<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100034">



    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0は、 徐々に髪の毛が邪魔に感じ始めました。},
      {#0は、 頭に入れ墨をしたら似合うかもと考え始めました。},
      {#0は、 自分の部分脱毛が誇らしく思い、カツラを脱ぎ捨て始めました。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {さらに、ハゲになったら 「ブルース・ウィリス」みたいにかっこよくなれる気がします。},
      {さらに、ハゲになったら 何か賢く見えそうな気がします。},
      {さらに、シャワーの時に 髪の毛で排水口が詰まることもありません！}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {これでもまだあなたは髪を残しておきますか？},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">ものすごいハゲ！</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Bald</portrait>

      <name openLevel ="1">
        お前、ハゲだよ… 
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>あなたは電動バリカンのスイッチを オンにしました…</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {警告：あなたはハゲの精神攻撃を受けました。この文章をハゲていない者が読んだ場合、急速にハゲが進行する幸運を手に入れます。もしもこれを阻止したいのであれば、該当アブノーマリティの作業に投入されなければなりません。加えて、あなたの枕に10本以上の抜け毛が観測された場合、当エンサイクロペディアを3回以上熟読することを推奨します。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {ビル：俺さ、すごくハッピーな夢を見たんだぜ！&#13;&#10;      XX：何の夢なんだい？宝くじに当たる夢でも見たのか？&#13;&#10;      ビル：今日、出勤したらみんなハゲになってるんだよ！ジェームズ先輩も！お前も！ここにいるみんなが！もしかしたら会社の外の人間まで！&#13;&#10;      XX：あ～…うん、そうだな…お前さんは今日は疲れてんだよ。ちょっとカウンセリングを受けてみな？&#13;&#10;      同日、職員「ビル」は歌う機械による不運の事故で帰らぬ人となった。多くの職員が彼を追悼したが、その直後、ものすごいハゲ！のアブノーマリティが出現した。我々は皆「ハゲのビル」を追悼した。      }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {当アブノーマリティに接触すると、1時間ほどハゲを肯定する発言や作文をするようになり、最終的には自らをハゲにします。ハゲになると髪を洗ったり乾かす時間が節約されるので人より裕福になります。当アブノーマリティにハゲの職員を投入しても何の反応は無いでしょう。ハゲには抜け毛の心配もありません。ハゲではない職員を投入した場合、その職員は自らの髪の毛を切り始めます。ハゲは太陽拳も使えます！当アブノーマリティの目的は地球上の全人類をハゲにすることです。ハゲの職員が増えた場合、我が社は明かりを照らす電球がいらなくなり、膨大な予算の節約効果が期待されます。ハゲの職員を送らない場合、エネルギーが減少します。ヨーロッパの貴族はみんなハゲだったことはご存知ですか？彼らは毎日違うカツラを着けていたんですよ！ }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {そして、先程いくつかの社則が追加されました。&#13;&#10;円形脱毛の職員をからかう████野郎を発見した場合、その職員を「多毛症」と名付け、無期限、休憩室の利用を禁ずる。 そして、社内ディベートクラブの「なぜハゲのバービー人形はないのか？」、 社内グルメ探究クラブの「ラブオクトパス」、 自然鑑賞クラブの「消え行くハゲタカ」などのクラブへの加入も一切禁ずる。 (この規制は該当職員の頭皮に残った毛が1本未満になった時に解除される) &#13;&#10;最後に、今。私の隣で静かに脱毛薬を服用している職員「T・H」に、このエンサイクロペディアを捧げる。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="memeriBeam">まだ 髪が フサフサな あなたは、 ものすごいハゲ！ のビームを 受けた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="memeriOnly">ものすごいハゲ！ のビームを 受けた職員は、 $0の 作業を 行わないと、 今月中に 残りの職員 全員の髪が抜け ハゲになる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="memeriHurryUp">まだ間に合う。 30… 29… 28…</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>