<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id ="100033">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0！#0！ひょっとして、丸々とした子豚はいないか？ ああ、いないのか。彼は俺の友人なんだ。 ただ彼が今何をやっているのを知りたかったのさ。},
      {#0、このドアを開けてくれないか？ 俺は誰も傷つけることはない、 ちょっと腹が減ってるだけさ。},
      {#0、お前が俺を外に出してくれたなら、 何か良いものをあげよう！},
      {俺は大きくて悪いオオカミさ。 お前のすべてを食べて、ここから出る！},
      {#0、お前にだけこれを教えよう。 家を建てる場合は、頑丈なレンガ造りの家にしろよ。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は、その腹が開けられ、 内臓がこぼれたときの瞬間を鮮明に覚えている。},
      {$0は肉を好む。 彼はいつも飢えていて、満腹になりたい。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0は慢性の消化不良で苦しんでいます。 この問題の起源は、とっても遠い過去に遡る…},
      {$0の胃に入った職員によると、 それは暗く、空で、孤独な場所です。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {「俺はとっても大きな歯を持っている」},
      {「俺はこの小屋を一息で吹き飛ばすことができる！」},
      {ドアを開けてよ、ハニー。森から贈り物を持ってきたよ。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-58</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BigBadWolf</portrait>

      <name openLevel ="1">
        大きくて悪いオオカミ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>それでも構わないという気がした。 自分は大きくて悪いオオカミなのだから。</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {まばらに傷ついた毛皮を持つオオカミ。それは二足歩行を行い、ある程度のコミュニケーションが可能である。常に職員を貪って脱走しようとする。その行動の前に、一連の行動や会話に明白な兆候を示すので、このアブノーマリティの行動を簡単に予防、管理することができる（…だから私はオオカミの腹を切って安全に戻ってこれました！）}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {█月█日に起こった事故は、職員への警戒心を高めた。赤ずきんの傭兵と大きくて悪いオオカミが接触した瞬間、状況が制御不能になった。必ず接触を避けなければならない。職員の何人かを生贄として利用し、互いの注意をそらすほうが、潜在的な被害を考慮すると賢明だろう。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {久しぶりに食べる肉はとても美味かった。俺は洋服箪笥から突き出た赤い布を見つけた。どこかでそれを見たかもしれないが、特には気にしなかった。その時から、自分自身を制御するのがますます難しくなった。それでも構わないという気がした。自分は大きくて悪いオオカミなのだから。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {世界には多くの物語がある。しかし、オオカミの物語には誰もがうんざりする。オオカミは罪から生まれる。オオカミに名前はなく、人々はそれらを「大きくて悪いオオカミ」とだけ呼ぶ。すべてのオオカミは巨大で獰猛で毛深いモンスターに成長する。オオカミは飢えていても他の動物を食べてはならない。オオカミは悪いことをしているとき、一線を越えてはならない。オオカミは罰せられるべきである。オオカミは戒めなければならない。オオカミは友達を作ってはならない…（省略）}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">F-01-57に作業を行った職員#0が 作業を終えるとクリフォトカウンターが減少した。 その後、その職員は$0に食べられてしまった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">作業結果が悪い場合、クリフォトカウンターが減少した。 その後、作業を行なった職員は$0に食べられてしまった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">職員が食べられた状態で本能作業を終えると、 $0が前に食べていた職員をすべて吐き出した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">F-01-57の攻撃で出血している対象が $0の収容室の廊下に入ると、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">F-01-57が$0の収容室の廊下に入ると、 クリフォトカウンターが0になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">いくつかの職員たちから、$0のお腹の中から声が聞こえるとの報告があった。 脱走した$0を制圧して、食べられた職員を救出しなければならない。 F-01-57にその仕事を依頼できそうだ。</specialTip>
    </specialTipSize>

   
  

  </observe>
</creature>