<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100045" >


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {まるで収容室の中ではそうする事しかできないか のように、$0の兄たちは目を瞬かせる。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {彼女の兄たちが少しでも痛がるそぶりを見せる時、 $0は休む事なく兄たちに近づいていく。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-70</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BlackSwan</portrait>

      <name openLevel ="1">
        黒鳥の夢
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
   
      </specialName>

      <openText>黒鳥が、白鳥になった夢から覚めた時、 何が起こるのでしょうか？</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {エリヤには、大勢の家族がいました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {貧しかった両親は、彼女に何もしてやる事ができないといつも言っていました。それでも彼女はとても誠実で、勤勉でした。その大切な贈り物は今のところ役に立たないかも知れませんが、きっと良い結末をもたらしてくれる事でしょう。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ある日の事、街は濃い霧に覆われていました。&#13;&#10;はじめは自然現象だろうと思われていたその灰色の霧は、数日が経過しても消える事はありませんでした。&#10;&#10;何人かの住民が、このままでは方向感覚を失ってしまうと注意しましたが、大部分はこれを無視し、霧の中で働いていました。&#13;&#10;エリヤも、その中の一人です。彼女の家は多額の借金を抱えていて、そして働く事ができたのは、家族の中で唯一彼女だけだったのです。彼女には多くの兄がいましたが、彼らは度重なる失敗の後に、壊れてしまっていたのでした。&#13;&#10;エリヤには休む暇もありませんでしたが、自分が少しでも他人より多く働く事で、まるで彼女の両親が読んで聞かせてくれたおとぎ話のように、きっと最後にはうまくいくはずだと、そう願っていました。&#13;&#10;白い翼を広げる白鳥のように、みんなが羨ましがるような結末を迎えられるはずだ…と。}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {一部の住民は、霧を避けて街を出ていきました。&#13;&#10;他の街に住む人々はみな、口々に「あの街は終わりだ」と言いふらしました。しかしエリヤは聞く耳も持ちません。&#13;&#10;度々彼女は吐き気を催し、体中に水ぶくれができました。&#13;&#10;あと少し。もう少しの辛抱で、イラクサで作った服が完成する…彼女が愛する兄に服をプレゼントすれば、誰もが未来について少しだけ語っていた、あの懐かしい瞬間が蘇るかもしれません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ある仕事帰りの日の事です。彼女が歩いていると、突然見知らぬ人がぶつかってきました。その人はそのまま転んでしまったので、彼女は手を差し伸べて助けようとしました。&#13;&#10;しかしその人はエリヤを拒み、立ち上がって、数歩歩いて…そしてまた崩れ落ちました。まるで何から逃げているような態度が気になったエリヤは、その人を引き止めました。&#13;&#10;エリヤは自分の何がいけなかったのか尋ねましたが、見知らぬその人は口をほんのすこし開くだけで、一言も喋りません。エリヤは返事を待ち続けます。&#13;&#10;見知らぬ人は返答を拒んでいるようです。&#13;&#10;刹那、彼の口から血液と緑色のドロドロしたものが混ざったような液体が流れ出てきました。&#13;&#10;まずは口から。そして、耳と目から。もしもそれが見知らぬ人の口から出ているのであれば、きっとエリヤはその人を助けていた事でしょう。&#13;&#10;遠くから轟音を聞いた彼女は、見知らぬ人から離れ、ゆっくりと歩いていきました。&#13;&#10;黒鳥が、白鳥になった夢から覚めた時、何が起こるのでしょうか？&#13;&#10;煙の中に、大勢の人が倒れています。ある人は叫び、ある人は笑い、ある人はこん棒を振り回し…そして、絶望していました。黒く湿って、異臭のする塊が、足跡と共に辺り一面に散らばっていました。&#13;&#10;彼女は兄たちを探し始めました。彼女の兄たちは、イラクサの服を身に着ける事で、霧の影響への耐性を得なければならなかったのです。彼女の家族は、家族一緒に幸せになる事を夢見ていたのですから。&#13;&#10;そして、彼女はやっとの思いで遠くに兄弟を見つけました。&#13;&#10;途端、エリヤは膝から崩れ落ち、他の住人たちと同じく嘔吐し始めました。&#13;&#10;数羽の白鳥が飛び立ったかのように、静かな波が湖を席巻しました。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業の結果が悪い場合、クリフォトカウンターが減少した。その際、F-02-70-4の変形が確認された。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">作業の結果が普通の場合、クリフォトカウンターが減少した。その際、F-02-70-5の変形が確認された。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">施設内の職員が5人以上死亡した場合、クリフォトカウンターが減少した。その際、F-02-70-1の変形が確認された。ただし、処刑弾で処分された職員の死亡は認知しません。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">施設内の職員が5人以上パニックに陥った場合、クリフォトカウンターが減少した。その際、F-02-70-2の変形が確認された。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">3つ以上のアブノーマリティが逃げた場合、クリフォトカウンターが減少した。その際、F-02-70-3の変形が確認された。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">&lt;警告&gt;クリフォトカウンターが強制的に減らされた場合でも、$0の変形が予想されます。</specialTip>
    </specialTipSize>
  
  </observe>
  
  <child>
    <name>黒鳥</name>
    <codeId>F-02-70-7</codeId>
  </child>


</creature>