<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100043">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {自分の死を哀悼する者が いるというのは幸福なことです。},
      {残された人々は、 故人を思い出す暇もなく次の死に備えます。}
      {$0は沈黙したまま、 じっと#0を見つめます。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は夢を見ます。 虚しい信念は出口のないままに幕を下ろします。 },
      {大きな棺は、数百の墓の代わりをするには 到底不十分でした。},
      {#0は 蝶の葬儀の行列を見ます。},
      {見慣れていながらも、 見知らぬ姿をした力強い羽ばたきが迫っていきます。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {この場所には花も木もありませんが、 その多くの蝶は一体どこからやってくるのでしょうか。},
      {来たところに戻ることができない職員たちは、 ここで同じ一日をただ繰り返します。},
      {葬儀は決して終わらないまま、 #0の淡々とした哀悼は続きます。},
      {#0は自分の人生の終わりについて 考えています。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {故郷へと無事に帰ることは、 決して叶わぬ奇跡です。},
      {最もよい瞬間に、 奇麗な姿で死を迎えるということは またとない幸福です。},
      {事実、ここで死亡した職員の大半は、 一瞬でも長く生きていたいと思っていました。},
      {誰かは死の向こうに何かがあると考えていましたが、 実際は、何もありませんでした。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-68</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Butterfly</portrait>

      <name openLevel ="1">
        死んだ蝶の葬儀
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>人は死んだらどこへ行く？</openText>

    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {人は死んだらどこへ行く？&#13;&#10;ここに入社した職員たちは皆どこへ行ったのだろうか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {- 彼らは自分の家へ戻ったのだろう。家族がいて、温かみのある安らげる場所へ。&#13;&#10;しかし、誰もが知っているように職員は戻ることができない。社に入社した以上、出ることができる方法は「退社」だけだろう。&#13;&#10;- ならば「退社をした」職員は彼らの家へ帰ったのだろう。望んだものを得て、胸を膨らませて。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {私たちは翼の羽毛だ。退社がそう簡単に行くわけがない。羽毛が自らの意志では離れられないように。&#13;&#10;- それなら退社した職員は、みんなどこへと行ったのだろうか？&#13;&#10;彼らは入社した以上は会社を去ることができない身であり、退社をしても、この場所にずっと留まっているしかない。&#13;&#10;- 遠い昔、人々は死後、小さな翼をもった美しい存在になれると信じていた。おかしな話だ。とてつもなく。&#13;&#10;翼があればここを去ることができるのだろうか。退社してようやく翼を得られるのだろうか。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {背に大きな荷を背負う哀悼者は、すべてを救うために来たのだという。&#13;&#10;だが、終いには自らもここに閉じ込められてしまい、虚しい信念だけを抱いたまま社内を徘徊している。&#13;&#10;彼の背負う棺は、行き場のない職員を称えるためのものだが、罪のない犠牲者を宥めるには、到底不十分であった。&#13;&#10;その中では、数多くの蝶が安らかなる眠りの時を待っている。その時までは、つまらない羽毛であり続けるだけだ。それは個が集まったものなのか、一つが多くに分けられたものなのか分からない。&#13;&#10;蝶は花粉を運ぶべきであるのだろうが、ここには花一輪も咲いていない。&#13;&#10;待っているしかないのだろう、どんな世界にも終わりはあるのだから。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">正義ランクが2以下の職員#0が$0の作業をしたところ、作業終了時にクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">勇気ランクが4以上の職員が作業をした際にも、上記と同様の現象が起きた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">作業結果が悪い時、高い確率で$0のクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>