<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100056">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {職員#0は(規制済み)に(規制済み)。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {職員#0は（規制済み）から感情（規制済み）です。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {（規制済み）が（規制済み）する姿は…神よ、なんと悍ましいのか。}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-89</codeNo>
      <name openLevel="1">規制済み</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Censored</portrait>

      <riskLevel openLevel ="1">ALEPH</riskLevel>



      <openText>システムの問題により アブノーマリティが脱走した場合、 直ちに管理人を処分する必要があります。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {（規制済み）について録音されたすべての試みは、スピーカーと聴取者の両方に深刻な精神的汚染を引き起こします。 したがって、（規制済み）の出現に関する記録は許されません。 特定の部分を含むすべての音声および書面による記録を削除する必要があります。 上記の作業のすべての記録は、レベル5以上の職員に直ちに提出する必要があります。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {ランディ：あなたのような優秀な職員を収容室に送ることは申し訳なく思っています。続行する前に最後の言葉を言いたいですか？もちろん、私が最後の言葉を言うとき、それは予防的なものです。&#13;&#10;(規制済み)：他の選択肢はない。私は認識崩壊に対して最も高い抵抗レベルを持っている。私は若い頃から免疫を持っていた。私は協調性がなく、普通ではないとよく言われた。しかし、私がここに入社したとき、私の異常な能力が皆を救う鍵となった。このようなことを他のどこかで経験することはできない。&#13;&#10;ランディ：私はあなたにこれをもう一度伝えています。はい、認識の減衰に対して最も高い抵抗レベルですが、それは人間の基準にすぎません。あなたが操作できない考えに苦しんでいる場合は、10から数えてしてください。10から数えれない場合は、朦朧とし、または制御不能になることがあります。あなたがこの会社以外のどこかにいると想像してください。呼吸と悲惨な気持ちに集中しないでください。あなたが操作を失った場合は、すぐに収容室から出る必要があります。&#13;&#10;(規制済み)：もう一度、13だ。&#13;&#10;ランディ：もうお手伝いすることはできません。作業が終了すると、すべてのカメラがオフになり、声の録音が更新されます。私は常にあなたを心配しなければなりません。 はい、私があなたに言ったことすべてを繰り返してください。&#13;&#10;(規制済み)：中に入って、作業しないで、職員(規制済み)の仕事を観察するだけで、私を一緒に連れてくることになる。それは起こるすべてを記録する場所だ。 (規制済み)が危険にさらされていても、特別な命令なしに彼を救う気持ちに抵抗する。了解？&#13;&#10;いいね。さて、私は10まで数える。そして、あなたとは切断される。あなたに幸運を、お休み。&#13;&#10;(規制済み)：私に後悔はない。私は自分の「最後の」音声記録を残すため、他の者と比べてとても幸運だと思っている。ああ、私は「最後」を意味する…&#13;&#10;ランディ：そうです、あなたの記録は永遠に保管され、あなたの仲間の職員全員があなたを覚えています。 3…2 … 1 …接続が終了しました。&#13;&#10;(規制済み)：(省略)ランディー…私の(規制済み)ちょっと前と同じように見える… …私はこれを見ることができる唯一の人であることを忘れていた。 (規制済み)…(規制済み)…ちょうど(規制済み)のようなものだ…私は少し気分が悪く、 (規制済み)…(規制済み)職員(規制済み)のように叫び始めた…職員(規制済み)彼らを聞いている？それは私に(規制済み)を思い出させる…&#13;&#10;サウンド：(規制済み)----------------------------------------------------&#13;&#10;今私はそれを得る…それは私たち(規制済み)だ、それが(規制済み)が存在する理由です…&#13;&#10;これは私が見た他の光景の中で最悪だ。私は動くことができず、(規制済み)次の主人として目的を絞った。それは私に向かってきている。私はレコーダーを私の(規制済み)に置くつもりだ…私はこの記録が次の人達に役立つことを願っている…}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {認識フィルタを採用した後でも、多くの管理人は心を失いました。 理由の半分が（規制済み）によるものです。 認識フィルタを最高レベルまで上げて、管理人の認識能力を非常にシンプルにしても、このアブノーマリティが現れ次第、また狂ってしまいます。 私たちは管理人を盲目にすべきでしょうか？ 私たちはジレンマに陥っています。 1人の職員は、唯一の解決策である巨大な何かでアブノーマリティを覆うことを提案しました。 システムの問題によりアブノーマリティが脱走した場合は、直ちに管理人を処分する必要があります。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">対応するアブノーマリティのクリフォトカウンターは、ルーレットによって1増加します。 アブノーマリティを満たすためには、職員をルーレットから選択する必要があります。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">ランク4以下の職員は、アブノーマリティに遭遇した時にすぐにパニックに陥った。$0が脱走した時にも、そのランクの職員たちは同じ姿を見せた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">職員が収容室でパニックに陥った場合、クリフォトカウンターは減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">作業結果が悪かった場合、クリフォトカウンターは減少しました。</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>


  <child>
    <name>＜規制済み＞</name>
    <codeId>O-03-89-1</codeId>
  </child>

</creature>
