<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100042">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は、多くの笑顔で死体の匂いを探している。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0はやがて来る血の匂いを待っているが、 誰も見ることのできなかった全ての笑みを保っている。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-75</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DangoCreature</portrait>

      <name openLevel ="1">
        笑う死体の山
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>その笑顔は不気味で 悲しみに満ちています。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ある典型的な一日に事故が起こり、何十人もの職員が死亡しました。収容中の何かが脱走しましたが、他の何かもまた同様に脱走しました…&#13;&#10;幸運なのは、事故が悪化する前にみなが部署の進入路に立ち塞がって封鎖できたこと。不幸なのは、その場の誰もが死んだということです。それは文字通り死体の山となりました。この仕事は誰一人として清掃したいとは思えないものでした。通常であれば、その日のうちに処理されたでしょう。しかしその事故が持つ恐ろしい性質から、部門のセフィラからの許可を受け、清掃は延期されました。それがどの部署であったかは訊かないでください。私は全てを覚えてはいないのです。}
    ]
  </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {常温で放置された遺体は数時間のうちに腐ります。大半の身体は欠損していたので、より速く腐ったでしょう。&#13;&#10;あなたはまだ知らないでしょうが、ここの職員のほとんどは死体清掃に関しては非常に優れています。たとえ望んでいなくとも、清掃の繰り返しは誰であろうと熟練させるでしょう。誰かが数分前に死んだ後に誰かが夕飯についてあなたに尋ねたなら、たとえ経験を重ねていたとしても、逃げ出して嘔吐せずにはいられないでしょう。}
    ]
  </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {さて、山は迅速に撤去されるはずでしたが、長時間部署内に残されていました。自然は腐り、全てを溶かし、腐食していきました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {それが死体の山に至った理由です。驚きましたか？私はあなたに言いたいことがあります。その過程で笑っているうちに、死者たちは溶け合わさりました。彼らはそれぞれの肢体を共有し、互いの足や口になりました。しかしそれは彼らが意識を取り戻したことを意味してはいませんでした。彼らの心のなかにはただ一つしかありませんでした。肉を。誰かの死亡通知がなされたとき、これが隔離されていることを確認しなければなりません。それはすぐに匂いに向かって動くことでしょう。それはすぐに匂いを辿って動くことでしょう。その笑顔は不気味で悲しみに満ちています。&#13;&#10;その食欲は、より多くの死体をあつめるにつれ貪欲となり、その過程でより大きく成長していきます。&#13;&#10;そろそろ時間なので、その全てをお伝えしています。事故は発生し続けます。ただ嘆くだけの人もいますが、本当にそれだけですか？まあ、あなたは部署の隔離において良い仕事をしました。私はただひとり残りました。この恐ろしい話から何かを学びましたか？ありふれた物語に似ていますし、このくらいにしておきましょう。私の声が止まってから、ちょうど3分後、ここに辿り着き、あなたの同僚を回収しなければなりません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {もうすぐ私の声をもう聞くことはなくなります。私は大きな爆弾を飲み込もうとしています。時間がもうありません。辺りに血が流れています。全ての笑顔が見えます。ここではあまり見ないものが。&#13;&#10;大きな爆発音が聞こえても驚かないように。言ったとおり、正確に3分後。この爆弾は爆発します。&#13;&#10;最後の死体は私のものとなるでしょう。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">職員#0が作業中に死亡したとき、クリフォトカウンターは低下した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">負傷した職員が収容室に入ると、クリフォトカウンターは低下した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">作業結果が悪い場合、クリフォトカウンターは低下した</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">施設内の職員が10名以上死亡すると、クリフォトカウンターは低下した。ただし、処刑弾で処分された職員の死亡は認知しません。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">脱走時、$0は死体に反応する。鎮圧時に$0によって誰も殺されないように注意すること。仮に死者が発生した場合、$0を死体から遠ざけるようにする。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">仮にその前の段階で$0の鎮圧が完了していなかった場合、いかなる理由でも$0が存在する区画内で死亡者が発生しないように注意しなければならない。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">脱走後、$0が他の存在を生み出したとき、そのHPを単に減らすだけでは完全に鎮圧することは出来ない。$0は、HPを減らすと共に、他の全ての生み出された存在を破壊することによってのみ鎮圧される。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>