<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100053">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {もし#0が有能な一面を見せるなら、 $0の関心を引き付けることができるはずです。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {「妖精からのケア」の本当の意味を 知っている職員はほとんどいません。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-04-83</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Fairy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        妖精の祭典
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>


      <openText>
        妖精があなたを助けている間、 すべてが平和になるでしょう。
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {アブノーマリティは、2組の翼と小さな体を持つ妖精に似ています。 それらは群れとして活動します。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {彼らは自分の言語でコミュニケーションをとりますが、私たちが聞き分けることができません。 彼らは、収容室を出入りする一部の職員につきまとって、特別な能力で怪我を治します。 職員はこの行為を「妖精のケア」と呼んでいます。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {妖精たちは職員を守ります。 善意で行動し、自然を愛するものであり、有能な人間であれば特にそうです。 妖精たちは喜んであなたを見守ります。 妖精があなたを助けている間、すべてが平和になるでしょう。 （あなたを癒している間、あなたはそれを見ている他の職員の羨望を楽しむこともできます、それは重要ではありませんが…）妖精たちがあなたに近づかないとどういうことでしょうか？ あとで家に帰って、あなたの人生を振り返るべきです。 職員エミールと私が妖精の収容室を担当していた時、妖精達は私に近づくのを躊躇しませんでした。 しかし、エミールに対しては同じではありませんでした。 （みんな分かってると思うけど、職員エミールは普段の振る舞いがどうもね、昨日も私に間食を配ってくれないとか、ちょっと傲慢だったのよ）&#13;&#10;どの世界の妖精たちにおいても彼らのケアを受けることは神聖です。 しかし、面白半分で収容室に入ってはいけません。 本を少しでも読んだら分かるように、妖精が彼らの優しさを利用する人を好きではないことを理解するでしょう。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;この文書はランク4以上の職員のみに許可される。 &lt;/color&gt;妖精からケアを受けていた職員ウォルターは、別のアブノーマリティの収容室で死亡した状態で発見されたとき、 我々は何かおかしな点を発見した。 彼の胃と顔は切り取られた状態だったが、彼の眼球と器官は何かによって食べられたかのように損傷されていた。 さらに、ウォルターが居た収容室は、精神攻撃を使用するアブノーマリティの収容室。 妖精は別の場所から発見されたが、彼らの口元には誰かの血と肉が付着していた。 それ以上の検証は行わなかった…私たちの世界では、完璧な善意のために行われる行動はほとんどありません。 妖精たちは特定の職員が好きで、善良な行動を行っていることを期待していますが、私たちはおとぎ話の中で生きてはいません。 私たちがそれを知っているのにもかかわらず、私たちはそれを勘違いすることがあります。  妖精たちの世話は自分が今までやってきた善行に基づいた結果か、他の職員らとは別に特別で何かがある、自分を「特別」と…}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {しかし、妖精は単に肉が好きな怪物であり、 私を守ってくれるのは肉の鮮度が落ちるの防止するためでした。 職員が別の収容室で働き始めると、餌を奪われることを懸念して食べてしまうのです。&#13;&#10;しかし、妖精からケアを受けている職員の大部分は、大いに満足していました。 また、妖精たちが面倒を見ている間は事故率は非常に低く肯定的な結果なので、職員に真実を伝える必要はないと判断しました。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が普通以上の場合、職員の周りに小さな妖精が生まれます。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">小さな妖精たちは一定時間職員のために体力を回復し続けるでしょう。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">職員が他の仕事のために別の収容室へ担当を変更した場合、その職員は直ちに死亡し、小さな妖精たちによって食べられます。</specialTip>
    </specialTipSize>
   
  </observe>
</creature>