<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100105">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0は 瞑想するような 姿勢で 敬虔に 座る $0を見た。}
      {$0は 静寂の中で、 常世の悟りを 追い求める 修行をし続ける。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0が 捨てきれない 多くの煩悩が 収容室に そのまま 残されている。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0の 手には、 その未練を示すように 所々が割れた 数珠が握られている。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {取っても得られず、 捨てても得られない、 それは何か。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-110</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/FengYun</portrait>

      <name openLevel ="1">
        風雲僧
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>しかし 天下が驚くほどの 仏舎利が 出たらなば、 そなたの名は後世に残ることだろう。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>スポンサー「나준」様のアイデアを基に作られたアブノーマリティです。</i>&#13;&#10;&#13;&#10;■世紀頃、■■■■という僧は、 仏門に入り、悟りを求めていた。 人々に悟りを伝えようと故国に向かっていた僧は、 近隣の村で名のある高僧の 荼毘(火葬)があるという噂を聞いた。 興味をもった僧はこれを一目見ようとしたが、 それを聞いたある者が彼を止めた。&#13;&#10;&#13;&#10;「お待ちくだされ。 あの村には 奇妙な鬼が出るという 噂がございます。」 &#13;&#10;&#13;&#10;すると僧は、「鬼とは 人の心の中に生じるもの。 例え本当に鬼がいたとて、 徳の高い高僧の荼毘を この目で見られるのならば 直に見る貴重な機会は他になかろう。」&#13;&#10;&#13;&#10;そう答え、僧は悩みもせずに■■■村へと旅立った。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {村に着くと、 高僧の荼毘を見ようと 近隣の村々の人々までもが集まっていた。 座する高僧の遺体を見て、人々は念仏を唱えていた。&#13;&#10;「南無阿弥陀仏！」&#13;&#10;「南無阿弥陀仏！」&#13;&#10;「南無阿弥陀仏！」&#13;&#10;&#13;&#10;それは高僧を 偲ぶための 念仏というより、 何かを待望するかのような 鬼気迫るものをだった。&#13;&#10;&#13;&#10;木は焚き付けられ、 蓮華を模した葉飾りに火が移りはじめた。 木魚の音が鳴り響くと共に、 念仏の声もますます大きくなっていった。&#13;&#10;&#13;&#10;すべてが燃え尽きると、人々はざわめきはじめた。&#13;&#10;&#13;&#10;「おい、どうなっているんだ…？」&#13;&#10;&#13;&#10;高僧から出てきた仏舎利の量を見て、 人々は失望を隠せなかった。&#13;&#10;残された仏舎利は 二粒ほどしかなかったのだ。 それを遠巻きに見る 全ての者達は、しだいに怒りを顕にした。&#13;&#10;&#13;&#10;「長年修行を積んだというが、 この程度の仏舎利しかないというのか！」&#13;&#10;「修行不足だったに違いない！」&#13;&#10;「きっと徳が足りなかったのだ！」&#13;&#10;&#13;&#10;その光景を見た僧も また大きな衝撃を受けた。 高僧の冥福を祈るではなく、 仏舎利の大小にこだわる民の心と、名高い高僧であるなら、 それなりの仏舎利が出てくるものであろうと、 僧自身も期待していたからであった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {僧は、自身の後ろにいた者たちに声を掛けた。&#13;&#10;&#13;&#10;「彼らは何故、 尊い儀式の場で 怒っておられるのか？」&#13;&#10;&#13;&#10;すると、特に齢を重ねた老人がこう答えた。&#13;&#10;&#13;&#10;「民百姓は自らの暮らしが困窮しているがために、 奇跡を求めておるのだ。身なりを見るに、 そなたもまた仏道を歩んでおるのだろうが、よく用心するといい。」&#13;&#10;&#13;&#10;僧は怒り、言った。&#13;&#10;&#13;&#10;「仏舎利とは、 出家者が 身を濯ぎ 心を育て 涅槃に至ることで出てくるもの。 無闇に望むようなものではなく、およそ自然に為されるもの。 いかにそれを奇跡とするのか。」&#13;&#10;&#13;&#10;すると老人は笑って答えた。&#13;&#10;&#13;&#10;「今葬られたあの高僧は、 一生を善行を積むことに捧げた方であった。 己の食料を貧しい民に分け与え、 裸の者には衣類を施していた。 だが、それでも仏に及ばず、 仏舎利もたった二粒。 どれほど生前に徳を積んだ高僧であろうと、 こうなっては涅槃を逃した哀れな僧なのだ。 そなたは こうならない自信があるのかね？」&#13;&#10;&#13;&#10;「拙僧は、その身に恥じぬよう 修行を積み重ねたが…」&#13;&#10;&#13;&#10;「■■■寺の■■■■という僧は、 荼毘で、300もの仏舎利が出たそうじゃ。 まるで宝玉のように五色の光に輝き、 燃え残った仏舎利は 玉のように丸かったそうじゃ。 その仏舎利を讃えるために 都に 寺が4つも建てられもんじゃ。」&#13;&#10;&#13;&#10;「…しかし仏舎利は、供養を介して自然と生ずるもので…」&#13;&#10;&#13;&#10;僧が言葉に詰まっていると、 老人は立て続けに言った。&#13;&#10;&#13;&#10;「釈迦の仏舎利は 8万を数えるというのは、誰もが知る事。そなたもいつか老い、極楽浄土へ向かうはず。 民百姓に見守れながら荼毘が行われる時も来るだろう。」&#13;&#10;&#13;&#10;「…」&#13;&#10;&#13;&#10;「遺骨から何も出なければ、 そなたは三界の罪人となり、 あらゆる功徳も無為になるであろうな。 しかし 天下が驚くほどの 仏舎利が 出たらなば、 そなたの名は後世に残ることだろう。 帝は感嘆し そなたの名を冠した寺を100も建て、 国中の民が そなたの寺で念仏を唱えることだろう。」&#13;&#10;&#13;&#10;「…」&#13;&#10;&#13;&#10;「そなたは将来、偉大な弥勒になる身。 この卑しい老人めが幾つかの助言をしてやろう。　ここから五里ばかり進むとある■■■■という丘に、古い仏塔が幾つか建っておる。 遠い昔から放置され、 誰も気にすることのない仏塔だ。 その塔の中に、 忘れ去られた高僧の仏舎利が遺されておる。 時が経てば土に還り、無に帰すだろう。 それを食えば、死んだ時により多くの仏舎利が残るのではないか？」&#13;&#10;&#13;&#10;そこでようやく僧は、その老人が老いた声をしておらず、奇妙な身なりをしていることに気づき、その顔を確かめようとしたが、 老人は、初めから誰もいなかったかのように忽然と姿を消していた。 僧は悪鬼の戯れであろうと考え、老人の言葉を忘れようとした。しかし、眠ろうとするたび、老人の言葉が耳元でぐるぐると回っていた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {その夜、僧は眠れずに夜道を散歩することにした。&#13;&#10;&#13;&#10;しかし、我に返ってみれば、古い塔の周りを歩いていた。 その塔は僧の寝泊まりする村から 五里ほど離れた、老人の言ったその丘であった。&#13;&#10;&#13;&#10;塔に、とても長い間、南無阿弥陀仏という声だけが響いた。}
      ]
    </desc>
    
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;■■■■■地域の説話一部抜粋&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;一夜の間、■■■■■地域の仏塔や仏像の周囲で不審な音が聞こえた。 理解しがたい声を発し、長い爪と腕、そして異常に大きな口を持つ餓鬼が出没するという。 壊れた数珠を持つという描写がなされることもあるが、 詳細な記述は確認されず。餓鬼が訪れた後、 奉納されている仏舎利箱がこじ開けられ、 その内容物は持ち去られているという。&#13;&#10;&#13;&#10;それだけでなく、■■■■■地域に留まる僧は、必ず独りで眠ることなく、近隣の寺に訪れて悪鬼を祓う魔除けの札を身に着けなければならない。&#13;&#10;&#13;&#10;■■■■■地域ではこの説話が広まっており、 荼毘のたび、舎利塔に対し 次のように唱えるということが 現代まで続いている。&#13;&#10;&#13;&#10;亦僧子乎&#13;&#10;亦僧子乎&#13;&#10;今汝不必僧&#13;&#10;魔羅汝不極樂往生&#13;&#10;&#13;&#10;それは次のような意味を持つ。&#13;&#10;&#13;&#10;「汝は僧か？&#13;&#10;汝は僧なのかい？&#13;&#10;汝はもう僧ではない。&#13;&#10;悪鬼は極楽には行けない。」&#13;&#10;&#13;&#10;自ら悪鬼と化した事に気付かない僧に対する言葉である。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">洞察作業を完了すると、作業した職員の精神力が回復した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">施設内の職員が10人死亡するたびに、クリフォトカウンターが減少した。ただし、処刑弾で処分された職員の死亡は認知しません。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">作業結果が普通の場合、低確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">作業結果が悪い場合、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">O-05-102が$0の収容室の前を通り過ぎると、クリフォトカウンターが0になった。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>