<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100061">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {かつて、$0の羽根を得た者は 幸運と苦労の両者を得ることになるという、 伝説のような噂が流れていた。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {時に$0は傷を負った職員を癒したりもする。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {職員が$0を狩る振りをするだけでも、 $0は喜ぶかもしれない。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="2">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-101</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/FireBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        火の鳥
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>狩りに成功した者には、 多くの狩人があれほど欲した羽根が 証のように残される。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ずっと遠い昔に、遥か彼方の森の中で一羽の鳥がいた。鳥の羽根はあまりにも明るく輝き、世界の最も暗い闇ですら飲み込むことができた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {多くの狩人は鳥の羽根を手に入れたいと考えた。それが彼らの誇りと名誉であった。噂は様々であった。その鳥を狩った者は子孫代々まで幸運を得られるという話も出回っていた。その鳥の羽根を持つ者だけが真の狩人であるという、デタラメな噂まで広まっていった。その羽根は非常に強く頑健だから手にした者は世界のどこへでも飛んで行けるという話もあった。何であれ、その鳥は冒険の象徴であった。&#13;&#10;ほどなくして、森には鳥を狙う多くの人々が集まった。狩人だけではなく、冒険者や旅行者まで…&#13;&#10;誰も来なかった森は、人で溢れ返った。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {喧騒だった時間は過ぎていった。人々はもう狩りに興味を示さない。森に来る人々は徐々に減っていき、鳥の話は神話でしか残らなくなった頃、鳥は激痛と共に視力を失った。忘れ去られた森には、盲目の眩い羽根を持つ一羽の鳥が残された。&#13;&#10;とても長い時が過ぎた後、鳥は新たな森を見つけた。森には多くの人が住んでいた。鳥はただ、この新たな狩人達がかつての忘れ去られた森のように、自分に情熱を向けてくれることを望むだけだ。&#13;&#10;狩りに成功した者らには、多くの狩人があれほど欲した羽根が証のように残される。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {※ 火の鳥の狩りの時期が訪れたなら、職員は注意を払うこと。不用意な鎮圧は推奨されません。&#13;&#10;※ 勇敢さを証明するために狩りをしようとする行為も推奨しません。 はるか昔から、何の成果も得られずに戻って来なければならなかった多くの狩人達を忘れないでください。&#13;&#10;※ 「もう少しで捕まえられるかもしれない」という考えは、全ての職員が感じる感情です。 諦めなければならない時には立ち止まる勇気も必要です。}
      ]
    </desc>




    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0が配置されている部門の他のアブノーマリティーが脱走したとき、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">作業結果が良かった場合、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">作業結果が普通の場合、低確率でクリフォトカウンターが減少した。また、クリフォトカウンターが減少するほど作業時に職員が受ける被害が増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">作業結果が悪かった場合、クリフォトカウンターが増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">クリフォトカウンターが1の時に作業を行った職員に、$0は特殊な光を与えた。光に触れた職員は、体力と精神力がある程度治癒し、それ以降も一定時間継続的に回復した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">作業を行った職員の体力が20%以下の場合にも、$0は上記の事例と同じ光を放った。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="7">脱走した$0は一定時間が経過すると、自ら収容室へと戻る様子を見せた。 $0は自分に危害が加えられた瞬間から攻撃的になり、 $0の攻撃で体力や精神力が0担った職員は死亡した。 また、$0を攻撃した場合、 その職員はこのアブノーマリティが放つ光によって目を焼かれてしまった。 目を焼かれてしまった職員は、作業速度が半減した。 焼かれた職員が$0に作業を行うと、 傷ついた目が治療された。</specialTip>
    </specialTipSize>

   
  </observe>
</creature>