<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100031">



    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {星空が空から降りてきた夜、 子供が歩きました。},
      {$0は#0のすべてを知っています。 }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {憧れは涙になって、 星のように落ちる。 },
      {憧れの残骸は、 悲しみの心の上で開花します。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0は、#0に 明日またここにやってくることを約束させています.},
      {$0はすすり泣く。 彼は#0と離れたくないようです。},
      {#0は、$0のすすり泣く顔を見て、 なかなか去ることができません。}
      ]
    </narration>
  

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-55</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyBoy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        銀河の子
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        君の宇宙
      </specialName>

      <openText>
        子供の涙が落ちると、星が空から降りてきた。 世界は幸せに包まれ、眠りに落ちた。
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {霧が世界を美しく包む真夜中のことだった。裸足の子どもが一言も言わずに私を見つめていた。 私は彼の顔に悲しみが掛かっているのを見て止まった。彼は、悲しみと優美に満たされたおぼろげな目で泣いていた。 私は彼に手を差し伸べた。彼は微笑み、彼の悲しみが和らいだ。 子供の涙が落ちると、星が空から降りてきた。世界は幸せに包まれ、眠りに落ちた。その夜、銀河が裸足で降りてきた。-自殺した職員［削除済み］の日記から抜粋}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {彼は大きな目と星空の夜空に似た肌を持つ少年の姿をしています。彼はかなり恥ずかしがり屋ですが、他の人に対する恐怖や敵意は見られません。 彼は誰かと一定以上通わせると、とても友好的になります。 一部の職員は、このアブノーマリティに対して純粋に良い印象を持っています。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {彼は主に交信と娯楽を好みます。彼は他人と接触する行為に対して、強い愛着を示しています。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {少年と職員が一定の親密さに達すると、彼は自分の友人に小さな小石を与えます。 職員は小石を持っている間に幸福と活力を感じます。 しかし、職員が少年以外の収容室に入った場合、それはよくないことを起こすでしょう。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {友情の証である小石を持つ職員が死亡した場合、アブノーマリティは彼または彼女の死に深い悲しみを示します。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {職員［削除済み］の日記 〇月×日、私は長い間彼の目を見た。彼の眼がとても幻想的だったので、私は少し離れていた。 私は彼を撫でたいと思っていたが、私の同僚は私に、「アブノーマリティに対して個人的な感情を持たないように」と言った。 △月□日、私は彼に自分の名前を伝えた。彼は大きな秘密を見つけたかのように、いつもより大きな目で私の名前を繰り返した。彼が私の名前を呼んだ時、それは私が共に過ごしていたもの以上の何かのように感じた。 ×月△日、誰かが彼の部屋に入ったとき、彼はその職員に従わずに私を探した。私はその知らせを聞いて、やや根強い勝利を感じた。彼はあいつではなく、私が好きなのだ。 ×月〇日、私が部屋に入った瞬間、少年は泣きながら私の腕の中に飛び込んだ。私は今後定期的にここに戻ってくることを彼に伝えなければならなかった。どうにかして彼を私の腕の中から出した時、小さな白い小石が私の手に落ちた。 「それをなくさないで、他の誰にも渡さないで。」少年はぼそぼそとそう言った。 ×月□日、「きみは僕よりも鳥が好きなの？」少年は、大鳥の仕事を終えた私を見て、静かに尋ねた。私は何故彼が自分がしていることを知ったのか、彼に尋ねた。「知ってる。僕は全部知ってる。何をしているかも、どこに行ってるかも」その子は静かに視線を小石に向けて、微笑んだ。私は鳥肌がたった。 □月〇日、私は小石を捨てようとしたが、私にはできなかった。私は何が起こっているのかわからなかった…「きみはまだ僕のことを愛してるよね？」少年は私を見て笑う。わらう。わらう。ワラウ。ワラウ…。 □月×日、私は小石を手放すことができない。唯一の希望は、あの子が私のことを飽きてくれることだけだ。私はその日を待っている。…しかし本当にその日は来るのだろうか？ 周りの人々は皆、私のことを優秀な職員だと言っている。愚かな奴らだ。何も知らないくせに喋らないでくれ。 △月□日、もうだめだ。逃げられない。私は彼を制御することができると思っていた。しかし本当は、私は彼の掌の小石に過ぎなかったのだ。私が何をしても、どこに行っても、少年の囁きが聞こえて来る。私は終わりだ。しかし終わることができるかも分からない。「僕は遠くから来た。きみに会えて嬉しいよ。きみも小石になって、一緒に銀河を歩こう…」少年の囁きと息が聞こえる。暗闇が後に続く。彼に会ったあの日の夜のように。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業をうまく終わらせた職員#0は友情の証を手に入れることができる。 友情の証は常に$0のクリフォトカウンターの値に比例してHPとSPを回復させた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">友情の証を持った職員#0が$0への作業を完了させたとき、 $0のクリフォトカウンターが増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">友情の証を持った職員#0がほかのアブノーマリティの収容室に入ったとき、 $0のクリフォトカウンターの値に比例してダメージを受け、 $0のクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">友情の証を持った職員#0が死亡したとき、 $0のクリフォトカウンターが4減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">$0のクリフォトカウンターが0になったとき、 友情の証を持っていた職員#0が死亡した。</specialTip>
      <!--<specialTip openLevel="2" key="6">クリフォトカウンターが0の時、 すべての作業でPE-boxを集めることができなくなった。</specialTip>-->
    </specialTipSize>

  

  </observe>

  <!-- 대사는 AgentLyrics_kr.xml 에 있음 -->
</creature>