<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100011">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は小さくかわいい見た目の 最愛のファミリーロボットです。},
      {$0の一番の特徴はそのクリーニング機能です。 あらゆる雑用からあなたを 解放するよう設計されています。},
      {$0に致命的な欠陥があるという事実が発見されたとき、 すでに$0は家庭に送られていました。},
      {床を覆う鮮血、響き渡る悲鳴、逃げ惑う人々、 $0は「掃除」という概念を学習していきました。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {光沢の白い外観と小さな脚。 $0は 人を助けるために作られたものです。 },
      {$0が大量生産したメーカーである██社は 家庭用ロボットの製造で広く知られています。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0にはさまざまな機能があります。 盗難警報や住宅監視、コーヒー作り、イルミネーションなど 感性的な部分まで企画されています。},
      {あらゆる機能がこの小さなボディに組み込まれています。 $0を分解してみるとこれだけの機能を どうやって入れたのか驚くでしょう。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0に感情があれば。人々を 助けることを誇りに思うでしょう。},
      {$0は他にできることはないのか 知りたがっています。},
      {多くの人々は知らないが $0はコーヒーを淹れる技術も素晴らしいです。 気軽にお願いする人はいないと思いますが。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0は$0を目にしたときに ロボット掃除機を買うことをあきらめた。},
      {#0は$0のクリーニング・プロセスが 起動しないことを望んでいる。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-41</codeNo>
      <name openLevel="1">オールアラウンドヘルパー</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Helper</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>床全体を覆う血、ひどい恐ろしい叫び声、 逃げる人々…</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [{ボタンのような赤い目が印象的な白い掃除ロボット、いつも周辺を掃除する。背中に「██社製」と小さなフォントで書かれている。}]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [{当初このマシンは大量生産された家庭用ロボットでした。パッケージには「手足で掃除から防犯まで何でも可能です。革命的なロボットが短時間かつ最高効率で働きます！」と書かれている。}]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [{機械が気分ゲージの悪化を知らせるとその環境は「汚い」と認識され「汚染が検出されました。クリーニングプロセスを開始します」という音声を鳴らしクリーニングモードに移行します。機械は本来清掃ツールが設置されているはずの場所に鋭利な切削工具を備えています。噂では、当初は食肉類を切るために設計されたもので、プログラマが誤ってロボットの’掃除する’ファームウェアに誤入力したのだと職員らの言葉がある。しかし、それを証明することはできない。}]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [{ロボットはパターン認識機能により清掃をした後に人々の奇声が上がるという経験を蓄積する。その経験を元に人々が大声を出す行為をある種の賞賛あるいはあるいは継続命令と認識する。}]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [{&lt;マシンのメモリに録音された音声&gt;&#13;&#10;？？：わあい、新しいお掃除ロボットだ！&#13;&#10;？？：（笑い声）お母さん、僕も！僕も！&#13;&#10;？？：██████もさわってみましょうか？彼と遊びましょう！&#13;&#10;（電話が鳴る音）&#13;&#10;？？：ああ、はいはい。ちょっと待っていてね。&#13;&#10;（マシンの電源が入る音）&#13;&#10;オールアラウンドヘルパー：あなたのお供オールアラウンドヘルパーだよ！どんなサービスがほしいのかな？&#13;&#10;？？：お掃除！ぼくは掃除でお母さんを手伝いたい！&#13;&#10;オールアラウンドヘルパー：周囲70％の汚染確認。クリーニングプロセスを開始する。（ビープ音）&#13;&#10;？？：やったあ！動き出し…&#13;&#10;（血液が飛び散る音、回転音、叫び声が数秒間続いてから電源が切れる）}]
    </desc>

    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="Change">作業結果が普通の場合、一般的な確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Change2">作業結果が悪い場合、高い確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
</creature>