<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<creature>
  <info id="100022">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {私たちが知っていることは、 $0が壁を見続けているということだけである。 注意を払うこと。},
      {$0の顔を見た職員は一人もいない。 だからといって顔を見たい職員がいるわけではない。},
      {$0の囁きをきけば、 長い間、誰かを切望していることに気がつく。},
      {$0には、そのまま 壁に向かわせたままにしておくのが一番です。},
      {職員は耳栓を持ってくることを 忘ていないか確認する。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は常に同じ位置にいる。 つぶやく声以外、彫刻と何の違いもない。},
      {収容室に入るたび、いつも同じ位置にいるため #0は$0についてあまり心配していない。},
      {$0は長い髪が垂れ下がった女性の姿をしている。},
      {$0の近くの壁はカビで覆われているが、 誰もそれを拭こうとしない。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0は作業中に $0の解読不能な囁きを聞く。},
      {#0が作業中、収容室は静かである。 $0の囁きが静寂を壊している。},
      {#0は$0が微動だにしないまま 収容室にいることを知っている。},
      {$0は何もしていないが、 #0は彼女から寂しさを感じている。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {まるでベールの下に隠されているかのように、 発音はかすかで不明瞭である。},
      {囁く声は、少しずつ大きくなっている。},
      {少し注意を払えば意味を理解できるかもしれないが、 実際に試みた職員はいない。},
      {いつも通り、誰も彼女のつぶれた発音を理解しない。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0は彼女を無視することに 最善を尽くしている。},
      {#0は無視することが 最高の解決策であると 完全に信じている。},
      {あたかも耳栓をしているかのように、 #0は何の反応もしない。},
      {#0はできるだけ早く部屋から出るために 作業を急いでいる。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-18</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LadyLookingAtWall</portrait>

      <name openLevel ="1">壁に向かう女</name>

      <riskLevel openLevel ="2">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>彼女の悲しみは長くなり、 悲しげな髪で覆われるまで育った。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {壁に向き合う女性型のアブノーマリティ。彼女の悲しみは長くなり、 悲しげな髪で覆われるまで育った。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {常に同じ位置にいるため、その顔は誰にも分からない。時々、それは独り言をいうかすすり泣く、彼女と直接コミュニケーションすることは不可能である。しかし、彼女は人間に似ているかもしれませんが、彼女が人間性を持っているとは言えない。彼女を観察する人は彼女が何を見て何を考えているか計り知ることはできない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {アブノーマリティは話をしようとするが、もし対話するために回り込んだなら、職員の正気が損なわれるでしょう。これまでに誰かが石に変わったという荒唐無稽な噂もありますが、それを裏付ける証拠はない。アブノーマリティは収容室を離れようとしている職員と話したり、関心を集めようとしたりします。しかし、職員は彼女の試みに決して反応してはならず、向きを変えてはいけません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;観測ログ#1-304からの抜粋&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;重要なことが1つあります。注意を払う必要はありません。このアブノーマリティは私たちの注意を引こうとします。その囁きに耳を傾けるよう声を聞かせます。我々が収容室を出るとき、憎悪や絶望で満たされた言葉を発して、振り向かせようとします。我々は無意識の行動に注意しなければなりません。人が未確認の音を聞いた時につい振り向いてしまうのと同様に、名前を呼ばれた人は無意識のうちに振り向いてしまいます。おそらくこのログを呼んでいるであろう後任の職員に警告します。あなたはこのアブノーマリティに名前を覚えさせると言う重大な過ちを犯してはいけません。このアブノーマリティの目的は私達を振り向かせることです、それが全てなのです。&lt;b&gt;中でどのようなことが起きても収容室のアブノーマリティに好奇心を持ってはなりません。&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;インタビューログ＃9-39からの抜粋&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;職員F5004：████は私の大切な部下の一人でした。もちろん、私は全員の部下が大切でした。中でも████は仕事に情熱を持っていました。そのアブノーマリティがどのようにして████の名前を知ったのかは分かりません。おそらく誰かが誤って収容室内で████の名前を呼んだのかもしれません。私は収容室に二人を送りました。しかし、そのアブノーマリティは脅威性が認められておらず。さらに、我々はいつも職員が不足しています。私が二人送ることに上層部は快く思っていなかったのでしょう（中略）&#13;&#10;ああ…後はあなたが知っている通りです。事故当日、██月██日に████が収容室に向かいました。しかし、████は長時間戻ってきませんでした。私は████が時間を無駄にするタイプの人間ではないことを知っていました。私はすぐに様子を見に行きました。████は収容室にいました。幸いにも、外傷は見られませんでした。ただし状態は深刻でした（中略）&#13;&#10;████はまもなく会社を辞めなければなりませんでした。精神病院に送られたと聞きましたが、それ以来、誰も████を見ませんでした。病院に搬送されるまで、ずっと壁に向かって呟き続け、何の反応も示さなかったと聞きました。それが最後でした。収容室で何が起こったのか誰も知りません。████から聞くこともできないのです。}
    ]
  </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="CCC">$0に送られた職員の自制ランクが1だった場合、声を聞いたり、後ろを振り向かれる危険がある。振り向かれた姿をみた職員はその瞬間パニックに陥った。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible">$0に愛着作業を行おうとしたところ、即座にクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible2">作業結果が普通な場合、一般的な確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible3">作業結果が悪い場合、高い確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="active">$0のクリフォトカウンターが0になると、部門にいるすべての職員がWHITE属性ダメージを受けた。</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>