<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100049">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {「$0を見てはいけない」という警告は 多くの職員の好奇心を駆り立てましたし、 その好奇心は恐ろしい結果を招きました。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {貴方が一人でいるにもかかわらず 執拗な視線を感じた時は、 もう既に手遅れです。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-76</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LookAtMe</portrait>

      <name openLevel ="1">
        シャーデンフロイデ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>機械の中の鍵穴からは、 執拗な視線を感じます。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {自立歩行が可能な、機械型のアブノーマリティ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {機械の鍵穴からは、誰かの執拗な視線を感じます。目は瞬きをしますが、決して閉じません。目の目的、及び観察対象は不明です。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {何度かの実験の結果、アブノーマリティを眺めている職員が1人以上いる場合、状態が極端に悪くなることが確認されました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {実験_D-002&#13;&#10;目隠しをした職員を派遣。目隠しの素材は、光を通さない厚く黒い生地とする。何度か反応を確かめ、完全に視界が遮断されたことを確認。アブノーマリティの収容室に入室後、10秒間アブノーマリティの方向を向き続けた。何の反応も示さなかった。&#13;&#10;実験_D-003&#13;&#10;実験_D-002と同様、目隠しをした職員を派遣。しかし今回の実験は、形状はD-002と酷似しているが、物体の形状が認識できるほど視界が晴れている目隠しを使用する。アブノーマリティの収容室に入室後、10秒間アブノーマリティの方向を向き続ける。5秒後、アブノーマリティは攻撃的な姿勢を示し職員に接近した。実験中断。&#13;&#10;実験_D-004&#13;&#10;目隠しは使用せず、盲目の職員を派遣。30秒以上が経過したが何の反応も示さなかった。 &#13;&#10;*実験D-004に使用された職員は直ちに処分すること。}
    ]
  </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {メモ&#13;&#10;:初めてこのアブノーマリティを担当する職員を教育する際、収容室へ入るとき、当然のことながら、アブノーマリティを決して見ないように警告してください。もし、疑問を申し立てる愚か者がいた場合、マニュアルをよく理解せず直接アブノーマリティを見つめた職員「ユミ」が最終的にどうなったかを話すこと。&#13;&#10;メモ 2&#13;&#10;:職員「ユミ」はもう二度とこのアブノーマリティを担当することができないでしょう。彼女は、絶えず監視されていると主張していましたが、あまりに突飛な発言だったため我々は彼女が妄想性障害を患っていると判断していました。ほとんどがでたらめのようでしたが、簡潔にまとめると、彼女は食事中や入浴中に誰かに執拗に見つめられていたと主張していていたんです。ドアに隙間や穴を発見した場合、彼女は異常に興奮し全ての隙間を塞ごうとして…たちの悪いことに、彼女の精神汚染値は正常の値を示していたんです！ 彼女は働ける状態などではありません、しかし、精神汚染値が正常だとシステム的に処理を施すことができない…すぐに担当を交換したほうがいい…&#13;&#10;メモ 3&#13;&#10;:あぁ、前に提示していた提案は解決しました。行方不明になっていた職員「ユミ」は彼女の部屋で見つかりました。我々がドアを開けた時、彼女は通気口さえも黒いテープで塞いでいたんです。彼女は自分の目も、ペンで潰していましたが、同時に妄想性障害が解消されていました。これで彼女が突飛なことを呟くことはない…しかし貴方がなぜ、盲目になった職員をもう一度収容室へ送るのかについては疑問に感じます。実験D-004がどのようなものかは知りませんが、有益な情報をもたらすとは思えません…}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0の作業は収容室が監視カメラの範囲外にある状態で行わなければならない。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">作業中に$0の収容室を5秒以上見つめると、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">$0が監視カメラの範囲外に出た際、すぐに動きを制止した。鎮圧時に参照すること。</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>