<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id="100005">

 
    <narration action="move">
     #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0の外観は、人間のようなものです。 しかし、聡明な職員は違和感を覚えるでしょう},
      {$0は通常のアブノーマリティとは異なります。 最大の違いは、実体というものがないことです。},
      {「殻」と「皮」の違いを知っていますか？}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は無意味に歯ぎしりして #0を注視しています。 },
      {$0の肋骨のように見える 骨が鳴り響きます。},
      {$0の殻のねじれた首は、 #0を見つめている間に不自然に揺れています。},
      {$0の口のように見える器官は、 人の身体の一部であった臓器が流れます。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0は、アブノーマリティから出てきた 正体不明の分泌物を踏まないように 慎重に歩きます。},
      {このアブノーマリティは#0に対して 何らかの脅威的な行動を起こしていませんが、 #0の全身は震えています。},
      {#0は、$0がすぐに自分を攻撃してこない事を知っていますが、 この収容室にいるという事実に極度の恐怖を感じています。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {作業をしていた#0は、 $0からふと見慣れた印象を発見します。},
      {#0は$0から 何かを見つけます。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {「彼女」は#0の先輩でした。 お互いに言葉を交わしたことはありませんが、 確かに良い同僚だったかもしれません。},
      {#0は「彼女」のプロフィールを見たことがあります。 「彼女」を覚えることができたのは、 顔の黒い斑点が非常に印象的だったからです。},
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {$0は#0を着る。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability2">
      [
      {着用を進める間、 #0の骨は床のまわりに散らばっている。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability3">
      [
      {右腕は別の場所にあるが、 $0はそれに気づいていない。}
      ]
    </narration>


    <narration action="panic">
      [
      {#0は$0からどうしようもない恐怖と嫌悪を感じる。 $0の生来の嫌悪感が全身にしみ込む。}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {今や#0は$0の新しい殻です。 $0が剥離して、いつかは自分自身の葬儀を催せる。},
      {#0は、$0の殻になった。すべての職員は、 #0を覚えています。覚えておきたくなくとも、 仕方なく記憶されます。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-06-20</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NotThing</portrait>

      <name openLevel ="1">
        「何もない」
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>
      
      <openText>そして多くの「皮」は ただ一つの言葉「管理人」とわめく。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {人間の形状のような姿をしているが、人間ではないのは確かである。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {一定の周期で職員を食べて、その皮を着用する。骨格や臓器がその過程で適切な場所に配置されず奇妙な形状をとる。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {舌はあるが言葉を話さず、意味のない音だけが出る。中に何があるかわからないがその皮は絶え間なく磨耗しているので、交換して維持する必要がある。「殻」の大部分が壊れた時、多くの場合脱走を試みる。通常の感覚はなく、骨が砕けても躊躇せず、小さな隙間から這い出たり肉体の一部を切り取って脱走しようとするようだ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {脱走した時に、自分が殺した職員の皮をかぶってその職員の行動を模倣する。そして、突発的に本性を現す。それは初期の形態よりも人間に近い。二足歩行が可能となり、臓器が適切な位置にあることが確認された。加えて物理的な力も強くなっている。すべての職員はこの形態を恐れている。}
      ]
    </desc>

  
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {何かの警告&#13;&#10;それが脱走して両足で立っていることが確認された場合、あなたができることは1つだけです。姿勢を正しくして、両手を組み、あなたが信じている神に祈ってください。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {インタビュー・ログ＃4-593からの抜粋&#13;&#10;職員F4055：「私たちの誰かが狂っていると判明した場合、原因の8割はそのアブノーマリティにあります。この施設のほとんどのアブノーマリティと同様に、誰もその存在理由を知りません。これの中身が何なのかわかりません。なぜ人間の皮を着るのかも、どれほど急速に皮が消えていくのかも分からない。なぜそれが自分の皮の維持ができないのかも分からない。（中略）&#13;&#10;それが職員の一人を食べているときを想像すると、心理的被害を被るほど不快になります。とにかく、収容室に行って皮の状態を確認するのが仕事です。考えてもみてください。あなたが数日前に話し、笑った同僚は、折れた首と4本の足で腹ばいになり内臓がこぼれ出しているのです。（中略）&#13;&#10;それがこいつの行動の全てではありません。私が入社したとき、誰もその部屋に行きたがらないので、私が代わりに送られました。それは今よりも酷かった。誰も見たことがないねじれた人間の姿をしていました。それは人間のように行動しようとし、鏡の中の自分自身と話をしていました。それは正しい構造を取り戻そうとしていました。その行動は「私たち」の行動を模倣しているように感じました。ひょっとしたら、それは、人間のふりをして、我々のまわりにいるかもしれません。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {［警告］この文書を読むには、職員レベル3以上でなければなりません。&#13;&#10;（この記録は、アブノーマリティ収容エリアの緊急電話からの呼び出しです。緊急時に迅速な対応ができるように危険レベルHE以上のアブノーマリティの部屋に設置されています）&#13;&#10;職員M3120：応答を、応答願います。ここは「何もない」の収容室です。&#13;&#10;緊急対応部（ERD）：緊急対応チームです。どんな御用でしょうか？&#13;&#10;職員M3120：すぐにスタンガンが必要です！緊急事態です！&#13;&#10;ERD：どうぞ、理由を説明してください。&#13;&#10;職員M3120：アブノーマリティ…（ノイズ、何かが壊れている）職員を剥ぎ取っている。&#13;&#10;ERD：もしもし？&#13;&#10;職員M3120：あいつは私の同僚を殺している！&#13;&#10;ERD：すぐに対応します。攻撃を受けた職員を特定してください。&#13;&#10;職員M3120：ええと… M2658、いや、M26850。名前は████。私はM3120、████です。&#13;&#10;ERD：IDが確認されました。現時点であなたの同僚には何が起こっていますか？&#13;&#10;職員M3120：急いでくれ。アブノーマリティを制御するには武器が必要（ノイズ - おそらくM2658の叫び声）ああ、これは…&#13;&#10;ERD：何が起こっていますか？&#13;&#10;職員M3120：アブノーマリティが同僚を攻撃している。私の同僚を切り刻んでいる。何もできない。繰り返します。アブノーマリティを制御するための武器が必要です。&#13;&#10;ERD：緊急対応チームが派遣されました。彼らはまもなく到着します。&#13;&#10;（中略）&#13;&#10;ERD：████、どうしました？まだあなたの同僚を攻撃していますか？&#13;&#10;職員M3120：…いえ。今、終わった。&#13;&#10;ERD：あなたの同僚への攻撃を止めましたか？&#13;&#10;職員M3120：いえ、私の同僚は…彼は死んでいます。繰り返します、彼は死にました。&#13;&#10;ERD：どうしてそれがわかりますか？&#13;&#10;職員のM3120：彼は死んで…見えるので…彼は…&#13;&#10;ERD：彼は裂かれたのですか？どの部分を負傷していますか？&#13;&#10;職員M3120：全部です。}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {インタビューログ&#13;&#10;私たち職員がアブノーマリティを観察するように「何もない」も私たちを観察しています。&#13;&#10;職員の殻を被った後、自分を死んだ職員と思っているのです。&#13;&#10;次に、職員の普段の行動、話す習慣、好き嫌い、見たもの全てを模倣します。&#13;&#10;模倣のためにそれがどれほど慎重に、またどれほど長い間、職員を観察したのかは分かりません。&#13;&#10;私が言いたいのは、それが「知性のない恐ろしい怪物」として扱えないということです。&#13;&#10;今でも、私たちが知っている誰かの殻を被り歩いているかもしれません。&#13;&#10;そして、このアブノーマリティはますます人間の姿に近づいています。&#13;&#10;人に変形する速度も高速化しています。私は身の毛もよだつような衝撃を受けています。&#13;&#10;私たち人間と区別できない時が来たら、それが会社の破滅の日になります。&#13;&#10;我々はこのアブノーマリティを警戒し続ける必要があります。}
      ]

    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {以下は「何もない」の殻になった職員の異常な行動の記録です。&#13;&#10;F2930：管理人、管理人！&#13;&#10;M2023：ねえ、あなたは朝から管理人を呼んでいるけど。何かあったの？そこで笑ったりして。&#13;&#10;F2930：…&#13;&#10;M2023：とにかく、今日の夕食はパスタがいいな。厚いベーコンも乗せて。&#13;&#10;F2930：…&#13;&#10;M2023：ああ、警報が来たけど。「「何もない」の作業をした最後の職員は直ちにカウンセラーオフィスに来るように。」&#13;&#10;F2930：…&#13;&#10;M2023：あれ、あなたじゃない？&#13;&#10;F2930：…&#13;&#10;M2023：ねえ、何か言ってよ。&#13;&#10;F2930：管理人！管理人！［データ削除］！！！}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {職員Bは、その言葉を聞いた直後に処置を取りました。しかし「何もない」は職員Aを引き裂いて、最初の形態を表した。録音は音声のみで、正確に何が起こったのかは分かりません。&#13;&#10;「何もない」が入った皮は、殺した職員に偽装しようとします。これは最後に見た職員の行動や言葉を模倣しています。そして多くの皮は一つの言葉だけを叫んでいました。「管理人！」と。}
      ]
    </desc>

   <specialTipSize size="7"> 
      <specialTip openLevel="1" key="needKill">勇気のランクが低い職員たちは$0の作業で成功率が低い傾向を見せ、作業を安定して行うことができなかった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="justice">正義のランクが4未満の職員が作業を完了すると、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="killUp">作業を行っていた職員#0が、$0の攻撃を受けて死亡した。そして、いつの間にか$0は職員#0の姿をしていた。作業を行っていた職員がパニックに陥っても同じ事例が発生したのが確認された。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="panicUp">作業の結果が悪いと、$0は職員を攻撃し、新たな殻にした。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="makePanic">$0が人間の形状をしている時に、勇気がランクIIIの職員#0を収容室に入れると即座にパニック症状を起こした。勇気のランクがIV未満の職員は、$0の収容室に送らないことを推奨する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="backMonster">$0の人間の形状を見て職員がパニックに起こすと、パニックになった職員はすべて$0の殻にされた。その度にクリフォトカウンターも減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="needGun">クリフォトカウンターが0になると、職員#0の形状した$0が収容室から消えた。すみやかにその職員の形状した$0を見つけ射殺しなければならない。</specialTip>
    </specialTipSize>
    
   
  </observe>
</creature>