<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<creature>
  <info id="100014">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は自分の意志で この施設に来たと言います。},
      {$0は悩める者に自由を与え、 壊れた人を癒やします。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {未知の病が村を襲った時、 $0がやって来ました。},
      {この顔も名前も分からない医者が現れたのは、 皆が寝静まった夜明けでした。},
      {誰もが望みを捨てた時、 自ら医者を名乗る覆面をした男は現れました。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0は、$0の部屋を訪問することに 不安はありません。},
      {#0は$0の収容室に行く時が 一番安心します。},
      {#0はすべてのアブノーマリティが $0のように静かで、穏やかなことを望みます。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0は静かで落ち着いた声で、 負傷した人々を治療するのを好みます。},
      {$0は、一人で瞑想したり、 他人の世話を続けたいと考えています。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {$0は言います。 「私は病気を治療するためにここにいます。 その日が来たとき私を見つけてください。 あなたを助けましょう。」},
      {$0は言います。 「マスクの裏には何もありません、 なぜならば、肉は時間の流れの束縛を受けます、 しかし、魂は不滅です。」},
      {$0は言います。 「私は、あなたの人生を 世界の破壊と終わりから救います。 私を信じてください。」}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-45</codeNo>
      <name openLevel="1">ペスト医師</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/PlagueDoctor</portrait>
      <riskLevel openLevel ="3">ZAYIN</riskLevel>
      <openText>「あなたのあらゆる病を治し あなたを治療しましょう。」</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {黒いソフト帽とくちばしマスク。腕や脚の代わりに巨大な黒い翼がある。人間とコミュニケーションができるが会話を好まない。それは単独でこの施設に来た。そして、世界は恐ろしい病に侵されており、自分だけがその病気を治療できると主張した。我々はその「病」について何も見つけることができなかった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {アブノーマリティは負傷したり病気になったときに職員を治療するのを好む。それは他者を助けるとき満足感を示し同情的で慈悲深い。 一週間の観察を経て、我々は攻撃、暴力、逃亡を試みないことを発見した。このアブノーマリティはきわめて「優しい」（職員のうちの12人がこのアブノーマリティを説明するためにこの言葉を使用した）そして私たちにとって有益であると仮定できる。}
      ]
    </desc>

    <desc id ="3" openLevel="2">
      [
      {鎮圧時に額に深刻な傷を負った職員アレックスは、傷が完全に治癒していない状態でこのアブノーマリティの収容室に入った。寡黙なアブノーマリティは、職員の傷を見てすぐに話を始めました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {観測記録1&#13;&#10;アブノーマリティが尋ねてきた。「なぜあなたはその傷を治療していないのですか？」&#13;&#10;アレックスは言った。&#13;&#10;「私は応急処置をしました。ただ適切な治療をする時間がなかった」&#13;&#10;その後、ペスト医師が答えた。&#13;&#10;「あなたのあらゆる病を治し あなたを治療しましょう。」&#13;&#10;アレックスの傷が治り、彼は収容室から出てきた。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="2">作業結果が良い場合、 クリフォトカウンターが減少した。そして、$0は作業を行った職員に洗礼を施した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">レベルII以上の非常事態が起きるとクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">クリフォトカウンターが0になると、 $0に招かれた職員が収容室に入り洗礼を受けた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">$0の洗礼を受けた職員は 祝福を受けし者へと生まれ変わるだろう。</specialTip>
    </specialTipSize>
   
  </observe>

  <etc>
    <param key="first" index="1">
      「#1あなたは使徒である。この岩の上に私の教会を建てよう、死の門もそれには打ち勝てない。」
    </param>

    <param key="second" index="2">
      「これがいつ起こるのか？あなたが来る時と終わりの時を私たちに告げたまえ。」
    </param>

    <param key="third" index="3">
      「火が天から降りて、彼らを滅ぼすことをお望みですか」
    </param>

    <param key="fourth" index="4">
      「彼は#3と#4の使徒にボアネルゲという名前を告げた、これは『雷の子』を意味します。」
    </param>
    
    <param key="fifth" index="5">
      「使徒#5は言った『私たちに父を見せて下さい、それだけで十分です。』」
    </param>
    
    <param key="sixth" index="6">
      「使徒#6を見て『私についてきなさい』と言った、#6は起きて彼に続いた。」
    </param>
    
    <param key="seventh" index="7">
      「使徒#7と名付けられた男は、熟練した奇跡で民を驚かせた。」
    </param>
    
    <param key="eighth" index="8">
      「使徒#8が、他の弟子たちにこう言った『私たちも一緒に死のう。』」
    </param>
    
    <param key="ninth" index="9">
      「使徒#9が答えた『あなたが彼の息子で、あなたは王である』」
    </param>
    
    <param key="tenth" index="10">
      「使徒#10が言った『なぜ私たちに自分をあらわし、世界にはあらわさないのですか？』」
    </param>
    
    <param key="eleventh" index="11">
      「今から、誰もが私を苦しめてはいけない、私は私の体に彼の痕跡をつけている。」
    </param>
    
    <param key="twelveth" index="12">
      「私はあなたがた十二人を選ばない、しかし、あなたがたのうちの一人に悪魔がいる。」
    </param>
  </etc>
</creature>