<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100050">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {私たちはまだ旅の途中。 未だ叶わぬ願いを叶えるために 黄色のレンガの道を歩んでゆく。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {どんな治療をしても 暴れていた患者も、 この治療を行うと、 嘘のように静かになりました。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0は 野原にたたずむ鳥を 追い払うのやめ、 もっと賢い脳を探し始めました。}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-87</codeNo>
      <name openLevel="1">知恵を欲する案山子</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Scarecrow</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>そしてそこは、変わらず エメラルドの道が 美しく輝く都市のままでした。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ワラで作られたような案山子の形をしたアブノーマリティ。 そのワラは、所々が血で染まっています。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {頭の部分は、 誰かが無理やり引きちぎったように 中が空になっています。 $0は職員から脳を抜き取ろうする 攻撃を示しますが、 その対象者はIQテストで「優秀」と 評価された職員だけでした。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {各都市には独自の技術が必要でした。 それが都市を復興する鍵でした。 数多の技術があり、その中には身体を交換する技術が 発展した都市がありました。 壊れてもう使えないか、気に入らなければそれを直したり改造するというモノでした。 都市に住まう人々は 皆その治療を受けることができました。 ですが、こんな噂もあったのです。 肺が壊れて息ができない貧しい者と、 視力がもっと良くなりたい富豪がいれば、 貧しき者の目を抜き取って富豪に付け、 残された貧しき者の死体は 腐りゆく肺と一緒に 外郭のどこかに捨てられるという噂です。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {都市の偉い人は 根の葉もない噂だと言って、 都市の人々をなだめました。 そして、噂を鎮めるために偉い人は、 都市の外郭に住む人の中から 病気の人たちを数人選び、 彼らの望む部位は どこでも直してあげると宣言しました。 そして、この幸運に恵まれた人が 数人選ばれ、 数日間の治療を受けて一人が戻ってきました。 帰ってきた彼の頭には 長い傷跡が残っていました。 人々が彼に「ちゃんと直ったのか」聞くと、 彼は「頭が軽くなった」と答えました。 それまで彼はいつも泣いていてる悲しい人だったので、 人々は望みどおりの治療が行われたと 信じました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ですが、「一緒に選ばれた 他の人たちは どうなったか」 という質問には、 彼は何も答えず 笑顔を浮かべるだけでした。 数日後、彼の親の葬儀では、 彼はずっと無表情のままでした。 彼がする事といえば、 無気力に窓から外を眺めるか、 独り言をずっとつぶやく事だけでした。 その後、彼は自分の家のドアノブで首を括って死にました。 人々は 彼が受けた治療が原因かもしれないと 思いましたが、 時が経つとすぐに忘れ去られていきました。 そしてそこは、変わらず エメラルドの道が 美しく輝く都市のままでした。}
      ]
    </desc>




    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">慎重のランクが 3以上の職員が 作業を終えると クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">脱走したアブノーマリティは 職員を殺傷するたびに、 職員の脳を吸い取り 自身の損傷を復旧した。</specialTip>
    </specialTipSize>
    

  </observe>

  
</creature>