<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100006">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {平凡な粉砕機に見えるが注意してください。 あらゆるアブノーマリティは存在する理由が無くても、 存在しようとする意思があるかもしれない。},
      {それは非常に強力な吸引力を持っている。},
      {それが発する音楽は、 恐ろしくも美しいことが知られている。},
      {あなたの血と肉に ハーモニーを加え旋律を生み出す。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {誰も近くにいなければ $0は動作しない。},
      {#0が入るまで $0は動かない。 },
      {#0がこの収容室に入るまで、 $0は電源の切れた 通常の機械以外の何物でもない。},
      {$0に電源スイッチがあれば、 #0は快適に作業できただろう。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0は細心の注意を払って $0に作業している},
      {#0は細心の注意を払っている。 $0はいつでも起動できるのだから。},
      {$0は以前のカスを内部で消化させるように #0には何の反応も見せていない。},
      {$0が動いていない間に #0は作業に取り組んでいる}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0がいつ起動するかを知る方法は簡単です。 ただその蓋を上げて前のカスが どれくらい消化がされたかを確認すればいい。},
      {#0は$0の次の起動を確認するために 蓋を開ける勇気はない。},
      {$0の蓋を開けた職員が 病気になったという噂がある。},
      {実は$0の内部は 精巧にできていると知られているが、 どの職員も自分の目でそれを確認しようとしない。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0にとって幸運な日だった。 $0は起動しなかった。},
      {今日$0が動作をしていないのは、 #0にとって幸いなことだが、 次の作業を行う職員に哀悼の意を表さなければならない。},
      {$0は1日休むことに決めた。},
      {$0は残留物の処理を終えていないので 反応していない。}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {収容室は$0によって 奏でられた空前のハーモニーで満ちている。},
      {最高傑作を生み出すには 犠牲を払う必要がある。 $0はその最たる例だ。},
      {#0に残されるのは、 最後まで引き裂かれずに残った肉と骨の残骸と、 二度と奏でることのない#0だけの作曲です。}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0は$0の音色に取りつかれていり。 #0はどんな命令も聞かない。},
      {$0が歌うこの世のものではない歌に心を奪われた。 #0の精神は完全に麻痺している。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-30</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SingingMachine</portrait>

    

      <name openLevel ="1">
        歌う機械
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>けれど人間の時のような音は出なかった。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {機械は、長いシリンダーの形をしている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {一見「粉砕機」としての機能を有している作業用機械に見えるが、自らの「意志」が存在することから、アブノーマリティの条件に適合している。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {接近するか（正確には何メートル接近する必要があるかさらなる実験が必要である）触れるとき、アブノーマリティは強力な吸収力で近くにある対象を引き寄せて、本体の中に引きずり込む。} 
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {その後、蓋が閉まりアブノーマリティは作業に取り掛かる。作業にはおよそ5分かかる。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {いくつかの実験の後、アブノーマリティが最終的に得ようとうとするのは「音楽」であると判断された。一定周期ごとに職員を投入させその特殊な要求を満足させないと、ストレスが上昇するので定期的な管理が必要である。}
    ]
  </desc>


    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;インタビューログからの抜粋&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;元々は私一人でする作業でした。アブノーマリティはかなりおとなしく見えました。それは何の反応もなく、工場で使われている機械のようなものでした。けれどその日［削除済］は私たちはそこに行かなければならないと主張してきました。 「ペイル・ホース」は、彼が言ったことに明確に反応していました。私は「ペイル・ホース」が反応したときに［削除済］を考えているとは思いませんでした。私が世話をしているアブノーマリティの大部分はおとなしいかったです。それに、私はとても幸運だった。その日も同じように過ごせるだろうと思いました。（省略）}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {［削除済］はアブノーマリティを詳細に観測しました。私は速くレポートを書きあげてすぐに出たかった、しかし、彼の考えは違いました。彼は理解していたんです、特別な力がないアブノーマリティなどないと。私はアブノーマリティにあまり近づかないように警告しました、しかし［削除済］が一歩近づいた時、突然、アブノーマリティが起動して蓋が開き、彼をまるごとのみこみました。文字通り彼をのみこんだのです。蓋が閉じると大きな音が内部から聞こえました、何が起こったのかわからなかった。何かをするにはあまりにも恐ろしかった。（省略）}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {暗闇の中で、私はアブノーマリティが楽器を演奏していることに気付きました。［削除済］の身体を磨り潰し切断することで、メロディーを奏でていました。私がおぞましい事実を考えていたときに、蓋が再び開きました。［削除済］の肉片と残骸がそこにありました。どうすればこれだけしか残らなかったのか、と思えるほど（省略）}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;&lt;b&gt;必読：「歌う機械」による中毒症状&lt;/b&gt;&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;1.他の職員を「歌う機械」の収容室に連れて行こうとする。&#13;&#10;2.瞳孔の拡大。&#13;&#10;3.集中力と認識能力が大幅に低下する。&#13;&#10;4.他の音楽を聴こうとしない。&#13;&#10;上記の症状が疑われる場合は、見つかった症状を追加してすぐに報告してください。&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {&lt;インシデントログからの抜粋&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;██月██日、職員M1840失踪事件がありました。 2日後の██日に、身体の一部が「歌う機械」の中で発見された。DNA鑑定の結果、死体は職員M1840であることが判明した。職員M1840は入社して約3ヶ月が過ぎた新入社員であり、アブノーマリティを担当した記録も無かった。容疑者は「歌う機械」担当の［削除済］だった。徹底した真相究明の末に［削除済］は、犯行を自白した。&#13;&#10;&#13;&#10;「自分が狂っている、そんなことは分かっているんだ。ただ、どうしても もう一度あの音楽を聞きたかった。何ヶ月も頭の中であの曲が離れなかった。自分はいろんな実験を行った。機械が猫を飲み込むと1分間再生された。大型犬なら2分30秒の［削除済］した音楽が再生された。けれど人間の時のような音は出なかった。ばかげて聞こえるかもしれないが、自分はもう一度あの音楽を聞けて満足しているんだ」}
      ]
    </desc>


     <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">勇気がランク4以上の職員は、 作業完了時に自ら飛び込んで$0を作動させた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">自制がランク2以下の職員は、 作業完了時に自ら飛び込んで$0を作動させた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">クリフォトカウンターが0の場合、 収容室に入ってきた職員は自ら飛び込んで$0を作動させた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">$0作動した時に、収容室の外にいた職員の一人が どこからともなく メロディーが聞こえてくると 訴えた。 私たちは この現象を 「魅惑」 と呼ぶことにした。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">魅惑された職員#0の攻撃によって、 職員#1が攻撃され気絶した。 攻撃の後 職員#0は 意識のない#1を$0に飲み込ませた。</specialTip>
    </specialTipSize>
    


  </observe>
</creature>