<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100012">


    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は冬の食べ物を求めている。 子グモはいつも空腹だ。},
      {収容室自体は巨大なクモの巣である。 職員が足を踏み入れた瞬間に獲物を見る。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {天井のワイヤーが長くなっているようだ。 #0はその内の1つが動くのを見た。},
      {床は黒く見えないが、 #0はゆっくりと動いていることに気づいた。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0の複眼は#0の動きを カメラのようにつぶさに見ている。},
      {$0は#0を見るだけでなく、 聴き、触れ、嗅ぎ、 そしておそらく味わうことができる。},
      {クモには、強い母性愛がある。 子グモを守るためにどんな犠牲でも払う。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {#0は、彼女の目に触れないように 仕事中は天井を見ない。},
      {時々、子グモが天井から落ちるが、 気にしなくてよい。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0は収容室を出る前に、 服を叩いてもしも子グモが乗っていないかを 確認することを忘れない。},
      {#0は赤ちゃんのクモを1匹も踏むことなく、 首尾よく収容室を出た。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4"> 
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-43</codeNo>
      <name openLevel="1">母なるクモ</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SpiderMom</portrait>
      
      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>
     

      <openText>誰も彼の遺体を持ち帰ることを 願い出ませんでした。</openText>
     
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {天井には正体不明のワイヤーが互いに絡み合っていた。我々は肉眼でアブノーマリティを見ることができなかった。収容室の天井の電線が一部壊れて停電状態になっている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {誇らしげな職員████がアブノーマリティのセルに入り懐中電灯を点灯させると、子グモが光から逃げるのを見た。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
     [{職員がクモの1匹を踏んだとき、恐ろしいことが起こった。複眼の巨大なクモが天井から降りてきて彼を見た。またたく間に職員が天井まで引き上げられ、糸で包まれた。吊り下げられた職員は子グモの食べ物になるだろう。}]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
     [{誰も、彼の死体を取り戻すと申し出なかった。}]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
     [{資料、赤目毒グモの記事から抜粋：多くの人が知らない事実だが、繭の中の餌は鮮度を保つために徐々に死んでいくと推測される。特に、赤目毒グモの毒は除去された後も心臓病を引き起す。獲物は日々小さくなる自分の鼓動を聞いて、死を待つだけである。}]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [{&lt;手紙からの抜粋&gt;&#13;&#10;記事を拝見させていただきました。しかし、問題のアブノーマリティと赤目毒グモとの類似点を証明するには、有効な根拠がほとんど存在していないことを伝えなければなりません。また、エンジニアは、拘束された職員が収容室にいるときにエネルギー生産率が█％増加することを発見しました。従って、あなたが提案された「収容室の中の繭が職員であると特定された場合、救助活動を開始しなければならない」という意見は棄却します。しかし、あなたの意見を尊重するために、私たちはアブノーマリティの研究をより徹底的に行うことを約束します。なお、根拠の無い噂で他の職員を不安にして会社の雰囲気を破壊する行為は、企業内の規範第00条の規定により辞職対象となることがありますので、是非注意お願いいたします。ロボトミーは、職員の福祉のために最善を尽くしており、職員の意見にいつも耳を傾けます。&#13;&#10; - 福祉部長官}]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
    [{職員の間でグロテスクな噂が広がっている。この会社に1つや2つの噂があるのは不思議ではないが、目撃者が現れ始めると好奇心は強くなった。「夜の収容室から囁く声が聞こえる」「声は数日前に行方不明になったアレックスのものだった」「ここは暗すぎる！怖い、助けて！助けて！」}]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="OneChick">慎重のランクがIの職員たちは、収容室の床にいる子グモたちを踏み殺してしまう傾向がある。$0は子グモを踏み殺した者を捕らえ繭に変えた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Clean">収容室で洞察の作業を行うと、$0が収容室内部を清掃してた職員#0を即座に捕らえ、繭に変えた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="Cocoon">$0の繭からもPE-BOXが生産された。繭の数が多いほど、より多くのPE-BOXが生産された。</specialTip>
    </specialTipSize>
    
  </observe>
  
  
</creature>