<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100018">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は彫像のように 隅でじっとしている。},
      {$0は断続的にひきつる、 そして独り言を言っている。},
      {$0は時々叫び声を上げますが、 拘束されているので心配する必要はありません。 多分…}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0は絶望を 感じています。},
      {#0は絶望で 耐えられない感覚に陥る。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {なぜこの場所は いつも暗く寒いのか？},
      {暗闇の中で $0の脳は腐っています。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {死にさえ捨てられた$0は 永遠にここに閉じ込められます。},
      {これは怒りではありません。 むしろ深くて恐ろしい嫌悪と憎悪の形です。}
      ]
    </narration>

 
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-54</codeNo>
      <name openLevel="1">捨てられた殺人者</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
      <openText>しかし、君は本当に哀れな人だ。 私に殺されるのだから。</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {彼の額には常に傷跡がある。それは決して治らない。彼はすべてをひどく嫌う。彼は拘束されているが、拘束具はその暴力を止めるのに十分な耐久性がない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {彼は常に拘束されなければならなかった。何人かは彼が連邦刑務所に投獄されたと死刑囚だという。研究者は彼に極めて慎重だった。彼を拘束した拘束具がどんなに強固であったとしても、彼は恐れられた。&#13;&#10;研究者は人間本来の悪を証明するために殺人者の脳を欲していた。感情や罪悪感なしに殺した男と好奇心を満たすために脳を調べたい人。どちらがより残酷かを判断するのは難しい。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {様々な薬物や物質が彼に投与された。研究者の中には、人類の未来のためと謳い行った研究者もあれば、医学の発展の名目のもと行った研究者もいた。理由が何であれ、それは世界を救うための研究でした。&#13;&#10;研究者はますます興奮した。彼らは実験室に蔓延する常軌を逸した空気を直接認めなかったが、それを隠すことはできなかった。彼らは病気を治癒したと言ったが、どんな病気を治療したのかは不明だった。&#13;&#10;死刑囚は日を追う毎に口数が減っていった。彼の暴力性は治ったが同時に人間性を失った。研究者は彼がもはや攻撃の意思を持っていないと判断し、彼の拘束は外された。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {「私の頭が金属になっているようだ。頭の中で金属の反響が聞こえる」&#13;&#10;彼は自分自身を傷つけ始めた。頭を壁や堅い所に打ちつけた。彼は頭が金属になっているかどうかを確認したかった。&#13;&#10;研究者たちは、彼が自分の額の傷跡を二つにするような行為はしないと思った。しかし、ある日、彼は頭を激しく打ち付け、傷口から頭蓋骨が見えた。研究者は彼を再び拘束するほかなかった。しかし、彼は以前と同じように恐れられず、監視もされなかった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {研究者の一人が死亡した。頭や顔がぐちゃぐちゃに潰れ、身分証明書がなければ認識さえできなかった。監視が減ると死刑囚は逃げる機会が増えた。研究者は拘束具が彼の動きを妨げると信じていたが、彼は膝で這うことができた。&#13;&#10;"頭…金属…頭…しわ…"&#13;&#10;彼はわけもわからない言葉を言い続けた。その後、緊急対策がとられた。研究は中止され彼の脳は解剖された。どうやって彼のすべてを知っていたかって？私が直接、彼に麻酔を投与した。最後の瞬間まで、彼はぶつぶつ呟いていた。「失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した…」}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="badEscape">作業の結果が悪いと、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>