<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100028">



    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {自動販売機は輝くネオンライトで #0を圧倒します。},
      {自動販売機は内部から アップビートの音楽が流れています。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {エビはどのように調理しても美味しいです。 煮る、揚げる、焼く、何でも良し！},
      {エビが好きではない人は、 人生の半分を損している。}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {噂によると、 蓋の空いたぶどう味のソーダを飲むと 人々は漁船に誘拐されるそうです。},
      {噂によると、 蓋の空いたぶどう味のソーダを飲むと 臓器の一つが無くなるそうです。},
      {誰かがあなたに蓋の空いたぶどう味のソーダを 差し出した場合、 絶対に飲んではいけないそうです。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-05-52</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/WellCheers</portrait>

      <name openLevel ="1">
        ウェルチアース
      </name>

      <name openLevel="2">
        蓋の空いたウェルチアース
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>



      <openText>遠いどこかで、 カモメの鳴き声が聞こえます。</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {職員記録&#13;&#10;お前らロボトミー社の同好会に行ったことがあるか？&#13;&#10;これを話す前に気を取りなおさないとな…&#13;&#10;俺は昔、卓球グループの集まりに出席したんだが、女の子がいなかったから即行で帰っちまった（笑）&#13;&#10;とにかく、ある日、掲示板に奇妙なグループの発表を見た。&#13;&#10;俺は興味を持ってグループのリーダーに連絡した、そいつはアイン・ソフセフィラから来たアイン・ソフとして自己紹介した。&#13;&#10;俺はグループに女の子がいるかどうか尋ねたら、たくさんの女性職員がいると言った。&#13;&#10;それを聞いて超興味が湧いた俺は次回の同好会に即、申し込んだ。&#13;&#10;そこで俺は、他のみんなのように名前のタグを付けていた。教育チームからは3人、安全チームからは2人来ていたようだった。&#13;&#10;約30分後、リーダーはウェルチアースを数十缶トレイに入れて、一人一人に渡した。&#13;&#10;缶がすでに開かれていた時、何かが間違っていたことに気がついた。&#13;&#10;しかし、俺はソーダに目がなく、缶を貰った瞬間に飲み込んだ…}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {それから、リーダーは移動すると言ってトラックを借りた。&#13;&#10;「あいつはすごいヤツだ」と思った。俺と同じ部門から一人、他の部門から二人、職員がトラックにとび乗った。&#13;&#10;リーダーは、移動には約1時間かかるから昼寝を取れと言った。俺たちはそうした。&#13;&#10;奇妙なことに、目を閉じた瞬間、俺は気絶するように早く眠りについた。&#13;&#10;俺は不眠症を抱えていたが、なぜかとてもよく眠れた。&#13;&#10;それが最大の間違いだった。&#13;&#10;眠ってからどれくらいの時間が経ったのかわからなかった。&#13;&#10;俺は遠くからカモメの鳴き声を聞いた。&#13;&#10;最初は誰かの携帯のアラームだと思った。&#13;&#10;しかし次は波の音が聞こえた。アラームにしてはあまりにもリアルだった。&#13;&#10;目を開くと俺はクソったれなボートに乗っていた。&#13;&#10;ボートだぜ！&#13;&#10;甲板のエビが飛び跳ねて海に戻ろうとしていた。&#13;&#10;それは網から逃げ出そうとしていたように見えた。&#13;&#10;事実は金槌で打たれたように俺を震撼させた。&#13;&#10;グループリーダーは俺と他の奴らを眠らせて漁船に売りやがった。&#13;&#10;これは夢に違いないと思ったが、甲板を飛び交うエビは夢にしてはあまりにも現実的だった。&#13;&#10;俺はデッキの上の人々を見た。奴らは乗組員に違いないと思った。&#13;&#10;全員がデカくてマッチョだった。&#13;&#10;どうしてかわからないが、奴らは俺が何か不味いことを言うと、俺を絞めてまた気絶させてくるって感じた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {船員は、キャプテン、甲板長とコックを含むおよそ10人だった。&#13;&#10;奴らは俺を見て笑っていた。&#13;&#10;キャプテンのように見えた奴が俺の方へ歩いてきて、身長と体重を聞いてきた。&#13;&#10;俺はいつこの船が港に行くのか尋ねた。&#13;&#10;奴は1ヵ月後だと俺に話した、さらに、奴らは既に俺の身内と取引をしていた。俺に逃げ道はなかった。&#13;&#10;俺は「身内」が誰か皆目検討もつかなかったし、尋ねる勇気もなかった。&#13;&#10;俺はただ間抜けのようにどこか遠くを見つめていただけだった。&#13;&#10;それから、船員は俺を昼食に呼んだ。&#13;&#10;何らかの赤い香辛料のきいたエビとハマグリとその他の食材でシーフードスープを作っていた。&#13;&#10;奴らは、俺にそんなところに突っ立って、海にでも飛び込むつもりかと話してきた。&#13;&#10;俺は、そんなことするかと言った。奴らは笑ってから、このスープには睡眠薬は入ってないからこっちに来て食いなと言った。&#13;&#10;俺にはそれ以外の選択肢はなかった。&#13;&#10;意外にも、そのスープは美味しかった。&#13;&#10;俺達が昼食を済ますとすぐに、奴らはロープの調節方法を俺に教えると言った。&#13;&#10;俺はその時点で諦めた。水平線の上に見えたのは、人間が生き残れないような小さな島だけだった。&#13;&#10;港に着くまで、1ヵ月間これに耐えなければならなかった。&#13;&#10;俺が船員のためにコーヒーとシーフード・スープを作っている間、どうやってロープを調節するべきか、どのように魚の罠を引き上げるべきか、いかに漁網を維持するべきかを教わった。&#13;&#10;俺はシーフード・スープを作るのがどんどん得意になっていった。&#13;&#10;俺はそれでレストランを開くことができる。誓ってもいいね。&#13;&#10;後ほど、俺達は二、三の台風に遭遇した。&#13;&#10;俺達は何らかの絆を築き始めた。仲間意識ってやつさ。&#13;&#10;2週後、クジラを眺めるのに退屈するようになり始めていたとき、キャプテンは俺が本当に良ければボートで正式に働くことに興味がないか尋ねてきた。&#13;&#10;今や俺はロボトミーから解雇されたんだと確信していた。その後の人生について心配しなければならなかった。&#13;&#10;だから俺はその申し込みに興味が湧いた。&#13;&#10;俺が今何をしているかって？&#13;&#10;さて、俺は安定した職と賃金で贅沢に暮らしている。&#13;&#10;ボートの上でな。海の上で勤労した後に飲むワンショットウォッカは天国のような味だ。&#13;&#10;俺は現在港にいるが、エビを捕りにすぐ出航しないといけない。&#13;&#10;誰も将来に何が持っているかわからない、だろ？&#13;&#10;時々、俺は同好会にいた他の奴らのことを考える。&#13;&#10;けれど、その後あいつらに何が起こったか知りたくはない。&#13;&#10;俺はただ前向きな心でいく。だから、あいつらは俺のように上手くやってると思う。&#13;&#10;ああ、出航の時間だ。&#13;&#10;じゃあなお前ら。}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="specialCan">作業完了時に、アブノーマリティの中央の自販機から缶ジュースが出てきた。自販機から出るジュースの種類は作業のタイプによって違うように見えた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="healthCan">&lt;試験結果W-1&gt;赤い缶ジュースが出てきた。被験者にそのジュースを飲ませたところ、独特の香りと甘みを感じ、元気が溢れる感じだと表現した。その後、被験者の体力の回復を確認した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="metalCan">&lt;試験結果W-2&gt;青いアルミ缶に強い炭酸性の無臭の液体が出てきた。被験者にそのジュースを飲ませたところ、このジュースは精神力の回復に効果的なことが判明した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="wellCheersCan">&lt;試験結果W-3、W-4&gt;形状/成分/味は、市販の紫色の缶のブドウ味の炭酸飲料のと正確に一致した。このジュースを飲んだ試験者の体力と精神が一緒に回復することを発見した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="goToSea">&lt;注意&gt; $0の作業結果が悪い場合は、自販機からいかなるジュースが出ようとも飲まないでください。</specialTip>
    </specialTipSize>
    
   
    
  </observe>


</creature>