<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100055">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0の認識下で 多くの職員は死んでいきます。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0が長くいればいるほど、 その状態は悪化します。},
      ]
    </narration>
  
  
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-88</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Wraith</portrait>

      <name openLevel ="1">
        次元屈折変異体
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>慎重に、 あなたの周辺を意識してください。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {それは奇妙な現象でした。 それは現象そのものでした。 肉眼では見えませんでした。  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {それが見えないからといって、それが存在しないというわけではありません。 収容室の長さXXXmはアブノーマリティの認知範囲です。 慎重に、あなたの周辺を意識してください。 アブノーマリティの範囲内では、呼吸は不可能になります。 領域は真空になります。 厳密に言えば、異常現象自体が真空現象です。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {対応するアブノーマリティが収容室を逃れたかどうかを確認する方法はありませんでした。驚いたことに、職員チョムスキーは廊下の真ん中に止まり、ちょうどそこに立っていました。廊下は人が通り過ぎて忙しかった。一部の職員はチョムスキーに移動するよう指示しました。 瞬時に、チョムスキーの体は空気の中に10フィート上昇しました。彼の腕と足は、古代の儀式をしていたかのように、ぎこちなく伸びていました。彼の足が地面にあれば、彼はバレエをしていたように見えたかもしれません。誰もが止まって彼を見ました。チョムスキーは叫び始めた。彼は狂人のように叫んでいました。彼は何かを感じたのかもしれません。職員はパニックに陥っていました。チョムスキーの足を引き下げようとした職員もいました。チョムスキーは動きませんでした。短い静寂の後、チョムスキーは口を開いて何かをかき乱しました。チョムスキーを下ろそうとしていた2人の職員が叫び始めました。血は彼の体から噴出しました。彼の体から離れた腕と​​脚はまだ空中に浮いています。チョムスキーの体はまた空中にいました。廊下で、すべての地獄が緩み、誰もが走り始めました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {アブノーマリティをどのように認識するかについては、さらに検討する必要があります。 現在、エビの目でアブノーマリティを検知できる紫外線技術を研究していますが、性能は満足できるものではありません。 職員が収容室に入る1つの方法は、ガラスのカップに水を半分しか満たさないことです。 作業中にカップを床に置きます。 水が床に落ちた場合は、作業をやめ、収容室をただちに離しておきます。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が悪かった時、クリフォトカウンターは減少しました。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">作業時間が40秒を超えると、クリフォとカウンターは減少します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">アブノーマリティが脱出すると、すべての職員と施設がアブノーマリティを検出できなくなるため、管理人は鎮圧を直接指示する必要があります</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>