<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100062">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>


    <narration action="start">
      [
      {#0は、 かすかな草の香りが 周りを包んでいるように 感じます。},
      {#0は、 収容室には 吹くはずのない そよ風を感じます。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {葉が 揺れる音は 信じがたいほど 平穏な 音色です。},
      {花の 強い香りが #0の 鼻を かすめました。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ここの 職員は ほとんどが不幸なため、 小さな祝福にも 幸せを感じるでしょう。},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
     [
     {どんなものよりも きらびやかな 祝福が #0に 近づきます。},
     ]
    </narration>
    
    <narration action="mid4">
      [
      {$0から ついに 祝福の花が 咲いた時、 そこには…},
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-04-108</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Yggdrasil</portrait>

      <name openLevel ="1">
        世界樹
      </name>

      <name openLevel ="3">
        寄生樹
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>『安心してください、 祝福が必要でしょう？』</openText>

    </collection>
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>スポンサー「llooll530」様のアイデアを基に作られたアブノーマリティです。</i>&#13;&#10;&#13;&#10;豊かな葉を持つ 樹木型のアブノーマリティ。&#13;&#10;その葉は 青々と茂り、 見ているだけでも 心が安らぐ。 かすかに吹く そよ風に 混じる花の香りは、 信じがたいほど 爽やかであった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {アブノーマリティと 遭遇した職員は 木に接触した直後、 心理的に 大きな安らぎを 得たと証言した。&#13;&#10;実際に、 彼らの業務能率は 接触の直後から 上昇しており、 精神汚染度の数値も 大きく下がった。}
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {＜職員の日記から一部抜粋＞ &#13;&#10;&#13;&#10;最初は疲れによる 錯覚だと思った。 しかし、 最近は 心身が疲れていくごとに 私を呼ぶ声が さらにハッキリ聞こえてくる。&#13;&#10;『私なら、 貴方を 手伝うことが できます』&#13;&#10;そうだ、 お前なら 私を 助けることが できるはずだ。&#13;&#10;もうこれ以上 悩む必要などあるのか？&#13;&#10;どこかで花の香りがする…}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {一本の木が加わった。&#13;&#10;&#13;&#10;収容室に 置かれた木は、 一目見て美しいと分かった。 風が吹くはずがないのに、 花の香りが 鼻先をかすめるのが 感じられた。&#13;&#10;ほんの少し 香りを嗅いだだけでも、 木に対する 愛着が 無性に湧き上がってくる。 昔から私は 直感が 冴えている方だった。 この人為的な愛着は 間違いなく 危険だという気がした。&#13;&#10;&#13;&#10;その日以来、 可能な限り 木との接触を避けるため、 その収容室に 向かわされそうになる度に 様々な理由をつけて 抜け出した。&#13;&#10;&#13;&#10;「そこまで言うなら 代わってあげますけど… 今回だけですよ？ …そんなに木が 怖いんですか？」&#13;&#10;&#13;&#10;後輩職員のぼやく言葉が耳に刺さる。 木がそんなに怖いかだと？ そうさ！ 私は、 あの木を恐れているのだ。&#13;&#10;&#13;&#10;数日後、 もともと楽天的ではあった 後輩が 今は常に笑顔で、 会社の仕事も 今まで以上に 忠実になった。 その顔が 異常なほど 安らかに見えて 気にかかった。&#13;&#10;&#13;&#10;「僕の気分がよさそうですって?」&#13;&#10;&#13;&#10;「そりゃ、 木が助けてくれているので、 当然じゃないですか」&#13;&#10;&#13;&#10;さも当たり前のように 後輩が答える。 今まで私が積み重ねてきた経験から 確実に言えるは、 この会社で 笑っていられる人間は ほとんどいない。 つまり　笑いながら　過ごしている人がいたら それは間違いなく 異常が生じたという信号だ。 釈然としない感じがして、 上部に直ちに報告することにした。&#13;&#10;&#13;&#10;まもなくして、 上層から返事が来た。 該当職員だけでなく、 木に関連する 多くの職員たちに 異常行動が見られるため、 直接収容室に入って 観察記録を 作成しろとの命令だった。&#13;&#10;&#13;&#10;結局、 あれほど避けたかった 木との接触は、 半ば命令という形で 強制された。 これを誰かに 押し付けることが できないということは、 よく分かっている。&#13;&#10;&#13;&#10;収容室に入ると、 初日に見た 荒涼とした姿は もう見る影もなかった。 代わりに見えたのは 木を中心として広がる 広大な茂みだ。 しかし、収容室では 茂みのようなものが育つわけがない。 何か変だという気持ちを感じた瞬間、&#13;&#10;&#13;&#10;『こんにちは。 あなたも祝福を受けに来たのですか？』&#13;&#10;&#13;&#10;頭の中で声が聞こえてきた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {<i>(ここから先は文字が 崩れており解読が非常に艱難であった)</i>&#13;&#10;&#13;&#10;観察記録を どうやって書いたのか分からない。 ひたすらありのまま 感じたことを 書いたのは明らかだ。 美しい一本の木が 収容室に出入りする 職員すべてを幸福にして、 すぐに人類の繁栄と発展にも 大きな貢献をすると言う。&#13;&#10;&#13;&#10;しかし、 アブノーマリティが どうやって人類の繁栄と発展に 貢献することができる？&#13;&#10;&#13;&#10;『私はただ、 あなたを助けたいだけです』&#13;&#10;&#13;&#10;そして再び、 どんな悪意も含まない言葉が 頭の中で響いた。 そう、ただ私に 手を貸してくれているだけだ。&#13;&#10;&#13;&#10;『だから、あなたの仲間の中に 苦しんでいる子がいたら、 私のところに連れてきてください。 私が助けることができるでしょう』&#13;&#10;&#13;&#10;そう、この木なら そんなことぐらい 難なくこなすことが できるのは確実だ。 そういえば、 ちょうど入ってきた 新入りの一人が 最近、よく憂うつに なっているようだった。&#13;&#10;&#13;&#10;「気分が少し良くなる所を教えやるぞ。 来るか？」&#13;&#10;&#13;&#10;新人職員は 全く警戒することもなく、 容易に私についてきた。 木がある収容室まで 連れて行くのは 難しくなかった。&#13;&#10;&#13;&#10;彼女を木に捧げる。 きっとよくなるはずだ。&#13;&#10;&#13;&#10;『仲間を連れてきたのですね。 あなたは良い子だから、 贈り物をあげましょう』&#13;&#10;&#13;&#10;私の中に 何かが芽生えた気がする。 腕と脚が思い通りに動かせない。 いや、私は動けない訳ではない。 木と共になり 再び新しく生まれるのだ…&#13;&#10;&#13;&#10;木が入ってくる。&#13;&#10;&#13;&#10;ああ、やっと私は その存在を完全に感じ取ることができた。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0の 作業を完了すると $0の上部に つぼみが結ばれ、 職員に祝福を与えた。 祝福を受けた職員は 精神力と作業効率が向上した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">抑圧作業を完了すると、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">アブノーマリティが脱走するたびに、 低確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">$0を 放置したまま 他のアブノーマリティの作業を 5回完了すると、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">クリフォトカウンターが 0になると、 $0が 職員を収容室に 引き寄せ 強制的に 祝福を受けさせた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">つぼみが 5つになると $0の見た目が 黒く変化した。 同時に祝福を受けていた 職員が皆、 パニック状態になって 施設を徘徊し始めた。 時間が経過すると 徘徊していた職員の体から 茎が生え出て、 アブノーマリティと類似した 形態の苗木（D-04-108-1）に変化した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">D-04-108-1からは 伝染性が高い 有害物質が 分泌されるため、 短時間で該当個体を処理し、 該当区域を浄化しなければならない。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

<child>
    <name>苗木</name>
    <codeId>D-04-108-1</codeId>
  </child>
</creature>