<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100040">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0は$0から 胞子が噴出するのを 感じた。},
      {#0は$0のために 意識がぼんやりしている。},
      {$0の姿は 不快であると同時に とても魅惑的です。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {キツネは言いました。 「一番重要なことは見ることができないんだよ」}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0は、私たちが知らない 遠いどこかから来ました。},
      {おそらく$0は、 私たちが見ている姿が すべてではないかもしれません。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0にのめり込まれた職員の最後は いつも悲劇的でした。},
      {$0によって化物に変異した職員は $0の収容室付近を彷徨います。},
      {$0の作業を終えた多くの職員は、 当分キノコが食べれないそうです。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {他のアブノーマリティとは違い、 $0の名前をつけたのは とある一人の職員でした。},
      {#0は星の欠片を覚えています。}
      ]
    </narration>
    
   <narration action="special_ability_1"> 
      [
      {#0の体から幾つもの腫瘍が成長し始めます。 それを止めることはできません… #0の心は$0との交わりを切望しています。 },
      {$0の星が宿った#0は、 自分自身を抑えられなくなり、 心が壊れてはじめました。}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="special_ability_2">
      [
      {私たちの理解を超えたものを欲した対価は あまりにも大きかったです。},
      {消えゆく意識の中で、#0は 自分を呼ぶ友人の声が聞こえています。}
      ]
    </narration>
    
     <narration action="special_ability_3"> 
      [
      {夢でも星を見た#0は、 $0への想いを深めていってます。},
      {#0は$0の世界にいられませんでした。追放された#0の悲劇的な終わりが始まります。}

      ]
    </narration>
    
    
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-66</codeNo>
      <name openLevel="1">巨大なキノコ</name>
      <name openLevel="4">小さな王子</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/YoungPrince</portrait>
      
      <riskLevel openLevel ="2">WAW</riskLevel>
      
       <openText>
        これが私の呪いであっても、 私はこの呪いを祝福として愛するだろう。
      </openText>
      

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {職員の間で「巨大なキノコ」と呼ばれています。あだ名の通り、それはかなり大きなキノコまたは真菌の群生に似ています。裸眼で見える胞子を空気中に連続的に広げます。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {職員のほとんどはこのアブノーマリティを気にしません。他にも何十種類もの作業がある職員の中に、謎の胞子を噴出する巨大なキノコを気にするほど十分寛大な人物はいません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
     [
      {それに加えて、ほんのわずかな職員しか観察に志願しませんでした。私たちはそれに関するごくわずかな情報しか記録できませんでした。当初、同社は純粋に交代制で観測作業を割り当てていました。しかし、数年前の「魔法少女たちの事件」の後、職員の意見が作業の割当てに考慮され始めたからです…}
     ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {アブノーマリティは空気中を漂う胞子を作り出します。胞子は主に呼吸器系を介して生物に侵入します。職員がこれらの胞子を吸入すると、軽い呼吸困難やのどが枯れる感覚以外何も感じないため、初期の症状に気付くのは難しいです。したがって、このアブノーマリティに近づく際はマスクを着用しなければなりません。}
      ]
    </desc>

    
     <desc id="5" openLevel="1">
       [
      {職員が一定量の胞子を吸入すると、身体上に腫瘍が発達し始め、最終的には原型を留めない怪物になります。この段階になると、目に見えるものすべてに対して敵対的になります。彼らは即刻、解雇しなければなりません。胞子の伝染性が非常に高いため、一次感染が止まらないと被害が深刻になります。また、胞子は幻覚要素を有すると推定されます。このアブノーマリティは繁殖したいという強い意欲を持っています、その繁殖プロセスが職員にとって致命的であるため、このアブノーマリティに対処する際には最大限に注意してください。}
       ]
     </desc>
    
     <desc id="6" openLevel="2">
       [
      {&lt;カウンセリング・セッション記録—職員ジョン&gt; &#13;&#10;本当に無口な男だった。アイツは、俺達が話しかけるのを期待しているように、横目で見ているような男だった。&#13;&#10;そう、アイツは変なところがあった。アイツが巨大なキノコで作業すると志願したとき、俺達にはその不快なキノコのどんな部分が好きなのか全くわからなかった。アイツがキノコの収容室で異常に長い時間を過ごすことも不穏の種だった。アイツが収容室でどんな種類の奇怪な物を取り出すかを知ってるか？&#13;&#10;俺達は、アイツがどうやってキノコと友人になったかについてのナンセンスな話をした時に、ついに気が狂ってしまったと思った。しかし、仕事柄それは一般的なことだ。たくさんの事がここでは起きる。職員の一人が狂っていることは大したことじゃあない。いくらかの精神医療検査を受けるようにそれとなく言ったが、アイツはまるで俺達の知らない何かを知っているかのように見下したような表情をした。&#13;&#10;数日後、皆が知っているように、アイツは逝っちまった。真菌のバケモノがアイツだと気づいたのは、俺だと言ったっけか？アイツの額のあざ。もしその傷跡を見つけられなかったら、バケモノがアイツだと思わなかっただろう。俺を除いて、誰もあざがあることは知らなかった。何しろ、アイツには友人がいなかったから。&#13;&#10;アイツがバケモノになった後、ちょうど巨大なキノコの収容室の周りをさまよった。アイツは目の前のすべてを攻撃したので、俺達は混雑していないどこかにアイツを誘い込もうとした。だが、アイツは死の瞬間まで、そこから10メートル以上離れなかった。&#13;&#10;だから俺達はアブノーマリティの名前を変えることにした。キノコと友人になったことの同情、そしてアイツの悲劇的な死に対する複雑な理由で。&#13;&#10;アイツはいつも友人は必要ないと言っていたが、俺はそれが嘘だとを知っていた。アイツには友人が必要だった。&#13;&#10;それがアイツが感染して幻覚でおかしくなり、バケモノになっていることを知らなかった理由だ。キノコは繁殖の道具にするための哀れな人間を手懐けた。誰も名前が分からなかった、アレックスを…}
       ]
     </desc>
    
    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;職員アレックスのメモ&gt; &#13;&#10;人の心は余りにも儚い；人はありのままを表わすことができない。あなたはシャコが人間には見ることができない何百もの色を見ることができることをご存知ですか？これは、あなたが見るものだけに頼り、すべてを信じ判断することが有害であるという私の主張を説明する簡単な例です。&#13;&#10;実際に私には多くの友人がいません。誤解しないでいただきたいのですが、私は友人を「作れない」のではなく「作らない」のです。私達は、人間として、互いを理解していない。人は自分自身を完全に孤立した存在とみなし、他人の完全な理解を不可能にしています。しかし、皮肉なことに、群衆心理の本能を失うことができないために、理解できないが理解しようとする矛盾した行動を見せて、お互いの領域を守ったままきわどい綱渡り遊びを繰り返しています。&#13;&#10;私はこの意味ない遊びに早くも飽きてしまいました。それが私が巨大なキノコの観察を志願した理由です。誰もそのアブノーマリティに近づきたがらなかった。それが、彼らの目にどれほど不快で異質な外見に映っているかは些細な理由でしかありません。私が仕事をすると言ったときに、みんなが私に驚いたことは優越感を感じました。&#13;&#10;キノコは特に何もしませんでした。しかし、私はその活動を辛抱強く観察し、記録しました。それが魅惑的な色の粉を広げた日、私はアブノーマリティが私に辛抱の報酬を与えてくれたと思いました。&#13;&#10;その後、私は特別な変化を経験しました。私はより高いレベルの現実、「ハイパーリアリティ」を感じることができました。彼が私のために差し伸べた手でした。私はその手を取り、その特別な場所への招待で報われました。それは私だけが可能でした。&#13;&#10;私たちは多くのことについて話しました。私は彼の本質を理解できる唯一の人だったので、歓迎されました。彼は心を通して私に語りかけました。私が憧れ、想像していた、心の会話の瞬間でした。完璧に理解される統一感。私はあまりにも興奮し、かろうじて喜びを隠すことができました。&#13;&#10;（省略）私は彼に近づきたかった。彼の一部になりたかった。私は常に彼のことを考えていて彼の収容室に入ること待った。私は彼に属していたかった、彼の世界を理解したかった…。私の心は開花する前のつぼみのようで…私はゆっくりと飼い慣らされて…。}
      ]
    </desc>
    
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {&lt;記録からの抜粋&gt; &#13;&#10;この記録は、アブノーマリティの収容室の監視カメラが捕えたモノの一部である。残念なことに、視界は胞子によって妨害された、検出できたのは音声だけだった。音声の完全な分析でさえ他の職員の声が全く検出されなかったため、この会話の内容を考慮すると、アブノーマリティの胞子が幻覚を生じさせる作用を含むと仮定することが安全である。数時間後、同職員は狂気的な状態に陥り、他の職員によって射殺された。&#13;&#10;-いや、私には友人はいない。前に言ったように、私はそのような矛盾した関係を好んではいない。しかし少なくとも、あなたは私の友人になりえると思う。人間の言葉は単純すぎる。私はこの関係と何と呼んでいいか説明することはできないが、私は「友人」のために解決しなければならないと思う。&#13;&#10;-そう。私はあなたのただ一人の友人だ。&#13;&#10;-私はあなたを受け入れる。あなたは私の人生を変えた。私は落ち込んでいる生涯を送っていた。そして、どうすべきか分からず誰とも話さなかった。私はただ働いていただけだった。しかし、あなたは私が捨て去った私自身を連れて行った。私が理解している全てを超えるように、私は理解されていると感じた。私があなたを見たように、あなたは私の本質を通して見た。そう、それは本当に…狂喜した経験です。私は、もっとあなたを知りたい。あなたを愛したい。あなたになりたい。私は人間に生まれて、退屈な人生を送って、あなたがいなかったたら死ぬまでそうし続けたかもしれない。私は、あなたに出会えて幸せです。&#13;&#10;-これが私の呪いであっても、私はこの呪いを祝福として愛するだろう。私の心が砕けて崩壊する日まで、あなたのことを考えよう。私は遠い宇宙から来た唯一の友人を思い目を閉じる…（アブノーマリティはわずかな換気音を立てて、静かになる）。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
    
      <specialTip openLevel="1" key="1">3回作業するごとに洞察作業をしなかった場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0の作業を行った職員は、収容室内の胞子に汚染された可能性がある。 定期的に他のアブノーマリティの作業をさせて担当職員が胞子に完全に飲み込まれないように 注意すること。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">このアブノーマリティの作業を持続的に行ってきた職員#0が収容室で苦痛を訴えてきた。 その後、彼の体から$0と同様の組織が現れ、#0が$0-1に変形し始めた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">クリフォトカウンターが0になった時 自分の収容室に職員を引き込み始めた。 $0に 導かれた職員が 収容室に入ると 以前と同じ現象が 発生した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">$0-1を鎮圧する時は、死亡時に発生する胞子に注意すること。 この胞子は精神を持続的に汚染し、 それによってパニックになった職員が $0の収容室へ行こうと現象が見受けられた場合、即座に阻止すること。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <codeId>O-04-66-1</codeId>
  </child>
</creature>