<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Ngài có tìm ra vết sẹo khắc sâu nơi đây?</text>
  <text id="angela1_2">Quản lý, có một chuyện tôi chưa nói với ngài khi chúng ta gặp mặt.</text>
  <text id="angela1_3">Các Sephirahs đều muốn được gặp ngài, họ ngưỡng mộ và đi theo ngài...</text>
  <text id="angela1_4">Nhưng cùng lúc, họ nguyền rủa và cầu cho ngài bị nuốt chửng.</text>
  <text id="angela1_5">Cho nên hãy cẩn thận.</text>
  <text id="angela1_6">Thú thật, ngài không cần phải quá bận tâm đến nó.</text>
  <text id="angela1_7">Những gì tôi muốn nói là ngài vẫn có thể hoạt động như thường lệ. Không phải chuyện gì lớn đối với tôi để giải quyết những Saphirah nổi loạn.</text>
  <text id="angela1_8">Nhưng rồi ngài sẽ mất nó mãi mãi.</text>
  <text id="angela1_9">Một hạt giống có thể nuốt chửng tất cả.</text>
 


  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Phải, tôi đã nghĩ rằng nó sẽ không lặp lại. Nhưng có lẽ lần này tôi đã lầm.</text>
  <text id="angela2_2">Tôi đang cố nói rằng ngài thật thiếu thận trọng, nhưng nó cũng không phải điều gì quá lớn.</text>
  <text id="angela2_3">Chúng tôi thu được một lượng lớn năng lượng khi phục hồi các sephirah.</text>
  <text id="angela2_4">Một số sephirah đã ngừng hoạt động, hay tôi nên nói là đã ngủ đông.</text>
  <text id="angela2_5">Nếu ngài  hỏi tôi tại sao lại như vậy, hmm , một ngày nào đó ngài sẽ biết.</text>


  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Ngài có muốn quay ngược thời gian để thay đổi thực trạng này?</text>
  <text id="angela3_2">Sau tất cả mọi chuyện?</text>
  <text id="angela3_3">Nhưng dù cho ngài có quay ngược thời gian.</text>
  <text id="angela3_4">Ngài thực sự nghĩ rằng mọi tội lỗi sẽ được rửa trôi đi một cách dễ dàng?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Tôi muốn thoát khỏi nổi đau đớn này, nhưng tôi nhận ra đó là không thể.</text>
  <text id="angela4_2">Chỉ mới đây thôi tôi đã tìm ra câu trả lời của mình.</text>
  <text id="angela4_3">Tôi phải chấp nhận nổi đau này như lúc khởi đầu, rồi tôi sẽ được trả tự do.</text>
  <text id="angela4_4">Quản lý, nếu như ngài cũng bị giết, hãy chấp nhận và chịu sự đau đớn đó.</text>
  <text id="angela4_5">Ngài không cần phải thay đổi điều gì nếu nó quá khó với ngài.</text>
  <text id="angela4_6">Tôi biết ngài muốn tiếp tục bằng bất cứ giá nào.</text>
  <text id="angela4_7">Ngài chối bỏ thực tại, rồi tìm kiếm con đường nơi bóng tối.</text>
  <text id="angela4_8">Lúc đầu tôi đã rất ngưỡng mộ ngài.</text>
  <text id="angela4_9">Nhưng giờ, trông ngài thật thảm hại.</text>
  <text id="angela4_10">Ngài nghĩ điều này sẽ tiếp diễn trong bao lâu nữa?</text>
  <text id="angela4_11">Liệu ngài có thể đi đến kết thúc?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Tôi không có dữ liệu gì về việc này đây là lần đầu tiên ta đạt đến đây.</text>
  <text id="angela5_2">Tất cả những gì xảy ra lúc này đều là bí ẩn.</text>
  <text id="angela5_3">Tôi không ở vị trí để nói những điều này nhưng...</text>
  <text id="angela5_4">Đó không phải nhiệm vụ bất khả thi. </text>
  <text id="angela5_5">Nó có sự khác biệt lớn giữa “Không thể” và “0% của có thể”. </text>
  <text id="angela5_6">Chúng tôi, những cổ máy, tin rằng không gì là có thể nếu đạt ngưỡng 0% của có thể. </text>
  <text id="angela5_7">Bởi, tôi đã nhìn thấy những nhiệm vụ ngài hoàn thành trước đây không phải là “Không thể”, nói đúng hơn là “0% của có thể”.</text>
  <text id="angela5_8">Nhưng tôi sẽ không thất vọng. Dù gì tôi cũng chỉ là một cổ máy.</text>
  <text id="angela5_9">Mặc cho những gì ngài xây nên đều sụp đổ, tôi vẫn sẽ xem như không có chuyện gì.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...............</text>
  <text id="angela6_2">Ngài muốn nghe câu trả lời từ tôi.</text>
  <text id="angela6_3">Tôi đã có kết luận của mình.</text>
  <text id="angela6_4">Tôi đã quá tự cao tự đại. Khi lần đầu gặp mặt tôi đã nghĩ rằng ngài sẽ không làm đuợc gì nếu không có tôi.</text>
  <text id="angela6_5">Ngài biết tự lập hơn tôi tưởng.</text>
  <text id="angela6_6">Có vẻ tôi không cần phải làm trợ lý nữa.</text>
  <text id="angela6_7">Nên, đừng cố tìm kiếm câu trả lời từ tôi.</text>
  <text id="angela6_8">Giờ ngài có thấy cánh cửa.</text>
  <text id="angela6_9">Vậy, ngài nghĩ thứ gì đang đợi ngoài kia?</text>
  
  
</localize>
