<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day2_angela_1">Đối mặt nổi sợ hãi, Xây dựng tương lai.</text>
  <text id="day2_angela_2">Đó là khẩu hiệu của người sáng lập, người chúng tôi gọi là 'A.'</text>
  <text id="day2_angela_3">Ngài thích phần nào của khẩu hiệu?</text>
  <text id="day2_selection1">Đối mặt nổi sợ hãi.</text>
  <text id="day2_selection2">Xây dựng tương lai.</text>
  <text id="day2_angela_1_1">Chúng ta là những người đầu tiên tìm ra "Những bất thường".</text>
  <text id="day2_angela_1_2">À, thì không phải tôi. Tôi đâu là con người.</text>
  <text id="day2_angela_1_3">Tôi nên nói nó như thế nào nhỉ?</text>
  <text id="day2_angela_1_4">Chúng ta là những người tiên phong trong thời đại thế giới mới.</text>
  <text id="day2_angela_1_5">Những khám phá của ta đơn thuần chỉ là bề nổi của tảng băng.</text>
  <text id="day2_angela_1_6">Ngay từ đầu Những bất thường đã ở quanh ta. Việc cần làm lúc này là 'nhận ra' sự hiện diện của chúng.</text>
  <text id="day2_angela_1_7">Chúng tôi tìm ra chúng.</text>
  <text id="day2_angela_1_8">Và chúng tôi sợ chúng.</text>
  <text id="day2_angela_1_9">Chúng là những sinh vật ngoài hành tinh kinh khủng trong tự nhiên.</text>
  <text id="day2_angela_2_1">Tương lai là thứ có thể biết trước được, nhưng không chắc chắn.</text>
  <text id="day2_angela_2_2">Đó là điều được định trước,</text>
  <text id="day2_angela_2_3">Hay sự sắp đặt nhằm một mục đích nào đó.</text>
  <text id="day2_angela_2_4">Lobotomy là một tân tổ chức.</text>
  <text id="day2_angela_2_5">Công nghệ thu thập chúng ta tìm ra...</text>
  <text id="day2_angela_2_6">Thứ lỗi cho sự thiếu thốn từ vựng của tôi.</text>
  <text id="day2_angela_2_7">Nó rất đặc biệt.</text>
  <text id="day2_angela_2_8">Thứ công nghệ này có thể cứu rỗi loài người.</text>
  <text id="day2_angela_2_9">Chúng ta đang thay đổi tương lai.</text>
  <text id="day2_angela_3_1">Và đây là một ngày đặc biệt.</text>
  <text id="day2_angela_3_2">Thấy cốc rượu đó chứ? Hãy cùng nâng ly chúc mừng.</text>
  <text id="day2_angela_3_3">Oh, đây không phải là ngày sinh nhật của tôi hay bất kì ai.</text>
  <text id="day2_angela_3_4">Hôm qua ngày đã mất đi một nhân viên của mình.</text>
  <text id="day2_angela_3_5">Và nhiều nữa sẽ nối tiếp theo. Tôi muốn giúp ngài làm quen với nó.</text>
  <text id="day2_angela_3_6">Họ đã chấp nhận nguy hiểm. Để công ty phát triển nhờ sự hi sinh của họ.</text>
  <text id="day2_angela_3_7">Tôi chắc rằng họ sẽ cảm thấy tự hào cho đến hơi thở cuối cùng.</text>
  <text id="day2_angela_3_8">Ngài nên tôn trọng họ.</text>
  <text id="day2_angela_3_9">Đó là lý do chúng ta sẽ nâng ly.</text>
  <text id="day2_angela_3_10">Chúc cho sự hi sinh cao cả của họ.</text>
  <text id="day2_selection3">Uống ly rượu.</text>
  <text id="day2_selection4">Không uống.</text>
  <text id="day2_angela_4_1">Tôi sẽ cho ngài một lời khuyên.</text>
  <text id="day2_angela_4_2">Để uống một cách tế nhị, hãy nhẹ nhàng cầm ở phần thân dưới ly và giữ những bọt bóng.</text>
  <text id="day2_angela_4_3">Phải, như vậy đấy.</text>
  <text id="day2_angela_5_1">Ngài muốn để dành nó sau này?</text>
  <text id="day2_angela_5_2">Được thôi, vẫn còn nhiều dịp để cùng nâng cốc.</text>
  <text id="day2_angela_5_3">Nhưng quản lý này, đừng uống một minhd nhé.</text>
  <text id="day2_angela_5_4">Vui vẻ một mình là không tốt đâu.</text>
</localize>