<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Вы нашли вырезанные здесь раны?</text>
  <text id="angela1_2">Управляющий, при первой нашей встрече я кое-что вам не рассказала.</text>
  <text id="angela1_3">Определенно, сефиры хотели встретиться с вами, они восхищались и шли за вами...</text>
  <text id="angela1_4">Но в то же время, они хотели, чтобы вы были их козлом отпущения.</text>
  <text id="angela1_5">Так что, пожалуйста, будьте осторожны.</text>
  <text id="angela1_6">Честно говоря, вам не следует обращать на них слишком много внимания.</text>
  <text id="angela1_7">Всё, о чём я я хочу сказать, это то, что вы можете вернуться к обычной жизни, что была раньше. Для меня не составит большого труда заполнить пустующее место, если какая-нибудь из сефир станет нестабильной.</text>
  <text id="angela1_8">Но тогда, вы потеряете его навсегда.</text>
  <text id="angela1_9">Семя, что способно разорвать эти путы.</text>
 


  <!--10%-->

  <text id="angela2_1">Да, я не ожидала, что оно восстановится. Но я ошибалась.</text>
  <text id="angela2_2">Я пыталась сказать вам о риске, но для нас это не оказалось большой потерей.</text>
  <text id="angela2_3">Мы осознали, что в процессе восстановления сефир, прошло очищение большого количества энергии.</text>
  <text id="angela2_4">Другие сефиры были отключены или, я бы сказала, введены в режим гибернации.</text>
  <text id="angela2_5">Если хотите спросить причины такого результата, что ж, однажды вы узнаете.</text>


  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Надеетесь обернуть время вспять, чтобы обрести то, что потеряли?</text>
  <text id="angela3_2">Хоть и прошло так много времени?</text>
  <text id="angela3_3">Даже если вы и сделаете это,</text>
  <text id="angela3_4">вы правда думаете, что так просто избавитесь от угрызений совести?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Я хотела освободить себя от чувства боли, но поняла, что это невозможно.</text>
  <text id="angela4_2">И только недавно я нашла ответ.</text>
  <text id="angela4_3">Мне придётся признать, что боль была моей ношей с самого начала, и, лишь когда всё закончится, я смогу сбросить её.</text>
  <text id="angela4_4">Управляющий, если вы тоже страдаете, то просто возьмите эту боль и примите её.</text>
  <text id="angela4_5">Вам не нужно продолжать менять всё вокруг, если это слишком тяжело для вас.</text>
  <text id="angela4_6">Я знаю, вы хотите двигаться дальше, любыми способами.</text>
  <text id="angela4_7">Вы напуганы настоящим, и поэтому пытались найти путь во тьме.</text>
  <text id="angela4_8">Поначалу я вами восхищалась.</text>
  <text id="angela4_9">Но теперь, вы выглядите так жалко.</text>
  <text id="angela4_10">По-вашему, как долго всё это будет продолжаться?</text>
  <text id="angela4_11">Сможете ли вы довести это до конца?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Мне не хватает данных, а значит, что мы впервые смогли зайти так далеко.</text>
  <text id="angela5_2">Всё, начиная с данного момента, покрыто тайной.</text>
  <text id="angela5_3">Не в моих полномочиях говорить вам это, но...</text>
  <text id="angela5_4">Выполнить эту задачу не невозможно.</text>
  <text id="angela5_5">Есть явное различие между "невозможно" и "0%-я вероятность успеха". </text>
  <text id="angela5_6">Мы, машины, говорим, что что-либо никогда не случится, лишь убедившись, что вероятность любых сценариев равна нулю. </text>
  <text id="angela5_7">Поэтому, видя, как вы преуспеваете во всём, смею сказать, что это будущее не “невозможно”, а скорее имеет “0%-ю вероятность успеха”.</text>
  <text id="angela5_8">Но я не буду разочарована. Я же машина, в конце концов.</text>
  <text id="angela5_9">Даже если всё то, что вы создали падёт, я смогу сделать вид, будто ничего не произошло.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...............</text>
  <text id="angela6_2">Вы хотите услышать мой ответ.</text>
  <text id="angela6_3">Я уже сделала свои выводы.</text>
  <text id="angela6_4">Поначалу, я была высокомерна. Когда мы впервые встретились, я думала, что вы ничего не сможете сделать без меня.</text>
  <text id="angela6_5">Но вы оказались способнее, чем я ожидала.</text>
  <text id="angela6_6">Быть может, моя помощь и вовсе не требовалась.</text>
  <text id="angela6_7">Поэтому, не пытайтесь добиться от меня ответа.</text>
  <text id="angela6_8">Теперь вы видите дверь.</text>
  <text id="angela6_9">Как вы думаете, что находится за ней?</text>
  
  
</localize>
