<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day22 start -->


  <text id="day22_a"> &lt;i&gt;Новому управляющему:&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10; Я наслышан, что ты очень ценный сотрудник в этой корпорации. Пожалуйста продолжай работать в том же духе вместе со своим отличным ассистентом, Анжелой. Пока что меня здесь нет. Но я верю, что мы скоро сможем встретимся. Корпорация Лоботомия никогда не забудет твоей преданности и усилий.&#13;&#10;&#13;&#10; &lt;i&gt;С уважением, A, глава корпорации Лоботомия.&lt;/i&gt;</text>

  <text id="day22_a_1">Новому управляющему: </text>
  <text id="day22_a_2">Я наслышан, что ты очень ценный сотрудник в этой корпорации.</text>
  <text id="day22_a_3">Пожалуйста продолжай работать в том же духе вместе со своим отличным ассистентом, Анжелой.</text>
  <text id="day22_a_4">Пока что меня здесь нет. Но я верю, что мы скоро сможем встретимся.</text>
  <text id="day22_a_5">Корпорация Лоботомия никогда не забудет твоей преданности и усилий.</text>
  <text id="day22_a_6">С уважением, A, глава корпорации Лоботомия.</text>
  
  <text id="day22_angela_1">Вы получили документ, составленный лично А?</text>
  <text id="day22_angela_2">Значит ли это, что вас наконец признали?</text>
  <text id="day22_angela_3">На данный момент, А в длительном путешествии.</text>
  <text id="day22_angela_4">И так как все путешествия заканчиваются, его конечным местом назначения станет дом. Это место.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">Иногда я представляю, что тоже путешествую.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Вы когда-нибудь хотели куда-нибудь отправиться?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Путешествие - это первое, что я бы совершила, выбравшись из за всех этих мониторов.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Разве сама человеческая жизнь не одно большое путешествие?</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Накопление воспоминаний, наблюдая за ранее неизвестным миром.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">Кстати, говорят, что в наше время, отправиться в путешествие стоит огромных затрат.</text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Я бы гуляла так много, насколько возможно и любовалась пейзажем, разбив его на миллион фото.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Может быть то, что сейчас происходит, для вас и есть путешествие?</text>
  <text id="day22_angela_7">Сегодня всё ещё холодно, но мы знаем, что зима почти закончилась.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Вы видели как цветы распускаются из-под снега?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Эта зима была намного холоднее чем обычно. </text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Но в конце концов зима не важна, ведь весна уже на подходе.</text>
 
 
 
</localize>
