<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day50_ayin_1">Повстречался со своими отражениями?</text>
	<text id="day50_ayin_2">Они должно быть пытались остановить тебя, ведь их завтра никогда не наступит.</text>
	<text id="day50_ayin_3">Но ты отказался от их дней вчерашних,</text>
	<text id="day50_ayin_4">чтобы мы наконец встретили день сегодняшний.</text>
	<text id="day50_ayin_5">Ты и сам должно быть это понял. Раз зашел так далеко.</text>
	<text id="day50_ayin_6">Я знал,</text>
  <text id="day50_ayin_6_1">уже давно знал,</text>
	<text id="day50_ayin_7">что все мы утратили решимость.</text>
	<text id="day50_ayin_8">Я знал. Но ничего не предпринял. Уверен, как и многие другие.</text>
	<text id="day50_ayin_9">...Именно это и отличает нас от Кармен.</text>
	<text id="day50_ayin_10">Вместо того, чтобы закрыть на это глаза, она хотела спасти их и вернуть смысл в их существование.</text>
	<text id="day50_ayin_11">Она была единственной принявшей благородное решение спасти человечество.</text>
	<text id="day50_ayin_12">И мне, у кого не было таких амбиций, пришлось продолжить её начинание.</text>
	<text id="day50_ayin_13">Иронично, не так ли?</text>
	<text id="day50_ayin_14">Быть может, я не тот, кто подходит для этой работы.</text>
	<text id="day50_ayin_15">Я стал таким же, как и остальные Крылья. Совершаю злодеяния, прямо как они.</text>
	<text id="day50_ayin_16">Смерти сотрудников повторялись сотни тысяч раз,</text>
	<text id="day50_ayin_17">мои друзья мертвы и заточены в цикле страданий.</text>
	<text id="day50_ayin_18">А я просто наблюдал, ведь я думал, что должен притворить в жизнь её идеал.</text>
	<text id="day50_ayin_19">Этот грех никогда не будет прощён.</text>
	<text id="day50_ayin_20">Тем не менее,</text>
	<text id="day50_ayin_21">мы должны сделать это.</text>
	<text id="day50_ayin_22">Если эти прегрешения смогут прервать этот замкнутый цикл,</text>
	<text id="day50_ayin_23">то я с радостью возьму на себя эту ношу.</text>
	<text id="day50_ayin_24">Наша миссия заключается в том, чтобы посеять семена в сердцах людей.</text>
	<text id="day50_ayin_25">У всех есть свой собственный свет.</text>
	<text id="day50_ayin_26">Все они пишут свою историю, наполняя себя смыслом существования.</text>
	<text id="day50_ayin_27">Мы всего лишь сажаем эти семена. Но то, зацветут ли они, зависит лишь от них.</text>
	<text id="day50_ayin_28">Что насчёт нас?</text>
	<text id="day50_ayin_29">К сожалению, мы не сможем увидеть, что за лес вырастет из этих семян.</text>
	<text id="day50_ayin_30">Нам осталось сделать ещё кое-что.</text>
  <text id="day50_ayin_30_1">То, что мы делали уже бессчётное число раз.</text>
  <text id="day50_ayin_30_2">…работать с аномалиями. </text>
  <text id="day50_ayin_30_3">Ты справишься. Я уверен.</text>
  <text id="day50_ayin_30_4">Иди,</text>
  <text id="day50_ayin_30_5">это будет твой последний день в роли управляющего.</text>
  
  
	<text id="day50_ayin_31">Древо вырастает из-под земли. Со своих ветвей оно разбросало плоды по всему миру.</text>
	<text id="day50_ayin_32">Бесконечные возможности дают ему расти и приближаться к небесам ближе чем чему-либо.</text>
	<text id="day50_ayin_33">Границы между прошлым и будущем, реальностью и иллюзией, телом и разумом, пространством и временем начали медленно исчезать.</text>
	<text id="day50_ayin_34">Они говорят, что в конце нас ожидает пустота,</text>
	<text id="day50_ayin_35">но я знаю, что это не так.</text>
	<text id="day50_ayin_36">Ты станешь бесконечным светом.</text>
	<text id="day50_ayin_37">Твоё имя Айн.</text>
	<text id="day50_ayin_38">Помни наши имена.</text>
	<text id="day50_ayin_39">и...</text>
	<text id="day50_ayin_40">Растворись.</text>
  
  
  
 
</localize>