<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day36 start -->



  <text id="day36_angela_1">Рада снова видеть вас, A.</text>
  <text id="day36_angela_2">Надеюсь, вам понравилось ваше путешествие.</text>
  <text id="day36_angela_3">Вы уже знаете сколько всего здесь произошло за время вашего отсутствия?</text>
  <text id="day36_angela_4">Если честно, было несложно найти вам замену.</text>
  <text id="day36_angela_5">Если у вас есть вопросы, я с радостью отвечу на них.</text>
  <text id="day36_selection1">Спросить о том, что происходит снаружи,</text>
  <text id="day36_selection2">сколько попыток мы уже сделали</text>
  <text id="day36_selection3">или что будет дальше.</text>
  <text id="day36_angela_1_1">Их глаза и уши всё ещё наблюдают за нами через камеры и микрофоны,</text>
  <text id="day36_angela_1_2">а Крылья всё ещё стремятся к своему солнцу, не осознавая, что их перья сгорают.</text>
  <text id="day36_angela_1_3">Наши отделы стабильно поставляют энергию, без каких-либо серьёзных происшествий.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">В Подворотнях, чистильщики и корректировщики, покрытые нечистотами, живут своей отвратительные жизнью.</text>
  <text id="day36_angela_1_5">люди из Окраин всё ещё пытаются пробраться в Город,</text>
  <text id="day36_angela_1_6">а живущие в Городе губят свои жизни, просто чтобы быть частью Крыльев.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Да, с вашего ухода мир никак не изменился.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">Иногда, выглядывая наружу, всё кажется неизменным до такой степени, что ход времени становится ничтожным, а былое нетерпение угасает.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Сколько раз вы уже повторяли всё это,</text>
  <text id="day36_angela_2_2">просто любопытно, число всё равно ничего не значит.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">Сойдёмся на том, что это число слишком большое для счёта.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Вам ещё многое предстоит сделать.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">То, что больше никому не под силам.</text>
  <text id="day36_angela_6">К сожалению, у нас осталось не так много времени.</text>
  <text id="day36_angela_7">Обратный отсчёт скоро начнётся.</text>
  <text id="day36_angela_8">Вам уже должно быть знакомо, что наш мир знавал множество обратных отсчётов.</text>
  <text id="day36_angela_9">До разрушения или до нового начала... </text>
  <text id="day36_angela_10">И, кажется, на этот раз моя улыбка не сходит намного дольше.</text>
  <text id="day36_angela_11">Ах, да, позвольте сказать, что эта улыбка вызвана радостью от того, что я вижу вас снова.</text>
  <text id="day36_angela_12">Пока что, есть то, что вы до сих пор не поняли.</text>
  <text id="day36_angela_13">Позвольте мне дать вам подсказку.</text>
  <text id="day36_angela_14">Всё дело в том, "Зачем вы пошли на всё это, чтобы создать эту чудовищную и ужасающую тюрьму?"</text>
  <text id="day36_angela_15">Со временем, я надеюсь, вы сами найдёте ответ на этот вопрос.</text>
  <text id="day36_angela_16">Я не могу как-то помочь вам, иначе, это не было бы тюрьмой.</text>
  <text id="day36_angela_17">Также, скоро вы встретите сефир нижних уровней, тех, кто играет важнейшую роль в корпорации Лоботомия.</text>
  <text id="day36_angela_18">Не думаю, что мне нужно что-то рассказывать вам о них.</text>
  <text id="day36_angela_19">Но, если начистоту, они очень скучали по вам.</text>
</localize>
