<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day42 start -->



  <text id="day42_angela_1">Прошло уже много времени с момента вашей первой встречи с аномалиями.</text>
  <text id="day42_angela_2">Я считаю, что теперь они кажутся вам не такими таинственными.</text>
  <text id="day42_angela_3">Позвольте спросить вас ещё раз. Как вы думаете, что такое аномалии?</text>
  <text id="day42_angela_4">И пожалуйста, не говорите, что всё ещё верите в то, что аномалии - это просто странные внеземные создания и нам нужно изолировать их.</text>
  <text id="day42_angela_5">Аномалии не злые монстры, о которых пишут в старых сказках.</text>
  <text id="day42_angela_6">Они не боги, которые будут судить нас за наши грехи.</text>
  <text id="day42_angela_7">Есть старая река, что уже много лет течет из подножья этого мира.</text>
  <text id="day42_angela_8">Она - источник всего сущего, но была забыта человечеством.</text>
  <text id="day42_angela_9">Никто не знал о её существовании, но где-то в мире есть очень маленький разрыв или дыра, через которую соединена эта река.</text>
  <text id="day42_angela_10">Часто, сквозь этот разрыв, из Чёрного леса приходят странные создания.</text>
  <text id="day42_angela_11">Очевидно, их было недостаточно для энергетических потребностей корпорации Лоботомия.</text>
  <text id="day42_angela_12">Наша новая технология не позволяет получать энергию из аномалий,</text>
  <text id="day42_angela_13">но позволяет создавать их.</text>
  <text id="day42_angela_14">Они были незавершенными, ведь пришли из забытого места; мы боялись их из-за этой незавершенности. И этот страх заставил нас запечатать их под землёй.</text>
  <text id="day42_angela_15">Но аномалии - это часть семени. Вот, что я имела в виду под "возможностью".</text>
  <text id="day42_angela_16">Семя - это не то, что можно было создать за один день или что возникло бы само по себе.</text>
  <text id="day42_angela_17">Мы поняли, что если хотим починить сломанную систему, мы не можем просто сидеть на солнце и ждать, когда облака сами развеются.</text>
  <text id="day42_angela_18">Что нам нужно будет делать, когда семена будут посажены?</text>
  <text id="day42_angela_19">Мы не можем контролировать весь процесс, поэтому мы должны дать им взойти самим.</text>
  <text id="day42_angela_20">По крайней мере, мы можем надеяться на это.</text>
  










</localize>
