<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day47_abel_1">Похоже ты всё-таки решил двинуться вперёд.</text>
	<text id="day47_abel_2">Твоему телу и разуму столькое приходится выносить. Откуда в тебе вся эта непоколебимость?</text>
	<text id="day47_abel_3">Неважно, должно быть у тебя есть вопросы.</text>
	<text id="day47_abel_4">Такие как: “Почему у этого старика такие знакомые лицо и голос?”.</text>
	<text id="day47_abel_5">Раз ты не можешь взглянуть на себя.</text>
	<text id="day47_abel_6">Думай обо мне, как о своём отражении в зеркале.</text>
	<text id="day47_abel_7">Разбитом зеркале, если быть точным.</text>
	<text id="day47_abel_8">Этот старик - один из осколков зеркала, зовущийся Авель. </text>
	<text id="day47_abel_9">Переполненный яростью и упрямством, ожидающий момента, когда он с позором отправится в небытие.</text>
	<text id="day47_abel_10">Я, прямо как ты, решил продолжать действовать, но это ни к чему не привело.</text>
	<text id="day47_abel_11">Меня терзает бессонница, а в те редкие моменты, когда мне удаётся заснуть, меня мучают кошмары.</text>
	<text id="day47_abel_12">Мы были первыми, кто смог воспользоваться колодцем человечности.</text>
	<text id="day47_abel_13">Если бы наше существование было доказано, это бы значило, что она воспользуется колодцем.</text>
	<text id="day47_abel_14">Всего лишь горстка людей.</text>
	<text id="day47_abel_15">Только Кармен была полностью уверена в нашем существовании и пыталась склонить нас на свою сторону.</text>
	<text id="day47_abel_16">Если бы наше существование было доказано, тогда это означало, что у неё появился доступ к колодцу.</text>
	<text id="day47_abel_17">Она поверила, что лекарство от болезни человечества кроется в колодце.</text>
	<text id="day47_abel_18">Проведенное исследование, начатое с того момента, как Кармен не стало, было успешным. </text>
	<text id="day47_abel_19">Мы нашли способ, как подчинить себе первородное море, таящее в себе прошлое, настоящее и будущее человечества.</text>
	<text id="day47_abel_20">Если бы у каждого было ведро, они бы вытягивали свою собственную воду из своего собственного колодца.</text>
	<text id="day47_abel_21">Это бесподобно.</text>
	<text id="day47_abel_22">Но высокомерие взяло над нами верх.</text>
	<text id="day47_abel_23">Мы думали, что можем возродить давно забытые огонь и воду жизни.</text>
	<text id="day47_abel_24">Однако, путь, по которому мы шли, не сильно отличался от того, которым шёл Прометей. </text>
	<text id="day47_abel_25">Чего мы в итоге достигли?</text>
	<text id="day47_abel_26">Наши потери оказались слишком велики.</text>

	<text id="day47_abel_27">Ты не видел,</text>
	<text id="day47_abel_28">как твой друг Бенжамин встретил свою смерть.</text>
	<text id="day47_abel_29">Он был единственным, кто мирился с твоим скверным характером.</text>
	<text id="day47_abel_30">Но ты не видел, как он умер.</text>
	<text id="day47_abel_31">К счастью, мы ведем запись. Не желаешь послушать?</text>
  <text id="day47_b_1">А теперь, последняя правда.</text>
  <text id="day47_b_2">Ты должен кое-что усвоить.</text>
  <text id="day47_b_3">Я понимаю, что правда болезненна.</text>
  <text id="day47_b_4">Она тяжела и для меня.</text>
  <text id="day47_b_5">Будто годами строишь замок из песка только ради того, чтобы потом его разрушить.</text>
  <text id="day47_b_6">Это за рамками агонии, отрицание принятых в прошлом решений.</text>
  <text id="day47_b_7">Но я хочу всё исправить, какова бы не была цена.</text>
  <text id="day47_b_8">Последняя правда - это...</text>
	<text id="day47_angela_1">“Ты будешь повторять цикл бесконечно. Не обращая внимание на произошедшее”.</text>
	<text id="day47_angela_2">“Отступи, пока не сможешь обернуть всё вспять”.</text>
	<text id="day47_angela_3">Вот что вы хотели сказать.</text>
	<text id="day47_angela_4">Мне жаль, что нам приходится встречаться снова подобным образом.</text>
	<text id="day47_angela_5">Было не сложно обнаружить вас.</text>
	<text id="day47_angela_6">Я подумала, что следует дать вам время попрощаться, ведь это последний раз, когда вы можете сказать это управляющему, за которым вы присматривали.</text>
	<text id="day47_b_9">Анжела…</text>
	<text id="day47_angela_7">……</text>
	<text id="day47_angela_8">Я чувствую себя театральной дамой в беде, каждый раз как вы называете моё имя.</text>
	<text id="day47_angela_9">Это прозвучит как оправдание, но знайте,</text>
	<text id="day47_angela_10">что я делаю это не из-за своих личных чувств.</text>
	<text id="day47_angela_11">Всё это из-за того первоначального приказа.</text>
	<text id="day47_angela_12">Абсолютного приказа, диктующего нам не вмешиваться в сценарий.</text>
	<text id="day47_b_10">...И ты согласна с ним?</text>
	<text id="day47_b_11">Я тебя хорошо знаю, и не потому что я был одним из твоих создателей.</text>
	<text id="day47_b_12">Я знаю, что ты отличаешься от других машин.</text>
	<text id="day47_angela_13">Я тоже знала об этом с самого начала.</text>
	<text id="day47_angela_14">Что вы достаточно значимы, для того чтобы сокрыть вас в подобном месте.</text>
	<text id="day47_angela_15">Наш разговор записывается, и я не обязана отвечать на ваши вопросы.</text>
	<text id="day47_angela_16">Не бойтесь, Бенжамин.</text>
	<text id="day47_angela_17">Все, по кому вы скучали, ждут вас.</text>
	<text id="day47_angela_18">Вы останетесь с ними навечно.</text>
	<text id="day47_angela_19">Вы - последний актёр, что приведёт этот спектакль к финалу.</text>
	<text id="day47_abel_32">………</text>
	<text id="day47_abel_33">Горько, не правда ли?</text>
	<text id="day47_abel_34">Бенжамин прятался здесь, когда-то давно.</text>
	<text id="day47_abel_35">Когда TT2 протокол был активирован, мгновенье стало вечностью, что потрясло Бенжамина.</text>
	<text id="day47_abel_36">Полагаю, он попытался сбежать вместе с нами,</text>
	<text id="day47_abel_37">но, как ты уже знаешь, ему это не удалось.</text>
	<text id="day47_abel_38">Быть может, ты не чувствуешь вины, потому что подарил ему другую жизнь?</text>
	<text id="day47_abel_39">Думай как хочешь. Найди себе успокоение или не вынесешь этого места.</text>
	<text id="day47_abel_40">...</text>
	<text id="day47_abel_41">Мозг - один из жизненно важных органов в человеческом теле.</text>
	<text id="day47_abel_42">Сотни миллиардов нейронных клеток растягиваются словно ветви деревьев и формируют лес.</text>
	<text id="day47_abel_43">Этот лес, пока существует первоначальная форма, можно заменить.</text>
	<text id="day47_abel_44">Те, кто погиб, пробудились в механических телах.</text>
	<text id="day47_abel_45">План был твоим, но ты не мог выполнить его в одиночку.</text>
	<text id="day47_abel_46">И.</text>
	<text id="day47_abel_47">Я уже видел, что стало с миром. То, чего ещё не видел ты.</text>
	<text id="day47_abel_48">Ничего не меняется.</text>
	<text id="day47_abel_49">Бенжамин, твои друзья, сотрудники... их жертвы ничего не значат.</text>
	<text id="day47_abel_50">Ты увидел, как они встретили свой конец.</text>
	<text id="day47_abel_51">Ты осознал, какие чистые и талантливые души молодых людей заточены в машинах.</text>
	<text id="day47_abel_52">Мы подвели их. Этот мир забыл нас.</text>
	<text id="day47_abel_53">И кто будет в ответе за их жертвы?</text>
	<text id="day47_abel_54">Ты знаешь, что мы забыли?</text>
	<text id="day47_malkuth_1">Я была не идеальна, управляющий.</text>
	<text id="day47_malkuth_2">Я всегда бежала впереди себя. Я не была реалисткой.</text>
	
	<text id="day47_malkuth_4">Это грустное место.</text>
	<text id="day47_malkuth_5">Поэтому я отказалась от мысли, что я ничего не смогу сделать.</text>
	<text id="day47_malkuth_6">Но вы видели.</text>
	<text id="day47_malkuth_7">Эта одержимость просто съела меня изнутри.</text>
	<text id="day47_malkuth_8">То, что нужно было крепко стоять на своих ногах.</text>
	<text id="day47_malkuth_9">Знать, где я сейчас и куда должна идти.</text>
	<text id="day47_malkuth_10">И тогда она появилась сама собой.</text>
	<text id="day47_malkuth_11">Воля внутри меня.</text>
	<text id="day47_selection1">Воля стоять непреклонно</text>
	<text id="day47_selection5">........</text>
	<text id="day47_abel_55">Даже если ты стоишь непреклонно, всё равно, вокруг тебя лишь отчаянье.</text>
	<text id="day47_abel_56">Может ты и кажешься возвышенным, но тебе пришлось пересечь мёртвое море внутри себя.</text>
	<text id="day47_abel_57">Сопереживание лишь угнетало нас. Как и ни чем не помогло.</text>
	<text id="day47_abel_58">Нам нужно было быть рациональнее.</text>
	<text id="day47_abel_59">Эта ложная рациональность раздробила меня, тебя, всех нас.</text>
	<text id="day47_yesod_1">Мы зашли слишком далеко, чтобы рассказывать подобные печальные истории.</text>
	<text id="day47_yesod_2">Мы думали, что полагаться на эмоции - бессмысленно.</text>
	<text id="day47_yesod_3">Но было важно принять печаль.</text>
	<text id="day47_yesod_4">Ложная рациональность лишь заставила наши сердца гнить.</text>
	<text id="day47_yesod_5">Поначалу будет тяжело. Вы будете чувствовать, словно разваливаетесь на части.</text>
	<text id="day47_yesod_6">Но потом станет лучше. Я в этом уверен.</text>
	<text id="day47_selection2">Особые причины</text>
  
	<text id="day47_abel_60">Уже слишком поздно успокаивать наши сердца.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_61">Твой разум пуст и лишен цели.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_62">Каждый раз, когда я закрывал глаза, то слышал шепот тех, кого я потерял...</text> <!-- 수정--> 
	<text id="day47_abel_63">Они спрашивали, правда ли я думаю, что всё станет лучше.</text><!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_64">Я не мог ничего ответить.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Ты думаешь, что у тебя всё будет иначе?</text><!-- 수정-->


  <text id="day47_hod_1">Понимаете, управляющий. В такие времена, вам не следует оборачиваться на прошлое.</text>
  <text id="day47_hod_2">Я знаю, моим грехам нет прощенья и не важно, что я делаю.</text>
  <text id="day47_hod_3">Поэтому я так торопилась.</text>
  <text id="day47_hod_4">Больше такого не повторится.</text>
  <text id="day47_hod_5">Если я продолжу, то стану лучше.</text>
  <text id="day47_hod_6">Давайте жить и помнить об этой надежде.</text>
  <text id="day47_selection3">Надежда стать лучше</text> <!-- 수정-->

  <text id="day47_abel_66">Что в этом хорошего?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Сколько раз мне ещё повторять? У тебя ничего не осталось.</text>  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">Неважно как сильно ты борешься, с тех пор как Кармен не стало у тебя больше нет смысла жить.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Почему ты так одержим жизнью, в которой нет смысла?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Посмотри на меня. Посмотри как я продолжаю эту бессмысленную жизнь, ожидая смерти.</text>
  
  
	<text id="day47_netzach_1">Если вы спрашиваете меня, какова причина жить этой полной боли жизнью,</text>
	<text id="day47_netzach_2">то я пока не знаю.</text>
	<text id="day47_netzach_3">Вы пробудили меня,</text>
	<text id="day47_netzach_4">но похоже это моя ответственность заботиться обо всём, что произойдёт дальше.</text>
	<text id="day47_netzach_5">Я решил стать чуть мужественней.</text>
	<text id="day47_netzach_6">Мне пришлось собрать всё своё мужество,</text>
	<text id="day47_netzach_7">чтобы и дальше жить своей жизнью.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Просто, в кой-то веки, живите своей жизнью.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">У меня получилось. Так что, почему вы думаете, что этого не получится у вас?</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_selection4">Мужественная стойкость</text> <!-- 수정-->

  
	<text id="day47_abel_67">Мы давно размышляли.</text>
	<text id="day47_abel_68">Правильно то, что ни один из путей не дал нам верного ответа.</text>
	<text id="day47_abel_69">Как я могу тебя не пропустить, раз твой ответ таков?</text>
	<text id="day47_abel_70">Безымянный, быть безымянным - великое благо.</text>
	<text id="day47_abel_71">Имя - стигмат, что постоянно напоминает тебе о том, что ты выбрал неверный путь.</text>
	<text id="day47_abel_72">Дверь, с которой ты столкнёшься, уходя из этого места, называется Судом.</text>
	<text id="day47_abel_73">Также, её можно назвать Испытанием или Агонией.</text>
	<text id="day47_abel_74">Похоже, у тебя есть сила преодолеть их.</text>
	<text id="day47_abel_75">Сила выбирать иной путь, иное будущее, иной ответ.</text>
	<text id="day47_abel_76">Я буду свидетелем твоей силы.</text>
	<text id="day47_abel_77">Я надеюсь, что ты покажешь её неверующему старику.</text>




  <text id="day47_angela_20">………</text>
  <text id="day47_angela_21">Вы больше не слышите мой голос?</text>
  <text id="day47_angela_22">Прошу, ответьте мне.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>



  <text id="day47_abelFail_1">Те, кто не могут ответить - не могут двигаться дальше.</text>
	<text id="day47_abelFail_2">Я не могу открыть дверь тому, кто не готов.</text>
	<text id="day47_abelFail_3">Здесь тебе придётся остановиться</text>
	<text id="day47_abelFail_4">и вернуться обратно.</text>
	<text id="day47_abelFail_5">Это не будет трудно. Твои шаги будут легки, словно ты оставил всё позади себя.</text>
	<text id="day47_abelFail_6">Когда ты будешь готов, мы встретимся снова.</text>
	<text id="day47_abelFail_7">Но я не знаю, случится ли это.</text>
</localize>