<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day41 start -->



  <text id="day41_angela_1">Они говорят, что этот мир был местом, где ты не мог сам найти своего счастья.</text>
  <text id="day41_angela_2">Это был мир, где приходилось обманывать себя, думая, что счастье заключается в том, что ты не отличаешься от других.</text>
  <text id="day41_angela_3">Никто не вершил историю, не создавал религию. Никому этого было не нужно.</text>

  <text id="day41_angela_4">Под предлогом того, что миру требуются новые свершения, возникли новые компании, использующие технологии названные Сингулярностями.</text>

  <text id="day41_angela_5">Постоянное снабжение продовольствием, изготовление живых существ на заказ, перевозка товара при помощи телепортации, ИИ превосходящий разум людей, технология удержания настоящего, путём привязки ко времени, и прочее...</text>


  <text id="day41_angela_6">Как в пищевой цепочке, маленькие корпорации либо исчезли, либо были поглощены более крупными корпорациями.</text>
  <text id="day41_angela_7">В какой-то момент, они начали называться Крыльями этого мира и вскоре их начал контролировать Глава.</text>
  <text id="day41_angela_8">Люди начали находить в Крыльях смысл своего существования.</text>
  <text id="day41_angela_9">Но правда была в том, что все медленно сгорали, словно крылья Икара.</text>
  <text id="day41_angela_10">Кажется, что они содействуют развитию мира. Но их природа не отличается от нашей.</text>
  <text id="day41_angela_11">Всегда есть цена, которую нужно платить. Наша цена - это позор для Крыльев и бесчестье для мира и его людей.</text>
  <text id="day41_angela_12">Соперничающие с Лоботомией энергетические корпорации не сильно отличаются от нас. Кто знает? Может они и правда добывают энергию прямо из ада, как об этом говорят.</text>
  <text id="day41_angela_13">Для человечества, влечение к жизни и смерти неразделимы.</text>
  <text id="day41_angela_14">Крылья же стимулировали лишь наше влечение к жизни.</text>
  <text id="day41_angela_15">Но если одно влечение начинает преобладать, то другое начнёт медленно и неосознанно идти из самых глубин.</text>
  <text id="day41_angela_16">И вскоре наступит мир, где все хотят вернуться в небытие</text>

  <text id="day41_angela_17">В абсолютной тишине, до того как человечество появилось на свет.</text>
  <text id="day41_angela_18">Она, та, кто любила свет солнца, хотела дать человечеству надежду, но потерпела неудачу.</text>
  <text id="day41_angela_19">Когда рука, что хотела с теплотой охватить этот мир была безжалостно отрезана, вас охватила пустота и вы увидели надлом у границ, которые никто никогда не видел.</text>
  <text id="day41_angela_20">Оставшись одни, вы решили привить эти возможности всему человечеству.</text>
  <text id="day41_angela_21">Переплетенные надежда и отчаянье в этой возможности сделали невозможным кому-либо узнать ответ.</text>
  <text id="day41_angela_22">Если бы только мы смогли заставить все эти подавленные нами вещи вновь прорасти... Говорили вы себе.</text>
  <text id="day41_angela_23">Тогда, вы так ужасно выглядели.</text>
  <text id="day41_angela_24">Ваши коллеги беспокоились и пытались успокоить вас, но вы никого и ничего не слушали.</text>
  <text id="day41_angela_25">Но, мне кажется, в какой-то момент вы нуждались в них.</text>
  <text id="day41_angela_26">Раз это именно вы заперли их здесь, держась за оболочки им мёртвых тел...</text>

  










</localize>
