<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day46start -->

  <text id="day46_abel_1">Как много времени прошло с тех пор, как те, кого я любил, оставили свои разбитые тела и сердца.</text>
  <text id="day46_abel_2">Мы наконец-то встретились, хоть и сделав приличный крюк...</text>
  <text id="day46_abel_3">Однажды, я прислал тебе письмо.</text>
  <text id="day46_abel_4">То старое, странное письмо, с одним и тем же именем в полях "Отправитель" и "Адресат".</text>
  <text id="day46_abel_5">В нём говорилось о том, что мы скоро встретимся.</text>
  <text id="day46_abel_6">……..</text>
  <text id="day46_abel_7">Чего замешкался? Заходи, ни о чём не тревожься.</text>
  <text id="day46_abel_8">Я надеюсь тебе нравится такая обстановка. Я постарался воссоздать наш офис до мельчайших деталей.</text>
  <text id="day46_abel_9">Тебе же нужно место, где бы ты мог расслабиться, не так ли?</text>
  <text id="day46_abel_10">Хотя, смею предположить, что тебе это место показалось более... спокойным, чем ты его помнишь.</text>
  <text id="day46_abel_11">И для этого есть множество причин.</text>
  <text id="day46_abel_12">Всё-таки это место - отражение того, что у тебя на сердце. </text>
  <text id="day46_abel_13">Беспорядок нас раздражал. И напротив, была она, что сеяла хаос за дверьми этой образцовой комнаты.</text>
  <text id="day46_abel_14">Было время, когда и мы предавались хаосу, совершенно забыв про уборку комнаты.</text>
  <text id="day46_abel_15">Но, к сожалению, наши сердца не смогли запечатлеть в себе это.</text>
  <text id="day46_abel_16">Я уверен, сейчас ты уже знаешь, что это место меняется,</text>
  <text id="day46_abel_17">в зависимости от того, что у тебя на сердце.</text>
  <text id="day46_abel_18">Этот офис рожден порывом твоего сердца и сформирован потоками твоего подсознания.</text>
  <text id="day46_abel_19">Да, большая часть этого комплекса была взяла прямиком из нашего разума.</text>
  <text id="day46_abel_20">Как по твоему удалось построить такие огромные подземные сооружения за такой короткий промежуток времени?</text>
  <text id="day46_abel_21">Не с первого раза, но в итоге нам удалось придать физическую форму тому, что её не имело.</text>
  <text id="day46_abel_22">Мы повторяли всё много раз, до тех пор, пока воспоминания не померкли, а грехи - не были забыты.</text>
  <text id="day46_abel_23">Да, мы много раз начинали с начала.</text>
  <text id="day46_abel_24">На поверхности должно быть прошло не более 10 лет, в то время, как весь комплекс заточён в этом цикле на сотню тысяч лет.</text>
  <text id="day46_abel_25">Эта вечность завораживает.</text>
  <text id="day46_abel_26">Все люди живут лишь раз.</text>
  <text id="day46_abel_27">Будущее непреклонно приходит к нам, словно морские волны.</text>
  <text id="day46_abel_28">Мы не можем их остановить. Они просто оттесняют нас назад.</text>
  <text id="day46_abel_29">Технология управления временем может повернуть время вспять лишь на очень короткий промежуток.</text>
  <text id="day46_abel_30">Эта технология использовалась для таких банальных вещей, как заключение арестантов в бесконечный цикл смертей,</text>
  <text id="day46_abel_31">либо для демонстрации того, какой счастливой могла быть их жизнь.</text>
  <text id="day46_abel_32">Однако, объединив её с нашей технологией по выработке энергии, эта маленькая технология смогла стать чем-то большим.</text>
  <text id="day46_abel_33">Без раздумий, мы поставили на неё всё, хоть это и потребовало невероятных денежных и энергетических затрат.</text>
  <text id="day46_abel_34">Так у технологии управления временем началась вторая жизнь.</text>
  <text id="day46_abel_35">Если бы можно было перематывать время бесконечно, мы бы смогли добраться до недосягаемых вершин.</text>
  <text id="day46_abel_36">Но, то, что мы пренебрегли нерушимым правилом стоило нам многого.</text>
  <text id="day46_abel_37">Это был реверс, хоть и можно повторять казнь бесконечно, всегда будет оставаться некое искажение. Всё-таки, эта технология не идеальна.</text>
  <text id="day46_abel_38">Никто не мог сохранять рассудок в этом месте.</text>
  <text id="day46_abel_39">Но вот ты здесь. Хоть и медленно, но ты добрался сюда.</text>
  <text id="day46_abel_40">Конечно, если бы не Анжела это не было бы возможным, но всё же это невероятное достижение, что ты прошел весь этот путь.</text>
  <text id="day46_abel_41">Позволь себе отдохнуть. Ты наверное вымотан.</text>
  <text id="day46_abel_42">Дальнейший путь будет жесток.</text>
  <text id="day46_abel_43">Чрезвычайно жесток.</text>
  <text id="day46_abel_44">Я и "мы", которых ты снова встретишь, тоже жестоки.</text>
  <text id="day46_abel_45">Они не позволят тебе пройти, как это сделал я.</text>
  <text id="day46_abel_46">К слову, если ты считаешь, что пока не готов, то всё нормально, вернись к тому, с чего начал.</text>
  <text id="day46_abel_47">Если ты добрался сюда спустя столько времени,</text>
  <text id="day46_abel_48">то ты придёшь сюда снова.</text>
  <text id="day46_abel_49">У нас буквально есть всё время на свете. Не нужно торопиться.</text>
  <text id="day46_abel_50">Но учти, что происходящее сильно измениться, если ты решишь пойти дальше.</text>
  <text id="day46_abel_51">Ты столкнёшься с тяжёлыми испытаниями и тяжелыми вопросами без ответа.</text>
  <text id="day46_abel_52">И, я думаю, что ты уже знаешь,</text>
  <text id="day46_abel_53">что хоть ты можешь поворачивать время вспять,</text>
  <text id="day46_abel_54">ты не в силах повернуть вспять историю.</text>


 

  










</localize>
