<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day40 start -->



  <text id="day40_angela_1">…...</text>
  <text id="day40_angela_2">Я вспоминала каким был ваш путь.</text>
  <text id="day40_angela_3">Даже банальный результат, действуя абсолютно не очевидно, вы делали захватывающим.</text>
  <text id="day40_angela_4">Однако, итог был одним и тем же, не зависимо от того, как шел процесс.</text>
  <text id="day40_angela_5">Вы хотите, чтобы я поделилась с вами воспоминаниями при помощи голограммы?</text>
  <text id="day40_angela_6">Вот эта фигура - вы, до того, как здесь появился фильтр восприятия.</text>
  <text id="day40_angela_7">Я не знала, что человеческая психика настолько слаба. В первые свои попытки вы справлялись, но затем, однажды...</text>
  <text id="day40_angela_8">А этот раз был забавен. Извиняюсь. Вы проделали весь этот путь, но не смогли уйти от чувства вины и повесились. Но, вас тот час же остановили.</text>
  <text id="day40_angela_9">И даже в этот раз, вы были не готовы.</text>
  <text id="day40_angela_10">После этого, я начала медленно осознавать, что не важно, разбита ваша психика на осколки или нет. Важно лишь то, смогли ли вы обрести 'прозрение' как суметь прервать этот бесконечный цикл.</text>
  <text id="day40_angela_11">О, а на этот раз вы внезапно начали извиняться передо мной. Это было... Мне было неприятно.</text>
  <text id="day40_selection1">Продолжить смотреть.</text>
  <text id="day40_selection2">Попросить остановить.</text>
  <text id="day40_angela_1_1">Вам начинает нравиться это?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">Я бы с радостью посмотрела дальше, но давайте на сегодня остановимся.</text>
  <text id="day40_angela_1_3">Вы можете увидеть то, что пока не должны видеть.</text>
  <text id="day40_angela_2_1">Тяжело?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">Пожалуйста поймите, у меня здесь мало развлечений, которые мне нравятся.</text>
  <text id="day40_angela_2_3">Правда, вам следовало дать мне то, чтобы бы меня развлекало.</text>
 
 


 



</localize>
