<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hod1_intro_h1">Ой, здравствуйте...</text>
  <text id="hod1_intro_h2">...</text>
  <text id="hod1_intro_h3">Вы же не злитесь, правда?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">Я - Ход, глава Тренировочной команды.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">В Тренировочной команде мы... ну... вы знаете, что здесь часто происходят инциденты.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Анжела говорит, что примерно половину из них можно избежать.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">Поэтому Тренировочная команда упорно работает над разработкой руководств, которые помогают предотвращать несчастные случаи, а так же подготовиться к переходу в другие отделы.</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Ну, я не идеальна, но не разочарую вас!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">На данный момент, я испытываю новую программу...</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Ну, я не знаю, будет ли она эффективной, но...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">А, что это за программа?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Как вы знаете, наша компания... не самое приятное место. Хоть мы и проводим регулярные психические обследования, каждый день кто-то сходит с ума.</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Я знаю, каково это,</text>
  <text id="hod1_intro_h14">хоть я и не взаимодействую с аномалиями напрямую как они... я знаю каково это потерять рассудок.</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Я ещё проверяю программу, поэтому не знаю, понравится ли она всем сотрудникам. Однако я надеюсь, что смогу помочь вам.</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Стук в дверь)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">Спасибо, Ход. Все ужасные видения прекратились. Как вы и говорили, полезно приходить сюда поговорить.</text> <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h16">Нет, все благодаря твоей решимости рассказать всё мне.</text>
  <text id="hod1_intro_t2">Я серьёзно, Ход. Если бы не вы, я бы уже давно наложила на себя руки.</text>  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t3">В любом случае, вы спасли мне жизнь. Я очень рада, что именно вы сефира нашего департамента.</text> <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t4">Вы очень хороший человек.</text> <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h17">Спасибо, Тиффани! Я рада, что тебе стало лучше. Я слышала, что ты переводишься в другой департамент. Мне нужно напомнить тебе обо всём, о чём мы беседовали?</text>
  <text id="hod1_intro_t5">Конечно, Ход.</text> <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h18">Видите, управляющий? Моя программа действительно работает!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Я хочу быть здесь настолько полезной, насколько смогу.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Ведь от моей тяжелой работы сможет выжить множество людей.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hod2_intro_h1">Спасибо, что успешно выполнили мою просьбу, управляющий.</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Чувствую, что я становлюсь всё увереннее!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Ход, до меня дошли некоторые новости.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h3">О, Анжела! Ты про программу консультаций? Спасибо!</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Да. Программа. Прекрати её.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h4">Но почему? Мои консультации помогут большинству сотрудников и...</text>
  <text id="hod2_intro_a3">И каким образом подобные консультации помогут им?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h5">Но, я хочу продолжать её, пока люди нуждаются во мне. Тиффани... Тиффани говорила мне...</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Тиффани? Тиффани Браун перешедшая в команду Безопасности? У неё было расстройство личности и зависимость от энкефалина. С этого утра она больше не с нами.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h6">Запись о ней удалена?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Это был суицид. Когда её проблемы обнаружились, психическое заражение достигло 90%.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a6">Конечно, ты это знаешь,</text>  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a7">"Конечно же ты помогаешь, Ход, но мне нужно немного энкефалина, чтобы успокоиться. Это же часть твоих консультаций."</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a8">Мне следовало изъять у тебя энкефалин.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h7">....</text>
  <text id="hod2_intro_a9">А что, если это ты давала энкефалин Нецаху?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a10">Я думала, что это поможет снизить уровень стресса в твоей команде и поэтому разрешила пользоваться энкефалином, но не создавать группу зависимых.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h8">Нецах сказал, что будет проводить мою программу консультаций у себя в команде, и я...</text>
  <text id="hod2_intro_a11">И ты в это поверила? Поверить не могу, что ты ничего не заподозрила, глядя прямо в его пустые глаза.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h9">....</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Ход, твоя так называемая помощь сделала твоей команде лишь хуже. Я закрываю программу.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a13">Я уже говорила это тебе и Малхут. В этой компании нет никакой необходимости заводить личные отношения с сотрудниками. Особенно для такой сефиры как ты.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a14">Им нечего терять. Они сделают всё, что угодно, чтобы получить то, что они хотят.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->



  


  <!--에피소드 3-->

  <text id="hod3_intro_n1">Ход, можешь поговорить с Анжелой? Она как то узнала, что у меня есть энкефалин.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_n2">Как я говорил, он только для консультаций.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h1">Нецах...</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">Юджина заставили вступить в программу.</text> <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_2">Это же полный бред! Юджин и так загружен работой!</text> <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_2">Бедный Юджин. Что он мог сделать? Возразить?</text> <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_3">Мы словно пешки на шахматной доске. Всем плевать.</text> <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_3">Ну, значит у нас будет больше работы.</text> <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_n3">Не обращай на них внимания, Ход. Они всегда такие угрюмые.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h2">...</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Нецах, можно мне немного?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Ох, управляющий, поздравляю с успешным выполнением задания.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">Это только для консультаций.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">...</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Почему они ненавидят меня?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Почему они не видят моей доброты?</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Не думаю, что здесь есть другая сефира, которая так же заботилась бы о них как я.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Все сефиры так заняты свой работой, что не обращают внимания на своих сотрудников.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">В моём отделе всем сотрудникам легко.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Я забочусь об их безопасности,</text>
  <text id="hod3_intro_h13">и я не так холодна, как Йесод.</text>
  <text id="hod3_intro_h14">Я не совершаю ошибок как Малхут,</text>
  <text id="hod3_intro_h15">и я не пытаюсь бросить всё как Нецах.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Почему же...</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Видимо Ход ушла в себя.)</text>
  
  
  
  
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">Тиффани, это правда? Ты правда приходила только ради энкефалина?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">(Но ты врала.)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h2">Что? О чём ты говоришь, я никогда не врала...</text>
  <text id="hod4_intro_no2">(Ты всегда врала своим беспокойным сотрудникам.)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no3">(В чём прок от твоих консультаций? Думаешь, что поговорив начистоту тебе станет лучше?)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no4">(Думаешь, что получив секундное удовлетворение ты станешь лучше?)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no5">(Это не так)</text><!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no6">(Неважно, что ты делаешь. Тебе не стать лучше и никого не спасти.)</text><!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no7">(Ты хочешь показать другим какая ты хорошая, верно?)</text><!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no8">(Ты же не думаешь, что ты на самом деле такая, так ведь?)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h3">Нет.</text>
  <text id="hod4_intro_no9">(Мы все здесь погибнем.)</text> <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h4">Я хочу быть лучше.</text>
  <text id="hod4_intro_no10">(Ради чего?)</text><!-- 화자 : 환청-->

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hod5_intro_n1">Ход, это обычный симптом при первом приёме энкефалина.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">Небольшие галлюцинации.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Ещё два, три раза и они не будут тебя беспокоить.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">Сам я видел наполовину расплавленного сотрудника, который полз ко мне, чтобы узнать, почему я дал ему умереть.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Это не было галлюцинацией.</text>
  <text id="hod5_intro_n5">Значит ты считаешь, что мёртвый сотрудник вернулся к жизни?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">В этом месте смерть не имеет значения, разве не может быть так, чтобы сотрудник воскрес и пришел посмотреть на тебя?</text>
  <text id="hod5_intro_n6">...ты плохо выглядишь. Может пропустишь сегодняшнее совещание?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">Нет. Я должна...</text>
  <text id="hod5_intro_n7">Круто, ребята. Где вы ещё найдёте себе такую сефиру?</text>
  <text id="hod5_intro_h4">...это правда, да?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Видишь, Тиффани... Я права...</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Я хороший человек... Хорошая сефира...</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Леди и джентельмены, сегодня,</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(Ты до сих пор играешь в "хорошую сефиру"?)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">я научу вас борьбе с аномалиями.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(Сколько раз мне говорить тебе? Ты всего лишь никчёмный кусок металлолома, притворяющийся хорошим человеком.)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Я хочу, чтобы вы все сконцентрировались, аномалия, которую мы будем усмирять в этот раз, требует иного подхода.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(Если ты так хочешь расслабляться, то это эгоистично.)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">А теперь я поясню разработанный мной метод. Слушайте внимательно.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(А вот остальные сефиры признают свои недостатки.)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Замолчи!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">.........</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Ох... Прошу прощения... На чём мы остановились?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Ход, у меня есть вопрос.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Да, какой?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">А этот метод хоть что-то изменит? В борьбе с той же Длинной птицей, те кто должен умереть, умрут, а кто должен жить, выживет.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">…Это лучше чем ничего, вам нужно быть готовыми предотвратить эту ситуацию, а не просто сидеть и смотреть.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Это просто удача, проще работать, когда ты готов умереть.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Куче метала вроде вас этого не понять. В безвыходном положении уже ничего не поможет.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(Просто напомню.)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(Тебе не попасть в рай, не важно, что ты делаешь.)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Я веду это программу консультаций только ради вас.</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Говоря о ней, как по мне, делать её принудительной это уже слишком. Я бы лучше просто отдохнул.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Почему наш департамент - единственный, в котором проводится эта программа?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(Это будет повторяться вечно, жизнь на этой свалке, захороненной в скорби и сожалении.)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Я...</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Если бы не я, вы бы уже давно все умерли!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Почему вы не благодарите меня за это?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Вы хотите, чтобы я просто брала и даже не выслушав избавлялась от вас как Малхут?</text>
  <text id="hod5_intro_h21">Не говорите, что я плохой человек!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(Так ты наконец приняла свою истинную природу?)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">…. Тиффани, что со мной не так?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">Я не Тиффани, прислушайся.</text>
  <text id="hod5_intro_no10">Ты уже не узнаёшь свой собственный голос?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">.......</text>
  <text id="hod5_intro_h24">Значит, ты всё ещё видишь кошмары?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">Мы узнали о том, что Мишель совершила суицид в тот момент, когда наконец продвинулись в нашем эксперименте.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Мишель была самой юной среди всех нас. Неуверенным и плохо информированным сотрудником.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">Так просто стать чьей-от жертвой. В конце концов, вероятно для неё было верным решением стать подчинённой Крыльев, что боялись нас и ключом для Главы, что всегда наблюдал за нами.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">Ты не знала, что это случится, ты никогда не думала, что это станет нашим концом. Ты не могла поверить, что все станет намного хуже, чем ты хотела.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Возможно тебя заставили убить себя, в этом мире это неизбежно.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Но Кармен была той, кто пытался изменить этот мир, который ты бросила.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Если мы встретимся снова, в аду, найдём ли мы прощение?</text>
  <text id="hod5_selection1">Смять газету</text>
  <text id="hod5_selection2">Смять газету</text>
  <text id="hod5_selection3">Смять газету</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hod6_intro_a1">Является ли это чем-то абсолютно непростительным?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">У всех свои недостатки.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Было бы лучше, если бы вы осознали, что это прощение будет не для врагов, а для себя самого.</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Готова ли ты принять участие в эксперименте, когда ситуация настолько шаткая?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Мишель, говорю прямо, этот эксперимент направлен против Главы.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Ты уверена, что не уйдешь, хоть твои любящие родители или остальные, кто заботится о тебе, станут отговаривать тебя самыми убедительными речами?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">.....</text>
  <text id="hod6_intro_A5">Окруженная этим шумом, ты просто молчала и это Кармен была той, кто нарушила тишину.</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Не будь таким злым. Разве ты не видишь как чудесно работать здесь в столь юном возрасте?</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Как всем остальным, Мишель нравилась Кармен. Она не пыталась притворяться или обмануть всех. Она была не настолько хитрой.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">Тебе следовало выслушать ответы, которых ты так упорно избегала.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Получила ли Мишель то, чего желала?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">Неизвестно.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">Растаптывая нас и Кармен, добилась ли она желаемого?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">Я не знаю.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Имею ли я хоть какое-то право ненавидеть её за это?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">Нет. Ведь мы ничем друг от друга не отличались.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">По правде, я не хотел, чтобы все оканчивалось как в сказке про лису и цаплю.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Управляющий, вам удалось понять, кто вы на самом деле?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Когда я проснулась здесь, то подумала, что у меня появился второй шанс.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">Я думала, что смогу искупить свою вину и разорвать петлю.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">То, что я наделала, необратимо. Как тонущий камень, что уже никогда не всплывёт на поверхность воды.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Я хотела быть хорошим человеком. Я хотела показать, что как-нибудь, но я буду здесь полезна.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Хотела ли я, чтобы это произошло с остальными? По крайней мере, здесь этого уже не случится.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">Я была двуличной.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Я не перестану пытаться стать хорошим человеком.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">Пусть меня ненавидят, но я буду делать всё, чтобы спасти и помочь им.</text>
  <text id="hod6_intro_h10">Я буду жить ради этого.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">Та что, управляющий,</text>
  <text id="hod6_intro_h12">попытайтесь и вы спасти это чёртово место.</text>




</localize>
