<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>

  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Привет, я Тиферет!</text> 
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">Рад знакомству, я тоже Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Вы близнецы?</text> <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">У вас одинаковые имена?</text> <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">Конечно же, разве не видно? Мы близнецы, так что даже имена одинаковые.</text> <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Но если вы спрашиваете про биологическое родство, то нет.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Поэтому пытаться нас различать бессмысленно.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">Конечно же, разве не видно? Мы близнецы, так что даже имена одинаковые. </text> <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Но если вы спрашиваете про биологическое родство, то нет.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Поэтому пытаться нас различать бессмысленно.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Я ответственна за Центральную команду контроля. Эта команда и её отдел огромны, так что нужны как минимум двое, чтобы уследить за всем.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Нас и так двое.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Что ж, разве это не везение?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Раз вы смогли зайти так далеко, значит, мне не нужно повторять вам основы работы здесь, да?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Если вы разочаруете меня, то даже ваша должность вас не спасёт.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Но вы справитесь.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Дам напутствие. Я не такая, как верхние сефиры. Они глупые.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Ну, технически, между нами нет больших различий.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">Я только хочу сказать, что они способны лишь делать вид, что очень заняты. Поверить не могу, что мы работаем вместе!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">Тем не менее, именно Центральный отдел начнёт рассказывать истинную историю. Мне все равно, разочарует это вас или вдохновит. Я просто прослежу, чтобы вы не бездельничали.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">Я надеюсь, что это вдохновит вас.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Привет, Тиферет.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">.......</text>  
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Привет, Нецах.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Раз вы оба Тиферет, буду считать твое приветствие за два. Вот план завтрашней общей тренировки. Прошу ознакомиться.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Ознакомиться? Да я уверена, что его нужно переделывать с нуля!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Оставь его здесь, Нецах. Я ознакомлюсь с ним и дам тебе знать.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Тиферет, ты слишком мягок. Нельзя быть таким добрым к наркоману типа Нецаха, можно подхватить "заразу верхнего этажа". А ещё он опоздал с планом на целых два дня!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Но ведь Нецах может работать хорошо, когда захочет. Ты это знаешь.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">Результат не важен. Дело в том, что Анжела слишком мягка с нами. Была б моя воля, я бы жестоко наказала этого наркомана, как только увидела его болтающимся по отделам.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Ну, Йесод был бы только рад. Почему бы вам двоим не обсудить систему штрафов? Уверен, это будет продуктивно...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">О, замолкни! Иди уже наверх, где тебе и место.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">Как раз собирался. Пока, Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Ага, пока, Нецах.</text> <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Верхние сефиры не воспринимают свою работу всерьёз. Не то, чтобы мне нравились все сефиры среднего уровня...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">Мне нравятся средние сефиры, они приятны и во время разговоров с ними я не могу удержаться от смеха.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Сколько раз я тебе говорила не смеяться без причины? Мы должны быть строгими и суровыми! Мы же Центральная команда!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Я знаю, Тиферет. Кстати, разве мы не хотели кое-что обсудить с управляющим?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">О, вы ещё здесь? Ну, тогда у меня есть задание для вас. И не вздумайте отлынивать.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">Управляющий сможет справиться, как и всегда.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">Или подвести, как и всегда.</text>
  
  
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="tiphereth2_intro_ta1">В последнее время сотрудники такие болтливые.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">Все так воодушевлены. И я рад этому, ведь такая живая атмосфера встречается здесь редко.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">"Живая" — неподходящее слово. Они просто работают бодрее чем обычно. Это всё из-за нового управляющего. И только.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Ты должна понять, Тиферет. Это корпорация Лоботомия. Здесь новости, не связанные с чьей-то смертью, на вес золота. Сотрудникам надо о чём-то говорить.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Ну, если это хоть ненадолго повысит их эффективность, тогда ладно. Но я не могу понять, чего они так расшумелись.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">Разве ты не была взволнована, как остальные?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Ну, да..! Но только в первый раз!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">Мы должны быть рады каждый раз.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Помнишь? Мы делали ставки на то, сможет ли управляющий спасти сотрудника с 95% повреждения психики.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">О, конечно. Я ставила на то, что он не справится, а ты - что справится.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Да, но, к несчастью, сотрудник умер.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">Я была так рада своей победе, что просила заключать такое же пари снова и снова. Результат всегда был одинаковым.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">Верно, но ты перестала делать ставки.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Ну, это из-за того, что ты постоянно проигрывал... Стало скучно.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">Я делал ставки не просто так. Я всегда надеялся, что результат изменится.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">Жаль, но тебя всё время ждало разочарование.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Ну, если наше время не было бы ограничено, то день, когда мои надежды оправдались, когда-нибудь, да пришел.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">А что вы думаете?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Возможно.</text> <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Его нельзя спасти.</text> <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">Я тоже так думаю.</text> <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Возможно, если бы мы встретились раньше...</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Несмотря на ваше мнение, я всё равно хочу, чтобы сотрудники были спасены.</text> <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">Может быть однажды...</text>

    <!--에피소드 3-->

  <text id="tiphereth3_intro_tb1">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Если вы ищете Тиферет, то она всё ещё на собрании средних сефир.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Я плох в общении, и я скучаю по управляющим с подвешенным языком.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Мне хотелось кое-что спросить.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Вы заметили, что в нас смешались чьи-то эмоции и воспоминания?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Вы видели нас злыми, грустными, счастливыми, а ведь мы машины.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">И у нас даже есть свои собственные слабости. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Почему? Что внутри нас? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">Если "что-то" находится внутри нас, то зачем? Зачем делать что-то несовершенное, добавляя слабости?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">Как бы я ни пытался найти ответ,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">я не знаю.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Думаю, вы знаете, зачем.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">Где-то в ваших воспоминаниях,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">возможно, есть причина тому, почему это несовершенство так необходимо?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Мы машины, но и не машины...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">Не... машины...</text> <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Эй, развлекаетесь без меня?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Тиферет, беспричинное веселье — это плохо.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">Настало время очередной процедуры замены. Цикл становится всё короче и короче.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Но ведь его можно заменить в любое время, когда надо, не так ли?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Он — собственность компании, и мы не можем проводить подобные процедуры без надобности.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Тиферет, полагаю, будет лучше сначала объяснить всё управляющему.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Но зачем?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Я говорила тебе, Тиферет, человеческий разум хрупок, ему не выдержать существование подобных нам без прикрас.</text><!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Но оно не так уж и ужасно. Быть сотрудником с отрубленной головой или вырванными органами намного хуже.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Люди боятся неизвестного. Оно не обязано иметь визуальное представление.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Ух... сколько же здесь забот...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Почему бы не заменить управляющих машинами? И если они не справятся, их всегда можно заменить, как Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Тиферет, есть то, с чем может разобраться лишь человек. У основателя была причина назначать сюда управляющих.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Ну, ладно... пора отправляться на склад. Это одно из пары мест, где фильтр восприятия слабеет.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Я знаю это место.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Тиферет, о чём ты? Мы всегда ходили туда по работе.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">Я не об этом.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Я помню, что здесь случилось.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">.........</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Правда? Здорово.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Спасибо за помощь, как и всегда.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="tiphereth4_intro_a1">Управляющий, какими сефиры предстают перед вами?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Должно быть, для вас они такие же люди, как и вы.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Улыбающиеся, раздражённые, показывающие разнообразные эмоции, быть может, даже намного человечнее меня.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Однако знаете ли вы?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">Если в этом месте и есть ИИ, который можно принять за человека,</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">то это лишь я.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">Разве я не говорила об этом при нашей первой встрече?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Я — единственный совершенный ИИ здесь.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Впрочем, природа вещей не имеет значения в этих стенах.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Всё, что вы видите, искажено.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">"Всё для вас."</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Понимате ли вы это?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">Нет необходимости в повторном представлении, да? </text> <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Это Тиферет. Сколько раз вы встречали её?</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Это Тиферет?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection2">Это машина?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Что за глупый вопрос? А кто же это ещё по-вашему?</text> <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Кажется, что для вас это новость, но разве мой братец не рассказывал о том, что мы — машины?</text> <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Эта реакция никогда мне не надоест. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Я скажу вам правду. Я обычно скучаю в этом месте, но ваше бестолковое выражение лица спасло мой день.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Думаете, я одна такая? Каждая сефира, что вы встречали, и что вам ещё суждено встретить, выглядит так же.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Всё благодаря этой расчудесной "поправке в этике ИИ".</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">А это...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">место, где мы были рождены, и куда мы однажды вернёмся.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Может быть, когда всё закончится, мы найдём здесь покой, напевая песни родного городка.</text> <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">Я надеюсь, что твоя следующая версия продержится дольше.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Ну что ж, Тиферет, я отправлю следующего, как только он будет готов.</text> <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Спасибо, Анжела.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">Так вот где вы все! Вас не было в комнате для совещаний, так что пришлось поднапрячься, чтобы вас найти.</text> <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">Что такое, Малхут?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">А, Нецах попросил меня забрать кое-какие документы у Тиферет!</text> <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">Ох, они ещё не готовы. Появилось срочное дело. И скажи Нецаху, чтобы в следующий раз сам пришёл.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Похоже, Нецах был чем-то занят. Ну, скажу ему, чтобы он посетил тебя в следующий раз!</text> <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Почему вы все, с верхнего уровня, такие одинаковые? Нецах ничем не занят! Он свалил всё на тебя просто потому что не хочет работать!</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Но я люблю свою работу.</text> <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">А, ты сейчас заменяешь Тиферет. Цикл становится короче... Это беспокоит тебя, Тиферет?</text> <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">Беспокойся не обо мне, а о своём блокноте! Он же скоро прямо в твоих руках рассыпется.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Правда? Спасибо, что заметила это. И мне было приятно увидеться с вами, управляющий!</text><!-- 화자  말쿠트-->
   
      <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">...</text> <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">Привет, я Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Можешь пропустить представление, Тиферет. Пора тебе проверить отчет, который нам передал Нецах.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">Угу, понял.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Тиферет хотел что-то сказать мне.</text> <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">Что теперь будет с Тиферет?</text> <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">Что вообще может сказать сломанная машина?</text> <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">Тиферет перегружен.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">В первую поломку я думала, что это небольшие проблемы,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">но они стали хуже.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">Машину часто заменяют, оставляя часть данных и перезапуская её,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">но некоторые ошибки появляются снова и снова.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">Что вы имеете в виду?</text> <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">А, вы говорите о заменённой машине?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">Никогда не знаешь, какие ошибки возникнут снова, если не избавишься от неё полностью.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">Но это поставит меня в очень непростое положение.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Я одна ответственна за Центральную команду контроля, но для этого нужны двое.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">"И даже двоих может быть недостаточно", я уже об этом говорила.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Я хочу домой...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">Скорее всего, мы уже не сможем вернуться домой, так что лучше представь, что это место — твой новый дом.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Как это место может быть домом? Наш дом другой, и тут нет мамы...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Ну... Почему бы не считать Кармен своей новой мамой?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">Но они разные.... как... как небо и земля.... Прошу, верните меня домой...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Енох, почему ты продолжаешь попытки поучаствовать в этих странных экспериментах?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">Мы же не обязаны.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">Ведь Кармен сказала нам просто расслабиться и отдохнуть.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">Конечно, было бы замечательно, если бы мы остались здесь, чтобы веселиться вместе, не зная забот.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">Я часто представляю подобное будущее.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Я был бы поистине счастлив.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Но каков смысл такой жизни?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">Там, в Окраинах, многим брошенным детям суждено умереть, сегодня или завтра.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Мы же просто пара счастливчиков, которые продолжают жить.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Комфортное самодовольство — не та причина, по которой я появился в этом мире.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">И оно не может стать ею.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">Ты говоришь слишком запутанно. Откуда у тебя в голове столько мыслей?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">Будешь слишком много думать — станешь чудаком.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">На самом деле, Лиза, я всегда был полон горя и печали.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Я не любил и не ценил свою жизнь.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">Было бы здорово оказаться в счастливом мире в следующий раз?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Енох... Это очень больно?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">Нет, совсем не больно.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">Не грусти. В следующий раз произойдёт что-нибудь хорошее.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">Откройте глаза.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Это корпорация Лоботомия, а я та, кто пробудила вас. Теперь ваше имя "Тиферет".</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">С сего момента вы будете моими помощниками, совершающими здесь восхитительные вещи.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Почему у нас одинаковые имена?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Потому что нет смысла разделять вас.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Привет, рад повстречаться с тобой, Тиферет.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Похоже, я не перестану совершать ошибки, Тиферет...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Я же помогаю тебе. Вскоре ты начнёшь справляться и своими силами.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Мы смогли столько сделать вместе! Видел, как другие сефиры так и не смогли нас перегнать?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Наше партнёрство оказалось продуктивнее, чем мы рассчитывали!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">Ага, я тоже так считаю.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Зачем мы "существуем" здесь?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Чего ты задумался об этом? У нас полно работы в Центральном департаменте. Разве не об этом мы должны помнить?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Мы в корне отличаемся от обычных машин.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Раз ты думаешь обо мне, а я думаю о тебе, раз ты можешь волноваться, испытывать боль и радость, значит для этого есть причина.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Но если Анжела узнает, что ты размышляешь о таком, уверена, она не обрадуется...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Анжела, что произойдёт с Тиферет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Помимо того, что его состояние отлично от нормы, его излишние вопросы вскоре повлияют и на управляющего.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Это совершенно неприемлемо, поэтому мы вынуждены перезапустить его, возвратив в первоночальное состояние.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Ничего страшного. Он лишь вернётся к тому дню, когда только открыл глаза.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Но Анжела, Тиферет провёл так много времени со мной...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Ты начинаешь вести себя словно ребенок, Тиферет. Пора прощаться. Скоро вы встретитесь снова.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Тиферет, Тиферет, Тиферет.....</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Почему ты плачешь, Тиферет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Прости, я не смогла ничего сделать...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">Не грусти. В следующий раз произойдёт что-нибудь хорошее.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">Ага...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">Это вы.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">Я бываю здесь, временами.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Тут я могу спокойно поразмышлять.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">......</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">Тиферет всегда видел мир на шаг дальше меня.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">Мир, который я никогда не знала.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Мы всегда были вместе, но, если подумать, были ли мы вместе по-настоящему?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Вам известно чувство, когда вы скучаете по кому-то, кто, казалось бы, всегда находится рядом с вами?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">Я не знаю, о какой причине существования говорил Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Я просто хотела побыть с ним ещё хоть немного. Вот и всё.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Но это место не позволит расцвести даже малейшему источнику утешения.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Здесь так много Тиферет. Разве вы не видите их?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">А я стою здесь, топчась на их останках.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">Растаптывая воспоминания и время, проведённое с Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Даже теперь, стоя на вершине, я все ещё не могу понять его. Я не могу понять мир, в котором ты жил, Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Я пела песни нашего родного городка и, скорбя, взывала к тебе, хоть мой зов никогда не достигнет тебя, Тиферет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Не желаете ли присоединиться?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Тиферет, что ты здесь делаешь?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Просто думаю о прошлом.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Прошлом?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">О старых добрых деньках, когда мы были вместе.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Верно, раньше мы часто веселились вместе.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Возвращайся поскорее, Тиферет, я прочитаю тебе остальную часть доклада.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">Хорошо.</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">Нельзя вернуть старого Тиферет, заменив оригинальную машину и перенеся ключевые воспоминания!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">Это имеет значение? Тиферет продолжит улыбаться тебе и проводить с тобой время, как прежде.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Не стоит бросаться упрёками, Тиферет. Здесь это бессмысленно.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">По правде говоря, вы мне не нравитесь.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">Каждый новый управляющий всегда как-либо, но влияет на Тиферет. В итоге это приводит к очередной поломке.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Так будет и в будущем, раз за разом.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Мы будем избавляться от Тиферет снова и снова, а он будет каждый раз всё сильнее отдаляться от прежней версии.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">Мне страшно от одной мысли, что однажды Тиферет не оправится от всех перезапусков и превратится в опустошённую оболочку.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Сейчас Тиферет кажется в норме, он говорит со мной о ностальгии прежних дней, и насильно перенесенные воспоминания делают его самим собой.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Но в этой форме, он становится всё хуже и нестабильней, потому что они продолжают перезагружать нестабильную машину.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Он может иметь бессчётное количество тел, но душа у него только одна.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">Только одна, но его душа была...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">............</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Сделайте мне одолжение.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Вы уже выполняли мои просьбы раньше. Можете выполнить ещё одну, как в старые времена?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Не могли бы вы избавиться от Тиферет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">Анжела говорила, что есть причина, по которой нас тут двое. Она говорила, что хоть нас двое, мы одно целое,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">однако я могу держать под контролем всю Центральную команду и в одиночку. Я уже доказала это давным-давно.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Прошу, позвольте Тиферет наконец уйти на покой, словно я должна была быть одной с самого начала. Пока ему не стало ещё хуже.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">........</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Почему вы молчите?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">На самом деле, Анжеле было плевать на нас!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Будет здесь один Тиферет или два, отправится ли очередной Тиферет на металлолом или сотни будут плавиться на складе, ей будет всё равно!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Но вы другой, по крайней мере, должны быть другим!</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">В Окраинах жило множество брошенных детей.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">Они стали печальным последствием множества конфликтов между Крыльями, некогда возгоравшихся в городе.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">Не считая болезней и голода, самым страшным врагом для детей были так называемые "Чистильщики".</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Обычно Чистильщики пожирают детей, но иногда берут их в качестве "спутников". Что бы ни стало итогом, для жертв это было худшим из исходов.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Один корректировщик, что исследовал Окраины, нашёл гуляющих детей.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Несложно догадаться, что сподвигло её сообщить нам о находке.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">Также было известно, что она мучительно не могла решиться, сообщать об этом или нет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">Кармен попросила её привести детей.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">Привести детей из Окраин в Город было непросто, но никто не возражал.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">Двое детей, что не были похожи на родных, но полагались друг от друга сильнее, чем настоящие брат и сестра.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">Девочка была очень напугана и не желала открыться нам,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">но мальчик начал проявлять интерес к нашему эксперименту.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Я видел это в его глазах.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">В них так сильно отпечатались невзгоды и отчаяние всего мира, что они уже не походили на глаза ребёнка.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">Однажды он сказал: "Позвольте мне участвовать в эксперименте".</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">Несколько мучительных ночей Кармен размышляла над его мольбой,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">и, наконец, мы приняли решение...</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Допустить к эксперименту.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Допустить к эксперименту.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Допустить к эксперименту.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">Куда мы хотели прийти, держа за руку ребёнка?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">Кому и следовало умереть, так только тебе...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Да.. Я... знаю... лишь мне...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Лиза сказала это в порыве ненависти, и её слова не были правдой, но я знал.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">Ответ Кармен был искренним.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">С того дня, Кармен начала угасать.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Енох.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">Ты когда-нибудь видел Гнездо?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">Я слышала, что там каждый день проводят фестивали.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">Я хочу танцевать, Енох.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Я хочу топать ногами и позволять счастью завладеть моим телом.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Лиза, если ты узнаешь это место получше, то поймешь, что тут тоже неплохо.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Но тут мало мест, куда можно сходить. Кармен просто пытается держать нас взаперти.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">Она хорошая, поэтому я надеюсь, что ты изменишь своё мнение о ней.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">Мне никто не нужен, всё, чего я хочу — это быть с тобой.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">Я не могу обещать тебе, что буду с тобой навечно.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Предаваясь размышлениям, я каждый раз в чем-то сомневался, но думаю, что тут я наконец найду ответы...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Возможно, вещи, о которых я думаю, слишком абсурдны, и на них нет ответов,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">а если они и существуют, то могут вскоре исчезнуть...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Но кажется, что в поиске ответов я будто меняю свой облик.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Может быть я улечу, оставив своё тяжелое тело позади....</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">Иногда я не имею ни малейшего понятия, о чём ты говоришь.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">Я не знаю, куда ты хочешь отправиться, но пожалуйста, возьми меня с собой.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">......</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">О, А уже здесь, похоже, нам пора идти.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Скоро стемнеет и станет холодно. Пошли внутрь.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">Ага, холода близко...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Хоть я никогда не считал их своими родными или теми, о ком я должен заботиться,</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">возвращение детей домой я взял на себя, чтобы разгрузить расписание Кармен.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Я вижу их.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">Детей, бегущих ко мне.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">Детей, что выжили в Окраинах.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">Детей, которых мы спасли.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->

  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Я думала, что сама со всем справлюсь.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Когда Тиферет вернулся, я хотела показать ему, какой взрослой я стала.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Но разочарованию не было конца, а Тиферет не стало лучше.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">Я не могла стоять в тишине без ответа.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">Поэтому я подумала,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">лучше,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta18">лучше я спрячу своё отвращение и чувство вины, слово их никогда и не было.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Но каждый раз, когда я видела пустую улыбку Тиферет, моё сердце будто разрывалось на куски.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Я знала, что Тиферет больше не станет прежним.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">Знала, что мы никогда не вернёмся в те весёлые деньки, которые мы проводили вместе.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">И я была уже готова бросить Тиферет, потому что мне было тяжело мириться с этим...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Но именно Тиферет пострадал сильнее всего...</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Тиферет, ты уже покончила со своей скучной работой?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">.............</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Как быстро летит время. Пошли, скоро солнце сядет.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Поспешим, Лиза.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">Да, когда-то меня звали Лиза.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">Тиферет уже давно позабыл своё имя, но порой называет меня старым именем.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">На что Тиферет надеялся, жертвуя собой?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">Сломленный, чего он ждал?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Стоило ли оно того?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">Я не знаю.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Я никогда и не ждала ничего.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Но теперь я рассчитываю на вас.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Ведь была же причина для каждой принесённой жертвы, и в конце концов всё будет хорошо.</text>

</localize>