<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="hokma1_intro_h1">Добро пожаловать, А.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Я скучал по тебе.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Я ждал тебя с того самого дня, как начал работать здесь.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Ты помнишь океан?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Ты говорил, что это место в котором собираются все реки, все потоки воды...</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">Тут внизу то же самое, всё тонет.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">Как думаешь, небеса закрашены белым, словно гипс?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Я знал, что ты скоро придёшь.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Прошу, считай это моим подарком.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">Мне показалось, что мой текущий вид не то, по чему ты на самом деле скучал.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">Время словно пропасть, постоянно пытается разъединить тебя с твоими любимыми.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Всех, кого я любил, уже нет. Остался лишь одинокий старик.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">Не вини себя.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">То время, было самым ярким моментом в моей жизни.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">Я сожалею лишь о том, что сбежал и не смог сдержать своё обещание.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">И всё же ты нашел меня, дав жизнь старому обещанию. Разве я смогу стать ещё благодарнее тебе чем сейчас?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Добравшись до конца, ты остался добр ко мне.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hokma2_intro_h1">Мы приближаемся к нашей цели?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Говорят, старость не означает мудрость.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">То, что мы беспричинно смотрим на часы связано с нашей тёмной корыстью, одержимостью тем, чего давно уже нет и ненужным сожалением.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">Размышляя об этом, я уже давно хочу задать тебе один вопрос.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">Мне часто приходится наблюдать, как тебя охватывает грусть при виде смерти сотрудника.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Также, как я не смог избежать старости, люди не могут избежать цикла жизни и смерти.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">Также, как мы научились исцелять болезни, мы не можем даровать вечную жизнь.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">Позволишь показать пример?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">В лице того, кто особенно предан тебе.</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">Он недавно умер.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Получив сообщение, что он присоединился к нам, я и подумать не мог, что он умрёт так напрасно.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Если бы я захотел, то мог бы спасти его.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Но я не сделал этого. Ведь появившемуся пустому месту нужно немедленно найти замену.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Ты знаешь секрет этого места?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Стоит мне лишь позвать или поманить рукой, и умерший вчера сотрудник вернётся к жизни, но другому придётся навечно заснуть.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Сотрудник, умерший вчера, может вернуться по одному моему щелчку пальцев или умереть навсегда по одному моему жесту.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">Вот что значит умереть здесь, А.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">В этом нет чести, нет благородства. Не нужно жалеть о ней или считать жестокой.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Поэтому прошу, не принимай это близко к сердцу.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">Я не хочу, чтобы тебя это сильно беспокоило.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">Ведь тебе предстоит ещё многое вытерпеть.</text>

  <!-- 에피소드 3-->

  <text id="hokma3_intro_h1">Ты наверное думаешь,</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">что я и понятия не имею, что творится здесь.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Но кто ничего не знает, так это ты.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">Боль, агония, сожаление и тени прошлого, что никогда тебя не отпустят.</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Ты начал ощущать их совсем недавно, ничтожный промежуток времени в сравнении со мной.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">Все-таки, они плохо тебя знали.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Те, кто не смогли принять свою судьбу и обернули свою ярость против тебя.</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">Как тот, кто постоянно "удаляет" себя, когда проходит определенный промежуток времени.</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">Излишние эмоции ни к чему хорошему не приводят.</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Мне нужно кое-что показать тебе, чтобы ты понял.</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Здесь работала сотрудница по имени Аня. У неё были родители и младшая сестра.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Она хотела учиться, но из-за недостатка денег ей пришлось бросить свою мечту.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Она пыталась устроиться в разные Крылья, но к сожалению она не подходила для них.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">Казалось, что уже всё кончено.</text>
    <text id="hokma3_intro_letter">Дорогая мисс Анастасия</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">Но вдруг она получила письмо от одного из Крыльев, корпорации Лоботомия</text>
  <text id="hokma3_intro_h16">В письме просто, хоть и витиевато было написано, что её таланты нужны Лоботомии.</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Она не верила этому и всё перечитывала письмо.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">Ей казалось, что письмо было адресовано не ей, что это чей-то глупый розыгрыш, однако оно было настоящим.</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">Тогда она задумалась о том, посылала ли туда документы,</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Но вскоре она отринула эти мысли. Это было уже не важно.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">Я был тем, кто доставлял письма людям.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">Мы делили тех, кто мог присоединиться к нам и кто нет, и давали им шанс.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Аня была выбрана не из-за 'невероятных способностей'.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Сотрудники здесь ничем не выделяются, но они не знают об этом.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Как ты знаешь, чтобы стать "пером" - частью Крыльев, надо быть намного способнее остальных.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Почему же Аня, что жила даже не в Гнезде, а в Подворотнях получила здесь работу?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">Смогла ли её семья обрести счастье?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Всё это произошло 10 лет назад.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">За это время, её сестра умерла от болезни, а родители скончались.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Где же Аня теперь, оставшись совсем одна?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Она здесь внизу, спит.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">А это значит, что ты можешь разбудить её.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">И хоть это позволено лишь мне, в виде исключения я дам тебе такую возможность.</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Разбуди её.</text>
  <text id="hokma3_selection1">Призвать её</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Теперь она наш новоприбывший сотрудник, словно тех 10 лет никогда не было.</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Ты мог бы даже сделать её мудрее или прибавить храбрости.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">А теперь, сотри её.</text>
  <text id="hokma3_selection2">Стереть</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Что ты чувствуешь?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">Аня, что была убита монстром и Аня, только что стёртая - они одинаковы. Все они непременно умрут.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">Это такое бесполезное действие, пробуждать и стирать их снова и снова.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">Твоя привязанность к сотрудникам и та искренность, с которой сефиры заботятся о них, в этом месте теряют своё значение.</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Здесь остановилась сама жизнь.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Проходит время, ты закрываешь глаза, чтобы утром открыть их снова.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Там наверху, люди устали от неминуемой смерти, которая может настигнуть в любой момент.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Полные злобы, они винят во всем людей вроде тебя.</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">Не беспокойся, я не посмею усомниться в тебе.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">Я всегда хотел быть важной частью твоей жизни.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="hokma4_intro_a1">Роль, отведённая сефирам верхнего и среднего уровня, сыграна и подведена к своему завершению.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">Однако этот раз не будет последним.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">Быть может, мне предстоит повторять им одни и те же слова бесчисленное число раз. Но не вам.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Так как вы прекрасно понимаете цель этого комплекса, как и вашу роль,</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">я надеюсь, что вы не будете утомлять меня так сильно, как они.</text> <!--"я надеюсь, что вы не доведёте меня до кризиса, как они."-->
  <text id="hokma4_intro_a6">Прошу вас, помните.</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">Я не буду спускаться на этот уровень, если того не потребуют обстоятельства.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Это не означает, что я намерена оставаться в стороне и наблюдать, однако в большинстве случаев вам придётся полагаться только на себя.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">........</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">Прошу вас не сталкиваться со мной вновь, если это возможно.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Подобные встречи не принесут ничего, кроме боли нашим сердцам.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Анжела - лучший ИИ, который я только знал.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">А ты - лучший архитектор, которого я только знаю.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">Ты не мог отпустить Кармен и поместил её тело в криогенную камеру, чтобы найти способ всё исправить.</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">Однако ты знал, что от неё осталась лишь оболочка.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">Со скорбью на лице, ты разрывал её тело на части и отделял её основу.</text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Я был рад, когда ты начал создавать Анжелу.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Наконец-то, что-то захватило тебя, как это бывало раньше. </text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">Я помню день, когда она впервые открыла глаза.</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">Ты стоял перед дверью и всё не мог зайти внутрь лаборатории.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Должно быть, ты по-настоящему заметил меня лишь тогда,</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">я же сам уже давно наблюдал за тобой.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">Что так тревожило тебя и заставило колебаться?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">И что ты подумал, увидев машину, что не могла подарить тебе теплой улыбки или смеха, как Кармен?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Я говорил тебе, внеси в неё хоть сотни изменений, ей никогда не стать Кармен.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Теперь ей приходится влачить своё жалкое существование, присматривая за нами.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">Если я в чём-то и ошибся,</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">так в том, что решил, что ты сможешь выдержать всё,</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">ведь это не так.</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hokma5_intro_m1">Я постараюсь!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Лень ни к чему хорошему не приведёт.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">Смогу ли я справиться?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">Не волнуйтесь, элиту вроде меня трудно отыскать.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">..............</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">.....</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Приветствую, А.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">То, что я показал тебе может оказаться не только прошлым.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Но также настоящим и даже будущим.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Здесь находятся те, кому ты когда-то нравился и сотрудники, считавшие, что обрели счастье.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">А ещё здесь Анжела, что сделана по подобию Кармен и всегда на твоей стороне.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">Разве это не рай, о котором ты мечтал?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">Ты словно бог, создатель этого места, где бессильна сама смерть.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Так почему бы тебе не остановиться прямо сейчас?</text>

  <text id="hokma5_intro_h8">Даже в таким виде, мы все доведены до отчаянья.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">Готов ли ты всё предать огню?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">А ещё,</text>

  <text id="hokma5_intro_h11">нужно ли этой истории продолжение?</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Подумай об этом.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Весь этот долгий и тяжелый путь, прошел ли ты его по своей воле?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Ты никогда не был готов.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">Ты не был готов принять её смерть, поэтому создал ту, кто бы заполнила пустоту.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">А теперь слепо цепляешься за следы того, что создал.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">И при этом, ты даже не воспринимал всё это всерьёз.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Прошу, вернись обратно.</text>
  <text id="hokma5_selection1">Не возвращаться</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Только посмотрите, ты пытаешься мне что-то доказать.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">Это лишь подтверждает, что твои намерения отличны от твоих действий.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Отпусти я тебя, ты все равно вернёшься, начав с начала.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">Это предрешено, как ход часов.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">Ведь часы никогда не останавливаются.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">Они не решат передохнуть, не решат сбежать. И не будут зациклены на ком-то.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Они просто идут своим ходом.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">Теперь же, настало время тебе уйти.</text>
  <text id="hokma5_selection2">Не уходить</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Сейчас, ты даже не можешь понять, что хорошо, а что плохо.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">Чувствовать страх в такой ситуации нормально.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">Но тебе не нужно бояться тикающих часов.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Когда бы ты не пришел, я всегда успокою и тепло поприветствую тебя.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Ты никогда не был готов.</text>
  <text id="hokma5_selection3">Не возвращаться</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">......</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">Ты не изменил своего решения.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">Казалось, что как и всегда сегодняшний день станет днём вчерашним, но нет.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">Как же давно этим местом правит абсолютная тишина.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Перестав бояться надвигающейся ночи, я решил полюбить это место.</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">Но раз уж ты решил во что бы то ни стало разбить скорлупу,</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">я стану твоим хранителем и всегда буду на твоей стороне.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Как всё это может быть связано с её волей?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Это... это всего лишь трагедия сокрытая под грудой грехов.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">О боже. Ты ещё безрассудней, чем я предполагал.</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">Почему ты не можешь остановиться прямо сейчас?</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Мы уже сделали всё, что могли.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">Со всеми набранными деньгами и опытом можно было оставаться в Гнезде.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Прошу, остановись сейчас же.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Пока ты не пересёк черту...</text>
  <text id="hokma5_selection4">Не останавливаться</text>
  <text id="hokma5_selection5">Не останавливаться</text>
  <text id="hokma5_selection6">Не останавливаться</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Кроме меня, больше никого не осталось.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Всеобщими усилиями, нам удалось достигнуть позиции Крыльев, вот только праздновать это мне пришлось в одиночестве.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">Эта тишина стала началом моей работы.</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Мы теряли кого-то каждый день.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Мы бесчеловечно выуживали информацию из пойманной женщины, посланной Главой.</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">Оставляя все будущие планы на безымянный ИИ.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Её разум, преданный Главе, был разорван в клочья.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">В итоге остался лишь шум набегающих волн.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">Я потерял последнего человека, остававшегося вместе со мной.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">Это была трагедия, и я не скрывал этого.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Те, кто покинул меня, больше не нуждались во мне, однако, до самого конца, я нуждался в них.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Возвращая тех, кто покинул объятья земли и храня семена в тайне.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">В итоге, я остался один.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Почему меня не забыли, словно призрака?</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hokma6_intro_h1">Она не похожа на неё.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Она совсем не похожа на неё.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Ты ведь знаешь,</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">что здесь больше нет тех, с кем это всё начиналось?</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">Мы даже не смогли достойно похоронить Кали и Даниэля, чтобы избежать слежки.</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Это всё, что у нас осталось.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">……</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Нервничаешь?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Я хочу быть твоей тенью, хоть я и не так хорош во всём.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Пусть смерть объединит нас навечно.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">Слабая плоть из только что вылупившегося яйца не сможет противостоять этому миру.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">И мне казалось, что ты слишком слаб, чтобы справиться с этим.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">Я не знал, куда ты хотел отправиться. Ты не сказал мне этого.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Я всегда был учеником, который хочет учиться у тебя.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Ты никогда мне ни о чём не рассказывал.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">Я даже не знал, чего ты пытаешься добиться, создавая эту тюрьму,</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">и почему это так тяжело.</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">Я сбежал, но всё же вернулся обратно. Я пытался вразумить тебя, но был пойман.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">После чего, время для меня остановилось.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">Смутно я понимал, что конец уже близок,</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">но я так боялся столкнуться с последствиями, что решил остаться здесь навсегда.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">Я уже давно пытаюсь остановить тебя,</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">потому что я не хочу ещё раз расставаться с тобой.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">Но всё же, я поддержу тебя.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Я всегда слепо следовал за тобой, помнишь?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Мы не смогли сделать это тогда, но давай справимся сейчас, вместе.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Освободим тех, кто заточен здесь. Ради тебя.</text>

</localize>
