<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="chesed1_intro_c1">О чём вы думаете?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">Атмосфера ощущается приятней, чем обычно, да?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Управляющий, вы не будете возражать, если я сделаю глоток кофе?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ах, так гораздо лучше. Я не могу начать свой рабочий день без кружечки свежего кофе~</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">Я же не задену ваши чувства, опустив почести, да?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Я Хесед, глава команды Благосостояния.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">Команда Благосостояния феноменальна. И я горжусь удовлетворённостью и самопожертвованием её сотрудников, гораздо большим, чем в остальных отделах.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">Анжела сказала, что нам предстоит работать вместе.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Я уверен, что могу поладить с кем угодно. Однако играться с управляющим не под силу даже мне.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Но это приказ Анжелы, так что у меня нет выбора.</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Мне пора идти, а то кофе остывает~</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Эм, мистер Хесед, я должен кое-что вам сказать.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Ага, слушаю.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Я... Я не особо опытен в починке Э.П.О.С. и некоторое снаряжение может оказаться неисправным. Боюсь, что мне нужно провести ещё несколько проверок, прошу прощения...</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Всё в порядке~ У тебя, должно быть, дел невпроворот. Сложно управляться с Э.П.О.С, верно?</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Мистер Хесед...</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Я сам проверю его, хорошо, что ты сказал об этом сейчас.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">Здесь и так полно работы. Если все делать самому, то не останется никаких сил.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Благодарю вас, мистер Хесед!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">Да, сегодня постараемся на славу~</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">Моя реакция на подобные оплошности отличается от того, что вы видели раньше, не так ли, управляющий?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">Да, Анжела бы просто так это не оставила.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Однако рано или поздно сотрудников заменят, так что нет смысла злиться на них.</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">...кофе уже остыл.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Я не смогу взбодриться от холодного кофе, что поделать.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">В таком случае, лучше вылить его без сожалений.</text>
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="chesed2_intro_c1">Вы справились с моим заданием. Похоже, вы всё же более компетентны, чем я думал.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">Но не переусердствуйте.</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Управляющий, вы сделали уже столько всего.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">Ваши старания хоть и немного, но смогли продлить жизнь сотрудникам.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">То есть, думаю, вам стоит довольствоваться этим.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">Ну, не то, чтобы я не понимал, в какой ситуации находится управляющий.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Вы стали частью Лоботомии и, я уверен, вы сделаете всё возможное, чтобы это место стало лучше.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Но это место — словно давно остывший кофе.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Может это странная аналогия, но для меня это так.</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">Разве для нас не будет лучше показывать своё сострадание?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">Это касается и вас, управляющий.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">Не нужно так тревожиться за происходящее здесь.</text>
  <text id="chesed2_selection1">Это тебя не касается</text>
  <text id="chesed2_selection2">Это не так</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">...Да, да, как вам угодно, пылкий управляющий.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Мне любопытно, как долго этот необузданный огонь будет гореть в вас.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Мне пора идти. У меня полно работы, даже если по мне этого не заметно.</text>

  <!-- 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Анжела, взгляни. Вчера я работал всю ночь, исследуя наиболее эффективные способы улучшения благосостояния сотрудников.</text>
  <!-- 과거 회상 1 끝-->

  <text id="chesed2_intro_c17">...Забавно.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Что мне вспомнилось.</text> <!-- У меня есть вопросы, но найти правильный перевод не могу, помогите-->

  <!--에피소드 3-->

  <text id="chesed3_intro_c1">В этот раз вы хорошо поработали.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">Думаю, Анжела восхваляет вашу работу?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">"Ваши старания сделают это место лучше..." (голосом, полным гордости и достоинства)</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">...как-то так, но с более скучным тоном.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">Раньше и я был полон мотивации. Быть главной целого департамента так захватывающе.</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Раньше я даже не зависел от кофе.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Я пристрастился к кофе, когда осознал всю горечь жизни,</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">или потому что не хотел спать. Конечно, мы не нуждаемся во сне, но ведь мы испытываем чувства, верно?</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Однажды я настаивал, что сам могу пойти работать с аномалиями.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Мне казалось нелепым утверждение, что лишь сотрудники могут заниматься подобным.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">Теперь это не кажется даже забавным.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Вот только почему это так?</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Почему?</text>

  <!-- 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Анжела, взгляни. Вчера я работал всю ночь, исследуя наиболее эффективные способы улучшения благосостояния сотрудников.</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Ничего не изменится, какие бы ты не придумал, Хесед.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Просмотри хотя бы одним глазком. Эффективность теоретически доказана, а затраты укладываются в бюджет. Так будет лучше для всех.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Хесед, независимо от того, доказана эффективность или нет, мы не станем заменять сотрудников машинами.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">Но почему? Я же говорил тебе, что машины не заменят сотрудников полностью, а будут подменять в тех ситуациях, где жизни сотрудников будут подвергаться опасности.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Я уверен, что так будет лучше для всех, ведь число смертей из-за аномалий пойдёт на убыль.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">Эта идея обречена на провал. Возвращайся к выполнению оставшейся работы.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Я не сдамся. Однажды тебе понравится моя идея, и ты дашь своё согласие. Я буду дорабатывать её и предоставлять тебе. И не важно, сколько попыток это займёт.</text>
  <!-- 과거 회상 2 끝-->
  
  <text id="chesed3_intro_ta1">Хесед, как ты знаешь, в ходе побега аномалии было убито восемь твоих сотрудников и,</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">учитывая запрос персонала, я думаю, нам необходимо взять ту часть коридоров под свой контроль, там может находиться множество тел.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">Да, понимаю. Проследи, чтобы доступ туда был закрыт.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Слышали об этом, управляющий? Мне нужно идти. Я уже говорил вам, что всегда занят.</text>
  <text id="chesed3_selection1">Подбодрить его</text>
  <text id="chesed3_selection2">Промолчать</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Эй, не смотрите на меня так. Когда-нибудь это должно было случиться.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">Большинство из них, должно быть, сразу потеряли сознание,</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">так что, да, их смерть была безболезненной.</text>

 <!-- 에피소드 4-->

  <text id="chesed4_intro_c1">Вы хорошо справляетесь.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Как же я сегодня устал, происшествия не заканчиваются.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">Удобно, когда каждому дана чёткая роль.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Ты просто делаешь то, что требуется, не задумываясь.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">Анжела весьма хороша в распределении ролей.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">А когда кто-то не выполняет отведённую ему роль,</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">она становится безжалостной.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">Я знаю, что мне уже давно назначена своя роль.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Соглашайся с этим или нет, это предрешено.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Так что я просто решил ждать.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Ждать чего, спросите вы?</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Если есть начало, значит, есть и конец.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Пока её план не будет исполнен.</text>
  <!-- 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Анжела, я обнаружил кое-что странное в документах.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Судя по записям того дня, дверной механизм камеры содержания был неисправен, что привело к побегу аномалии.</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">Насколько мне известно, дверь в камеру содержания была в рабочем состоянии и не было даже намёка на неисправность.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">И, Анжела, у тебя есть доступ к управлению дверьми камер содержания.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Анжела, ответь, зачем ты это сделала? Ты знаешь, сколько наших сотрудников умерло в этом инциденте?</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Я предполагала, что ты скоро узнаешь, мой догадливый Хесед, но ты пришёл к разгадке чуть быстрее, чем я ожидала.</text> <!-- Мне было тяжело решиться на это, но красота слога важнее моего сердца. - Найт-->
  <text id="chesed4_intro_c20">Что это значит?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Благодаря твоим "стараниям" число побегов в твоем департаменте заметно снизилось. Ты способная сефира, и я ценю это.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">Я никому об этом не говорила, и мне не следует сообщать подобное тебе,</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">но аномалии вырабатывают больше энергии, когда убивают людей.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">Как ты могла...</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Ты предоставлял мне несколько отчетов о внедрении машин, да?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Если взамен сотрудников будут работать бездушные, дешёвые в производстве машины, то да, безусловно, смертность будет снижена. Что, в свою очередь, значительно сократит выработку энергии.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">Лоботомия — огромная корпорация с широким спектром интересов, включающим ежедневную добычу энергии и энергоснабжение города и Крыльев, заключивших с нами договор.</text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Мы перерабатываем энергию самым эффективным способом из известных и извлекаем из этого выгоду. Это всё, что тебе стоит помнить.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Быть не может... почему ты так жестока?</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Хесед, сотрудникам уже несказанно повезло стать частью Крыла. Каждый день неисчислимое множество людей отчаянно сражаются за шанс присоединиться к нашей компании.</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">На место погибшего сотрудника всегда придёт новый.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">По какому праву ты желаешь лишить их такой счастливой возможности?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Я знаю, ты умен, Хесед. Так почему же не направить твою светлую голову в иное русло?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Должно быть, ты шокирован, но я говорила тебе, ничего не изменится. Неужели ты думал, что я буду лгать об этом?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">На твоём месте я бы выпила кружечку горячего кофе после нашего разговора. Он не подведет тебя, как сотрудники, так что почему бы тебе не взять паузу, чтобы прийти в себя?</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">Не забывай, у нас лишь одна цель.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Ах да, Хесед,</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Я — самый совершенный ИИ, что существует здесь. И я не могу оставить подобные улики.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">Так что, тебе понравилась игра в детектива?</text> <!-- Каблук в разъём, или под пресс пойдём? -->
  <!-- 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Вы знали, что на самом деле мы не такие, какими кажемся?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Мне интересно, как я выгляжу в ваших глазах.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Я бы точно возненавидел себя, если бы увидел. Я жалок и слаб, верно?.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">......</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">Тихо, не так ли?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Прочувствуйте эту тишину.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Управляющий, вы когда-нибудь просыпались по утру, чтобы встретить рассвет, гуляя по улицам?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Думаю, это время в комплексе можно сравнить с рассветом во внешнем мире.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">Аномалии пока что находятся в стазисе из-за сдерживания Клипот.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">А сотрудники готовятся в очередной раз играть в прятки со смертью.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Когда сдерживающие аномалии силы ослабевают, они пробуждаются.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">Порой я даже не могу поверить, что такое тихое место скоро станет адом на земле.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Как же было бы прекрасно, если бы такое спокойствие длилось вечно...</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Как глубоко мы падём в бездну, и как сильно мы привыкнем ко тьме, прежде чем увидим свет?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Доброе утро, мистер Хесед.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Да, доброе утро~ Удачи сегодня~</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Мистер Хесед, я уже давно хочу сказать, что мне повезло стать частью команды Благосостояния.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">Получить работу в корпорации было непросто, а попасть в этот департамент — настоящая удача.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">...подхалимство тебе ничего не даст.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Считайте это лестью.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Но тут не так много департаментов, которые бы заботились о безопасности сотрудников как вы, мистер Хесед, да и все знают, каково работать в отделе по соседству.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">...Нет, это не совсем так.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Я просто хочу поблагодарить вас за всё. Простите, что задержал вас. Я, пожалуй, пойду.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Да, подготовься к работе~</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">...</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">Часто случаются спокойные дни, когда мне кажется, что я — хорошая сефира.</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">Я не заставляю сотрудников идти на смерть, как остальные, и считаю это правильным.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Я не ругаю их за нарушение правил, как и не могу противиться тому, что на смену им придёт кто-то лучше,</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">но когда я оглядываюсь на своё прошлое, то ловлю себя на мысли.</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">Каков смысл всего этого?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">Мне ничего не стоит отправить их на работу, что станет для них последней.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">Но, скрывая величайшую ложь в себе,</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">я продолжаю притворяться добрым лидером.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">Анжела знает.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Я не настолько силён, чтобы раскрыть сотрудникам правду и перевернуть это место вверх ногами.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">В смысле,</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">я просто не хотел идти против неё.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Хоть это и департамент Благосостояния, здесь никому нет дела до состояния сотрудников.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">Я боялся.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">Смерти сотрудников затмевали мои вопросы к ней и к этому месту.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">Так что, она закрыла руками мои глаза и уши,</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">а я помогал ей...</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Эй, у нас тут происшествие, слышишь, нет? Аномалии сбежали.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">Не знаю, что там произошло, но нужно разобраться с этим, да побыстрее.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">...обычно ты отказываешься бросить даже пару словечек в мой адрес, Гебура.</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">...ты же можешь контролировать уровень сдерживания?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Нам надо повысить уровень сдерживания Клипот.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">Если мы не усмирим остальных аномалий, Анжела вызовет Кроликов.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">А я хочу сделать всё своими силами.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">...Гебура, ты же знаешь, что менять уровень сдерживания позволено только с разрешения Анжелы.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Значит, ты всё-таки не хочешь этого делать.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Думаешь, что если закрыть глаза, то всё как-то само разрешится, а, трус?</text> <!-- R.I.P. "Трусливый сукин ты сын". Я буду всегда тебя помнить. -->
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">Вот и продолжай послушно трястись от страха и гнить всю оставшуюся жизнь.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Надеюсь, ты наслаждаешься лестью своих сотрудников.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">...я и так уже давно сижу на поводке.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Хесед.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">............</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Ты знал, что я приду, не так ли? Ты хорошо меня знаешь.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Быть может, из всех сефир ты наиболее ясно понимаешь мои намерения.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Продолжай снижать уровень сдерживания Клипот.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">Ты снова хочешь сделать это?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">А ты снова хочешь узнать причину, сейчас?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">...ты же понимаешь, что Гебура и её сотрудники всё ещё сражаются там?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">Гебура,</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">прошу прощения, но это занятно. Не ожидала, что ты упомянешь её.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Однако, ты же и сам это понимаешь.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">Гебура ослеплена яростью, она давно не в состоянии сдерживать себя.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">Она сражается не за какие-либо высокие идеалы.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Возможно, она единственная, кто осознает, в каком она состоянии.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">У всех из них есть причины сражаться,</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">а я лишь наблюдаю за этим, сложа руки и не предпринимая ничего.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Это ли тебе не нравится, Хесед?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Наслаждаться спокойным днём под изысканную музыку и пить кофе.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Мне казалось, ты сам создаешь желаемое себе окружение?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Пора заканчивать разговор.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Скажу это ещё раз.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Понизь уровень сдерживания.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Итак, ребята, сегодня...</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Откройте дверь.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Кто ты такая?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">У тебя изысканный музыкальный вкус.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Но не думаю, что такая музыка мне подходит.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Что...</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Прости, я и не думала, что мне откроют, так что вошла сама.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Как ты зашла сюда? И, что важнее, кто ты...?</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Я пришла от Главы, по твою душу.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">Причина, по которой я проделала весь этот путь, это...</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Возможность сыграть мою любимую музыку.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Ты, не назовешь имя этого джентльмена?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">Даниэль... его зовут Даниэль...</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Хм, Даниэль... такого имени ты не достоин.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Похоже, ты тот, кто несёт ответственность за это место.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">В этом секторе заточены загадочные монстры.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">Как ты мог пронаблюдать ранее, мне не составит труда освободить их самой.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Но, раз ты являешься главным здесь, не окажешь мне услугу?</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">Прошу. Если бы ты это сделал...</text> <!--А теперь представьте, что это сказано томным голосом... Не благодарите.-->
  <text id="chesed5_intro_b15">То мы и твои люди смогли бы сбежать, правда?</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">Назвать кого-либо предателем просто.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Но что вы скажете, если испытаете это на своей шкуре?</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">Дрожь, леденящая тело и душу, и страх, неведомый мне раньше,</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">моё тело было сковано ужасом, а ведь мне доводилось встречаться со множеством аномалий лицом к лицу.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Это и есть "Глава".</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Управляющий, не давайте мне никаких указаний.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">Не пытайтесь найти оправдания моей трусости.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">Мне стыдно признавать, что я не смог преодолеть путь, полный поражений.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Мне так стыдно за себя, я не могу больше это вынести...</text>

  <text id="chesed5_intro_c55">Тело, что не может даже истечь кровью, стало моим наказанием в память о прошлом.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">Больше никакой грязной работы на Анжелу, никакой кукольной игры под всеобщее рукоплескание,</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">больше никакой роли бесполезного помощника для вас,</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">ничего, что лежало на мне клеймом позора.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Управляющий, это — моё восстание против вас и Анжелы.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">"Я — единственный выживший..."</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">"Это было выше меня, я был слишком напуган, чтобы справиться в одиночку, я хотел, чтобы и вы, и мои люди выжили..."</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">"Это всё бессмысленные оправдания..."</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">"Похоже, я скоро умру..."</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">"Глава уже близко..."</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">"............"</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">"Увидимся в Аду... А..."</text>

  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Как сильно страх может сковать сердце одного человека,</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">и сколько людей не отступят перед лицом кошмара?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">Поэтому, нельзя винить его за содеянное.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Ведь, когда Глава обнаружил это место, всё уже летело в пропасть.</text>
  <text id="chesed5_selection1">Отключить интерком.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">Отключить интерком.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">Отключить интерком.</text>
  <!-- 선택지-->

  <text id="chesed5_intro_A5">Наша последняя беседа окончилась безнадёжной тишиной.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Даниэль, одаренный острым умом и высоким социальным статусом, превосходил многих исследователей.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Его улыбка и чувство юмора всегда очаровывали людей вокруг него.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Его способности и харизма позволили бы попасть в любое из Крыльев,</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">но он выбрал именно нас.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Некогда великолепный, он умирал в отчаянии и сожалении, проклиная собственный выбор.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Он просто смотрел на тела своих сослуживцев,</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">не заслужив ни презрения, ни прощения,</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">ни покоя...</text>






  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">Боже,</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">неужели люди здесь не пьют кофе по утрам?</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">Нет лучше способа зарядиться энергией, чем чашка ароматного кофе перед началом дня~</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">Что это за взгляды?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">Вы не ожидали, что я приду сюда, не так ли?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">Вы меня разочаровали~ Я не ждал оваций в свою честь, но и не такого холодного приёма.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">О, да, понимаю.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Вы просто задаётесь вопросом, почему такой талант вроде меня решил присоединиться к этой захудалой компании?</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Ну, у всех есть свои причины...</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">......</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">О, вы А?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Кармен рассказывала мне о вас.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">...кстати, кажется я её слышал.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Где она?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Вот ты где, кофеман.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Я Даниэль...</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Ты можешь присесть здесь. Сотрудник, сидящий рядом с тобой, расскажет детали того, чем ты будешь заниматься.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">Что, ты знала, что я приду?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Я же говорила тебе. Не имеет значения, насколько ты великолепен, ты всегда будешь в моих руках.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Я думал, что это был сарказм...</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">У меня есть одно условие, не будешь против?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Можно ли установить здесь кофемашину?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Я хочу, чтобы все узнали, насколько чудесен свежий кофе...</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">Даниэль, появившийся в вычурно роскошном костюме, не подходившем этому месту, сразу собрал всё внимание.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Кажется, Кармен упоминала его в нашем разговоре пару дней назад.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">То, что лучший из элиты вскоре присоединится к нам.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">Однако, он любит важничать и не нужно принимать его слова за чистую монету.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">На вопрос, как она смогла привлечь кого-то из элиты, ответом было "А что?".</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">"Разве я не способна достучаться до людских сердец?"</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">"Уж ты-то об этом знаешь."</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->

  <text id="chesed6_intro_c21">Время поднять флаг и опустить взгляд на павших. Революция не увенчалась успехом, управляющий.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">Я уже долгое время жду своего спасителя.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Того, кто пробудит меня, сломав оковы собственных мыслей.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Почему я не решил стать своим спасителем сам?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Помните, чем это обернулось?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">Я запомнил слишком хорошо.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">Надеюсь, твоё "восстание", что окончилось так жалко, было хотя бы немного утешительным.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Разве ты не понимаешь, почему я не пыталась остановить тебя?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Я намекаю на то, почему я не отключила тебя как Тиферет, а просто наблюдала.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Я хотела, чтобы ты хорошо усвоил этот урок. Чтобы осознал, что твоё сопротивление приведет лишь к смерти бедных сотрудников, что надеются на тебя до самой смерти.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Да, слово "смерть" для тебя больше не имеет смысла, но не для них.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">Странно, Анжела.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">С каких пор тебя стала заботить смерть сотрудников?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">Разве это не ты открывала камеры содержания ради энергии?</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">А я подыгрывал, внемля твоим речам…</text> <!--Да, я написал это таким старым наречием, давайте, нападайте-->
  <text id="chesed6_intro_c31">Но не думай, что я проиграл.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Теперь я знаю, что на самом деле тебя не заботит, в каком мы положении.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">Ты — не та, кому мне следовало подчиняться.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">Хесед, конечно же, не передо мной ты в ответе, а перед управляющим. Даже если я и не говорила об этом...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Ты прекрасно понимаешь, о чём я. Я не позволю тебе делать всё, что тебе вздумается.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">Поражение — твой удел, как прежде, так и теперь.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Да, я — полное разочарование. Можешь мне об этом не напоминать.</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">Но, может тебе и хочется верить, что ничего не меняется,</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">на самом деле это не так.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Осталось ещё много работы, которую тебе необходимо уладить, Хесед.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Так что давай забудем обо всех бессмысленных разногласиях между нами.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Однако, я хочу, чтобы ты всегда помнил.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">Не имеет значения, насколько ты великолепен, ты всегда будешь в моих руках.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">Мне всё ещё страшно, управляющий.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Я всё ещё не уверен, справлюсь ли я с теми ужасами, что могут ждать меня в будущем,</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">но я больше не посмею сбежать, поджав хвост.</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">Есть ли у вас какие-либо указания для меня?</text>

</localize>
