<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Нецаха всё нет)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Почему зал собраний так далеко?</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">Ну, вы же знаете как меня зовут, верно?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Вы хотите о чём-то поговорить?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Да.</text> <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach1_selection2">Нет.</text> <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach1_intro_n1_1">Значит, до следующего раза, разговоры бесят.</text> <!-- 선택지 1을 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Отлично. Ещё увидимся. </text> <!-- 선택지 2를 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n5">....</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Что-то не так?</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">С самого основания, это не то место, где все рады вас видеть и все просят вашей помощи.</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Не думаю, что это то, чего вы хотите.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">Верно. Не буду врать, я не люблю свою работу.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">Я бы ушел отсюда, если б смог.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Но я не могу, не так ли?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Я здесь не по своей воле.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">Не знаю, что насчёт вас,</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">но однажды я появился здесь и должен играть свою ненавистную роль.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">Я не хотел быть ответственным за чьи-то жизни.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">Тот, кто назначил меня совершил ошибку.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Я ведь такой апатичный.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Прямо сейчас умирают сотрудники.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">Никто не запомнит их.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Никто не запомнит их жертвы.</text>
  
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(У Нецаха сомкнуты глаза)</text>  
  <text id="netzach2_intro_n1">…</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Кажется, что закрывая глаза я словно попадаю в другой мир.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Мир, где я был когда-то давно,</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">где отчаянно жаждал спасать всех,</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">но открывая глаза, я снова тут.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Но если ли смысл в том, что я сижу здесь.</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Я просто плетусь в никуда день за днём.</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">Без будущего.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Вы знали, какая сейчас роскошь</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">даже размышлять об этом.</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Почему я сегодня открыл глаза?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Ужасное вчера прошло, уступив плохому сегодня.</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">В конце концов, мы идём на дно.</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">К слову, может поставите автомат с пивом?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Раз уж нам придётся умереть, то следует перед этим выпить.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Я установлю его.</text> <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach2_selection2">Я отказываюсь.</text> <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Управляющий, может вы подумайте ещё раз? Я не хочу, чтобы вы становились вровень с Нецахом.</text> <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 1을 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_1_n1">Вровень со мной? Нести благополучие людям?</text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Нецах, предупреждаю. Ты же понимаешь что случится, если ты предложишь что-то бесполезное ещё раз?</text> <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 2를 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Ладно, сам что-нибудь придумаю.</text>
  <text id="netzach2_intro_n16">....</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">В этот раз сделаю вид, что я ничего не слышал.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="netzach3_intro_m1">Эмм... Управляющий? Нецах приболел и не хотел, чтобы вы заразились простудой, поэтому попросил прийти меня... И...</text> <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y1">Малхут, ты не должна прикрывать его. Управляющий, Нецах напился и ушел.</text> <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m2">А вдруг у него будут неприятности!</text> <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y2">Очевидно же, что нас это не касается.</text> <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m3">Управляющий, вы же не будете на него ругаться?</text> <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y3">Нецах пренебрегает своими обязанностями. Он пренебрег обязанностью прийти сюда. Разве ты не сообщала, что сегодня очное собрание команды Контроля?</text> <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m4">Точно! Спасибо, Йесод! </text> <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y4">Не нам указывать вам, что делать, но лучше поскорее привести его в чувство. К вашему сведению, уже прошло достаточно времени с тех пор, как он начал пить.</text> <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_x1">(Нецах найден)</text> 
  <text id="netzach3_intro_n1">А, управляющий? Опять чего стряслось, ну да ладно, вы справились. Это круто.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Какая тут тряска, кто-то сбежал?</text>
  <text id="netzach3_intro_n3">Знаю я, о чём вы думаете.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">Как жаль, что он не такой усердный как Малхут или Йесод.</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Да? Я не ошибся?</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Другие сефиры всё время мне это говорят.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Но подумайте вот о чём.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Раз здесь всегда творится ад,</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">то что плохого в том, чтобы ненадолго забыть о нём?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">Думаю, мы должны отпраздновать, что пережили этот день.</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">Какой смысл смотреть в будущее вместе с этой компанией.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">Здесь нет никакой надежды.</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">Это наше с вами наказание?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Что же я натворил в прошлом, чем заслужил этот вечный кошмар?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">И если это так, то я уже раскаялся. Пожалуйста, простите меня.</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Я хочу стать всем миром. И развалиться на куски.</text>


  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="netzach4_intro_ta1">Анжела, Нецах снова сделал это!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">Что он сделал?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Я только сейчас предоставила наш совместный отчет, который должен был быть готов ещё вчера.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">Я не могу его нигде найти. Уверена, он где-то валяется, пьяный в стельку.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Сефиры с верхнего уровня должны знать, где он, спроси их.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">Я не хочу с ними разговаривать!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Анжела, есть множество причин, по которым Нецах не должен быть сефирой.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">К чему ты клонишь, Тиферет?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">...Я предлагаю заменить его.</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Тиферет.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">Процедура замены создана не для того, чтобы менять неугодных тебе сефир.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Будь моя воля, я бы оставила нескольких сефир, а остальных заменила.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Сефиры заменяются лишь в том случае, если их неисправность достигает той степени, когда они более не могут работать.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Значит Нецах подходит этому требованию, он ничего не делает...</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Нецах выполняет свою роль, в том числе подвергаясь опьянению энкефалином и ведя апатичный образ жизни.</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">Ещё раз, Тиферет. Если мы даже и заменим Нецаха, ты действительно думаешь, что он будет старательным и трудолюбивым?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">Пожалуйста не говори о процедуре замены так легкомысленно.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Я знаю, о чём ты думаешь, но Нецах это иное.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Тиферет, у меня голова раскалывается. Может обойдёмся без криков?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Я говорила с Анжелой о процедуре замены!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">А это значит, что скоро твоей безответственности придёт конец!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Я знаю, что ты хочешь напугать меня этим, но извини, не вышло.</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Это как раз то, чего я добиваюсь, Тиферет. Ты не понимаешь?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">...сможешь сказать это, когда наконец будешь сломлен?</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">...неважно, увенчалась твоя миссия победой или поражением, это не моё дело.</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Уверен, Анжела сожалеет об этом.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Я чувствую тоже самое, что и Тиферет.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Почему от меня до сих пор не избавились? Если бы Анжела хотела, то уже нашла бы мне замену.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">На месте Анжелы, я бы удалил такой ИИ как я.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">.........</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Что ж, неловко вышло.</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">Я не питаю никаких иллюзий, так что не берите в голову.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="netzach5_intro_n1">Честно, вы же сюда пришли не комплименты мне отпускать?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">Вам это не осточертело?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Завтра вы снова совершите нечто великое и даже если все пройдёт не так хорошо, Анжела и другие сефиры всё равно похвалят вас.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">В моём департаменте опять что-то произойдёт, кто-то умрёт, кто-то слетит с катушек и кто-то получит травму с тяжёлыми последствиями.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Ход будет подбадривать меня, Йесод отчитает за несоблюдение правил, Малхут скажет, что завтра я справлюсь лучше.</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Никто не скажет, что это моя вина, но ясно же, что виноват я.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">И так повторяется день за днём.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Всегда начинается со смерти и заканчивается смертью.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Вы знали, что все агенты получают небольшое количество медицинских препаратов на регулярной основе?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Они помогают им быть нечувствительными ко всему.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Подумайте, если коллега, которого вы встретили на перерыве, будет найден растерзанным на куски,</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">то кто сможет убрать его тело? Вы можете винить их или меня за то, что нам приходится принимать их?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Все пытаются забыться, кто как может.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">Они могут выглядеть нормально, но никто тут на самом деле не в порядке.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">Я размышлял о том, как мне умереть.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Знаю, это метафора. Для нас смерть недостижима.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">Если ввести энкефалин в машину, то она начнёт ржаветь.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">А если влить целую бутылку,</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">это нанесёт непоправимый вред.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">Я ввел себе больше энкефалина чем раньше и всё прояснилось,</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">правда, я никогда не чувствовал себя так ясно как сейчас.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Если я снова открою свои глаза, то может окажусь там, где нет вас, других сефир и Анжелы?</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">Это было грустно. Надеюсь мы больше не увидимся.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Мы начали полноценное изучение Когито. Нашей неотложной задачей был подбор оптимальной дозировки.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">Я убедил всех, что если мы хотим спасти Кармен и остальных, то мы должны продолжать эксперимент.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Все молчали, когда я звал кого-нибудь стать добровольцем. И только один молча поднял руку.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">Это был вечно молчаливый Джованни.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Джованни был одним из пациентов компании Кармен. Я слышал, что они знали друг друга ещё с детства.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">Это не благородная жертва. Не важно какова причина, исход ужасен.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Нужно было быть крайне убежденным, чтобы сказать, что Кармен можно было спасти.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">Эксперимент, в котором целью было найти подходящие дозировки лекарства - это не то, что можно завершить за пару попыток.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">Я не часто с ним общался. Была парочка мелких разговоров, в основном о Кармен.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Когито истончает границы личности,</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">а повторяющиеся эксперименты оставляют незаживающие отметины.</text>
  <text id="netzach5_selection1">Ввести Когито.</text>
  <text id="netzach5_selection2">Ввести Когито.</text>
  <text id="netzach5_selection3">Ввести Когито.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="netzach6_intro_n1">Кармен бы засмеялась, узнав, что мы вот так просто общаемся.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">В смысле, мы никогда нормально и не общались.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">Я пришел сюда, потому что верил в Кармен, но не в тебя.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">Я мечтал вернуть Кармен к жизни.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">Кармен было невозможно спасти.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">Я предполагал это с самого начала.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">Я ничего ему не ответил, потому что не хотел чтобы его мечта угасла.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">Было эгоистично с моей стороны верить в то, что он будет счастлив, неспособный ни заснуть, ни окончательно проснуться.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">Вот, я перед вами, уверен, это значит, что мы провалились.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">В следующий раз я найду другой способ.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">...шучу, не говорите об это Анжеле или другим сефирам.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">Я переполнен энкефалином. Мне уже давно нужна чистка от него.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Это наверняка будет немножко сложно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">И немножко больно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Если честно, я вообще не хотел просыпаться. Уже давно я так долго не спал.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Но на этих похоронах, кто-то позвал меня.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">Такой знакомый и такой чуждый голос сказал:</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“Нет, ты не можешь. Здесь даже умирают только с моего разрешения.”</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">И вы спасли мою жизнь.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">Я снова открыл свои глаза.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Здесь больше не будет безопасно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">Бесполезно даже пытаться.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Так или иначе, я пришел к решению.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">Давайте жить.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">Если того хочет тот голос, то даже в жизни полной боли</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">я буду хвататься за любую возможность.</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">Вы знали? Сначала я был не рад работать с вами.</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">И я даже не думал, что мне придётся взывать к вам.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Вы пришли разрушить меня, но в то же время и спасти.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Похоже, вам знакома моя ситуация.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">Когда-то я был помешан на работе.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">Я не изменился.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">Вы единственный, кто наконец видит это.</text>



</localize>
