<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Вы управляете Лоботомией, значит должны служить примером для остальных, однако одеты вы неподобающе.</text>
  <text id="yesod1_intro_y3">Однако вы управляющий и я не могу выдать вам штрафные очки.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Я Йесод. Сефира Информационной команды. </text>
  <text id="yesod1_intro_y5">Наша команда обрабатывает огромное количество информации. Каждый день нужно работать с чем-то новым и это требует хорошей концентрации.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">Этот комплекс словно огромная библиотека.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">Единственная неверно полученная информация и всё выйдет из-под контроля.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Уверен, вы понимаете о чём я.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Каждая строка читаемой вами информации пропитанная отчаяньем и безотлагательностью наших сотрудников.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Пожалуйста, не считайте эту информацию чем-то вторичным.</text>
  <text id="yesod1_intro_y11">...</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Вам стал интересен мой внешний вид?</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">Выставлять на показ свои части тела не в моём стиле.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">Не знаю, с чего это началось, но... </text>
  <text id="yesod1_intro_y15">С тех пор как я здесь, я придерживаюсь этого стиля.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Йесод, не одолжишь моему департаменту лишней бумаги?</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="yesod1_intro_y16">Обмен канцелярией между департаментами запрещен. Это написано чуть ли не в начале руководства сефир.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Ладно, только не смотри таким ядовитым взглядом. Я боюсь, что меня отравит сефира.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="yesod1_intro_y17">...</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Чувствую, ещё слово и меня точно укусят. Я пошёл.</text> <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="yesod1_intro_y18">Что, это вас забавляет?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">Что-то не так? Вам интересно моё прозвище "Аспид"?</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">...Я слегка вышел из себя.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Сефиры называют меня так ради забавы, но не остальные.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Многие сотрудники ненавидят меня.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Прозвище несерьёзное, но оно полностью описывает меня.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Мне оно нравится.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">А вам?</text>
  <text id="yesod1_selection1">Мне нравится.</text> <!-- 선택지 1-->
  <text id="yesod1_selection2">Так себе.</text> <!-- 선택지 2-->
  <text id="yesod1_intro_y1_1">Ну, тогда мы на одной волне. </text> <!-- 선택지 1을 고른 경우-->
  <text id="yesod1_intro_y2_1">Что ж, мне оно всё равно нравится.</text> <!-- 선택지 2를 고른 경우--> 
  <text id="yesod1_intro_y26">Время подходит к концу.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Мне пора идти работать.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Я пришлю вам следующее задание.</text>
  


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">Вы превзошли мои ожидания.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Позвольте рассказать о следующем...</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Йесод! Я слышала в твоём департаменте произошел инцидент со смертями.</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Не в первый и не в последний раз.</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">Атмосфера в твоём департаменте такая угнетающая, ты не хочешь, чтобы я разобралась?</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Чем чаще это происходит, тем менее важными они становятся. Ты бы сама устала быть за ними ответственной.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Да, заниматься этим против воли сложно, но зачем говорить такое о своих мёртвых коллегах? Все таки мы отвечаем за управление департаментом.</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">Может ты и я смотрим на это по своему, но мы упустим саму суть работы, если так и будем оберегать сотрудников и заботиться о мелочах.</text>
  <text id="yesod2_intro_h4">К сведению... Я не думаю, что ты мыслишь в верном направлении, но у нас будет много работы, так что не будем унывать!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">Как считаете, может вам стоит пойти и разрядить обстановку в департаменте?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Я схожу.</text>
  <text id="yesod2_selection2">Не стоит.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Сложно показывать истинные чувства при управляющем.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Здесь множество департаментов и вы появляетесь при каждом происшествии?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">Вы проводите свой день, наблюдая за смертями сотрудников через этот большой монитор?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Понимаю, вы только присоединились к компании и в вас ещё осталось чувство сострадания.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">Для вашего же морального спокойствия, откиньте его как можно быстрее.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Ваша искренность только подогреет их чувство разочарования и злобу. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Вы не тот, кто изо дня в день рискует жизнью,</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">кто знает, каково чувствовать любой момент своей жизни как последний,</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">кто мог умереть уже сегодня.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">Я не Ход и не буду просто закрывать глаза на всё это.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">Лучше придумаю, как впредь избегать подобных происшествий.</text>
  
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">Я начинаю, Пуэрто.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">Оз!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Оз - это вымышленное место! Не считается.</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Ой, Йесод, не знал, что вы здесь!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Прошу прощения, я не хотел... Он первый начал...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">Ты же сам хотел взять реванш!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">Замолчи уже!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Решу, что с вами сделать позже, за работу.</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">Так точно! Уже идём!</text> <!-- et는 직원 1,2를 의미-->
  <text id="yesod3_intro_y3">Похоже, сотрудники снова начали играть в слова.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">Вам нравится эта игра?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Похоже, Йесод ненадолго ушел в себя.)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">Но Джеймс, ты не можешь пойти работать, если загрязнение рассудка выше 80%. Это против правил. </text> <!-- 과거 회상 시작-->
  <text id="yesod3_intro_j1">Я понимаю, но, вы же знаете, что будет, если не завершить работу. У меня всего лишь 81%. У Салли было 82% и всё было в порядке.</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">Не будьте таким суровым. Если продолжите быть таким дотошным, то вас невзлюбят абсолютно все сотрудники. Вы, должно быть, и так одиноки.</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Шучу! Даже если от вас отвернутся все сотрудники, я продолжу играть с вами.</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Понятие "игра в работу"...</text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Знаю, знаю! Я неверно выразился! Так, я могу пойти, правда? Да? Да, сэр. Я буду перед вами в долгу за это.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">Только в этот раз.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">Пройди психиатрическое обследование после работы и мы в расчёте. </text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Конечно! Спасибо, Йесод! Ещё увидимся! </text>
  <text id="yesod3_intro_y12">Иногда, когда я пытаюсь переодеться, то вижу галлюцинации.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">Под одеждой я вижу прогнившую плоть.</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Но, когда я открываю глаза, на мне ни царапины.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">Меня беспокоит... не сама галлюцинация...</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">А это ощущение... будто галлюцинация реальна, а я обманываю себя тем, что с моей кожей всё в порядке...</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">Я спрашивал других сефир, но я - единственный, кто ощущает это.</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">В тот день Джеймс выпустил две аномалии, что привело к смерти семи сотрудников.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Понимаете, стремление к минутной выгоде привело к таким потерям рабочей силы.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">Конечно же, я лично приказал застрелить его.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Я знаю в каком месте мы работаем.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">Мне не жаль, ведь это я дал разрешение.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Но я не могу простить себя за то, что завел с ним личные отношения.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">В тот момент, я забыл о своей роли.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">Правда, не скажу, что бессмысленная болтовня была мне неприятна.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">Его глупые шутки были забавны.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">Мне нравилась игра в слова.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">Я забыл как он любит нарушать правила.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">И цена за это велика.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Управляющий, это корпорация Лоботомия.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Каждый день здесь умирают люди, имя которых вы даже не знаете.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">И в то же время, здесь одиноко.</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">Иногда хочется высказаться кому-либо.</text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Пожалуйста, не повторите мою ошибку.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">Так вы сможете не допустить подобных бессмысленных смертей.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">Я завидую Анжеле. У неё нет крови, нет слёз.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">Все говорят, что я слишком рационален.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">Хладнокровный, злой, жестокий руководитель, что безучастно смотрит на то, как умирают десятки сотрудников.</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">Не буду отрицать это.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Но, кто бы не построил это место, его жестокость превосходит мою.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">Иногда я хочу быть безличным ИИ.</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">Симпатия замыляет чистоту решений. И ты совершаешь ошибки.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Почему именно мы занимаемся этим, а не обычные компьютеры?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Вы знаете ответ?</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="yesod5_intro_h1">Йесод, с тобой всё в порядке?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Когда такое случается, просто закрой глаза и выпей энкефалина.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Я рада, что ты не так слабоволен, как другие сефиры. Очень важно быть с ясной головой в любых ситуациях.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">.... Габриэль, почему ты так чешешься?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Раз мы снова встретились, видимо, вы выполнили свои задачи.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Я бы вас похвалил, но у меня тут сейчас полно работы.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">Работа информационной команды имеет периодическую специфику.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Всякий раз заглядывая в записи, вы заметите, что в них всегда есть отсутствующая информация.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">Среди огромнейшего количества информации, есть то, что агенты знать не должны, ради их же безопасности.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Включая их имена.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Их действия, включая то, что случалось с ними, несчастная смерть или их отчаянная тяга к жизни удалены, ради информационного вакуума.</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">Мне неизвестны по каким критериям производится удаление. Это ответственность не моего департамента.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Мы лишь работаем с информацией по заданным инструкциям.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">Разве это не забавно?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Департамент, чьё назначение это уничтожение и манипулирование информацией называется Информационной командой.</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">Всякий раз, представляемый как сефира Информационной команды,</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">внутри меня что-то вскипает.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Йесод, ты получил документы, которые нужно уничтожить?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Скоро к тебе поступит список агентов. Пожалуйста, не забудь ознакомиться с ним, до того как закончишь.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Анжела, как ты думаешь, важно помнить чьи-то имена?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">Это твоя рутинная работа, с чего такая эмоциональность?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Может именами они отмечают особый смысл существования себя в этом мире?</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Вероятно, некто назвал тебя Анжелой следуя схожей мысли.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Йесод, если ты устал от работы, возьми перерыв.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Я знал, что ты это скажешь.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Я рада, что ты это знаешь.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">........</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">Здесь не приветствуется называть агентов по именам.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">В тот момент, как вы попали в компанию, вам присваивается идентификационный номер.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">В нём содержится необходимый компании минимум информации.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Их номера записаны в нашем хранилище информации.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Малхут с самого начала не называла агентов по именам.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Возможно, она лучшая сефира среди всех нас.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">Но это не значит, что именно она заслуживает всю эту боль.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">Никто из нас не заслуживает.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Каким надо быть безумцем, чтобы затолкать нас в механические оболочки и вечно повторять сегодняшний день словно вчерашний?</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">Ответьте же. Почему вы ведете себя так, будто ничего не знаете?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">Я слышал, что вы могли быть одним из создателей.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">Всё, что я могу делать в заточении, так вспоминать забытые имена сотрудников, придаваться отчаянью и...</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Даже воздух здесь - это яд.</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Вам нравится наблюдать за подопытными кроликами?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">......</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Я уже говорил вам, что здесь всё прогнило.</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Габриэль был рациональнее остальных.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">Он не изменился в лице, даже когда узнал о том, что произошло с Элайей.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Некоторые говорили о том, что нужно быть человечней.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Но никто не знал, что творилось у него внутри.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Возможно, он уже давно стал разваливаться на части, с тех самых пор как Кармен не стало.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Постепенно, он становился безразличен ко всему. Он даже не позволял себе развлечений.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">Более того, он старался полностью скрыть всё своё тело.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Мы создали монстра, которого не должно было существовать в этом мире. Мы зашли слишком далеко, чтобы поворачивать обратно.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">Все знали, что нужно было использовать результаты, ради которых Элайя пожертвовала собой, а не тратить время, оплакивая её.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Он старался оставаться рассудительным, но в итоге стал одержимым.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">После того, как он расцарапал себя, он начал носить одежду с длинными рукавами и горлом.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Он отказался пройти проверку на наличие инфекций.</text>
  <text id="yesod5_selection1">Заставить.</text>
  <text id="yesod5_selection2">Заставить.</text>
  <text id="yesod5_selection3">Заставить.</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Чтобы предотвратить дальнейшие травмы, он был принуждён силой.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Его привязали, чтобы провести обследование, но он так сильно сопротивлялся, что было сложно осмотреть его.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">В итоге, у него не обнаружили никаких инфекций.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Был ли я рад этому?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">Нет. Ему не стало лучше. Он продолжил чесать себя. Всё сильнее и сильнее... сильнее и сильнее...</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">Когда я видел его последний раз, он уже не понимал человеческую речь, а всё его тело было покрыло царапинами.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Это был последний раз, когда я видел его тело.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">...Я слышал о том, что случилось с Элайей, сожалею.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Все знали, что нельзя просто так вламываться в лабораторию с закрытым доступом.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">С вашей стороны было слишком безответственно не возвратить вчера ключ от кладовой на место.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Вы можете подумать, что я слишком строг, но я ничего не могу с этим поделать. Это правда.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">Людям вроде вас следует возвращать ключи по времени.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Я надел этот наряд, чтобы из меня не выливались препараты.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Просто... Я немного устал.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">Не волнуйтесь. Я буду готов к следующему эксперименту.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Пытаясь скрыть ото всех свои раны, ты все равно как-либо выдашь их.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">В случае Габриэля, это была одежда.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Может ему было проще, считая, что Элайя умерла из-за несоблюдения правил.</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Он становился зацикленным на принципах и попытках сохранять объективность,</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">но в итоге, чрезмерная рациональность начала уничтожать его.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">Его желание больше не видеть ничьих смертей было неисполнимым.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">Нет, больше нет смысла лгать. Это моя вина, что я делал вид, будто не слышу крика отчаянья.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">Вам не нужно спрашивать, в порядке ли я.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Я уже знаю, что вы сделали.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">Кажется, это был первый раз, когда я лишился рассудка.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">Это не было приятно, но и не так ужасно, как я себе это представлял.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">Точнее, я чувствую облегчение.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">Конечно, полностью ощущение отвращения преследующее меня не исчезло.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Я все ещё вижу галлюцинации, иногда ощущаю отвращение и не могу сдерживать ярость рядом с вами.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Но, если что-то и изменилось, так это то,</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">что теперь я могу погрузиться в отчаянье настолько сильно, насколько я хочу.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Однажды, внутри гниющей раны, с болью, прорастёт надежда.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">То, что вы дали нам было семенем надежды.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Возможно, сейчас вы на пути принятия своего прошлого.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">По-началу это всегда сложно.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">И вы всё ещё неподобающе одеты.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Нам нужно поставить на повестку дня штрафные очки для управляющего.</text>
</localize>
