<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">...</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">...? </text>
  <text id="gebura1_intro_g3">Мы знакомы?</text>
  <text id="gebura1_selection1">Представиться</text>
  <text id="gebura1_selection2">Ничего не говорить</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">А, вы наш новый управляющий?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Извиняюсь, по вам этого не скажешь.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">А, так это тот новый управляющий, о котором говорила Тиферет?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Знаете, что подобная игра в молчанку может окончиться пулей промеж глаз?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">Вам стоит быть осторожнее.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">Может в остальных департаментах вы и можете вести себя как неимоверно важная шишка,</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">но здесь такая роскошь когда-нибудь петлёй обернётся вокруг вашей шеи и придушит.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Раз вы добрались досюда, думаю, вы не будете плакаться в коленочки, увидев пару луж крови.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">Я Гебура, глава Дисциплинарной команды.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Мне не нужны трусы в отделе. Под моим крылом находятся только лучшие бойцы.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Больше всего я ненавижу две вещи:</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">аномалий и жалких сотрудников, боящихся зрелища чьей-либо смерти.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">Какой прок от солдата, что бросил оружие посреди битвы?</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Если вы не из таких, то мы сработаемся.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Почему ты ненавидишь трусов</text>
  <text id="gebura1_selection4">Почему ты ненавидишь аномалии</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">Очевидно, они не более чем мёртвый груз.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Позвольте спросить.</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">Разве это не очевидно?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">Что такое аномалии для вас?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Божественные сущности? Бедные существа, заточённые под землёй? Безграничный источник энергии?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Они — ничего из этого.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Аномалий можно атаковать, но нельзя уничтожить.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Однако они чувствуют боль.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Так что давайте сделаем их жизнь максимально болезненной.</text>

  <!--에피소드 2-->

  <text id="gebura2_intro_g1">Это было несложно, да?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Но мне кажется, что вы слишком мягки.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">В следующий раз...</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Гебура, насчёт твоего плана по усмирению, он тебе не кажется слишком масштабным?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Ага, если это всё, то иди куда шёл.</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Уже случался схожий инцидент. Как глава команды Благосостояния я решил, что будет лучше предупредить тебя.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Ладно, может уже пойдёшь к себе в отдел пить свой утренний кофе, как обычно?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">И это не из-за тебя ли повреждена часть Э.П.О.С? В последний раз усмирение прошло не по протоколу.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6"> ...Я тебе всё возмещу, но ещё хоть слово, и этот Э.П.О.С. тебе в лоб полетит. </text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Ладно, уже ухожу~ Повезло же мне работать с пылкой любительницей сражений и близнецами, что себе на уме.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Как давно я не спускалась на средние уровни. Давно не виделись, Хесед.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Ты ищешь Гебуру? Знай, скажешь что-то не то, и она проделает дыру в твоей голове~</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">Это правда, Гебура? </text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Проваливай, Хесед. Ход, что-то важное?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">А, да, конечно, просто я ознакомилась с твоими пожеланиями по обучению усмирению аномалий и, как по мне, нужно кое-что подкорректировать.</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Говори.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Ну, если при усмирении атаковать прямо в лоб всеми силами, то это увеличит число жертв. Но если использовать оборонительную тактику, то это наоборот снизит жертвы.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9"> ...</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">Как тебе?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Разве тебе не кажется,</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">А?</text>
  <text id="gebura2_intro_g11">что тогда мы станем слишком мягки с аномалиями?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Эм, прости, что ты имеешь в виду?</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">...Хорошо. Твое мнение как главы Тренировочной команды будет решающим, так?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">Да, думаю, это так. И если ты...</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Выполняй.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Спасибо, ещё увидимся!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Ход!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">А? Что?! </text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Ты забыла свой отчёт.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">О, слава богу, я чуть его не потеряла. Я уж подумала, что ты собираешься мне дыру в голове проделать, как сказал Хесед. Спасибо!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">...</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Ход слишком мягкосердечна.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Была бы я главой Тренировочной команды, то действовала совсем по-другому.</text>


  <!--에피소드 3-->

  <text id="gebura3_intro_c1">Гебура скоро придёт.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">...</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Управляющий, если вы не против, не могли бы вы передать ей мои слова?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">Гебура, она,</text>
  <text id="gebura3_intro_c5">вам не кажется, что она, я бы сказал, странно одержима усмирением аномалий?</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">А множественные жертвы при этом, кажется, для неё ничего не значат.</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">Анжела знает об этом, но просто не обращает на это внимания.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">Ведь Гебура так хорошо усмиряет аномалий, словно это её призвание,</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">а умершие при этом сотрудники — лишь незначительные потери для компании.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Но управляющий, вы должны знать, что мы должны заниматься не только усмирением аномалий,</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">и я не знаю, послушает ли вас Гебура, но всё же попытайтесь~</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">Я только что видела уходящего отсюда Хеседа, о чём вы говорили?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Даже не пытайтесь врать, я вас насквозь вижу.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">...</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Я вас предупреждаю,</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">не ведите себя так, будто вы знаете абсолютно всё.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">Я работаю здесь уже очень давно и я видела то, что вы не можете даже представить.</text>
  <!-- Флешбек1-->
  <text id="gebura3_intro_g7"> Подопытный 09-34, перед введением препарата будет проведён простой тест.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Гебура, машина с душой, замечательное создание корпорации Лоботомия.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">Что значит "быть с душой"?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Это значит быть нужной. Это то, во что верит А. Я верю ему, поэтому участвую в эксперименте.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">Я не знаю, есть ли у меня душа или нет. Если меня разобрать на части, то окажется ли она внутри?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">О, это можно выяснить даже через короткий разговор. Душу нельзя увидеть, лишь ощутить.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Скоро я перерожусь по образу своей души. Рано или поздно, человечество, весь этот мир, изменятся. Верь А, он спаситель, что поведет нас в новое начало.</text>
 <!-- Флешбек 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Так ты и есть Гебура? Кристофер много говорил о тебе. А ещё у тебя есть душа, верно? 'А' удивителен. Не обращай внимания на тех, кто низкого мнения о тебе, они не понимают твоей истинной ценности.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Это Джилли, наша дочь. Они добрая и милая, прямо как ты.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">У этого ребенка тоже есть душа?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">Конечно, наша основа, наша сущность, то, что есть у всех нас, хоть не все об этом знают. Это душа.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Вера лишь в то, что можно увидеть в этом мире, приведёт к краху.</text>
  <!-- Флешбек 3-->
 
  <text id="gebura3_intro_g11">Анжела, это монстр?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">Это аномалия, Гебура. </text>
  <text id="gebura3_intro_g12">Чем они отличаются от монстров?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Существование монстров необъяснимо, аномалии же берут своё начало от людей.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">А почему та "аномалия" так похожа на Кристофера и даже подражает его голосу?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">Потому, что эта аномалия является тем, что стало "им", а не выросло из земли или появилось из ниоткуда.</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">Аномалии пожирают людей? Она поглотила Кристофера, и так подражает ему? Я не понимаю... </text>
  <text id="gebura3_intro_a4">Это сложно объяснить.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">Но очевидно, причиной этого стала не чья-то злая воля, а это существо, которое ты считаешь монстром, является тем, кого когда-то звали Кристофером.</text>
  <!-- Флешбек 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Зачем нужно посылать Изабелу в экспериментальную камеру DI-01? Зачем оставлять её вместе с этим ужасным монстром?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">Я не знаю, Гебура, они не делятся с нами всеми подробностями. Я слышала, что это нужно для определения степени потери человечности или чего-то вроде этого, мне сложно это понять.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Изабелла пострадает. Я попробую убедить Анжелу остановить эксперимент.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">Гебура, тебе лучше просто промолчать, я видела судьбу других машин, и если мы, как и они, не будем подчиняться приказам, Анжела перезагрузит и нас.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">...</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">Пожалуйста, если ты злишься, то держи эту злость в себе до конца,</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">разве будет лучше, если ты утратишь все воспоминания и навредишь своей душе?</text> <!-- тут жёсткая ирония по поводу Тиферета Б-->
 <!-- Флешбек 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Как вы думаете, чем всё закончилось?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">Что произошло с женой Кристофера, и куда делась Джилли, его дочь?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">Я не знаю. К счастью или нет, это был не мой эксперимент.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">Всё, что я знаю — это то, что из камеры содержания вынесли лишь старое одеяло Джилли.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">Большинство сотрудников даже нормально поговорить с нами не могут, ведь "машины не стоят этого".</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Но вот они считали, что я чего-то, да стою, и их слова нашли отклик где-то в глубине меня.</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Впоследствии, тот монстр, названный аномалией, убил много людей.</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">Но сам он никогда не умирал.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">Это нечестно.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Почему мы должны быть мягки с ними?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">Не обращайте внимания на сотрудников, находящихся перед вами. Когда эта аномалия сбежит, будете ли вы трястись за жизнь каждого из них? </text>
  <text id="gebura3_intro_g29">По крайней мере, аномалии чувствуют боль,</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">поэтому я причиню им столько страданий, сколько смогу.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">Это единственное, что держит меня здесь.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">...Больше не читайте мне нотаций.</text>

  <!-- 에피소드 4-->
  <!-- text id의 gebura_4_intro_r~ означает наёмный капитан кроликов, gebura_4_intro_a~Анжела, gebura_4_intro_g~Гебура.-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Я понимаю, что корпорация Лоботомия — важный клиент, но не слишком ли часто мы продлеваем ваш контракт?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Это место походит на подземелье, и мне из-за этого каждый раз не по себе.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Погодите минуту, капитан. Нужно ввести управляющего в курс дела.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">О, вы ещё не знаете, кто я? Тогда я быстро всё объясню.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">...Должно полагать, управляющий впервые принимает участие в подобном совещании.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Как я упоминала ранее, наша компания сотрудничает с некоторыми крыльями, ради общей выгоды и стабильного развития.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">Периодическое проведение встреч и продление контрактов также входит в мои обязанности.</text> 
  <text id="gebura4_intro_a5">Вам, как управляющему, нужно всего лишь расписаться здесь, все остальное предоставьте мне.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Неужели вы собираетесь делать такое скучное представление, потому что вы основное лицо компании?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">Тогда, Мьо, начнём совещание, разъяснения будут позже, лично.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">....По крайней мере на совещании, не могли бы вы снять шлем?</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Шлем! Это отличительная черта нас, кроликов.</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">...Разумеется.</text> <!-- Наиболее подходящее для красивого слога и перевода "I see"-->
  <text id="gebura4_intro_r7">Могу я уже разъяснить детали нашего контракта?</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Итак,</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">эээ, не хочу ещё раз это повторять. В контракте и так всё подробно расписано. Мне и правда нужно проговаривать всё это снова?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Это необходимые формальности.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">И перед подписанием контракта вам необходимо перечислить все условия.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">Ничего не изменилось.</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Позвольте перечислить предоставляемые нами услуги.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">Наша компания, R, предоставляет военную поддержку L и охраняет её от всех внешних угроз.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Под компанией L подразумеваются все отделы корпорации Лоботомия. Однако, в зависимости от обстоятельств могут быть и исключения.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Пока дело не касается Главы и Глаз, мы со всем справимся.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">Компания L, в свою очередь, обеспечивает компанию R необходимым количеством энергии.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">Согласно новому контракту все вызовы будут будут проводиться в случае взаимного и постоянного выполнения условий соглашения между компанией W и компанией L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">И... дайте взглянуть... компания L будет предоставлять все средства для уничтожения аномалий.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Также, всем оперативникам команды Кроликов будет стёрта память после завершения их миссии.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">Никто не будет задавать вопросов и интересоваться назначением этого комплекса.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">И последнее, следуя инструкциям компании R, я беру командование Кроликами на себя.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Вот и всё. Для дополнительных деталей прочтите контракт.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">Соглашение с компанией W не изменилось.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">Период действия контракта будет равен 1 году, как и раньше.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">Для вас это год, но... Ну, хорошо.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">И, кстати, вы можете ослабить мощность телепортирующего устройства? Моё тело словно распадается на атомы, это крайне неприятно.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">Обратитесь к W, так как это вне нашей компетенции.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Гебура, почему у тебя подобное выражение лица?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Зачем вообще присылать сюда Кроликов?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">Не списывай Кроликов со счетов!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Было решено, что только Кролики подходят для боёв здесь.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Носороги разнесут комплекс, не оставив и камня на камне,</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">а Олени, хоть и не затронут находящиеся здесь машины, но нанесут непоправимый вред управляющему.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">Анжела чётко указала, что нельзя подвергать управляющего опасности.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Мы всегда учитываем требования наших клиентов.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">Да плевала я на Носорогов или Оленей!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Зачем нам нужна помощь чужаков, когда мы можем со всем справиться и своими силами.</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Что? Повтори-ка, что ты собираешься защищать с таким-то телом?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">Сейчас ты кажешься слабее нас.</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">Конечно, ты уже не та, какой была раньше.</text>

  <text id="gebura4_intro_r33">Но в нынешнем виде, если решишь отправиться в Подворотни, Чистильщики от тебя мокрого места не оставят.</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">Те былые дни уже давным-давно поглотил красный туман.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">Теперь всё изменилось. Прими это наконец.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Если бы я захотела, то разорвала Кролика типа тебя на кусочки за секунды.</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">Прошу, решайте свои разногласия вне совещания.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Гебура, порой одних наших сотрудников недостаточно, поэтому команду Кроликов направляют к нам.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Я уверена, что ты хорошо об этом осведомлена, учитывая весь накопленный тобой опыт.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">Боевой опыт наёмников из R сравним с другими Крыльями.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Мы справимся сами!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Я докажу это, если тебе нужно...</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">Я просчитала все вероятности. Эти вычисления настолько сложны, что лишь я могу справиться с ними.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">Поэтому сотрудничество стоит того, хоть мне и приходится мириться с привлечением посторонних.</text>

  <text id="gebura4_intro_a20">К тому же, Кролики не участвуют при простой процедуре усмирения.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">Следует относиться к этому спокойно и рационально.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">.......</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">На этом продление контракта можно считать оконченным.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">Гебура ответственна за обычные процедуры усмирения,</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">если вам будет нужен совет, обратитесь к ней.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Ой, Кролики решают проблемы по-своему, так что вряд ли у нас будут какие-то вопросы.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">...А мне нечего сказать вам, звери.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">Почему бы тебе не затихнуть, раз ты закончила?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Не будь так груба с товарищем по Подворотням.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Неужто у тебя так сердце разболелось от простой шуточки в твою сторону?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">Думаешь, это смешно? Я не в настроении для твоих игр, так что заткнись.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Аха! Я поняла.</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Ты злишься, что мы влезли на твоё поле битвы?</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">Ага, мне не нужна твоя помощь.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Ну, нас позвали сюда, потому что это нужно.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">Мы будем здесь по первому зову, а выполнив задачу, исчезнем без следа.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Я думала, что ты, как и я, находишь особый шарм в убийствах,</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">но ты просто безумна.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">В гневе.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">......</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Мы кролики, мы прыгаем, следуя приказам, по свежей траве, но ты другая.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Когда-то ты знала, с кем или чем ты сражаешься.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Ты представляешь, как я шокирована? Ты была такой замечательной, я и не думала увидеть тебя... такой и в подобном месте.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">Ты была моим героем, спасителем, в те времена, когда не боялась пролить кровь ради защиты другого. Прошу, не омрачай мои воспоминания.</text>
  <!-- 장면 전환 (Флешбек)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">...Все аномалии сбежали, все мертвы...</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">...Мертвы? Все?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Лишь немногие выжили, возможно...</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">Мы не сможем справиться с аномалиями своими силами.</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Тут тоже опасно... Нужно бежать...</text>
  <!-- 장면 전환 (Флешбек 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Гебура, я собираюсь принять участие в эксперименте.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Вероятно, мы вскоре увидимся снова, но прошу.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">Позаботься о Джилли и Изабелле, пока меня не будет рядом.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (Флешбек 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Могут ли аномалии ощущать обычные эмоции, столкнувшись с кем-то знакомым?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Каков будет их выбор, если они попадут в экстремальную ситуацию?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">Результаты... оказались более чем ожидаемы.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">Что мне делать со всем этим? Тут осталось только одеяло и несколько бутылочек.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">Я получила все необходимые результаты.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Владельцев больше нет, так что можешь избавиться от них.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">Эй....</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Эй! Ты что, отключилась?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Мне пора идти.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">Что ж, не думаю, что наша следующая встреча будет мирной.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">Кролик уже уходит.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">.......</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">Я не герой.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">И никогда им не была.</text>


  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Все, должно быть, заметили. С таким мы ещё ни разу не сталкивались.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Те монстры, что должны были спать, внезапно пробудились.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">Мы не будем терять время на поиск причины.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">Мы будем решать эту проблему, как того требует текущее положение.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Я хочу сказать пару слов перед тем, как мы начнём сегодняшнюю битву.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">В моём департаменте нет места трусам.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">Не смейте самонадеянно относиться к этим монстрам.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Ярость — ваше единственное оружие, обратите её против них.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Кто не доволен, дверь из моего департамента находится там.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Я лично брошусь в бой и продолжу сражаться с этими монстрами, даже если кого-то из вас разорвут прямо на моих глазах.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">Я не буду горевать по тем, кто даже не заслужил себе имени.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Если не хотите лишний раз напрягать ваши душу и тело, то впишите себя в список на перевод в команду Благосостояния.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Именно поэтому в нашем департаменте так мало сотрудников. Но помните, каждый из вас — истинный профи в своём деле.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">За дело. Поговорю с вами, когда разберёмся со всем этим.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Помехи)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Гебура, твоя оболочка получила слишком много повреждений.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Почему ты не заканчиваешь процедуру усмирения?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">Тиферет выясняет причину случившегося, так что мы скоро всё исправим.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">Я ещё могу сражаться.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Но, в твоём состоянии, это...</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">Заткнись, я же сказала, что могу сражаться!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">31 Э.П.О.С. повреждено, 17 сотрудников мертвы,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">пять или шесть частей тела требуют замены.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">Я не в восторге от присмотра за инфантильной машиной,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">но так как сефиры Центральной команды не смогли обуздать тебя, я здесь.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">......Ты..</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Бедная девочка, взгляни на себя.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Твои, когда-то ясные, глаза</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">теперь замутнены безумием.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">Какая жалость, что ты и я заточены в одном подземелье,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">но я не сломалась.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">Возможно, больше нам не удастся схлестнуться друг с другом, как в старые времена, но...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">Раз ты сожалеешь, то я кое-что скажу.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Смотри прямо на объект твоего гнева.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">Можешь поменять клинок, но без цели ты будешь лишь рассекать воздух.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">Помни и о моих чувствах, когда мне приходится видеть моего единственного в этой жизни достойного соперника, разваливающегося на части.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (Флешбек)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Я режу, ломаю, рву, кромсаю...</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">Я часто вспоминаю тех, кто относился ко мне с добротой и теплом.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Если бы я могла хоть немного отомстить за их улыбки, их счастье, их будущее,</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">то мои копьё и меч никогда бы не опускались.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">Хоть мои глаза и замутнены, я вижу смерти людей.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">На них всегда нападают лишь монстры.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">Выражения их мертвых лиц всегда разные.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">Они то непонятны мне, то полны грусти, а некоторые напоминают мне Кристофера и Изабеллу.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">Не важно кто это, мне всегда больно.</text>

  <text id="gebura5_intro_g26">Смотря на свои оцепеневшие ноги и отрубленную руку, я буду кричать от злобы и проклинать своё слабое тело,</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">а потом я отключусь.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">И провалюсь во тьму...</text>
  <!-- 장면 전환 (Флешбек2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">С таким количеством сотрудников это невыполнимо. Я не могу одобрить твой план.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">...Пересмотри его ещё раз...</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Почему я должна разрешать то, что все равно обречено на провал?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Если мало людей, то я наберу ещё. Если они слабы, я компенсирую это.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">......</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">У нас нет правил, запрещающих сефирам использовать Э.П.О.С.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Если это то, чего ты хочешь, действуй.</text>
  <!-- 장면 전환 (Флешбек3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Знакомый хват, правильный баланс веса и искусная стойка.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Эти ощущения словно компас, указывающий мне верное направление.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Направление, в котором даже течение времени является ничем.</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">У Тиферет и Хеседа были такие забавные выражения лиц, когда они увидели меня всю в крови.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Я рублю и крушу, но аномалии восстанавливаются вновь.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Одни плачут, а другие кричат.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">Я тоже сломана и потеряла пару частей тела, но их скоро заменят.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Мой личный совершенный ад.</text>
  <!-- 장면 전환 (Флешбек4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Ищешь свою отрубленную руку?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Вот она.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Считай то, что я сохранила тебе вторую, актом воинской любезности.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Она даже не знала, что её идеология приведёт к подобной трагедии.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">Не знаю, утешит ли это тебя, но подобное случается чаще, чем ты думаешь.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">Ростки, что едва смогли пробиться, затаптываются без следа.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Но, хочу сказать, ты весьма усердно цепляешься за жизнь.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Мои изначальные планы немного подпорчены.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Я и не думала, что тебе хватит решимости и сил убить двух Когтей, разобраться с монстрами</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">и даже противостоять мне.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">Кстати, говоря о монстрах,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">не могу не признать, что они — изумительные существа.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Убив стольких твоих друзей, они не показывают ни капли усталости или милосердия.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">...Впрочем, ты тоже.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Хорошо.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Если ты ещё в силах поднять своё оружие и сделать пару шагов, то вперёд.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">Меня не сломить.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">............</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Если нельзя избавиться от этих монстров,</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">то я уничтожу саму компанию...</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Чтобы отбросить эту бесцельную ярость и найти вечный покой в этом подземелье.</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">В Подворотнях были лишь единицы корректировщиков, способных на равных противостоять Когтям и Главе.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Там её звали 'Красный туман'.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">Она заслужила это имя, защищая нас от внешних угроз.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">Предательство Мишель направило взгляд Глаз на это спрятанное место, а Глава безжалостно натравил на нас своих Когтей.</text> <!--может, лучше "потаённое место"?-->
  <text id="gebura5_intro_A5">Вместо того, чтобы разобраться с ней напрямую, коварный Глава выпустил аномалий, чтобы уничтожить всех нас.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">Аномалии бесчинствовали, с воем разрывая наших товарищей на части,</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">подобно Когтям, охотившимся за своей добычей...</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">Это было выше её сил, но как-то она сдерживала их.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Она потеряла руку, ослепла на один глаз, а все тело было покрыто ранениями, вылечить которые не представлялось возможным.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Она не сдавалась до самого конца...</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">В итоге выжили лишь я и В.</text>
  <text id="gebura5_selection1">Забрать тело.</text>
  <text id="gebura5_selection2">Забрать тело.</text>
  <text id="gebura5_selection3">Забрать тело.</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">Её тело, ужасающее своим видом во время восстановления, наиболее красочно показывало наше текущее положение.</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Спустя время, она вновь открыла глаза,</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">но неконтролируемая ярость раз за разом брала над ней верх,</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">и, раз за разом, она подвергалась перезагрузке.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Чего? Думаешь, что я воровка?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Не ожидала тебя здесь увидеть.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Точнее, я знала, что ты придёшь, но не настолько скоро.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">В тот раз ты со скепсисом отнеслась ко мне, но на самом деле я тебе понравилась, не так ли?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">О чём ты вообще?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Знаешь, я и понятия не имею о жизни людей в Подворотнях или их боли.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca5">Быть может, по сравнению с ними я жила полноценной, но трусливой жизнью.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">Поэтому я стыдилась даже маленького солнечного луча, что у меня был.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">......Там не так уж и тяжело.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca7">....Должно быть, было не легко решиться прийти сюда, спасибо тебе за это.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Рано или поздно, мы встретим неожиданные трудности.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Здесь, мы не можем справляться со всем одним лишь мирным путём.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca10">На самом деле, не было какой-то особой причины, по которой я тогда решила обратиться к тебе, а не в какую-либо организацию или к иному корректировщику.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">......И почему же?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Если начистоту...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_g5">Начистоту...?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">Я подумала, что смогу уговорить тебя снизить цену.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">...Похоже, я пришла не по адресу. Я ухожу.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca13">Выслушай меня.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Я видела, как ты оплатила похороны старой женщины, которую даже не знала.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">Ты добра, а я искала кого-то с добрым сердцем.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Без должных похорон, гниющие трупы приведут к нашествию крыс в Подворотнях,</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">к тому же я просто хотела отплатить ей за еду.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Понимаешь? Я никогда не была ни к кому "добра".</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">...........</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">Почему ты продолжаешь улыбаться?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Просто в восторге от того, что снова сделала верный выбор.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Да. Кармен умела выбирать людей.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">Рассказ о том, как она обрела свою известность, занял бы целые тома.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">Однако, Кармен была настолько одержима заботой о других, что совсем не заботилась о самой себе.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Теперь уже тяжело вспоминать об этом, но тогда мы были в состоянии блаженства.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">И мы летели навстречу безграничному миру.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Кстати, кто это и чего он уставился на меня?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">Это А. Это его обычное выражение лица.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">.......</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Прошу, защити людей, что находятся здесь.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Я верю, что могу положиться на тебя.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">Как в прошлом, так и сейчас, аномалии убивают бессчётное количество людей, работающих в комплексе.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">Достойна ли я своей репутации, раз не смогла держать всё под контролем?</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Я прожила не самую достойную жизнь.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">Осталась бы я в Гнезде, может, и не стала бы так сильно привязана к Подворотням.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">В том месте не знают что такое справедливость, мораль и другие добродетели этого мира.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Если вы никогда там не были, то никогда не поймете, что это за место.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">Насколько тяжело людям, живущим там.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Как несправедливо поступила с ними жизнь.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Мне пришлось научиться выживать в страданиях.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">Кармен говорила, что не даст таким, как мы, пропасть.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">А ещё она сказала, что даже слабые телом, но сильные душой способны рубить головы.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">Что за нелепость и абсурд. Почему я просто не прошла мимо?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">........</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">Я недостаточно умна для сложных вычислений,</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">я даже не могу написать разборчивый доклад.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">Единственное, что я могу — поднять меч на врага, стоящего передо мной.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Мой единственный талант в том, что я умею выживать,</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">и тогда я впервые гордилась, что защищаю кого-то.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Но я не справилась, и это ножом прошлось по моему сердцу.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">Я была вне себя от ярости, из-за чего лишилась рассудка.</text>
  <text id="gebura6_selection1">Тебе удалось кое-кого спасти</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">Б и я выжили</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Ладно.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Вы и тот другой выжили благодаря мне...</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">Я думала, что навсегда потеряла волю Кармен,</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">и, похоже это из-за меня её воля продолжает жить здесь, да?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">Теперь я могу вздохнуть спокойно.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Мы пробуждаемся, полные осколков наших безжизненных воспоминаний.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">Глупо, что я проснулась, помня лишь о своей неугасающей ненависти к аномалиям.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">Вы скучаете по ней, не так ли?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">Я тоже.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">Она уже не вернётся.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">Я больше не увижу эту хитрую улыбку, которая заставляла таких, как я, менять своё мнение.</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">Её свет, такой теплый, от чего хотелось обнять её как можно крепче.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Пусть это будет вечность, но я буду держать данное ей обещание.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Поэтому, пусть её тело мертво, но сама она жива здесь.</text>

  <text id="gebura6_intro_g46">Если вы помните, то расскажите мне.</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">О даре, что она оставила нам.</text>





</localize>