<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="binah1_intro_b1">Ты вернулся.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">Веселился, добираясь до места моего заточения?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">Не волнуйся, я не злюсь на тебя.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">'О, агония! Ты никогда меня не покинешь, так что я здесь, чтобы почтить тебя'.</text>
  <text id="binah1_intro_b5">Здесь мне сложно ощущать течение времени,</text>
  <text id="binah1_intro_b6">но эта вечность сохранила меня.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">Ты когда-нибудь видел реку, столь большую, что она способна пересечь весь город?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Пройдя верх и середину этой бурной реки и достигнув её низа,</text>
  <text id="binah1_intro_b9">видна её широкая и гладкая поверхность.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">А на её дне оседает грязь и мусор с поверхности.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">Всё, что не смогли захватить верхний и средний уровни в итоге оказывается здесь, внизу.</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Тебе нужна крепкая спина, чтобы разгрести всё, что здесь скопилось.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">Я заглядывала во многие колодцы.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Я черпаю воду каждый день, но он никогда не иссушается.</text>
  <text id="binah1_selection1">Что такое колодец?</text>
  <text id="binah1_selection2">Зачем черпать воду?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">Колодец столь глубок, что у него не видно дна.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">С древних времен, он является основой человечества и его прошлого.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">Воду в колодце никогда не вытягивали наружу. На ней появлялась лишь рябь от упавших, принесённых ветром, листьев.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">Это моя роль - вытягивать воду, что течет в глубине этого мира.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">Я кручу его шкив каждый день, не зная, что на этот раз принесёт его бесконечная тьма.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Нужно всегда быть осторожным, чтобы не упасть в колодец.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Именно ты стал тем, кто создал ведро,</text>
  <text id="binah1_intro_b16">отчего они наконец смогли прийти и утолить свою жажду.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Но не ты заполнил его водой.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">Не пытайся узнать моё имя.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">'Бина' - не моё имя.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">Это грустное имя для места, полного гробниц.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Я - та, кто вытягивает воду.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">Зачем ты пришёл сюда и что ты хочешь, чтобы я вытянула?</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="binah2_intro_b1">Ты пришел сюда наблюдать за надгробиями?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">Должно быть захватывающе. Я целыми днями смотрю на бессмысленные надписи, начертанные на них.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">А ещё здесь много гробов. Ведь чья-то смерть даёт возможность кому-то родиться.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">Я слежу за ними уже много лет. Посвящая всю себя тем, кто уже не сможет покинуть это место.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Но это лишь одна из порученных мне задач.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Проведя вечность в этом склепе,</text>
  <text id="binah2_intro_b7">я стала слышать шепот мёртвых.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">Их голоса столь печальны, что я начинаю умирать от жажды.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Это место быстро начинает наскучивать.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">У меня не часто бывают гости и мне неприятно, что надгробия это единственное, что можно показать здесь.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">Бина, вы вызывали?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Однажды этот сотрудник переступил черту.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">Как тебя зовут?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">Меня зовут Нейтан.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Он был ответственен за добычу Э.П.О.С.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">В процессе добычи он заглянул в колодец и лишь по случайности выжил.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Чтобы хоть как-то снизить цену его ошибки и вернуть его к работе, нам пришлось ввести ему максимальную дозу энкефалина.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">Но единожды заглянув в разрыв, тебе уже не вернуться в свой привычный мир.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">Хочешь покажу кое-что интересное?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Нейтан, ты не мог бы рассказать о том, что тебе пришлось увидеть и пришлось забыть?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">За надгробиями... Там... спящие...</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Спящие безмятежным сном. И в то же время, они и есть "колодец".</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Их поднимают... Вводят Когито...</text>
  <text id="binah2_intro_b20">И что потом? Что ты увидел?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">Они... они... они...</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Продолжай.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">Они, они....они...о....о.. они.....в... в колодце....</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Потерял сознание. Бедняжка.</text>
  <text id="binah2_selection1">Что случилось</text>
  <text id="binah2_selection2">Что будет с ним</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">Эти малыши не могут ослушаться меня,</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">и когда они теряют дар речи, а затем и сознание, значит они достигли своего предела.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">Не беспокойся. Слабые рассудком не протянут и дня здесь.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">Лучше наблюдать за цветущим садом, чем пытаться спасти разваливающийся песочный замок.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">Я видела то, что видело это дитя, сотни, тысячи раз, а может и больше.</text>
  <text id="binah2_selection3">Почему ты всё ещё в норме?</text>
  <text id="binah2_selection4">С тобой всё в порядке?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">Ты всё ещё спрашиваешь, почему я могу смотреть в колодец и спокойно говорить с тобой?</text>
  <text id="binah2_intro_b25">Механическое тело не даёт сломаться. Это та крепкая спина, про которую я говорила.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Но скажи, А.</text>
  <text id="binah2_intro_b27">Ты не забыл, что когда-то я тоже была человеком?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">......</text>
  <text id="binah2_intro_b29">Единственный плюс лишь в том,</text>
  <text id="binah2_intro_b30">что если я сойду с ума и попытаюсь уничтожить это место вместе с тобой,</text>
  <text id="binah2_intro_b31">то она всегда сможет отключить меня.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Но если этот день когда-нибудь настанет, позволь мне умереть от твоей руки, нежели от её.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">По крайней мере, это единственное, что ты можешь сделать для той, кто заточена здесь.</text>


  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Каждый день, и даже в этот самый момент, здесь проходят яростные сражения.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Ты видел их уже бессчётное число раз.</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Аномалия, не важно сколь большой урон ей нанесён, со временем восстановится.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">Это одна из причин безумия Гебуры.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Возможно, она просто не может смириться с тем, что назначением этого места является добыча энергии, а не их уничтожение.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">Или она просто не смогла отбросить некогда сжигавшую её ярость.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Я же просто знаю, что от меня старой ничего не осталось и это уже не исправить.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Но каждый раз, как она впадает в раж, потенциал Э.П.О.С. поражает.</text>
  <text id="binah3_selection1">В чем их потенциал?</text>
  <text id="binah3_selection2">Тебе это интересно?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Не держав их в руках, этого не понять.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Добыча Э.П.О.С. - одна из моих обязанностей. Естественное, что мне интересно.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">На самом деле, в мире существует много оружия, в котором заключена огромная мощь, помимо Э.П.О.С.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Артефакты из Руин, сингулярности Крыльев или собранные на коленке изобретения в Подворотнях. Оказалось, что их можно успешно использовать для противодействия аномалиям.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Но, хоть мы и обучаем здешних юнцов сражаться, им не раскрыть всего боевого потенциала.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">Кролики специализируются на убийствах. И пока им поставляют боеприпасы, не важно, сколь защищенный противник встретится им.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Наши же сотрудники даже не понимают, как эффективно пользоваться своим оружием.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">Всё же, боевой опыт не решающий фактор при приёме на работу сюда.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Но тебе и не нужно учить их как использовать Э.П.О.С.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">Их мощь контролируется лишь разумом и как-только сотрудник получил свой Э.П.О.С, он уже знает как им пользоваться.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">Но даже с такой силой, они едва-едва способны сражаться с аномалиями.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">Я ещё не видела, чтобы кто-то смог раскрыть их полный потенциал, как Красный туман.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Носить Э.П.О.С. это как позаимствовать чью-то личность.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">Оно лишь имитирует настоящую силу носителя.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Знала бы я это до того, как застряла здесь, сделала бы всё, чтобы заполучить хоть один Э.П.О.С.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">Тогда всё было бы по другому.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">После того как меня заточили, моей единственной задачей стала добыча Э.П.О.С, но брать их мне было запрещено.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Ты запер меня и всю мою ненависть в этой металлической оболочке.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">Можешь не волноваться... Пока. От той, кем была я ранее, остались лишь крупицы.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Но кто знает, может когда нибудь все те чувства, вся та ярость, что бурлили во мне, снова проявят себя. Ведь они лишь запечатаны, но не стерты.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="binah4_intro_b1">Мир, что ты оставил, был залит светом.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Там были солнце и луна, а ветер под ними двигал облака. Одной фразой, это был мир света.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Но ты не мог оставаться в этом мире, что так много забрал у тебя.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">В твоём сердце осталась лишь пустота.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">Никто не мог ни понять твоей потери, ни восполнить её.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">Вечная печаль переполняла твоё сердце.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">И, это я была одной из тех, кто ответственен за это.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Я смотрела свысока на все твои усилия, стоя на вершине мира.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">Но не только на твои.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">Я видела множество других борющихся.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Но, ты ведь понимаешь, что они были не более чем червями, но которых было достаточно наступить.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Правда пара из них упорно цеплялись за жизнь и продолжали вставать.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Прогулка сюда оказалась приятной, но сделав перерыв на чашечку чая я уже собиралась уходить,</text>
  <text id="binah4_intro_b14">и, как видишь, я не смогла выйти из Красного тумана.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">*смешок* А после, ты принёс мне столько же боли, сколько и я тебе.</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Ты знал, насколько легко сломить чей-то разум, не прибегая к пыткам и насилию.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">После того, как всё закончилось, ты собрал всё то, что осталось от меня,</text>
  <text id="binah4_intro_b18">и бросил в эту дыру, чтобы даже моя душа сгнила.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Ты наверняка говорил себе, что я должна была понести ещё более жестокое наказание.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">Значит, ты стал праведным судьёй, что карает грешников?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Так почему я вижу в пришедшем ко мне судье такого же узника как и я?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">Ты, кто со страхом избегал взгляда моих угасающих глаз.</text>
  <text id="binah4_intro_b23">Почему несешь то же наказание, что и я?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Что ж, мне подобный расклад видится более чем удовлетворительным.</text>
  <text id="binah4_intro_b25">Разве это не то, к чему должен был привести её идеал?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Ты заточил здесь своего собственного кумира.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">Ты думал, что проведя слезливые похороны всех этих безгрешных душ всё будет закончено?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">Хоть их тела так и не были упокоены?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">Иронично, но в этой буре страданий ты зацепился за надежду.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">То, из чего создано Ведро,</text>
  <text id="binah4_intro_b31">врата к рекам каждого человека.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">Она создала ведро, а ты опускал его в людские колодцы.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">Ведро поднимает лишь то, что присуще человеку, в колодец которого оно было опущено.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">Из древнего источника, что существовал ещё до возникновения этого мира.</text>
  <text id="binah4_intro_b35">Оно будет поднято, хочет того человек или нет.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">При встрече ведра, наполненного её угасшим идеалом, и чужой личности что-то меняется.</text>
  <text id="binah4_selection1">О ведре.</text>
  <text id="binah4_selection2">Об изменениях.</text>
  <text id="binah4_intro_b37">На словах это сложно объяснить.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Ты не против, если я покажу тебе оставленные ею чудеса.</text>
  <text id="binah4_intro_b39">Для меня это не просто, но оно того стоит.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">Давным-давно избранные люди ждут своей очереди.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Я привожу их сюда согласно записям в списке.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Позволь представить. Безымянный.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">Ему уже нечего терять, ибо он уже давно отринул всё, что делало его личностью.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">Ни ужасы прошлого, ни боль настоящего для него ничего не значат.</text>
  <text id="binah4_intro_b45">Теперь он видит лишь будущее.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">Тебе хорошо спалось?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">..............</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Ты можешь спать сколько угодно, хоть целую вечность.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Скоро сотрудники введут тебе Когито.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">Что за река течёт в тебе? Что за мир ты в себе держишь?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">Сколько существует людей, столько и миров. Смотреть на них довольно интересно.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………………………</text>
  <text id="binah4_intro_e3">………</text>
  <text id="binah4_intro_e4">………Грр…грррррррр…гггггггггг……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">Никто не видел этого...</text>
  <text id="binah4_intro_b52">Вот почему те, кто по моему приказу контролируют уровень Когито должны держать глаза и уши закрытыми.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">…………………………….. </text>
  <text id="binah4_intro_b55">Никто не должен смотреть в глаза вытягиваемого,</text>
  <text id="binah4_intro_b56">но я обязана делать это до самого конца. Не смея отвернуть взор.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">В этих глазах буря, от которой не спрятаться и вещи, что не должны существовать.</text>
  <text id="binah4_intro_b58">Это моё наказание.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Обычный человек успел бы сойти с ума уже тысячу раз,</text>
  <text id="binah4_intro_b60">но благодаря тебе, безумие не охватывает меня. Оно лишь отражается в зрачках моих глаз.</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Грррррррр……..</text>
  <text id="binah4_intro_b61">И всё, что мне остается, это ждать.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Итогом станет либо новая жизнь, либо ему придётся остаться среди этих колонн со мной, навечно,</text>
  <text id="binah4_intro_b63">но, нужно ещё немного времени.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Теперь ты понял, что в себе содержат эти бесчисленные колонны?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Скажем, тебе повезло.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">Иногда, когда уровень Когито недостаточно скорректирован, проявляются осколки того, что не должно существовать.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">Забавно говорить это, но подобное, лишь побочный эффект того, что запрещено делать с живущими.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">Иногда, ведро приносит и иное из того, что нам нужно. Бездну, спящую в человеке, в его подсознании, а также другие всевозможные вещи.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Прошлое, настоящее и будущее.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Это не та область, где мы можем держать всё под контролем.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Они повсюду, выглядят как аномалии, и когда придёт время, они наконец проявят себя.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Вы их называете аномалиями-испытаниями.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">К счастью, мы способны сдерживать их, как обычных аномалий, но не более.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Да, добывать аномалии подобные этим - моя работа.</text>
  <text id="binah4_intro_b75">И всё это из-за Кармен, той, которую ты похоронил давным давно.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Она мать всех аномалий, что уже есть и что только появятся.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Ну, а все встреченные тобою аномалии были частью этих колонн.</text>
  <text id="binah4_intro_b78">И хоть это было трудно принять, тебе всё равно?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Что же, забыть и сбежать — твоя излюбленная тактика.</text>

    <!-- 에피소드 5-->
    <text id="binah5_intro_A1">Ты сказала мне воспользоваться каждой частичкой твоего тела.</text>
    <text id="binah5_intro_A2">Мне всегда было интересно.</text>
    <text id="binah5_intro_A3">Зная обо всём заранее, ты бы всё равно сделала также?</text>
    <text id="binah5_intro_b1">Это место в котором властвует тишина.</text>
    <text id="binah5_intro_b2">Сотрудники, что находятся здесь, обычно сходят с ума и предаются забвению.</text>
    <text id="binah5_intro_b3">Я уже давно ни с кем нормально не разговаривала.</text>
    <text id="binah5_intro_b4">Может показаться, что я одна в этом месте.</text>
    <text id="binah5_intro_b5">Однако, у меня есть компаньон, что провела со мной все эти бесчисленные часы.</text>
    <text id="binah5_intro_b6">Я представлю её тебе.</text>
    <text id="binah5_intro_b7">Перестраивая, разделяя и переразмножая тело Кармен ты создал ведро,</text>
    <text id="binah5_intro_b8">а ещё ты добыл жидкость жизни и смерти, названную Когито.</text>
    <text id="binah5_intro_b9">На тот момент её было мало, но отчего то, её количество стало стремительно расти, образовав целое озеро.</text>
    <text id="binah5_intro_b10">Ты тоже это видишь?</text>
    <text id="binah5_intro_b11">Как она смотрит на нас оттуда.</text>
    <text id="binah5_intro_b12">Когда мне становится совсем невыносимо, я смотрю на дно.</text>
    <text id="binah5_intro_b13">После этого, я чувствую, что мы с ней словно единственные, кто остался во всём мире.</text>
    <text id="binah5_intro_b14">Иногда мне кажется, что она разговаривает со мной.</text>
    <text id="binah5_intro_b15">Она осталась там, в озере. В виде кусков плоти, мозга и странных щупалец.</text>
    <text id="binah5_intro_b16">Кто-то принял это, а кто-то сошел с ума от её вида.</text>
    <text id="binah5_intro_b17">Кто-то пожертвовал своим телом став ни живым, ни мёртвым. А кое-кто просто сдался и рассказал всё Главе.</text>
    <text id="binah5_intro_b18">И всё это комбинация тебя и созданного ею отчаянья.</text>
    <text id="binah5_intro_b19">Ты ещё не достоин того, чтобы взглянуть вглубь озера.</text>
    <text id="binah5_intro_b20">Для этого, ты должен ясно видеть свой путь.</text>
    <text id="binah5_intro_b21">Ты надеешься на искупление?</text>
    <text id="binah5_intro_b22">Или хочешь спасти меня и всех, кто заточен здесь?</text>
    <text id="binah5_intro_b23">Чтобы это ни было, ты можешь подумать, что твоя цель это очищение комплекса от греха.</text>
    <text id="binah5_intro_b24">Хоть ты уже давно не покидал этот комплекс,</text>
    <text id="binah5_intro_b25">другие филиалы знают, что аномалии ещё убивают людей здесь.</text>
    <text id="binah5_intro_b26">У каждого Крыла есть свои истории, полные боли.</text>
    <text id="binah5_intro_b27">Гнездо, Подворотни, Руины, Окраины...</text>
    <text id="binah5_intro_b28">Весь мир в плену ещё большей боли.</text>
    <text id="binah5_intro_b29">Я видела всё это, ведь не была скована чьими-то недостижимыми идеалами как все вы.</text>
    <text id="binah5_intro_b30">Мир, который ты восхвалял и мир, который я презирала, такие разные.</text>
    <text id="binah5_intro_b31">Меня схватили и заставили страдать, пока ты не стал удовлетворён. Но всё равно, мы были во власти отчаянья.</text>
    <text id="binah5_intro_b32">Кто-нибудь станет координатором Главы и займет моё место, а потом натравит на тебя Когтей.</text>
    <text id="binah5_intro_b33">Даже если ты прервёшь цикл, всё равно, в этом нет никакого смысла.</text>
    <text id="binah5_intro_b34">Сломанные крылья расправятся вновь,</text>
    <text id="binah5_intro_b35">мимолетное сопротивление скоро забудется, и люди будут просто жить, потому что они не могут умереть.</text>
    <text id="binah5_intro_b36">Знаю, ты решил, что можно списать меня со счетов,</text>
    <text id="binah5_intro_b37">но я всё ещё смотрю на всех вас свысока, как на копошащихся жуков.</text>
    <text id="binah5_intro_b38">Не могу дождаться момента, когда ты наконец осознаешь всю эту боль и отчаянье.</text>
    <text id="binah5_intro_b39">Я хочу видеть, как ты преклонишься перед судьбой.</text>
    <text id="binah5_intro_b40">Предаваясь отчаянью и сдаваясь.</text>
    <text id="binah5_intro_b41">Сопротивляясь до самого конца, в итоге ты будешь сломлен.</text>
    <text id="binah5_intro_b42">Сдайся уже наконец.</text>
    <text id="binah5_intro_b43">И плыви по течению.</text>
    <text id="binah5_intro_A4">Она была нашим единственным способом выбраться, однако встреча с Кали дорого ей обошлась.</text>
    <text id="binah5_intro_A5">Это было чудо, что мы смогли схватить её живой. И мы встали на путь, полного сожалений.</text>
    <text id="binah5_selection1">Копаться в голове.</text>
    <text id="binah5_selection2">Копаться в голове.</text>
    <text id="binah5_selection3">Копаться в голове.</text>
    <text id="binah5_intro_A6">Избегать взора Главы, стать одними из Крыльев, и, наконец, выжить.</text>
    <text id="binah5_intro_A7">Нам самим это было не под силу.</text>
    <text id="binah5_intro_A8">Она едва дышала, но её мозг всё ещё функционировал. Это всё, что нам было нужно.</text>
    <text id="binah5_intro_A9">Мы копались у неё в голове также, как делали это с Кармен. Мы искали способ выбраться.</text>
    <text id="binah5_intro_A10">После этого, нам оставалось собрать то, у чего уже даже не было формы.</text>
    <text id="binah5_intro_A11">Страж адских врат всегда должен быть в отчаянии.</text>
    <text id="binah5_intro_A12">Дабы самому не попасть в ад.</text>

    <!-- 에피소드 6-->
    <text id="binah6_intro_b1">В итоге, это место всё равно опустело.</text>
    <text id="binah6_intro_e1">П-прошу... спасите меня. Я сделал всё, что было нужно.</text>
    <text id="binah6_intro_b2">Разве ты не в восторге? Место, которому ты принадлежал, теперь предано пеплу?</text>
    <text id="binah6_intro_b3">Не открывай глаз. Лучше вслушайся в тишину.</text>
    <text id="binah6_intro_b4">Ни звездопад, ни восход солнца никогда не вызывали во мне ничего подобного,</text>
    <text id="binah6_intro_b5">подобной жажды от открывшегося мне вида.</text>
    <text id="binah6_intro_b6">Но нет.</text>
    <text id="binah6_intro_b7">Этого всё ещё недостаточно.</text>
    <text id="binah6_intro_e2">Прошу... Прошу, отпусти меня. Разве ты уже не закончила?</text>
    <text id="binah6_intro_b8">Почему ты дрожишь? Где то мужество, с которым ты предал своё собственное Гнездо?</text>
    <text id="binah6_intro_b9">Не скажу, что это идеальный план, но я бы и не назвала его плохим.</text>
    <text id="binah6_intro_b10">Благодаря всем тем, кто верил тебе, мы теперь можем наслаждаться этим прекрасным зрелищем.</text>
    <text id="binah6_intro_b11">Доверие - мое самое любимое оружие.</text>
    <text id="binah6_intro_b12">Когда появляется мусор, появляются и они.</text>
    <text id="binah6_intro_b13">Они никогда не опаздывают.</text>
    <text id="binah6_intro_e3">Н-нет! Прошу!</text>
    <text id="binah6_intro_b14">Наши отношения можно назвать симбиозом. Мне самой некогда копаться в завалах.</text>
    <text id="binah6_intro_e4">Только не Уборщики...</text>
    <text id="binah6_intro_b15">Да, это выражение лица.</text>
    <text id="binah6_intro_b16">Оно делает тебя таким живым.</text>
    <text id="binah6_intro_b17">...</text>
    <text id="binah6_intro_b18">Ах, тишина и запах чёрного чая, мои лучшие друзья.</text>
    <text id="binah6_intro_b19">Твои тоже, не так ли?</text>
    <text id="binah6_intro_b20">А теперь пора идти к следующей цели.</text>
    <text id="binah6_intro_b21">Не нравится мне, что приходится полагаться на информацию рыжеволосой девочки, но...</text>
    <text id="binah6_intro_b22">Но те, кто слаб, дают самую ценную информацию.</text>
    <text id="binah6_intro_b23">Что за лица полные жизни встретятся мне на этот раз?</text>
    <text id="binah6_intro_b24">Лишь вид того, как кто-то цепляется за жизнь вызывает во мне восторг.</text>
    <text id="binah6_intro_b25">Лишь звук того, как кто-то испускает последний вздох приносит мне удовлетворение.</text>
    <text id="binah6_intro_b26">Я давно поняла, что я и ты одинаковы.</text>
    <text id="binah6_intro_b27">Мы - мутанты этой эпохи.</text>
    <text id="binah6_intro_b28">Нет, правильнее будет сказать, что мы те, кто лучше всего подходит этому миру.</text>
    <text id="binah6_intro_b29">Ты тот, кто спланировал всё это.</text>
    <text id="binah6_intro_b30">Но, чтобы ты не делал здесь, мир от этого не изменится.</text>
    <text id="binah6_intro_b31">Парящие Крылья, синдикаты из Подворотен, нечто из Окраин, бездна в Руинах, арбитры вроде меня, Когти и Глаза... Тебе не выстоять в одиночку.</text>
    <text id="binah6_intro_b32">...Но пока ты всё ещё здесь, неизменным останется лишь одно.</text>
    <text id="binah6_intro_b33">Раз здесь некуда бежать и негде прятаться, я буду следить за всем, что ты делаешь и тем, что тебе необходимо.</text>
    <text id="binah6_intro_b34">Я не отверну своего взора.</text>
    <text id="binah6_intro_b35">Просто не прекращай двигаться дальше. И может быть ты справишься.</text>

</localize>
