<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Roland_Black_1_1">この瞬間のために俺は今まで耐えてこれたんだ……。</text>
	<text id="Roland_Black_1_2">俺の痛みをそのまま……いや、それより酷い苦痛を返すためにここまで来たんだよ。</text>
	<text id="Roland_Black_1_3">この終わりに必ず幸せがあるとは思ってない……。</text>
	<text id="Roland_Black_1_4">空虚な後悔だけだろう。俺に残るものは無いだろう。</text>
	<text id="Roland_Black_1_5">でも、わだかまった感情を吐き出せずに息が詰まるよりはマシだろ？</text>
	<text id="Roland_Black_1_6">俺はただ、一瞬だけでも楽に息が吸えることを望んでいるだけだから。</text>
	<text id="Roland_Black_1_7">お前らもそれぞれ守るべきものがあるだろ。躊躇いはするなよ。</text>
	<text id="Roland_Black_1_8">お互いが望むものが重なる瞬間ほど苦しくて醜悪なものはあるんだろうか。</text>
	<text id="Roland_Black_1_9">アンジェラ。必ず俺よりも酷い痛みと喪失を抱かせてやる……。</text>
	<text id="Roland_Black_1_10">……ああ。始めようか。</text>
	<text id="Roland_Black_2_1">過去も今とそう変わりない…変わらない……。同じ悲劇を繰り返すだけだろ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_2">それが過ちだと分からない人は居なくとも…繰り返すしかないんだ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_3">誰かの便利のためや幸せのために犠牲になる人たちが何人居ると思うんだ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_4">他人の人生を燃やしながら得る幸せを…都市はただ良いと満足しながら生きる……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_5">このクソッタレな場所じゃそう生きるしかないから……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_6">悩んで突っつき回すことが無駄なことだって、周知の事実だろ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_7">気にしたくないだろうな…無視したいだろうな！</text>
	<text id="Roland_Black_2_8">自分のことじゃないから……ああ。自分のことじゃないから。</text>
	<text id="Roland_Black_2_9">１度だけ目をつぶればもう少し楽な人生を送れるから……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_10">誰かの苦痛なんか知ったこっちゃない…自分のことだけで疲れるところだろ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_11">俺はこうすることしか出来ない都市が恨めしい……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_12">そしてその汚いことに加担する俺も恐ろしくて厭な存在だ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_13">でもそれはそれで、これはこれなんだよ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_14">俺の幸せが離れていくのをじっと見つめてるわけにはいかないだろ……。</text>
	<text id="Roland_Black_2_15">堂々と生きたとは言えないけど……俺が誰かに過ちを犯したことも無いんだって……。</text>
	<text id="Roland_Black_3_1">どうにもならないのは俺が彼の者の心臓を所有すること。</text>
	<text id="Roland_Black_3_2">代わりに俺の優しい恋人は、俺の心臓を取り出し苦難のみを抱かせて去ったが故。</text>
	<text id="Roland_Black_3_3">空になった孤独を埋めるその痛みを俺が愛せずにいられようか。</text>
	<text id="Roland_Black_3_4">お前が居たが故に遂に前を見ることが出来たが。</text>
	<text id="Roland_Black_3_5">共に眺めていた華やかな前景が今や後ろになったが故……。</text>
	<text id="Roland_Black_3_6">今の俺は再び後ろを見ている哉。苦しいが最も美しかったその瞬間のみを。</text>
	<text id="Roland_Black_3_7">近付けず見つめることしか出来ぬその風景を。</text>
	<text id="Roland_Black_3_8">その風景を塞ぐ汚いものを片付けていると、前に進むべき道は塞がれてしまい……。</text>
	<text id="Roland_Black_3_9">俺の間に積もっていく、そのおぞましい塊を直視する自信はない。</text>
	<text id="Roland_Black_3_10">まともに直視しようと努力するなら……。</text>
	<text id="Roland_Black_3_11">きっと山のように高くなった他人の恨みと苦痛の中に閉じ込められるかもしれないな。</text>
	<text id="Roland_Black_3_12">でも悲しくない。前に進めないことが惜しくも無い。</text>
	<text id="Roland_Black_3_13">お前を過去に置いていくことが俺にとってより大きな苦痛であるから。</text>
	<text id="Roland_Black_3_14">それなら方法は１つ。その楽園を眺めることが出来るように……。</text>
	<text id="Roland_Black_3_15">その前を塞ぎ、邪魔なるものは全て片付けるしか。</text>
	<text id="Roland_Black_4_1">俺の悪夢の首を斬れば、今すぐにでも気は収まるだろう。</text>
	<text id="Roland_Black_4_2">その瞬間のために今までこんなことをしでかしながらも、歯を食いしばって耐えてきたんだよ……。</text>
	<text id="Roland_Black_4_3">でも今すぐにでもこの痛みを抉り出したとしても、それで終われるだろうか。</text>
	<text id="Roland_Black_4_4">この選択までも無視すればいつか再び俺に…違った形で返っては来ないだろうか。</text>
	<text id="Roland_Black_4_5">復讐の夢さえちゃんと果たせれば全部終わると思っていた。</text>
	<text id="Roland_Black_4_6">諦められない理由が俺にあるから…本当に俺のためだという理由で……。</text>
	<text id="Roland_Black_4_7">あれ程大切だったお前を奪っていったここを壊すことも正当なことだ。</text>
	<text id="Roland_Black_4_8">誰も理解してくれなくとも…少なくとも俺は俺を理解できるはずだって。</text>
	<text id="Roland_Black_4_9">奥深く、より深い闇の中へ。運命は俺の胸を苛酷にしたのであった。</text>
	<text id="Roland_Black_4_10">たったの１度だけ足を踏み入れただけの楽園を、然程残忍に奪わなければならなかったのだろうか。</text>
	<text id="Roland_Black_4_11">俺の時間もあの日止まってしまった。眺めることが出来るのはもう後ろに残った闇だけの人生。</text>
	<text id="Roland_Black_4_12">でも俺が全てを赦せば……。</text>
	<text id="Roland_Black_4_13">俺の過去を少しでも洗い流せば、俺が立っている場所は完全に無くなる気しかしないから。</text>
	<text id="Roland_Black_4_14">そして俺の大切だったあのときも、全て忘れて溶けるような気しかしないから。</text>
	<text id="Roland_Black_4_15">だから怖いんだ、アンジェリカ。</text>
</localize>