<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100007">


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 чувствует нечто зловещее внутри камеры содержания.  },
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Сотрудник #0 ощущает лёгкую грусть и ярость, витающие в камере содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотруднику #0 кажется, что откуда-то доносится странный запах.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Сотруднику #0 показалось, что вдалеке он услышал крики людей.  },
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-06-27</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/1.76Mhz</portrait>

      <name openLevel ="1">
        1.76 MГц
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Запись того дня, что мы никогда не забудем.</openText>



    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия является явлением без видимой формой. Она была обнаружена, когда сотрудники начинали показывать одинаковые симптомы при попадании в определённое место. Все они ощущали специфические галлюцинации и у всех было выявлено помутнение рассудка.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {После установки радиочастоты на 1.76 MГц, мы стали ждать. Спустя 12 минут, в белом шуме, послышался таинственный голос. Его было сложно понять, но похоже это был сигнал бедствия и просьбы о помощи.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Спустя 17 минут, голос заглушился и прогремело 3 громких взрыва, которые сопровождали 2 маленьких. Основываясь на громкости различных криков можно было предположить, что там творился настоящих хаос.&#13;&#10;Спустя 23 минуты, все звуки стихли.&#13;&#10;Спустя 25 минут, радио задымилось. Мы подумали, что оно сломалось, но никаких поломок обнаружено не было.&#13;&#10;Спустя 30 минут, всех в определённой зоне охватила ярость и началась потасовка, где все дрались с особой жестокостью.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {После этого инцидента, сотрудники отказались от консультации (было выявлено, что никто психически не пострадал). Непонятно, что именно вызвало всю эту ярость.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {После этого, все, кто находился возле камеры содержания начали слышать неизвестный шум и испытывать галлюцинации. Это запись того дня, что мы никогда не забудем. Она возвращает нас в те дни, что были забыты многими, но которые не должны быть забыты навсегда.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Чем больше уровень Выдержки у сотрудника, тем меньше шанс успешного выполнения работы у аномалии $0. Было заключено, что главной причиной стремительного роста жестокости является чрезмерное влияние аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Если сотрудник #0 запаникует во время работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">В результате хорошей работы, счётчик Клипот аномалии $0 повысится. При получении максимума PE-ячеек, уровень счётчика Клипот повысится на 2.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Камера наблюдения засекла появляющийся по всему комплексу белый шум. Исходя из того, что это произошло тогда, когда уровень счётчика Клипот аномалии $0 достиг нуля, было решено, что этот белый шум исходит от камеры содержания аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">Количество секций с белым шумом будет стабильно возрастать, пока уровень счётчика Клипот аномалии не будет восстановлен до допустимой нормы.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>