<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id ="100008">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Главная отличительная черта аномалии $0 - это многочисленные глаза на теле и яркая лампа.},
      {На самом деле, мы не знаем почему $0 убивает людей.},
      {От того, что $0 не умеет летать у нас огромное преимущество. Иначе, половина сотрудников была бы уже обезглавлена.},
      {$0 внезапно подумала “Если я первая убью существ, то они не будут убиты монстром". И покой пришёл в лес.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Ужасающие звуки моргающих глаз и горящей лампы заполняют камеру содержания.},
      {Глаза и лампа аномалии $0 освещают камеру словно звёзды.},
      {Десятки глаз аномалии $0 внезапно уставились на #0.},
      {Глядя на аномалию $0, #0 сжимается и трясётся.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Позади сотрудника #0, слышно урчание чёрной птицы. },
      {Слышны птичьи спорадические крики.},
      {$0 кричит позади сотрудника #0, будто бы аномалия чувствует беспокойство.}
      {$0, крича, бродит вокруг #0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 отворачивает свою голову, чтобы не встретиться с ней взглядом. Вместо аномалии ему(ей) видна горящая лампа.},
      {Перед глазами сотрудника #0, что отвернулся от аномалии $0, чтобы не встретиться с ней взглядом, ослепительная, яркая лампа.}
      {То, что сотрудник #0 решил не смотреть на аномалию $0 было очень хорошим выбором.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Глаза аномалии $0 становятся багровыми.},
      {$0 приближается, издавая угрожающие звуки.},
      {$0 скрипит зубами.}
      {$0 движется в направлении сотрудника #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="death">
      [
      {Голова сотрудника #0 катится по камере содержания.}
      {Голову сотрудника #0 с лёгкостью оторвали..}
      {$0 оторвала своим клювом голову #0, будто бы она была сорняком.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-40</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BigBird</portrait>
     
      <name openLevel ="1">
        Большая птица
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Спустя месяц мы пришли к выводу, что не было никакого чудища.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Это птица с множеством глаз, бродящая с негаснущей лампой по тёмным лесам.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Существо будет пристально смотреть и затем откусывать голову любому -не важно молодому или старому- с кем она столкнётся. Вместо крыльев, как у обычных птиц, это существо имеет длинные руки, которыми она может поднимать различные предметы. Маленькая птица, выглядящая как глаз, всегда следует за этим существом.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Существует предание о монстре, который прячется глубоко в тёмном, пустом лесу, завлекая людей.&#13;&#10;Чтобы защищать всех существ от этого огромного чудища, Большая птица сделала фитиль из всех своих перьев. А в месте с фитилём и лампу, которая бы горела целую вечность.&#13;&#10;С вечно горящем фонарём, она блуждает по лесу, предостерегая людей, чтобы они не ходили глубоко в лес.&#13;&#10;Благодаря Большой птице, число сражённых существ сократилось. Но Большая птица всё ещё чувствует свою вину за тех людей, что пали от руки чудища.&#13;&#10;Однажды Большая птица подумала, “Если я первая убью существ, то они не будут убиты монстром!”&#13;&#10;После этого поползли слухи о монстре, который откусит вам голову.&#13;&#10;В них говорится, что этот монстр внимательно смотрит на своих жертв, чтобы удостовериться что они это не чудище, что заманивает к себе существ.&#13;&#10;Это предание из города &lt;отредактировано&gt;. Оно самое старое в городе и было рассказано самым старым его жителем &lt;Отредактировано&gt;. И хоть предполагается, что это предание рассказывали для того, чтобы дети не ходили в лес, кто сочинил его неизвестно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Предание не врало. “В конце концов, мы нашли Большую птицу в лесу. А потом мы искали 'чудище, что заманивает людей'. Мы исследовали каждый яму и каждую трещину. Спустя месяц мы пришли к выводу, что не было никакого чудища, кроме этой Большой птицы”.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {“Этой аномалии очень хорошо известно, что такое смерть. В этой компании есть две категории аномалий. Первая, это существа, что знают что такое смерить и которые будут атаковать, чтобы убить. Второму типу аномалий известна концепция смерти, но их атаки не вызывают серьёзного урона. С другой стороны, эта аномалия является нечто иным. Для этого существа, смерть является избавлением. Если в лесу это существо оторвало маленькой заблудившейся девочке голову, то оно не совершило убийство. Оно спасло её от монстра.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {“Пока у существа открыты глаза, у нас нас завязаны руки. Оно пристально смотрит. Когда оно продолжает смотреть …(Опущено). Так что нам нужно для начала усыпить её. Когда всё глаза закроются, мы сможем начать нашу работу.”}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если в комплексе умрёт 5 и более сотрудников, уровень счётчика Клипот аномалии понизится. Однако, она не будет учитывать смерть сотрудников, ликвидированных смертельной пулей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот аномалии повысится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">$0 сбегает из камеры содержания при чрезвычайной ситуации 2-го уровня вне зависимости от уровня счётчика Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">В департаменте, где разгуливает $0, происходит отключение света. Сотрудники департамента, в котором произошло отключение света, становятся зачарованы аномалией $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">Видимо, зачарованным сотрудникам безопаснее находиться в таком состоянии, так как они получают меньше урона. Однако, через какое-то время они идут туда, где находится $0 и умирают от её атак.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="7">Зачарованные сотрудники придут в себя, как только выйдут из департамента, где отключился свет.</specialTip>
    </specialTipSize>

 
    
    </observe>
</creature>