<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100043">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Не быть забытым - уже благословение.}
      {У тех кто остался жить нет времени на то, что помнить тех, кто умер - только лишь готовиться к следующей смерти.}
      {Аномалия $0 молча наблюдает за сотрудником #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Аномалия $0 мечтает. Занавес скрывает пустую веру без выхода. },
      {Гроб огромен, но его недостаточно, чтобы вмещать сотни из них.},
      {#0 наблюдает за длинной чередой скорбящих.}
      {Обременительные, развевающиеся крылья приближаются, и почему-то они такие знакомые.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {В этом месте нет ни цветов, ни деревьев, так откуда же прилетают эти бабочки? },
      {Без возможности вернуться туда, откуда они пришли, у сотрудников не остаётся выбора, кроме как продолжать работать.},
      {Похороны никогда не оканчиваются и сотрудник #0 продолжает скорбеть.}
      {#0 думает о конце жизни.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Вернуться туда, откуда ты пришёл. Такое чудо никогда не произойдёт.},
      {Смерть в ваши лучшие часы жизни и есть неожиданное благословение.},
      {На самом деле большинство сотрудников, которые умерли здесь, хотели жить как можно дольше.}
      {Некоторые думают, что смерть - это новое начало, но после смерти есть лишь пустота.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-68</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Butterfly</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Похороны мёртвых бабочек
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>Что происходит, когда человек умер?</openText>

    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Что происходит, когда человек умер?&#13;&#10;Что случается с теми, кто работал здесь?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {- Они должны вернуться домой, где их ждёт семья и домашний уют.&#13;&#10;Но все знают, что сотрудники не могут покинуть компанию до тех пор, пока они не уйдут на покой.&#13;&#10;- Они должны "уйти на покой" и вернуться к себе домой, заслужившие то, чего они хотели и полные надежды.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Мы перья Крыла. Но уйти на покой не так просто как это кажется. Ведь перья не могут выпасть по своей воле.&#13;&#10;- Так куда же отправились ушедшие на покой сотрудники?&#13;&#10;Они они становятся привязаны к компании как только они встают на её порог. Они не покинут её, даже если ушли на покой.&#13;&#10;-Давным давно, в одном мире, люди верили, что после смерти они становятся прекрасными созданиями с маленькими крыльями. Поглядите-ка.&#13;&#10;Если у нас есть крылья, то можем ли мы улететь отсюда? Мы получаем крылья, когда уходим на покой?}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Скорбящий, с огромным грузом на плечах сказал, что пришёл сюда, чтобы быть спасителем для всех.&#13;&#10;Но теперь он заточён здесь как остальные, в компании одной лишь памяти о пустой вере.&#13;&#10;Его грузом является гроб. Огромный гроб, нужный для того, чтобы воздать честь тем сотрудникам, кому больше некуда идти. Но он слишком мал, чтобы упокоить тех невинных жертв.&#13;&#10;Внутри него находятся бабочки, что ждут времени сна. А пока, они бесцельно машут крыльями&#13;&#10;Бабочки нужны, чтобы опылять цветы, но в этом место нет ни единого цветущего цветка.&#13;&#10;У них нет другого выбора, кроме как ждать. Все-таки, здесь свершится конец света.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">#0, сотрудник, чей уровень Справедливости 2 и ниже, по завершению работы понизил уровень счётчика Клипот аномалии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Другие сотрудники, чей уровень Мужества равен 4 и выше, получили похожий результат.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">В результате плохой работы, уровень счётчики Клипот аномалии понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>