<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
    
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100031">



    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Если ночью звезды сыпались с неба, значит дитя выходило погулять. },
      {$0 знает всё о #0. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Тоска становится слезой и падает звездой.},
      {Остатки тоски цветут в скорбящем сердце.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Аномалия $0 заставляет сотрудника #0 пообещать, что он/она вернётся завтра.},
      {Аномалия $0 хнычет. Кажется, ему не нравится, что сотрудник #0 уходит.},
      {Сотрудник #0 не может ступить и шагу, после взгляда на хнычущую аномалию $0.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-55</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyBoy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Дитя галактики
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Твоя вселенная
      </specialName>

      <openText>
        Слёзы дитя падали будто звезды, падающие с небес. Мир погрузился в сон, будто в ловушке восхитительной колыбельной.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Посреди ночи, когда туман грациозно охватывал мир.&#13;&#10;Дитя с босыми ногами глядело на меня не говоря ни слова. &#13;&#10;Я остановился, потому что я увидел как грусть охватывает его лицо.&#13;&#10;Он плакал, а его очаровательные глаза были полны печали и благодати.&#13;&#10;Я предложил ему свою помощь.,&#13;&#10;Он улыбнулся и его печаль исчезла.&#13;&#10;Слёзы дитя падали будто звезды, падающие с небес, &#13;&#10;Мир погрузился в сон, будто в ловушке восхитительной колыбельной.&#13;&#10;Ночь, когда галактика спустилась на землю босыми ногами. &#13;&#10; -	Выдержка из дневника сотрудника &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; совершившего самоубийство.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Мальчик с большими глазами и кожей, что напоминает ночное звёздное небо. Он сказочно скромный, но не показывает страха или враждебности по отношению к остальным. Он становится крайне дружелюбным, когда его дружба с кем-либо достигает определённого уровня. Некоторые сотрудники имеют сугубо благоприятные впечатления от этой аномалии. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {В основном он предпочитает общение и развлечения. Он показывает сильную привязанность по отношению к остальным, при акте общения. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Если мальчик и сотрудник достигнут определённого уровня дружбы, он даст ему/ей небольшой камешек. Сотрудник лучится счастьем и энергией пока камешек у него/неё. Однако, у камешка проявятся и другие эффекты, отличные от положительных, если сотрудник войдёт в камеру содержания не к мальчику.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Если сотрудник с камешком, который является знаком его дружбы, умер, аномалия показывает глубокую скорбь по его или её смерти.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Дневник сотрудника &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; &#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;Я долго смотрел в его глаза. Я ненадолго ушёл в себя, ведь его глаза были такими сказочными. Я хотел погладить его, но мой коллега сказал, чтобы я не выказывал по отношению к аномалии личной привязанности. &#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;Я сказал ему своё имя. Он повторил его, а его глаза были шире чем обычно, будто бы он узнал большой секрет. Когда он назвал моё имя, показалось, что оно будто стало чем то большим, чем простым именем, с которым я жил всю жизнь.  &#13;&#10;0th, XX&#13;&#10;Когда кто-то другой заходил в его камеру, он не обращал на того сотрудника внимание и искал меня. Я почувствовал нечто триумфальное, когда услышал об этом. Ему нравлюсь я, не ты.&#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;Как только я вошёл в камеру мальчика, он, плача, запрыгнул мне на руки. Мне пришлось пообещать ему, что с этого момента, я буду регулярно приходить к нему. Когда я, не без сопротивления, снял его с себя, маленький, белый камушек упал мне в руки. “Пожалуйста не теряй его и не отдавай его никому.” Пробормотал мальчик.&#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;“Та птица нравится тебе сильнее чем я?” Тихо спросил меня мальчик, увидев, что я только что закончил работать у Большой птицы. Я спросил его, как он узнал, что я был там. “Я знаю. Я знаю всё. Чем ты занимаешься, куда ты ходишь.” Его взгляд упал на камушек и он улыбнулся. От его взгляда у меня мурашки по коже.&#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;Я пытался избавиться от камушка, но сделать это мне оказалось не под силу. Я даже не понимаю, что происходит…… “Ты ещё любишь меня, правда?” Мальчик улыбнулся мне. Он улыбается, улыбается, улыбается, улыбается…….&#13;&#10;0е, XX&#13;&#10;Я не могу отодрать этот камушек от своего тела. О чём я мечтаю, так это о дне, когда мальчик устанет от меня. Я жду этот день…… но настанет ли он? Все говорят мне, что я отличных сотрудник. Заткнитесь, идиоты, вы ничего не знаете. &#13;&#10;Последняя запись&#13;&#10;Я этого больше не вынесу. Я не могу сбежать от него. Я думал, что нёс ответственность, но правда в том, что всё это время я был игрушкой в руках этого мальчика. Чтобы я ни делал, куда бы не шёл, я слышу его шёпот. Я закончу это. Но я даже не уверен, могу ли я это закончить или нет.  &#13;&#10;-- “Я пришёл издалека. Я так рад познакомиться с тобой. Становись камешком и прогуляйся по галактике вместе со мной…” Я слышу его шёпот и дыхание. А дальше кромешная тьма. Как ночью, когда я познакомился с ним.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Знак дружбы можно получить успешно выполняя работу. Знак дружбы будет постоянно восстанавливать HP и SP в зависимости от уровня счётчика Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Уровень счётчика Клипот повысится, когда сотрудник со знаком дружбы выполнит работу.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Если сотрудник, носящий знак дружбы, будет выполнять работу у другой аномалии, он будет получит урон в зависимости от уровня счётчика Клипот аномалии $0. Также уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Если сотрудник со знаком дружбы умрёт, уровень счётчика Клипот понизится на 4.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Когда уровень счётчика Клипот достигнет нуля, сотрудник со знаком дружбы умрёт.</specialTip>
      <!--<specialTip openLevel="2" key="6">Когда уровень счётчика Клипот достигнет нуля, сбор PE-ячеек со всех работ станет невозможен.</specialTip>-->
    </specialTipSize>

   
  </observe>
  
  <!-- 대사는 AgentLyrics_en.xml 에 있음 -->
</creature>