<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100002">



    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания $0 для выполнения поставленной задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 это плюшевый мишка, который был у всех нас в детстве.},
      {$0 всегда хотел крепко обнимать детей. },
      {$0 обожает объятия. Его первым воспоминанием было тёплое объятие.},
      {Рождённый счастливым, Плюшевый Мишка должен быть счастлив всегда.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 удручающе смотрит на свой собственный изношенный мех, затерявшись в раздумьях, не двигается ни на дюйм.},
      {Запятнанная лента вокруг шеи затерявшегося в раздумьях бессмысленно раскачивается. Имя, что когда-то было написано на ленте выцвело и стало неразборчивым.},
      {$0 смотрит в пустоту, не двигаясь ни на дюйм. В действительности, он смотрит на портрет юной девочки, а не в пустоту.},
      {Чёрный пластиковый глаз, пришитый на левой стороне лица $0 висит на нитке.
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Даже несмотря на шум во время работы #0, $0 смотрит в рамку, даже не поглядывая по сторонам.},
      {Несмотря на шум вокруг, $0 не поворачивает своей головы от картинки в рамке.},
      {Видимо то, что находится в рамке, единственная забота Плюшевого мишки.}
      {#0 не удалось вызвать интерес у Плюшевого мишки.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 подходит к Плюшевому мишке и аккуратно завязывает порвавшуюся во время работы ленточку.},
      {#0 на время перестал работать и чистит рамку, на которую смотрит Плюшевый мишка.}
      {#0 начинает чинить глаза-пуговки Плюшевого мишки во время работы. Плюшевый мишка никак не отреагировал.}
      {#0 поправляет внешний вид Плюшевого мишки, но он никак не реагирует.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Плюшевый мишка вспоминает вечеринку на его 7-й день рождения. Сам он упакован в большую и декорированную коробку.},
      {Плюшевый мишка вспоминает, как хорошо отдохнул с одним ребёнком.},
      {Плюшевый мишка вспоминает бесчисленные ночи с ребёнком. Ребёнок в его объятьях.}
      {Плюшевый мишка вспоминает его, того ребёнка, который вырос. Где-то внутри гардероба, яйца моли разрастаются в его теле.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability">
      [
      {$0 протягивает свои руки и тянет #0 к своему большому телу. Кашляя из-за удушения, #0 сопротивляется.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {В объятии аномалии $0, #0 постепенно умирает. Аромат тоски исходит из тех мест, где упал мех аномалии $0. }
      {$0 постепенно охватывает #0, сжимая руки. Движения #0 замедляются. $0 всё ещё не отпускает #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0 пленён необъяснимой депрессией. Бытие бессмысленно, а он бесполезное человеческое существо.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-06</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Teddy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Плюшевый мишка
      </name>

      <name openLevel="2">
        Счастливый мишка
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>Его воспоминания начинаются с тёплого объятья.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, выглядящая как большой потрёпанный плюшевый мишка. У него растерялось немного меха и остался только один глаз.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Вокруг его шеи есть лента с чем-то, похожим на имя. Может от любимого прошлого владельца. Она слишком изношена, чтобы различить имя. Плечи существа опущены, будто бы он знает, что его бросили. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Лог интервью 32_356&gt;&#13;&#10;&#13;&#10; Сотрудник M2434: &quot;Я был на обходе в ночной смене. За Счастливым мишкой следить особо не надо, обычно он был безобиден. Я заглянул внутрь камеры содержания объекта, просто проверить. Мишка кого-то обнимал. Какое-то время я думал, что это был &lt;Отредактировано&gt;, что отвечал за Мишку, так что я подумал, что он просто задержался, чтобы позаботиться о нём. Мишка любит объятия, но что-то было не так. Я решил спросить &lt;Отредактировано&gt; хочет ли он пойти отдохнуть или нет. Я зашёл туда и позвал &lt;Отредактировано&gt;, но ответа не было. Я повернул аварийный выключатель и позвал помощь. Судя по всему, &lt;Отредактировано&gt; был мёртв уже 8 часов. &lt;Отредактировано&gt; был в руках Мишки с утра, до ночного времени, когда я нашёл его.}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;Старое письмо с пометкой ‘возвращено отправителю’&gt; &#13;&#10;&#13;&#10;Ты помнишь Статью 3 из руководства ‘Только для сотрудников’?&#13;&#10;“Никогда не привязывайтесь к Аномалиям."&#13;&#10;В начале я этого не понял.&#13;&#10;То есть, ты думаешь что это возможно, что-то чувствовать к этим монстрам? &#13;&#10;Всё нормально, они монстры. Мы зовём их монстрами, когда мы одни.&#13;&#10;‘Счастливый мишка’ вторая аномалия, за которой ты следишь, верно? &#13;&#10;После наблюдения за Мишкой, у тебя, возможно, появились мысли, что не все аномалии страшные и ужасные.&#13;&#10;Пожалуй, он вернул старые воспоминания, так как он напомнил тебе старую, брошенную куклу. &#13;&#10;Я думаю, Мишке нравятся твои объятия.&#13;&#10;Да, Мишка выработает больше энергии чем обычно всякий раз, как тебя отправляли к нему. &#13;&#10;Не успели мы оглянуться, как ты стал ответственным за Мишку. &#13;&#10;Ты возможно чувствовал что-то похожее на ответственность, да?&#13;&#10;Количество дней, в которые ходишь в камеру содержания Мишки выросло, выросли и мои опасения.&#13;&#10;Потому что ты выглядел так, будто ты собирался идти волонтёром в приют.&#13;&#10;…&#13;&#10;&lt;color=#FF9E72FF&gt; Я думаю, Мишка считал тебя своим новым владельцем. &#13;&#10;Ты должен быть счастлив слышать это. &#13;&#10;Но знаешь… Мишка не хотел, чтобы его опять отняли от владельца. &lt;/color&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Хоть ты всегда обещаешь возвращаться, &#13;&#10;Мишка не понял. &#13;&#10;Я слышал, что ты чудом выжил. &#13;&#10;И что тебя час отрывали от Мишки. &#13;&#10;Даже если всё остальные забудут о тебе, &#13;&#10;я всегда буду помнить. &#13;&#10;Я надеюсь на чудо. &#13;&#10;–От К.Х.}
     ]
  </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="manyDead">#0 умер от асфиксии после проведённых несколько раз подряд работ с аномалией $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="manyDead2">Сотрудник #0 был найден в руках аномалии $0 со сломанной шеей. Мы верим, что это произошло из-за постоянных посещений #0 камеры аномалии $0. Справочный документ->Старое письмо с пометкой "возвращено отправителю." </specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>


</creature>