<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100011">


    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 крутится вокруг #0, но #0 концентрируется на задании.}
      {Самой известной способностью аномалии $0 является чистка. Этот робот спроектирован для самостоятельной уборки дома.}
      {Когда у аномалии $0 была обнаружена критическая ошибка, аномалию $0 отправили обратно на завод.}
      {Кровь покрывает пол, люди бегут в ужасе, а аномалия $0 поняла значение "чистки".}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Белая блестящая поверхность и маленькие ножки. $0 создан помогать людям.}
      {XX Inc., создатели аномалии $0, известны своей линейкой роботов.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Аномалия $0 имеет множество встроенных функций. От сигнализации против грабителей и присмотра за домом до приготовления кофе и освещения, в ней есть всё, что вашему дому нужно.}
      {Удивительно, но всевозможные функции собраны в маленьком теле этой машины. Если вы разберёте аномалию $0, то будете удивлены, как в нём собраны все необходимые инструменты.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Если бы $0 был способен чувствовать эмоции, он был бы горд собой, так как помогает людям.}
      {Аномалии $0 всегда интересно, чем бы ему ещё заняться.}
      {Мало кто знает это, но $0 умеет делать на редкость отличный кофе. Впрочем, никто его и не просит. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0 отказался(лась) от мысли иметь робота чистильщика, когда он/она увидел(а) аномалию $0.}
      {#0 надеется, что процесс "чистки" у аномалии $0 никогда не запустится.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-41</codeNo>
      <name openLevel="1">Маленький помощник</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Helper</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>Кровь покрывает пол, люди бегут в ужасе...</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [{Чистящий робот белого цвета с яркими красными глазами, похожими на кнопки. Он всё время чистит всё в своём радиусе обзора. На его задней панели написано маленьким шрифтом: “Произведён XX Ink.”.}]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [{Изначально, эта машина была массово производимым роботом для семейного пользования. Упаковка гласит: "Инновационное изобретение, умеющее чистить, готовить и даже выступать в роли охранника, этот робот - всё, что вам надо для обеспечения порядка в доме и его сохранности!". }]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [{ Он распознаёт плохое настроение как "грязное окружение" и перейдёт в режим очистки. При переходе в чистящий режим прозвучит тревога и машина произнесёт следующее - "Обнаружено загрязнение. Перехожу в режим чистки". Однако, вместо инструментов для уборки он будет использовать острые инструменты, такие как ножи и пилы, установленные в теле робота, для произведения "чистки". Ходят слухи, что эти инструменты использовались для разделки рыбы и мяса, но команды "приготовление пищи" и "чистка" были "случайно" поменяны местами. Точного подтверждения насчёт этих слухов так и не появилось.}]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [{Ввиду неправильной конфигурации и некорректных функций анализа, робот воспринимает человеческие крики как хвалу за хорошую работу и продолжает процедуру очистки.}]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [{&lt;Часть записанного звука внутри памяти робота&gt;&#13;&#10;??: Вау, новый робот-помощник!&#13;&#10;??: Дай-ка глянуть, дай-ка глянуть!&#13;&#10;??: Дорогая, хочешь попробовать? Вот, сходи и поиграй с ним.&#13;&#10;(телефонный звонок)&#13;&#10;??: (Зацензурено), милая, я вернусь, как возьму трубку, хорошо? &#13;&#10;(Звуки нажимаемых кнопок) &#13;&#10;Робот-помощник: Привет! Я ваш дружелюбный робот-помощник. Чем могу помочь?&#13;&#10;??: Чистка! Я хочу помочь своей маме с уборкой!&#13;&#10;Робот-помощник: Окружение загрязнено на 70%, уровень пыли - средний. Запускаю процесс чистки. *бип, бип*&#13;&#10;??: Вау! Он чистит! Он чист...! &#13;&#10;Робот-помощник: Рррррррррррр&#13;&#10;&#13;&#10;После пары секунд криков, питание резко отключилось.}]
  </desc>

    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="Change">Если результат работы был расценён как нормальный, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Change2">Если результат работы был расценён как плохой, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>