<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<creature>
  <info id="100022">


    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Об аномалии $0 ничего не известно, кроме того, что она смотрит на стену.  },
      {Никто и никогда не видел лица аномалии $0. Это не значит, что кто-то вообще хочет его увидеть.},
      {Не сложно понять, что аномалия $0 уже долго тоскует по кому-то, когда вы услышите то, что она шепчет},
      {Будет лучше просто оставить её смотреть на стену. }
      {Я надеюсь, что сотрудники не забыли взять затычки для ушей.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 всегда находится в одной и той же позе. Если бы не шёпот, то никто бы не поверил, что она не статуя.},
      {#0, похоже, не слишком беспокоится из-за аномалии $0. Потому что, вне зависимости от того, кто зайдёт в камеру, $0 не сдвинется с места.},
      {#0 всё же немного беспокоится из-за аномалии $0 потому, что всё, что она делает - это стоит на месте вне зависимости от того, кто зайдёт в камеру содержания.},
      {Стена, возле которой стоит $0, покрыта плесенью, но никто не хочет почистить её.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Работая в камере, #0 услышал неразборчивое бормотание $0},
      {Пока #0 работает, в камере содержания стоит тишина. Лишь $0 нарушает её своим шёпотом. },
      {$0 не сдвинулась ни на миллиметр, но, кажется, она чувствует присутствие #0 в камере содержания.},
      {Даже если $0 не движется, #0 считает её весьма страшной.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Её слова неразборчивы и почти не слышны.},
      {Шёпот понемногу становится громче.},
      {Даже капля внимания могла бы помочь понять значение её слов, но ни один сотрудник так и не пытался это сделать.},
      {Никто, как обычно, не понимает её ломанной речи.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Сотрудник #0 пытается сконцентрироваться на работе.},
      {Сотрудник #0 знает, что лучше всего её игнорировать.},
      {Сотрудник #0 не обращает внимания на то, что говорит $0, и делает вид, что он глухой.},
      {Сотрудник #0 спешит завершить работу и покинуть камеру содержания как можно быстрее. }
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-18</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LadyLookingAtWall</portrait>

      <name openLevel ="1">Смотрящая на стену</name>

      <riskLevel openLevel ="2">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Её невыносимое горе со временем отрастило длинные, скорбные волосы.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, выглядящая как девушка, смотрящая в стену. Её невыносимое горе со временем отрастило длинные, скорбные волосы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Так как она как всегда находится в одной и той же позе, смотря в стену, никто ни разу не видел её лица. Она иногда разговаривает сама с собой и плачет, но завести с ней хоть какой-то разговор не представляется возможным. Сколько бы она не выглядела как человек, невозможно точно сказать, осталось ли в ней хоть что-то человеческое. Те, кто назначен наблюдать за ней, никогда не могли точно сказать, что она видит или о чём думает. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Аномалия будет постоянно привлекать к себе внимание человека, находящегося в её камере содержания. Если этот человек решит ответить ей или повернётся, чтобы посмотреть в её сторону, его психическому здоровью будет нанесён вред. Также ходят слухи, что если кто-то посмотрит на неё, то превратится в камень, но эти слухи не были подтверждены.&#13;&#10;Аномалия пытается начать разговор или привлечь внимание к себе сотрудников, которые собираются выходить из камеры содержания. Однако, сотрудники никогда не должны отвечать ей или каким-либо образом обращать внимание на её попытки приманить их и заставить повернуться к ней.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;Выписка из исследовательского отчёта 1-304&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Важно лишь одно: Никогда не обращайте на неё внимания. На самом деле, лишь она пытается привлечь к себе внимание. Она бормочет что-то нечленораздельное, чтобы привлечь к себе тех, кто находится в её камере. Она даже пытается шёпотом умолять остаться того, кто собирается уйти из её камеры содержания, в надежде, что сотрудник инстинктивно повернётся к ней лицом. Такое поведение сотрудников может оказаться для них очень опасным в присутствии этой аномалии. Очень важно не ослаблять бдительность и всегда быть на чеку, когда вы находитесь в её камере содержания. Если вы забудетесь хотя бы на секунду и ослабите свою бдительность, вы обнаружите себя бездумно смотрящим на неё. Вот ещё одно предупреждение для всех, кто это читает: Ни в коем случае не дайте этой хитрой аномалии узнать ваше имя. Если она узнает ваше имя, она постарается им воспользоваться, чтобы обдурить вас и заставить повернуться к ней. Без разницы, что вы услышите или чем она может попытаться вас привлечь, НЕ ОБОРАЧИВАЙТЕСЬ.&lt;b&gt;Любопытство - это роскошь, которому НИКОГДА нельзя потакать, когда вы находитесь в её камере содержания. &lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;Выдержка из лога консультации #9-39&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник F5004: &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; был коллегой, которым я сильно дорожил. Ну, я дорожил всеми моими коллегами, но &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; был другим. Энтузиазм, с которым &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; отдавался работе, был каким-то экстраординарным, что я очень редко видел. И всё же, я не знаю как она узнала имя &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt;. Может кто-то позвал &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; по имени, когда он был внутри камеры содержания и она услышала его. Не надо было направлять их туда вдвоём. Мы часто используем метод использования команд-пар, которые мы отправляем в камеры содержания, но, как вы знаете, мы всегда были немного легкомысленны. А эта аномалия имела низкий уровень опасности. Даже если мы будем следовать методике и посылать двоих в камеру содержания, начальство не будет этому рады. (опущено)&#13;&#10;Ну... а продолжение вы уже знаете. В тот день, когда произошёл инцидент, &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; как обычно был отправлен в камеру содержания, но не возвращался долгое время. Я знал, что &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; был расторопным и прилежным работником, поэтому я отправился в камеру содержания, боясь, что случилось самое худшее. К счастью я обнаружил &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; без единой царапинки, но парень выглядел сам не свой. Ну прям совсем сам не свой. (опущено)&#13;&#10;На следующий день, парня "отпустило". Я слышал, что его отправили к психиатру, но после этого никто ни разу не видел &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt; здоровым. Парень продолжал глазеть в стену, что-то бормоча и не отзываясь ни на что. Это был последний раз, когда я видел &lt;РЕДАКТИРОВАНО&gt;. Никто не знает, что случилось в камере содержания. И от этого парня вы это вряд ли узнаете.}
    ]
  </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="CCC">Если сотрудник с Выдержкой 1-го уровня будет направлен к аномалии $0, есть риск того, что он, слушая её, обернётся. Если сотрудник повернётся к ней лицом, то мгновенно запаникует.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible">Как только у аномалии $0 будет выполнена работа на Привязанность, уровень счётчика Клипот упадёт.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible2">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible3">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="active">Когда уровень счётчика Клипот аномалии $0 опустится до нуля, все сотрудники в департаменте получат БЕЛЫЙ урон.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>