<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100001">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения поставленной задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сообщаем вам, что исследование аномалии $0 не завершено, поэтому может произойти что угодно.},
      {Записи в Энциклопедии по аномалии $0 практически завершены, поэтому, придерживаясь максимальной осторожности, работа у этой аномалии будет оканчиваться успешно.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Девочка прячется в углу, как только #0 заходит в камеру содержания.},
      {Девочка наблюдает за реакцией сотрудника #0, но держится у стены.},
      {Девочка наблюдает за работой сотрудника #0, стоя в углу.},
      {Похоже Девочка испугалась и отходит в угол.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Девочка стоит смирно, будто горящий огонь совершенно не наносит ей вреда.},
      {Пламя спички, пронзающей девочку, яростно горит.},
      {В отличии от горящей спички, девочка неподвижно стоит в своей камере содержания.}
      {Спичка продолжает гореть, но девочка стоит на месте.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {#0, вблизи, измеряет оставшуюся длину спички.},
      {Если спичка практически сгорела, то это означает большую опасность. #0 напряжено следит за девочкой.}
      {К счастью, в спичке ещё есть чему гореть. Но, когда спичка прогорит до конца… }
      {Прах рассыпается по кругу. Половина спички похоже ещё не сгорела.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Пламя мягко мерцает, пока #0 заканчивает работу.},
      {Внутри пламени никого нет, но во взгляде девочки виднеется блеск, будто она кого-то видит.},
      {Внутри пламени никого нет, вообще.}
      {Лишь прах от обгоревшей спички падает вокруг девочки.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_1">
      [
      {От спички осталось не так много.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_2">
      [
      {#0 заметил это и пытается что-то предпринять, но уже поздно.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_3">
      [
      {Спичка прогорела и девочка засмеялась.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_4">
      [
      {После взрыва, маленькие ошмётки сотрудника #0 покрывают камеру содержания.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {Пламя трещит и оставляет сажу на полу и вокруг.}
      {По крайней мере последний вздох сотрудника #0 был счастливым.}
      ]
    </narration>


    <narration action="panic">
      [
      {Взгляд сотрудника #0 расфокусирован. Пламя спички практически догорело, но #0 остаётся глухим к приказам.}
      {#0 издаёт непонятный звук, с сильно искажённым лицом, и выходит из камеры содержания. Никто не пытается поговорить с сотрудником #0.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-02</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/matchgirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Девочка со спичкой
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Я иду за тобой. Ты, кто скоро сгорит дотла как я.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия выглядит, как полностью сгоревшая девочка. Даже если уже нечему гореть, пламя, покрывающее тело девочки, невозможно потушить. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Спичка пронзает тело девочки словно она - это стейк. Пока спичка, не угасая, горит сама по себе, аномалия не показывает никаких признаков дискомфорта. Из-за этого сотрудники считают, что скорее всего спичка и является аномалией. Однако, недавно появились признаки того, что обгоревшая фигура плакала. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Выдержка из исследовательского лога специалиста по аномалии, Доктора &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;"Обугленное тело ребёнка представляет собой разрушенные надежды, а огонь, что до сих пор горит, представляет навязчивую жажду привязанности. Продолжающийся внутренний конфликт этих двоих очевиден."&#13;&#10; "Чёрт, мы заплатили за эту лодку с мусором?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Рассказы сотрудников&#13;&#10;&#13;&#10;"Она будто бомба с часами. Понять её настроение правда сложно. Нам приходится работать с ней, зная, что она может рвануть в любой момент. Ей не становится лучше, но мы можем сделать так, чтобы её не стало ещё хуже."}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;b&gt;&lt;Интервью с сотрудником M-3923&gt;&lt;/b&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;"Я никогда не думал, что аномалии вообще могут сбегать. Не скажу, произошло ли это из-за нашего попустительства, но та штука выглядела так, будто всё на что она способна, так это горение спички, торчащей из её тела. То, что мы среагировали слишком поздно, правда. (Опущено) Большинство из аномалий, пытающихся сбежать, напали бы на сотрудников, стоящих у них на пути. Но она не показывала агрессии к сотрудникам, находящимся рядом с ней. Вместо этого, она направилась в Центр управления, самое многолюдное место. Если бы мы хоть на миг опоздали, половины сотрудников больше бы не было в живых. " &lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="escape1">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="explosionMain">Сбежавшая аномалия $0 взрывается через пять секунд после встречи с сотрудником-целью. Множество сотрудников, который окажутся на тот момент рядом будут гореть.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>



</creature>