<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300110">

    <narration action="move">
      #0 направился в камеру содержания аномалии $0's для выполнения задачи. 
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-09-104</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ReverseClock</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Часы обратного хода
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>
        Вы уже скатились на самое дно?
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug '정현교(Jung Hyunkyo)'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Старые часы, собранные неизвестной компанией. Вакуумные трубки придают им винтажный вид. Производитель перестал производить их давным-давно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {“…Ваше будущее темнее ночи? Вы уже скатились на самое дно? Вы когда-нибудь думали: ‘Что произошло, если бы я сделал это или не сделал то?”&#13;&#10;Мы, в роли человечества, победили болезни и природу. Теперь же настало время, когда мы овладели самим временем. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Да, мы можем обратить вспять зря потраченное вами время.&#13;&#10;Просто прокрутите рычаг, закройте глаза, и досчитайте до десяти.&#13;&#10;Когда вы откроете глаза, вы окажетесь в том самом моменте времени, в котором вы хотели бы оказаться".}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {* Внимательно прочитайте инструкцию. Мы не знаем, что произойдёт, если это устройство будет использоваться неподобающим образом. Мы не отвечаем за любые несчастные случаи, произошедшие из-за некомпетентности пользователя. &#13;&#10;	Эти часы требуют большое количество энергии для работы. Пожалуйста, учитывайте то, что этому устройству требуется время для зарядки.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Огни гаснут и потребляется энергия после каждой выполненной работы с аномалией $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Ничего не происходит, если сотрудник ниже третьего уровня будет работать с аномалией.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">После каждого зажжённого огня появляется возможность активации аномалии $0. Однако, аномалией $0 можно воспользоваться только один раз в день, поэтому будьте осторожны пользуясь ей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;ВНИМАНИЕ&gt;Сотрудникам с уровнем выше пятого строго запрещено контактировать с полностью заряженной аномалией $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Сотрудник с уровнем 5 или выше может спокойно пользоваться аномалией $0. $0 пошлют всех кроме активировавшего их сотрудника обратно в самый спокойный период времени этого дня.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>