<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100063">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 заставляет людей, смотрящих на неё, неосознанно ощущать привязанность к ней.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Розовый слизень, $0 ползает по камере содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Если сотрудник #0 начнёт игнорировать протоколы безопасности или санитарии, это приведёт к слизневому аду.  },
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Скрытно от всеобщего взора, армия аномалии $0 растёт день ото дня.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-03-109</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/SlimeGirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Растаявшая любовь
      </name>

      <riskLevel openLevel ="3">
        ALEPH
      </riskLevel>
      
      <openText>… и мои дорогие сотрудники, я надеюсь все надели противогазы, что мы выдали вам перед приходом сюда. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug 'mul'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Растаявший слизень. Напоминает формой гуманоида при более близком рассмотрении. Камера содержания покрыта секрециями, выделяемыми этой аномалией. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Я бы хотел обсудить недавнее происшествие, о котором все слышали.&#13;&#10;Да, то самое ужасное происшествие, когда армия слизней захватила весь комплекс за  (ОТРЕДАКТИРОВАНО) минут.&#13;&#10;В лаборатории (ОТРЕДАКТИРОВАНО) были оставлены пара недостаточно правильно закупоренных контейнеров, связанных с экспериментом (ОТРЕДАКТИРОВАНО)&#13;&#10;Если вы знаете об эксперименте (ОТРЕДАКТИРОВАНО), то вы должно быть уже знаете, что содержимое тех контейнеров - практически бесполезные останки, лишь подтверждающие о провале эксперимента. У исследовательской команды не хватило ума избавиться от них. &#13;&#10;&#13;&#10;Было очевидно, что новичок, пришедший в исследовательскую команду, не знал, что внутри тех контейнеров. Сотрудница Мэри обнаружила слизней в контейнерах и решила, что они представляют угрозу. Есть предположение, что она тщательно скрыла слизней и поддерживала их в (ОТРЕДАКТИРОВАНО) состоянии.&#13;&#10;&#13;&#10;Если моё предположение верно, то расплавленный объект - ничто иное, как содержимое (ОТРЕДАКТИРОВАНО) из (ОТРЕДАКТИРОВАНО).}
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Не знаю, удача это или нет, но все её воспоминания, включая воспоминания об экспериментах, полностью отсутствуют и она может сказать от силы одно-два слова. А ещё она психически нестабильна. Она становится невероятно нервной всякий раз при "отсутствии" сотрудницы Мэри.&#13;&#10;&#13;&#10;Брат. У сотрудницы Мэри был брат, которого она потеряла в детстве. Всё начиналось с тех пор, как она привязывалась к маленькому слизню размером с ребёнка, следовавшему за ней по пятам.&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудница Мэри показывала необычайные уровни психической нестабильности. Да, можно было сказать, что аномалия каким-то образом позитивно на неё повлияла. Но этому пришёл конец.&#13;&#10;&#13;&#10;Её коллеги начали замечать её странное поведение. Они пытались надавить на неё из-за этого. Для них это было само собой разумеется. Они были обучены о том, что такое психическая нестабильность, и что исчезновение кого-то в обеденный перерыв - опасный знак. Но сотрудница Мэри ничего им не сказала, и в итоге её заперли в комнате для консультаций, пока не пришёл психиатр. &#13;&#10;&#13;&#10;В то же время, существо из слизи, что позабыло всё, инстинктивно кое-то запомнило. Что нужно выбраться из комплекса любой ценой, чтобы ни случилось.  &#13;&#10;&#13;&#10;Аномалия ещё раз очень сильно занервничала, так как сотрудница Мэри не появилась вовремя. Она подумала, что Мэри в опасности. И именно тогда настало время, когда она решила сбежать с НЕЙ. &#13;&#10;&#13;&#10;Это была редкая связь, что проявилась между ими двумя. Они заботились друг о друге от самого сердца.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Запертая в кабинете для консультаций, сотрудница Мэри прилегла на кушетку и начала обдумывать, что же она сделала. Как она закрыла содержимое контейнеров, как она привязалась к ним. Однако, она не успела всё обдумать, потому что она растаяла в мгновение ока. Да, в буквальном смысле растаяла. Полностью. Но это ещё не всё. Слизень, что был сотрудницей Мэри пару секунд назад, начал двигаться. Было не сложно проскользнуть в этой форме под дверью комнаты для консультаций. &#13;&#10;&#13;&#10;Осталось ли что-то рациональное и человеческое в этом существе? Нет. Как и любое новорождённое дитя, следовавшее за своей матерью, оно просто ползло навстречу аномалии.&#13;&#10;&#13;&#10; И не только сотрудница Мэри превратилась в слизня. Каждый сотрудник, который встретился аномалии на пути, тоже начинал таять. Сотрудники, что общались с ней, разделяли обед, работали вместе... &#13;&#10;&#13;&#10;Вскоре, эта армия слизней начала атаковать сотрудников. Ради мамочки-слизня, которую они любили. Да, они убивали, имея только слепую любовь. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {… и мои дорогие сотрудники, я надеюсь все надели противогазы, что мы выдали вам перед приходом сюда. Я надеюсь, никто не снимет их из-за скуки или неудобства. &#13;&#10;&#13;&#10;Я должен сообщить вам, что некоторые из вас уже заражены аномалией-слизнем, о котором я рассказывал вам ранее. Мы не просто так не всем выдали противогазы. Мы сказали вам, что это из-за того, что у нас на всех не хватило. Но на самом деле, это для того, чтобы отличать, кто уже заражён, а кто - нет. Хотя вам и будет казаться. что всё нормально, но через час, ваши кожа и кости начнут таять, и ваш рассудок распадётся в кромешное ничто. И после этого вы начнёте разносить комплекс. Убивать каждого сотрудника, начиная с этой комнаты. &#13;&#10;&#13;&#10;Да, я знаю. В это трудно поверить. Вы ощущаете себя такими живыми и полностью здоровыми, как же вы можете превратиться в слизня? Но вы превратитесь. Это не ваша вина. Кто-то среди вас контактировал с аномалией-слизнем, и вы просто оказались не в том месте, не в то время, рядом с этим сотрудником. Уже бессмысленно искать первого заражённого. Готов поклясться, что он даже не представляет, насколько разрушительными и катастрофичными окажутся его действия. Они сделали это из чистой привязанности, в конце концов.&#13;&#10;&#13;&#10;И, не заражённые, что носят маски, пожалуйста будьте крайне внимательны к вашей гигиене, и сообщайте немедленно, если увидите кого-то ведущего себя странно. Если вы попытаетесь им помочь, то только сами заразитесь. И теперь, в ваших столах, 9мм пистолеты, полностью заряжены и готовые к стрельбе.&#13;&#10;&#13;&#10; Что вам нужно делать, и так ясно. Мы не откроем двери, пока ситуация... не будет разрешена. Если вы считаете это слишком жестоким, позвольте мне вам напомнить. Это ваша работа.&#13;&#10;&#13;&#10;Я надеюсь вас увидеть после того, как со всем будет покончено.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате нормальной и плохой работы уровень счётчика Клипот понижается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0 даёт ядро слизи первому сотруднику (D-03-109-1), выполняющему любую работу кроме работы на подавление. Ядро восстанавливает психическое здоровье (SP) D-03-109-1 и повышает шанс успешного выполнения работы. Однако, требуется дальнейшее исследование, чтобы понять, как изменяется влияние ядра аномалии в зависимости от состояния аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Уровень счётчика Клипот понижается, когда завершается работа на подавление с аномалией $0-1.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Сотрудники, находящиеся в том же коридоре/фойе, что и D-03-109-1 могут быть заражены слизнем со средней вероятностью. Сотрудник, инфицированный слизнем (D-03-109-2), может быть распознан по слизи, образовавшейся на их щеках. Сотрудник, контактирующий с D-03-109-2 будет заражён со 100% вероятностью. Когда пройдёт достаточно времени, цвет кожи D-03-109-2 полностью сольётся со слизью и инфицированный сотрудник превратится в ████████.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Уровень счётчика Клипот опустится до нуля, когда количество обращённых D-03-109-2 будет больше половины комплекса в то время, пока D-03-109-1 всё ещё жив.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Уровень счётчика Клипот опустится до нуля, когда D-03-109-1 умрёт.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">После серии экспериментов, было выявлено, что слизень ощущает влияние электромагнитных волн. Если D-03-109-1 будет проводить работу на понимание и вырабатывать 24 PE-ячеек по завершению, слизень не будет прилипать к другим сотрудникам в течении 30 секунд. Однако, будьте осторожны, в случае добычи менее 24 PE-ячеек, каждый D-03-109-2 трансформируется в ████████.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <codeId>D-03-109-1</codeId>
  </child>
</creature>