<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100046">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Гнездо аномалии $0 выглядит как склизкая и гладкая сфера. Не удивительно, что можно спутать мозг #0 с гнездом.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Когда кожа сотрудника #0 станет ужасно зелёной, значит стало уже слишком поздно.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-74</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ViscusSnake</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Пустое гнездо
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Оно может попасть в любое отверстие вашего тела.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {* Как только вы заметите сотрудника с болезненным зелёным цветом лица, пожалуйста немедленно сообщите о нём сефирам ваших департаментов. Пожалуйста будьте бдительны, так как причиной изменения цвета является не обычное несварение желудка. Ведь при предложении отправиться в лазарет, сотрудник с болью в животе согласится, но заражённый сотрудник постарается отказаться и будет делать вид, что всё в порядке. В данном случае делайте вид, что всё нормально, чтобы он не заподозрил неладное. Когда носитель волнуется, инфекция начинает развиваться быстрее. Если цвет кожи начинает меняться, это означает 30% мозга поглощено инфекцией. Любые диалоги с этого момента уже будут вестись аномалией, поэтому не обращайте на это внимание.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Аномалия располагается в лобной части носителя и носитель не чувствует никаких физических ощущений. Вы можете попытаться заколоть сотрудника чем-то острым, делая вид, что ошиблись, но делать это не рекомендуется. Как было указано выше, носитель уже является частью аномалии, а при 30% заражения общение с носителем станет невозможным. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {* “Пустое гнездо” может попасть в любое отверстие вашего тела.&#13;&#10;*И то, что вы закрыли все ваши отверстия не означает, что аномалия не сможет проникнуть в вас.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {**Но вам будет спокойнее, если вы будете защищены как можно сильнее.&#13;&#10;*** Конечной целью “Змия-искусителя из опустевшего гнезда” является лобная часть вашего мозга.&#13;&#10;*** Вы станете змеиным гнездом, атакуя всех, кого видите.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {**** Пожалуйста поймите, если вы стали гнездом, нам придётся пристрелить вас при контакте и сжечь ваше тело.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Наблюдения показали, что сотрудник с малым количеством HP более подвержен специальному эффекту аномалии при работе с ней. В частности, при получении наибольшего урона во время работы с аномалией, шанс активации специального эффекта повышается. Однако, если результат работы был хороший, то специальный эффект не проявится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Некоторые сотрудники, страдающие от спец. эффекта аномалии, проявляют следующие симптомы:&#13;&#10;1.Позеленение кожи и сыпь по всему телу.&#13;&#10;2.Кардинальное понижение скорости передвижения.&#13;&#10;Если будет обнаружен любой из вышеперечисленных симптомов у любого сотрудника, избавьтесь от него немедленно.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Если в течении некоторого времени ничего не делать с сотрудником #0, у которого проявились вышеперечисленные симптомы, то он превращается во что-то похожее на аномалию $0(В последствии называемое O-02-74-1).</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;Внимание&gt; Сотрудники, которые контактировали с бывшим сотрудником, ныне O-02-74-1, вероятнее всего также заражены. Все сотрудники в департаменте должны быть обследованы на наличие симптомов указанных в руководстве №2.
      </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>