<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100062">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 ощущает приятный запах травы, развеваемой на ветру.},
      {Сотрудник #0 ощущает приятный бриз, который никак не мог появиться внутри камеры содержания. },
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Звук колыхающихся листьев невероятно успокаивающий.},
      {Цветочный запах забивает нос сотрудника #0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Большинство здешних сотрудников грустят. Они ощутили огромное счастье от малейшего балгословения.},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
      {Ослепительное благословение снизошло на сотрудника #0.},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid4">
      [
      {Когда благословенный цветок наконец распустится на аномалии $0, тогда...},
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-04-108</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Yggdrasil</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Мировое древо
      </name>

      <name openLevel ="3">
        Дерево-паразит
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>"Расслабься, тебе разве не нужно благословение?"</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug 'llooll530'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Древо с обильной кроной из листьев.&#13;&#10;Эти листья богаты зелёным цветом, который придаёт им приятный контраст. Запах цветов, распространяемый благодаря приятному бризу, освежает.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Сотрудники, контактирующие с аномалией, обнаружили, что она распространяет психологическое успокоение. Это повышает рабочую эффективность сотрудников и понижает их психическое напряжение.}
      ]

    </desc>
    
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Выдержка из дневника сотрудника&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Я думал, что это просто моё воображение. Но голос звучал всё чётче и чётче с растущей усталостью моих разума и тела. &#13;&#10;“Я могу помочь тебе.”&#13;&#10;Да, ты можешь мне помочь.&#13;&#10;О чём я мечтаю?&#13;&#10;Я ощущаю запах цветов.}
      ]
    </desc>


    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Они пересадили дерево.&#13;&#10;&#13;&#10;Это была любовь с первого взгляда. Я чувствовал запах цветов даже учитывая то, что не было ни бриза, ни ветра. &#13;&#10;Моя привязанность к дереву слепо возросла после того, как я почуял этот запах. У меня была высокая интуиция с самого детства. Я ощутил, что эта привязанность заразна.&#13;&#10;&#13;&#10;Я пытался избежать направления на работу с деревом как только мог.&#13;&#10;&#13;&#10;“Что ж, если уж так... я подменю тебя разок. Боже, что это дерево сделало тебе?”&#13;&#10;&#13;&#10;Его подшучивания пролетали мимо моих ушей. Что оно мне сделало? Да, есть кое-что. И это меня пугало.&#13;&#10;&#13;&#10;Пару дней спустя, новичок, что была так оптимистична и всегда была лояльна компании как никто другой, вечно улыбаясь, запомнилась своим оптимистичным видом, который многим западал прямо в сердце.&#13;&#10;&#13;&#10;“Как я себя сегодня чувствую?”&#13;&#10;&#13;&#10;“Ну, весьма хорошо, и это благодаря дереву, которое мне помогло”.&#13;&#10;&#13;&#10;Он ответил безмятежно. За многолетний опыт, я знал единицы, что могли так искренне улыбаться, работая в этой компании. Это означало, что если кто-то улыбался, то что-то пошло не так. Я почувствовал, что с ним что-то не так и немедленно сообщил об этом ответственному.&#13;&#10;&#13;&#10;Ответ от ответственного поспел быстрее, чем я ожидал. Он сказал, что я должен изъявить обо всём в рапорте, связанном с аномалией, потому что я был не первым, кто обнаружил странное поведение сотрудника необычным, похожие симптомы были обнаружены у пары других сотрудников, и в сообщениях о них тоже фигурировало это дерево. &#13;&#10;&#13;&#10;Мне приказали пойти в камеру содержания с этим деревом, которого я так пытался избежать. Я знал, что на этот раз не могу скинуть это на кого-нибудь ещё.&#13;&#10;&#13;&#10;Я не увидел того засохшего, безжизненного дерева, что я видел в день, когда его сюда пересадили. Вместо этого, я увидел камеру содержания, покрытую травой, которая росла от центра камеры, где стояло дерево. Но трава же не может расти в камере содержания. Комплекс полностью состоял из бетона и других неорганических конструкций. И в момент, когда я почувствовал, что что-то не так,&#13;&#10;&#13;&#10;‘Привет, ты тоже пришёл сюда а благословением?’&#13;&#10;&#13;&#10;Голос прозвучал у меня эхом в голове... }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {<i>(Дальнейшее сложно расшифровать, так как содержимое становилось слишком неразборчивым с этого момента)</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Я не знаю, как я написал доклад по исследованию аномалии. Что важнее, так это то, что я просто написал о том, что я почувствовал по отношению к этому дереву - это было красивое растение, делающее сотрудников счастливыми и оно способствовало развитию стремления человечества к процветанию и развитию. &#13;&#10;&#13;&#10;Но как аномалия могла хорошо повлиять на человечество?&#13;&#10;&#13;&#10;‘Я всего лишь хочу тебе помочь’.&#13;&#10;&#13;&#10;Голос, без малейшего намёка на злой умысел, снова отдался эхом у меня в голове. Да, оно всего-лишь мне помогало.&#13;&#10;&#13;&#10;‘И если тебя не затруднит, не мог бы ты привести своих друзей, которым тоже тяжко? Я хочу помочь им”.&#13;&#10;&#13;&#10;Да, это дерево легко успокоит их разум. Между прочим, тот новичок, недавно выглядел весьма напряжённым. &#13;&#10;&#13;&#10;“Я знаю место, где тебе станет легче. Если ты хочешь туда пойти”.&#13;&#10;&#13;&#10;Она последовала за мной без малейших раздумий. Было легко привести её к камере содержания дерева.&#13;&#10;&#13;&#10;Я преподнёс её к дереву. Ей точно станет легче.&#13;&#10;&#13;&#10;‘Ты привёл своего друга. Ты - хорошее дитя. Позволь мне подарить тебе кое-что’.&#13;&#10;&#13;&#10;Я почувствовал, как что-то начало расти во мне. Я не мог пошевелить моими конечностями Нет, это не было что-то плохое. Я перерождался вместе с деревом. &#13;&#10;&#13;&#10;Дерево и я становились единым целым. &#13;&#10;&#13;&#10;Ах, теперь я ощутил это в полной мере.}     ]
    </desc>

     <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">После завершения работы сотрудником, бутон расцветает на кроне аномалии $0, благословляя этого сотрудника. Сотрудник, получивший благословение, получает повышение эффективности работы и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Уровень счётчика Клипот понижается по завершению работы на подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Уровень счётчика Клипот понижается с низким шансом, когда аномалия сбегает.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Уровень счётчика Клипот понижается, когда выполняется работа у других аномалий, игнорируя аномалию $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Когда уровень счётчика Клипот достигает нуля, $0 насильно призывает сотрудников к своей камере содержания и благословляет их.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Когда расцветают 5 бутонов, $0 темнеет и благословлённые сотрудники впадают в панику. Спустя какое-то время, стебли прорастают через их тела и превращают их в Саженцы (D-04-108-1), которые поразительно напоминают аномалию своим видом.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">D-04-108-1 источает сильно заразный и смертельный яд. От них необходимо немедленно избавиться, чтобы очистить зону заражения.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

<child>
    <name>Саженец</name>
    <codeId>D-04-108-1</codeId>
  </child>
</creature>