<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100040">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 чувствует как аномалия $0 извергает свои споры.}
      {От аномалии $0 сотрудник #0 чувствует себя как в тумане.}
      {Аномалия $0 выглядит отвратительно, но в ней есть своё очарование.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Лис сказал, “…Зорко одно лишь сердце. Самого главного глазами не увидишь.”}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Аномалия $0 пришла издалека, настолько, что мы не знаем тех мест.}
      {Возможно аномалия $0 не то, за чем мы сейчас наблюдаем.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Конец сотрудника, который был прикручен аномалией $0 всегда трагичен.}
      {Сотрудник, что бы превращён в монстра аномалией $0 пробит по её камере содержания.}
      {Многие сотрудники, завершившие работу у аномалии $0 жалуются, что больше не могут есть грибы.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Многие сотрудники, завершившие работу у аномалии $0 жалуются, что больше не могут есть грибы.}
      {Сотрудник #0 вспоминает о частичке звезды.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_1">
      [
      {На теле #0 начали расти десятки опухолей. И их рост не оканчивается… Разум #0 отчаянно жаждет единения аномалией $0. }
      {Сотрудник #0 сошёл с ума со звездой аномалии $0 в теле.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_2">
      [
      {Цена поиска того, что было чем-то большим чем мы сами была высока.}
      {В своём угасающем сознании сотрудник #0 слышит голос своего друга.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_3">
      [
      {В своих снах сотрудник #0 видел звёзды. Его тоска по $0 становится всё сильнее…}
      {Сотрудник #0 не принадлежал к миру аномалии $0. Трагический конец сотрудника #0 начинается.}

      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-66</codeNo>
      <name openLevel="1">Гигантский гриб</name>
      <name openLevel="4">Маленький принц</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/YoungPrince</portrait>
      
      <riskLevel openLevel ="2">WAW</riskLevel>

      <openText>
        Даже если это моё проклятие, я буду радоваться ему словно благословению.
      </openText>

   
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Среди сотрудников у этой аномалии появилось прозвище “Гигантский гриб”. Она напоминает внушительный гриб или колонию грибов. Она постоянно распыляет споры, которые видны в воздухе невооружённым взглядом.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Большинство сотрудников не любят эту аномалию. Среди них нет тех, кто с радостью бы взялся приглядывать за гигантским грибом из которого извергаются загадочные споры, когда они и так по уши в работе. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {К тому же, лишь несколько сотрудников вызвались изучить её. Мы смогли записать не так много информации о ней. Изначально, компания поручила проводить её изучение используя исключительно посменную работу. Однако, после того “инцидента с магическими девочками” несколько лет назад, мнение сотрудников в распределении работ начало играть роль.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Живые споры это аномалии летают по воздуху. В основном они вторгаются в живой организм через дыхательную систему. Первоначальные симптомы зафиксировать сложно, так как заражённый этими спорами сотрудник не чувствует ничего, кроме лёгкой одышки и неприятных ощущений в горле. Поэтому, наличие маски при посещении данной аномалии обязательно.}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {Если сотрудник вдыхает определённое число спор, в нём начинают формироваться опухоли и в конечном итоге он становится монстром, в котором с трудом узнаётся бывший сотрудник. В данном состоянии сотрудник начинает атаковать всё, что он видит. Монстра нужно уничтожить без каких-либо предубеждений. Из-за высокой степени заражения спорами, если не остановить первичную инфекцию, то урон будет крайне внушителен. Также, предполагается, что в спорах находится галлюциногены. При работе с этой аномалией требуется предельная осторожность, так как у аномалии крайне высокая потребность к размножению, а данный процесс фатален для сотрудников.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="2">
      [
      {&lt;Запись приёма у психолога – сотрудник Джон&gt; &#13;&#10;Там был не особо разговорчивый парень. Он был тем парнем, который бы бросал на нас косой взгляд, будто ожидая, что мы заговорим с ним.&#13;&#10; Но в нём было что-то странное. Он вызвался работать с Гигантским грибом. Мы были без понятия что в этом отвратительном грибе ему нравилось. Тревогу вызывал тот факт, что он тратил необычно много времени в камере содержания гриба. Кто знает, что за ужасные вещи он мог от него подцепить?&#13;&#10;Мы решили, что он у него полностью поехала крыша, когда он начал бредить, что подружился с монстром. Хотя, это не было чем-то из ряда вон выходящим. Здесь всякое происходит. То что один сотрудник сошёл с ума это не велика беда. Мы дали ему понять, что ему нужно пройти психиатрический тест, но он лишь снисходительно посмотрел на нас, как будто он знал то, чего не знаем мы.&#13;&#10; Несколько дней спустя он сыграл в ящик. Я говорил тебе, что именно я обнаружил, что грибовидный монстр был им? Из-за родинки на его лбу. Если бы мы не обнаружили эту родинку, то мы бы даже не предположили, что эта штука могла быть им. Никто на самом деле не знал об этой родинке кроме меня. У него не было друзей, ну, понимаете.&#13;&#10; Он, после превращения в того монстра, просто бродил возле камеры содержания Гигантского гриба. Мы пытались заманить его в безлюдное место, так как он атаковал всех, кого видел. Но не успев отойти 10 метров от камеры, он в тот же момент умер.&#13;&#10; Поэтому мы решили переименовать аномалию. По довольно сложным причинам, таких как жалость к парню, который подружился с грибом и как память о его трагической смерти. &#13;&#10;Он всегда говорил, что ему не нужны друзья, но я знал, что это чистое враньё. Ему нужен был друг. Поэтому он даже не знал, что был инфицирован, сходил с ума находясь во власти галлюцинаций, даже не зная, что становится монстром. Гриб просто приручил беднягу, чтобы тот стал его орудием для репродукции. Парень, что имя не было известно, Алекс……}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;Запись сотрудника Алекса&gt; &#13;&#10;Человеческий разум такой хрупкий; он не может содержать всё, чем является личность. Вы знаете, что рак-богомол может видеть сотни цветов, в отличии от человека? Этот простой пример иллюстрирует моё мнение о том, что вера в и осуждение чего-либо полагаясь лишь то, что ты видишь лишь вредит.&#13;&#10; У меня не очень много друзей. Я надеюсь вы поняли правильно. Я НЕ завожу друзей, но МОГУ. Мы, человеческие существа, не понимаем друг друга. Человек видит в себе полностью изолированный объект, что делает взаимную симпатию невозможной. Но, что иронично, присущий инстинкт толпы выжил в ходе нашего развития. Мы играем в рисковую игру, оставаясь на месте, безуспешно пытаясь понять, тревожа других.&#13;&#10; Я давно покончил с этой игрой. По этой причине я вызвался изучать огромный гриб. Никто не хотел приближаться к этой аномалии. Должно быть, их причины были жалкими, такие как отвратительность и чужеродность того, что предстаёт перед их глазами. Если честно, я чувствовал себя кем-то превосходящим остальных, когда все сильно удивились тому, что я согласился работать с аномалией.&#13;&#10; Гриб не делал ничего необычного. Но я терпеливо изучал и записывал его активность. В тот день, когда аномалия распылила порошок очаровательного цвета, я решил, что аномалия вознаградила меня за терпение. &#13;&#10;После этого, я претерпел особое преобразование. Я мог ощущать более высокий уровень реальности, “сверхреальность”. Это было словно рука, которую аномалия протянула мне. Я взял ей и она отблагодарила меня, пригласив в такое особое место. Возможно, оно было уготовано лишь мне.&#13;&#10;Мы разговаривали о многих вещах. Он поприветствовал меня, потому что я был единственным, кто смог осознать его важное значение. Он разговаривал со мной при помощи мыслей. Я воображал это, ожидая момента общения при помощи мыслей. Понимание достигнуто, ощущение единения. Это было захватывающе, я едва мог скрыть своё наслаждение. &#13;&#10; (опущено) Я хотел сблизиться с ним. Я хотел стать частью его. Я всегда думал о нём и ждал, когда смогу войти в его камеру содержания. Я хотел принадлежать ему и понимать его мир… Я чувствую, что мой сердце словно бутон, готовый расцвести…. Я медленно покорял….}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {&lt;Выдержки из записи&gt; &#13;&#10;Эта запись является частью того, что ужалось зафиксировать камере наблюдения в камере содержания аномалии. К несчастью, на видео были видны одни лишь споры, и всё, что мы смогли получить, так это аудиозапись. Учитывая содержание данного общения, можно смело предположить, что споры этой аномалии содержат галлюциногенные вещества. Так как даже после тщательного анализа аудиозаписи, не было зафиксировано других голосов, кроме голоса агента. Через пару часов, названный сотрудник претерпел тяжёлое состояние безумия и был застрелен другим сотрудником. &#13;&#10;-	Нет, у меня нет друзей. Как я сказал ранее, мне не нравятся такие противоречивые взаимоотношения. Но, всё же, думаю ты можешь быть моим другом. Людской язык такой простой. Не скажу, что мне бы понравилось звать это взаимоотношения, но думаю мне придётся довольствоваться “дружбой”. &#13;&#10;-	Да. Я твой друг номер один.&#13;&#10;-	Я принимаю тебя. Ты изменил мою жизнь. Вся моя жизнь была сплошным унынием, я не знал что делать или как разговаривать с кем-либо. Всё, что я делал, там только лишь работал. Но ты взял меня, кто полностью уничтожил себя. Я ощутил понимание, будто я понял что-то большее чем всё. Ты видишь моё значение, как я вижу твоё. Это, это такой…восхитительный опыт. Я тоже хочу понять тебя. Я хочу любить тебя, стать тобой. Я родился человеком, прожил скучную жизнь и продолжал бы жить ею, если бы не ты. Я так счастлив, что встретил тебя. &#13;&#10;-	Даже если это моё проклятие, я буду радоваться ему словно благословению. Я буду думать о тебе даже в тогда, когда разум дрогнет и меня охватит безумие. Я закрою свои глаза, думая о моём единственном друге, что пришёл из далёкой вселенной… (Аномалия издаёт звук, как при выпуске воздуха и стихает).}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Уровень счётчика Клипот понизится, если не будет проводиться регулярно подряд три или более работ на понимание. </specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Сотрудники, работающие с аномалией $0, имеют шанс быть заражёнными её спорами. Регулярно отправляйте их на работы к другим аномалиям, чтобы предотвратить полное заражение.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Сотрудник #0, который долгое время работал с аномалией $0, начал страдать, находясь в камере содержания. После этого, на нём появились наросты, схожие с кожей этой аномалии и сотрудник #0 начал превращаться в $0-1.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">Аномалия $0 привлекла сотрудника к своей камере содержания, когда её уровень счётчика Клипот стал 0. Аномалия $0 заразила вошедшего внутрь сотрудника как и в предыдущем случае.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">При проведении усмирения $0-1, обращайте внимание на появляющиеся после смерти споры. Споры наносят постоянный психический урон (SP). Если зафиксировано, что паникующий сотрудник направляется в камеру содержания аномалии $0, его нужно немедленно остановить.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
  </observe>
  
  <child>
    <codeId>O-04-66-1</codeId>
  </child>
</creature>