<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	<text id="day49_adam_1">Добро пожаловать.</text>
	<text id="day49_adam_2">Ты не поверишь, сколь долгим было моё мучительное ожидание тебя.</text>
	<text id="day49_adam_3">О,</text>
	<text id="day49_adam_4">это было так утомительно.</text>
	<text id="day49_adam_5">Знаешь, этот мир больше не интересен тем, кто осознал высшее благо.</text>
	<text id="day49_adam_6">Подумай о том, в каком мире ты был.</text>
	<text id="day49_adam_7">Каждый день исключителен, всё меняется в мгновение ока.</text>
	<text id="day49_adam_8">Крылья контролируют мир, и теперь люди не могут жить вне контроля.</text>
	<text id="day49_adam_9">Люди просто молчат, хоть и знают, насколько Крылья бесчеловечны.</text>
	<text id="day49_adam_10">Те, кто отказались быть под контролем, умирают, словно они какая-то ошибка, достойная лишь забвения. Прямо как мы сейчас.</text>
	<text id="day49_adam_11">Кем я был в прошлом, кем я являюсь сейчас, кем я должен стать в будущем?</text>
	<text id="day49_adam_12">Эти вопросы перестали звучать уже давно. Все, кто остался, медленно умирают.</text>
  <text id="day49_adam_12_1">Нет ничего скучнее, чем смотреть на неизбежный провал.</text>
	<text id="day49_adam_13">Итак,</text>
	<text id="day49_adam_14">мы нашли его.</text>
	<text id="day49_adam_15">Свет, что таится в каждом.</text>
	<text id="day49_adam_16">К сожалению, большинство людей не могут найти его на протяжении всей своей жизни.</text>

	<text id="day49_adam_18">Человечеству приходится быть несчастным, ведь оно решило бежать за иллюзией, вместо того, чтобы принять правду.</text>
	<text id="day49_adam_19">Люди начали прятать свой свет в глубине своего сердца.</text>
	<text id="day49_adam_20">Кармен считала, что должна использовать этот свет.</text>
	<text id="day49_adam_21">Да, мы узрели правду.</text>
  <text id="day49_adam_21_1">Аномалии - не иллюзии.</text>
  <text id="day49_adam_21_2">Они наша истинная форма,</text>
  <text id="day49_adam_22">начерченная светом в наших сердцах.</text>

	<text id="day49_adam_23">Аномалии - истинная форма людей этого времени. Они - наша истинная форма, что сокрыта в наших пустых оболочках.</text>
	<text id="day49_adam_24">Они боялись и пытались сдерживать аномалии.</text>
  <text id="day49_adam_24_1">Не вини их невежество.</text>
  <text id="day49_adam_24_2">Это естественно, что они боялись быть беззащитными.</text>
	<text id="day49_adam_25">По крайней мере ты и я знаем,</text>
	<text id="day49_adam_26">что Кармен будет нашим запретным плодом нового человечества.</text>
	<text id="day49_adam_27">Назови имя моё.</text>
	<text id="day49_adam_28">Я - Адам, первенец нового человечества.</text>
	<text id="day49_adam_29">Я буду ждать, пока взойдут плоды, когда засею этот огромный лес.</text>
	<text id="day49_adam_30">Запретный плод, что раскроет всем нам знание, что отпечатано в нашем сердце, но забыто.</text>
	<text id="day49_adam_31">Единственный укус раскроет им глаза и подарит великую мудрость.</text>
  <text id="day49_adam_31_1">Они станут свободны от греха незнания того, кто они есть,</text>
	<text id="day49_adam_32">и стыда своих оболочек.</text>
	<text id="day49_adam_33">Если мы зачерпнём ведром из каждого колодца, то они выпустят наружу своё я.</text>
	<text id="day49_adam_34">Просто представь. Всё, что сдерживалось, вырвется наружу во всевозможных формах.</text>
	<text id="day49_adam_35">У тебя ещё не пошли мурашки по телу?</text>
	<text id="day49_adam_36">Нам всегда было интересно,</text>
	<text id="day49_adam_37">как человек должен жить?</text>
	<text id="day49_adam_38">Никто не мог ответить.</text>
	<text id="day49_adam_39">Но я нашёл ответ. </text>
	<text id="day49_adam_40">Я покажу тебе. Присоединяйся ко мне.</text>
  
	<text id="day49_binah_1">Хочешь знать, как я могла быть столь жестокой?</text>
	<text id="day49_binah_2">Людей всегда что-то тревожит.</text>
	<text id="day49_binah_3">Это естественный процесс при встрече с неизвестным.</text>
	<text id="day49_binah_4">Но я не смогла смириться с этой тревогой и страхом. Я поглотила их, чтобы выживать в этом мире.</text>
	<text id="day49_binah_5">Это был единственный и последний грех, что я совершила.</text>
	<text id="day49_binah_6">Я не сожалею об этом. Это было ради выживания.</text>
	<text id="day49_binah_7">Разве с тобой было не также?</text>
	<text id="day49_binah_8">Я знала это, смотря тебе в лицо, когда ты препарировал мой мозг.</text>
	<text id="day49_binah_9">Ты можешь сказать, что это было неизбежно.</text>
	<text id="day49_binah_10">Ты должен встретить забытый тобою страх,</text>
	<text id="day49_binah_11">если хочешь прервать цикл.</text>
	
	<text id="day49_selection1">Глаз, встретивший страх, прерывая цикл</text>
	<text id="day49_adam_41">Ты думаешь, что можешь видеть суть всех вещей? Когда ты не мог их видеть вовсе?</text>
	<text id="day49_adam_42">Ты напуган.</text>
	<text id="day49_adam_43">Если ты считаешь, что это грех - лишать их возможности столкнуться со страхом,</text>
	<text id="day49_adam_44">то слушай внимательно.</text>
	<text id="day49_adam_45">Если мы можем совершать тысячи благих деяний, то можем совершить и один грех.</text>
	<text id="day49_adam_46">Выдрать их из своих пустых оболочек. Разве ты не понимаешь, что это и есть высшее благо для всех нас?</text>
	<text id="day49_adam_47">Людям нужен кто-то вроде нас.</text>
	<text id="day49_adam_48">Задумайся о последующей волне искупления.</text>
	<text id="day49_hokma_1">Это из-за всеобщего стремления к свободе.</text>
	<text id="day49_hokma_2">Вспомни причину, по которой я с радостью пропустил тебя.</text>
	<text id="day49_hokma_3">Я сделал это, потому что хотел летать полагаясь лишь на свои силы, хоть я и остался в этом суровом мире.</text>
	<text id="day49_hokma_4">Если бы мы сильнее доверяли друг другу,</text>
	<text id="day49_hokma_5">то может быть все бы окончилось лучше.</text>
	<text id="day49_hokma_6">Однако, мы уже оставили своё прошлое позади. Мы не можем вернуться обратно.</text>
	<text id="day49_hokma_7">С рождения и до самой смерти мы погружены в водоворот конфликтов и сожалений.</text>
	<text id="day49_hokma_8">Сталкиваясь с ними, мы растем и шагаем навстречу будущему.</text>
	<text id="day49_selection2">Глаз, принявший прошлое, создающий будущее</text>

	<text id="day49_adam_49">Ты отказываешься присоединиться ко мне и направляешься в непредсказуемое будущее?</text>
	<text id="day49_adam_50">Если ты присоединишься ко мне, то твои дни станут наполнены различными чудесами.</text>
	<text id="day49_adam_51">Ты даже не уверен, что выбрал верный путь, ведь это так мучительно, проживать день за днём.</text>
	<text id="day49_adam_52">Нельзя вот так отказаться от этой священной тайны.</text>
	<text id="day49_adam_53">У меня больше нет времени. Если ты не готов, тогда я пойду первым.</text>
	<text id="day49_adam_54">...Так ведь...?</text>
  <text id="day49_adam_55">Значит, ты не будешь останавливать меня, но сдерживать.</text>




  <text id="day49_angela_1">……………</text>
  <text id="day49_angela_2">Вы не хотите, чтобы я приняла участие в финале.</text>
  <text id="day49_angela_3">Мне не уготовано места.</text>
  <text id="day49_angela_4">Места с теми, кто вместе с вами встретит конец…</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>


  <text id="day49_adamFail_1">Плоть обречена гнить, если помещена в неподходящую оболочку.</text>
	<text id="day49_adamFail_2">Не волнуйся. Я покажу, что мне известно всё.</text>
	<text id="day49_adamFail_3">Я это ты.</text>
	<text id="day49_adamFail_4">Я - всего лишь ты, который осознал великую правду и стоит во вершине мира.</text>
	<text id="day49_adamFail_5">Я - это ты, что оставил позади путь, по которому шёл, и решил присоединиться к миру, который она хотела создать.</text>
	<text id="day49_adamFail_6">Мы может делать всё, что захотим.</text>
 
  <text id="day49_selection3">.......</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">Монстры! Помогите!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">Смотрите! Что-то растёт на мне! ХА-ха-ха-ха-ха!!</text>
	<text id="day49_adamFail_7">Узри.</text>
	<text id="day49_adamFail_8">Насколько этот несовершенный мир стал идеален благодаря нам.</text>
	<text id="day49_adamFail_9">До сих пор, этим миром правил глупый бог имя которому рациональность.</text>
	<text id="day49_adamFail_10">Нет, называть это богом - преувеличение. Это всего лишь жалкая иллюзия.</text>
	<text id="day49_adamFail_11">Мы должны свергнуть её и раскрыть всем глаза.</text>
	<text id="day49_adamFail_12">Да, мир, которого желала Кармен, придёт.</text>
	<text id="day49_adamFail_13">Позволь нам создать этот рай.</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">Даже Глава и Глаза - всего лишь люди. Они не смогут остановить нас, тех, кто познал правду.</text>
  <text id="day49_adamFail_14">Ты знаешь, что всё, что мы видели в этом месте - всего лишь тени, из-за которых ты до сих пор не узрел правды.</text>
	<text id="day49_adamFail_15">Этот плод искупления достигнет сердца каждого.</text>
	<text id="day49_adamFail_16">Брошенных, сильных мира сего, богатых, надеющихся, всех.</text>
	<text id="day49_adamFail_17">Древо человечества достигнет основы этого мира.</text>
  <text id="day49_adamFail_18">Внемли,</text>
	<text id="day49_adamFail_19">сим заявляю, что в конце ты станешь свободным.</text>
</localize>