<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day27 start -->



  <text id="day27_angela_1">В нашем мире, разум больше ничего не значит.</text>
  <text id="day27_angela_2">Всё развивается, но человеческий разум слишком медленный, чтобы поспевать за прогрессом.</text>
  <text id="day27_angela_3">Всё что осталось, это 26 сингулярностей и те, кто связан с ними.</text>
  <text id="day27_angela_4">Человечество откинуло свои старые верования и не бережёт всё то, что поддерживало нас.</text>
  <text id="day27_angela_5">Никто даже не мечтает...</text>
  <text id="day27_angela_6">Не верит ни во что и не желает ничего.</text>
  <text id="day27_angela_7">Некогда сильная вера теперь бессмысленна и забыта.</text>
  <text id="day27_angela_8">Всё тихо уходит, будто ничего вовсе и не происходило.</text>
  <text id="day27_angela_9">Но А не мог просто стоять и смотреть.</text>
  <text id="day27_angela_10">Как вы думаете, что случилось с ним?</text>
  <text id="day27_angela_11">В светлый, солнечный день, он умер.</text>
  <text id="day27_angela_12">И я была первым свидетелем его смерти, как и первым подозреваемым в ней.</text>
  <text id="day27_angela_13">Но А продолжает находиться здесь, и он наблюдал за вами с вашего первого появления.</text>
  <text id="day27_angela_14">...</text>
  <text id="day27_angela_15">Иногда, сефиры спрашивают меня:</text>
  <text id="day27_angela_16">"Почему мы должны терпеть эту боль?"</text>
  <text id="day27_angela_17">"Если машины должны существовать лишь как инструмент для определённой работы,</text>
  <text id="day27_angela_18">то почему же мы должны знать горечь утраты, одержимость, надежду и отчаяние?"</text>
  <text id="day27_angela_19">Я думала, что смогу ответить на что угодно,</text>
  <text id="day27_angela_20">но даже я не смогла дать ответ на это.</text>
  <text id="day27_angela_21">“Машина должна вести себя как машина”</text>
  <text id="day27_angela_22">Часто говорил мне А.</text>
  <text id="day27_angela_23">Возможно он, тот кто знал это как никто иной, создал нас такими потому, что для него всё это ни что иное как кукольное представление.</text>
  <text id="day27_angela_24">….</text>
  <text id="day27_angela_25">Похоже, вы без понятия о чём я.</text>
  <text id="day27_angela_26">Конечно, откуда вам это знать.</text>
  <text id="day27_angela_27">Но настало время вам узнать ответ.</text>
  <text id="day27_angela_28">….</text>
  <text id="day27_angela_29">Это то, что я всегда делала.</text>
  <text id="day27_angela_30">Сначала была надежда, потом агония, боль, ненависть, недоверие...</text>
  <text id="day27_angela_31">Теперь ничего не осталось.</text>
  <text id="day27_angela_32">Начать синхронизацию памяти...</text>


</localize>
