<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day25_angela_1">Человеческий разум - это кипящий котёл полный чувств.</text>
	<text id="day25_angela_2">Воспоминания, одержимость, желания, страдания, счастье и печаль.</text>
	<text id="day25_angela_3">Сильные эмоции также означают сильную энергию.</text>
	<text id="day25_angela_4">Общие усилия многих людей привели корпорацию Лоботомия к тому, чем она является.</text>
	<text id="day25_angela_5">Нам нужно продолжать проводить различные эксперименты.</text>
	<text id="day25_angela_6">Например, мы сейчас нанимаем новых сотрудников, мы вербуем много людей для экспериментов.</text>
	<text id="day25_angela_7">Изначально, мы даже не знали, кто нам нужен.</text>
	<text id="day25_angela_8">Но, медленно, к нам приходило понимание.</text>
	<text id="day25_angela_9">И, изучая изменения, А наконец понял,</text>
	<text id="day25_angela_10">что их способности, где они живут, их должности и их силы в действительности не важны.</text>
	<text id="day25_angela_11">То, что нам необходимо - огромное количество энергии.</text>
	<text id="day25_angela_12">А значит, что нам не следовало обращать на всё это внимания.</text>
	<text id="day25_angela_13">Негативные мысли</text>
	<text id="day25_angela_14">всегда витают где-то внутри вас,</text>
	<text id="day25_angela_15">разлагают и будоражат ваш разум пока вы не останетесь с одним лишь отвращением к самому себе.</text>
	<text id="day25_angela_16">Если подумать, у меня так и не было возможности спросить вашего мнения.</text>
	<text id="day25_angela_17">Вы действительно желаете встретиться с А?</text>
	<text id="day25_selection1">Да.</text>
	<text id="day25_selection2">Нет.</text>
	<text id="day25_angela_1_1">Хорошо.</text>
	<text id="day25_angela_1_2">Я сообщу А, о вашем желании, как он вернётся.</text>
	<text id="day25_angela_1_3">Но не ожидайте от него тёплого приёма.</text>
	<text id="day25_angela_1_4">'А' - человек, скрывающий свои намерения.</text>
	<text id="day25_angela_1_5">Возможно, даже сильнее чем я.</text>
	<text id="day25_angela_2_1">Может быть он считает, что ещё не время.</text>
	<text id="day25_angela_2_2">Честно, я не уверена, что сама хочу встретить А.</text>
	<text id="day25_angela_2_3">То, что я сейчас сказала - секрет для А, естественно.</text>
	<text id="day25_angela_2_4">Когда его путешествие подойдёт к концу и он вернётся,</text>
	<text id="day25_angela_2_5">по крайней мере, я должна буду прийти и поприветствовать его, не так ли?</text>
</localize>