<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100044">

    <narration action="move">
      #0 está a dirigir-se à unidade de contenção de $0 para realizar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {O $0 vive dentro dos olhos do seu alvo.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {O $0 cresce espinhos em direção ao paraíso dentro dos olhos de #0.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-72</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BloodyTree</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Escavando O Paraíso
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Não desvies o olhar, mantêm-te a observar. Contêm-no dentro da tua visão.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma Anormalidade cheia de espinhos que estende as suas asas usando a visão dos humanos como o seu combustível.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Não desvies o olhar, mantêm-te a observar.&#13;&#10;Ele vive dentro dos teus olhos.&#13;&#10;A unidade de contenção não serve de nada.&#13;&#10;Contêm-no dentro da tua visão.&#13;&#10;Piscar os teus olhos não é um problema, ele o irá tolerar por uns breves momentos.&#13;&#10;Mas se ele pensar que perdeu a tua atenção e concentração...&#13;&#10;Eleirá expandir as suas asas. Sim, asas.&#13;&#10;Como se prestasse homenagem a um deus esquecido, as suas asas sangrentas irão se abrir, cobrindo o corredor inteiro.&#13;&#10;As suas asas ainda dão frutos, usando cadáveres frescos como o seu alimento.&#13;&#10;Se isso não atrair a tua atenção, ele vai migrar para um lugar ensolarado, enquanto impala todos na companhia.&#13;&#10;Como um anjo, as suas asas abrem-se em direção aos céus e escondem o sol.&#13;&#10;Mas ainda há esperança.&#13;&#10;Quando finalmente decidires mover os teus olhos e trazer-lo para tua consciência,&#13;&#10;o mesmo irá voltar para esta área subterranêa escura e profunda,&#13;&#10;se é que tu ainda estarás vivo para o fazer.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Atenção.&#13;&#10;Uma linha invisível que nos conecta.&#13;&#10;Concentração total.&#13;&#10;Isso é o que observar realmente é.&#13;&#10;Não venhas para cá, pois não há lugar tu descansares.&#13;&#10;Era isto o que tu querias?&#13;&#10;Quando as tuas lágrimas secarem dá-me a tua resposta.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Trabalho feito no $0 deve ser realizado enquanto o gerente está a vigiar a unidade de contenção.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Durante o trabalho, quando a unidade de contenção ficou fora da vista do sistema de vigilância do gerente, o Qliphoth Counter diminuiu. Quando a unidade de contenção do $0 não foi monitorado mesmo após o fenómeno ter ocorrido, o Qliphoth Counter continuou a diminuir.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Quando o resultado do trabalho foi Normal ou superior, o Qliphoth Counter aumentou. O máximo que o Counter pode ser aumentado de uma vez é por 3, dependendo do resultado dos trabalhos.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">&lt;Aviso&gt; Não quebre contacto visual com a Anormalidade enquanto a supressão está em progresso.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>