<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100048">

    <narration action="move">
      #0 recebeu a ordem para ir para a unidade de contenção de $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Às vezes $0 derrama tristes lágrimas, sem dizer nada a #0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 vive presa ao passado, assim como as suas irmãs.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-73</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/KnightOfDespair</portrait>

      <name openLevel ="1">
       Menina Mágica
      </name>

      <name openLevel ="3">
        A Cavaleira do Desespero
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Tudo que restou foi o vazio do orgulho de uma cavaleira castigada pelo tempo.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma Anormalidade desesperada que está presa em um ciclo de confiança e traição; deixando-a para trás apenas com lágrimas negras.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Ela era uma heroína, uma guardiã da justiça no passado. Ela protegia o rei, o estado, a cidade e aqueles que precisavam.&#13;&#10;Uma cavaleira que tinha de fazer cumprir as leis de deus e buscar valor, cavalheirismo e justiça. Mas depois de um longo conflito, ela apercebeu-se que nada poderia ser verdadeiramente salvaguardado. A verdade muda as pessoas.&#13;&#10;Como por exemplo aquela que lutava por justiça tornou-se má quando ela entendeu que não havia mais mal no mundo. E a outra que sonhava com um mundo de paz tornou-se gananciosa e começou a devorar tudo.&#13;&#10;Assim como elas, várias outras pessoas que nunca pensaram que mudariam começaram a se alterar e a desaparecer.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Quem disse que um cavaleiro nunca chora? Tu já viste lágrimas sendo derramadas, não por tristeza, mas por causa de desespero?&#13;&#10;A corrente sem fim de angústia tornou as suas órbitas oculares em conchas vazias. Às vezes de dentro elas, diamantes negros caiem como se fossem cinzas.&#13;&#10;Como se ainda tentasse salvar o que restou, ela continua obcecada em proteger ou outros mesmo estando aprisionada. Tudo que restou foi o vazio do orgulho de uma cavaleira castigada pelo tempo. Aqueles que viram a heroína que não conseguia abandonar o seu passado encheram-se de pena.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Quando a Justiça virar lhe as costas novamente, várias dezenas de espadas irão vaguear sem rumo. A vergonha de tentar proteger alguém só para falhar novamente e a raiva para com o mundo fez com que essas armas fossem apontadas para aqueles que ela não conseguiu proteger.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Uma cavaleira que queria se redimir salvando os outros é agora conhecida como A Cavaleira do Desespero; esquecida da mente de todos, assim como as outras.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">O primeiro empregado que completar um trabalho com resultado Bom irá receber a benção d'$0. (De agora em diante, esse empregado será nomeado O-01-73-1.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">O-01-73-1 apenas pode realizar trabalho de supressão. Mas, graças à benção, danos do tipo Vermelho, Branco e Negro que o O-01-73-1 sofrerá serão reduzidos para metade. No entanto dano do tipo Pálido será dobrado.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">A benção d'$0 desapareceu quando O-01-73-1 morreu ou entrou em pânico. Após a benção ter desaparecido, um novo empregado poderá receber a benção.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Quando o O-01-73-1 entro em pânico, $0 escapou da sua unidade de contenção. O mesmo aconteceu quando o O-01-73-1 morreu.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>