<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등0000000000000000000
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id ="100021">

    <narration action="move">
      #0 recebeu a ordem para ir para a unidade de contenção de $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {A $0 é uma Anormalidade que não conhecemos bem. Trabalhos devem ser efetuados com grande cuidado.},
      {A $0 é uma Anormalidade que pode causar danos psicológicos. É recomendado enviar um empregado com bom status mental.}
      {A $0 pode enlouquecer #0, mas esse risco diminuirá quanto mais soubermos sobre ela.}
      {Estás pronto para ouvir uma das histórias da $0?}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {No quarto da $0, um silêncio sofucante aproxima-se. },
      {O sillêncio usurpando a sala é horrivelmente quebrado pelo a chiadeira da cadeira de baloiço.},
      {A cadeira de baloiço chia em um chão cheio de mofo não natural.},
      {Não sendo capazes de aguentar as histórias da $0, as paredes e o chão da sala ficaram com rachaduras.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {As velhas histórias da $0 estão recheadas com maldições. Agora as pessoas teram de ouvir as histórias dela.},
      {A alma da $0 pode ter desaparecido solitariamente há muito tempo.}
      {As histórias dela fascinavam as pessoas, mas agora tudo que restou nas histórias dela são maldições.}
      {As histórias dela são venenosas. Elas infiltram-se nas pessoas trazendo as para um mundo inaguentavel.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {A $0 é surda e quase cega mas ela reconhece a presença de #0.},
      {De repente, os rangidos da cadeira pararm. A $0 começa a recitar uma frase de um poema em voz baixa.}
      {A $0 não olha para #0. Mas #0 irá olhar para ela quando a $0 começar a sua história.}
      {Tentar conversar com a $0 é inutil. Tudo que ela precisa é de uma audiencia, #0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 acabou de terminar o seu trabalho. #0 sai da unidade de contenção com pressa.},
      {#0 sai da unidade de contenção após o trabalho. Os restos da solidão dela serão preenchidos com histórias.},
      {Uma triste atmosfera unica adentra #0. #0 termina o trabalho e sai da unidade de contenção com pressa.}
      {Antes que a interminavel histórias começe, #0 sai da unidade de contenção com sucesso.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_1">
      [
      {$0 inicia uma conversa com #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_2">
      [
      {“Meu doce, queres ouvir uma hitória?"}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_3">
      [
      {“Perto de um monte de lenha, perto de um monte de lenha,”}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_4">
      [
      {“Foi aí que eu conheci o teu pai,”}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_6">
      [
      {“Tu arrancas-te a cabeça dele e bebes o seu sangue.”}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_7">
      [
      {“Tu mataste-o, Sexta, enterrado no domingo.”}
      ]
    </narration>



    <narration action="panic">
      [
      {Derepente, #0 vê uma pá lamasenta na sua mão. Os outros empregados insistem que #0 não tem nada nas suas mãos, mas #0 apenas grita.}
      {A mente de #0 não aguentou a história de outro mundo. Com o seu cerebro deretido, #0 agora está aprisionado(a) nas histórias dela.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-12</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/OldLady</portrait>

      <name openLevel ="1">
       Velha Senhora
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Várias Histórias, Várias Mortes.
      </specialName>

      <openText>Ela falava tanto. Mas no fim das contas, a solidão era a sua única ouvinte.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [{A Anormalidade tem a forma de uma velha e frágil mulher. Quando alguém entra na sua unidade de contenção, ela irá falar com a pessoa que entrou.}]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {As historias dela variam de vez enquando mas ela sempre as começa com ‘Criança, criança. Queres ouvir uma velha história?’. A história pode ser uma canção de ninar, um poema desconhecido, uma história infantil comum ou algo completamente novo.}
      ]
    </desc>


    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Ela sabe todas as histórias infantis que existem e nunca para de contá-las até que o ouvinte vá embora.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [

      {&lt;Excerto do Registo de uma Entrevista&gt;&#13;&#10;Empregada F5049: “Ela deve ser a Anormalidade mais solitaria de todas. Uma criatura cheia de solidão. Ela conta histórias para preencher o vazio, e uma história precisa de um ouvinte. Quando alguém entra na unidade de contenção, ela irá tentar preencher esse vazio. Mas é claro que dar-lhe ouvidos é perigoso. Ela sabe todas as histórias deste mundo e até mesmo aquelas que nem existem. A nossa mente não é capaz de aguentar isso tudo então ela pode fritar o teu cérebro em um mero instante.”}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="Godoku">Após completar um trabalho com outra Anormalidade para além da $0, o seu Qliphoth Counter diminuiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Attached">Quando o Counter da $0 chega a 0, umas formas negras misteriosas se formam dentro na sala de contenção. Nós chamamo-las de "Solidão".</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="NoAttached">Quando a solidão se acumulou, a mesma ficou agarrada ao empregado que entrou dentro da unidade de contenção.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="NoAttached2">#0 sofreu um continuo dano Branco até que a solidão se disipou. #0 também não foi capaz de seguir nenhuma ordem até se libertar da mesma.</specialTip>
    </specialTipSize>

  
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {There was some cracking along the floor.}
        {Hair-raising screeching of wooden rocking chair filled the air.}
        {I did not want to enter this house.}
        {Because I don’t like to listen to a story.}
        {Bugs were buzzing around here and there.}
        {Something slimy popped as I set my foot on it.}
        {I found it.}
        {Every hole on its face, was swarming bugs.}
        {I don’t want to stay here.}
        {I want to get out.}
        {Damp, nasty, awful. I can’t stand it anymore.}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Get out." target="1" isAnswer="false" />
        <node desc="Stay." target="2" isAnswer="true" message="You have succeeded to obtain final observation report on Old lady."/>
      </select>
      
      <desc id="1" select="0">
        [
        {I turned around to get out of this place.}
        {Once again, I bit lips in self-hatred while escaping.}
        ]
      </desc>
      
      <desc id="2" select="0">
        [
        {I stayed, bearing the unpleasantness.}
        {She was so talkative before. In the end, loneliness was the only listener.}
        {She called me, with her finger.}
        {I am now ready to listen to her story.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {“Shall I tell you a story, my sweetheart?”}
        {She told me stories.}
        {And the stories built my world.}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>