<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100055">

    <narration action="move">
      #0 está a dirigir-se à unidade de contenção de $0 para realizar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Muitos empregados morrem por causa da cognição da $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Quanto mais tempo #0 demorar, pior a situação irá ficar.},
      ]
    </narration>
  

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-88</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Wraith</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Variante de Refração Dimensional
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>O único aviso que pode ser dado é para serem cuidadosos e estarem atentos aos vossos arredores.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {É um estranho fenómeno que não pode ser detetado a olho nu.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Apesar de não poder ser visto, não quer dizer que não exista. A unidade de contenção têm XXX metros de comprimento, esse é o alcance cognitivo da Anormalidade. O único aviso que pode ser dado é para serem cuidadosos e estarem atentos aos vossos arredores. A região que é afetada pela a Anormalidade é como um vácuo, então respirar tornará-se impossível quando se entra na área de alcance. Em outras palavras, a entidade por si própria é um fenómeno de vácuo.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Registo da Morte do Empregado Chomsky&gt;&#13;&#10;Não tínhamos nenhuma maneira de verificar se a Anormalidade tinha escapado da unidade de contenção ou não. Um dia, subitamente um empregado identificado como Chomsky parou no meio de um corredor e não se moveu. Esse corredor encontrava-se cheio de pessoas que passavam de um lado para o outro, muitos demonstrando o seu descontentamento com o facto que Chomsky estava apenas ocupando espaço.&#13;&#10; E de repente o corpo do mesmo começou a flutuar a 3 metros de distância do chão. Os seus braços e pernas estavam estranhamente esticados, se ele estivesse no chão poderia até parecer que ele estava prestes a realizar uma performance ou algo do tipo. Todos no corredor pararam e ficaram a olhar para ele. Chomsky começou a gritar. Ninguém sabia o que fazer, alguns empregados tentaram puxa-lo para baixo pelas pernas, mas ele não se moveu. De repente, Chomsky parou de gritar. Após uns poucos momentos de silêncio, os dois empregados que estavam a tentar puxar-lo para baixo começaram a gritar, sangue escorria pelo corpo dele. As suas pernas e braços foram separados do corpo, deixando o desmembrado flutuando no ar. Pânico instaurou-se naquele corredor e todos começaram a fugir.}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Como esta Anormalidade reconhece matéria ainda precisa de ser discutida. Atualmente, nós estamos a realizar pesquisas com tecnologias de ultravioleta que conseguem deteta-la utilizando olhos de camarões, mas a performance tem sido tudo menos satisfatória. Por agora, um bom método para lidar com a Anormalidade é para um empregado colocar um copo cheio até à metade com água no chão enquanto trabalham. Se a água começa a mover-se agitadamente, o empregado terá de parar o trabalho e sair da unidade de contenção imediatamente.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Quando o resultado do trabalho foi Mau, o Qliphoth Counter diminuiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Quando o trabalho demorou 40 segundos ou mais, o Qliphoth Counter diminuiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Todos os empregados na instalação não são capazes de detetar a Anormalidade após escapar. Então o gerente deve ordenar uma supressão diretamente.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>