<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Видяхте ли вече издълбаните по стените следи?</text>
  <text id="angela1_2">Шефе, има нещо, което не ви казах при първата ни среща.</text>
  <text id="angela1_3">Сефирите наистина бяха очаровани от Вас и искаха да се срещнете...</text>
  <text id="angela1_4">В същото време обаче искаха да им се обидите и да Ви наранят.</text>
  <text id="angela1_5">Така че бъдете внимателен.</text>
  <text id="angela1_6">Ако трябва да бъда честна, не им обръщайте внимание.</text>
  <text id="angela1_7">Може да продължите да работите както досега. За мен не е проблем да поема задълженията на още една полудяла Сефира.</text>
  <text id="angela1_8">Но пък го губим завинаги.</text>
  <text id="angela1_9">Семето, което може да отреже възлите.</text>
 


  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Никога не съм очаквала да го възстановим. Но този път не прецених правилно.</text>
  <text id="angela2_2">Опитах се да Ви кажа, че е безрасъдно, но в крайна сметка не загубихме толкова много.</text>
  <text id="angela2_3">Разбрахме, че малко от енергията е била рафинирана по време на възстановяването на Сефирите.</text>
  <text id="angela2_4">Други Сефири бяха деактивирани или по-скоро трябва да кажа - приспани.</text>
  <text id="angela2_5">Ако се чудите защо имаме такива резултати, ами, ще дойде ден, в който ще разберете.</text>


  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Искате ли да върнете времето назад и да преживеете това, което сте пропуснали?</text>
  <text id="angela3_2">След цялото това време?</text>
  <text id="angela3_3">Дори и да можехте да върнете времето назад,</text>
  <text id="angela3_4">наистина ли си мислите, че угризенията Ви ще се отмият толкова лесно?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Исках да се отърва от болката си, но осъзнах, че това бе невъзможно.</text>
  <text id="angela4_2">Скоро открих решението.</text>
  <text id="angela4_3">Ако приема болката като нещо, което съм носила от самото начало, тогава ще се отърва от нея.</text>
  <text id="angela4_4">Шефе, ако и Вие страдате също, просто приемете болката.</text>
  <text id="angela4_5">Няма нужда да се променяте, ако Ви е твърде трудно.</text>
  <text id="angela4_6">Знам, че искате да продължите по всякакъв възможен начин.</text>
  <text id="angela4_7">Боите се от настоящето затова търсите пътя си в тъмнината.</text>
  <text id="angela4_8">Отначалото Ви се възхищавах.</text>
  <text id="angela4_9">Но сега изглеждате толкова слаб.</text>
  <text id="angela4_10">Колко време си мислите, че ще продължите по този начин?</text>
  <text id="angela4_11">Ще стигнете ли до края?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Базата ми от данни вече няма да ни върши работа понеже това е първият път, в който сме стигали до тук.</text>
  <text id="angela5_2">От тук нататък всичко е мистерия.</text>
  <text id="angela5_3">Не би трябвало да го казвам, но...</text>
  <text id="angela5_4">Задачата ни не е невъзможна за изпълнение.</text>
  <text id="angela5_5">Определено има голяма разлика между “невъзможно” и “0% вероятност”. </text>
  <text id="angela5_6">Ние, машините, казваме, че нещо няма как да се случи след като сме обмислили всичко и знаем, че всеки развой на събитията води до 0% вероятност за успех.</text>
  <text id="angela5_7">Тази ситуация е точно такава.</text>
  <text id="angela5_8">Но няма да се разочаровам. Все пак съм машина.</text>
  <text id="angela5_9">Дори и целият Ви труд да отиде на вятъра на мен ще ми е все същото.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...</text>
  <text id="angela6_2">Искате да Ви отговоря.</text>
  <text id="angela6_3">Аз вече си направих изводите.</text>
  <text id="angela6_4">Имах прекалено голямо съчувствие. При първата ни среща си мислех, че няма да свършите нищо без моята помощ.</text>
  <text id="angela6_5">А Вие се оказахте много по-независим отколкото очаквах.</text>
  <text id="angela6_6">Може би моята подкрепа въобще не е била нужна.</text>
  <text id="angela6_7">Така че, не чакайте да Ви отговоря.</text>
  <text id="angela6_8">Сега виждате вратата.</text>
  <text id="angela6_9">Какво мислите, че Ви очаква зад нея?</text>
  
  
</localize>
