<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day22 start -->

  <text id="day22_a">&lt;i&gt;Към новия мениджър:&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Разбрах, че сте много ценен служител за компанията. Продължавайте с добрата работа редом с Вашата страхотна асистентка, Анджела. В момента не съм в компанията, но скоро ще можем да се срещнем. Корпорация Лоботоми никога няма да забрави Вашите усилия и преданост.&#13;&#10;&#13;&#10; &lt;i&gt;Поздрави, А, Главен изпълнителен директор на корпорация Лоботоми.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day22_a_1">Към новия мениджър:</text>
  <text id="day22_a_2">Разбрах, че сте много ценен служител за компанията.</text>
  <text id="day22_a_3">Продължавайте с добрата работа редом в Вашата страхотна асистентка, Анджела.</text>
  <text id="day22_a_4">В момента не съм в компанията, но скоро ще можем да се срещнем.</text>
  <text id="day22_a_5"> Корпорация Лоботоми никога няма да забрави Вашите усилия и преданост.</text>
  <text id="day22_a_6">Поздрави, А, Главен изпълнителен директор на корпорация Лоботоми.</text>

  <text id="day22_angela_1">Получили сте писмо, написано от самия А?</text>
  <text id="day22_angela_2">Май вече сте известен.</text>
  <text id="day22_angela_3">В момента A е на дълго пътешествие.</text>
  <text id="day22_angela_4">И понеже всяко пътешествие приключва с финална дестинация "вкъщи", той ще се върне тук. Това е неговият дом.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">Понякога си мечтая как и аз съм на пътешествие.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Пътували ли сте досега?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Това е първото нещо, които ще направя, ако въобще някога се отърва от това място.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Може би човешкият живот сам по себе си е едно дълго пътешествие?</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Събираш спомени докато обикаляш непознатия свят.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">В интерес на истината, хората говорят, че да отидеш на пътешествие в наши дни е лукс.</text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Аз бих пътувала много и бих снимала всичко.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Може би този момент е пътешествие за Вас?</text>
  <text id="day22_angela_7">Времето е студено все още, но зимата почти свърши.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Виждате ли поникващите изпод снега цветя?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Тази зима беше по-студена от обикновеното.</text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Ала края на зимата не предвещава непременно идване на пролетта.</text>
 
 
 
</localize>