<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day36 start -->




  <text id="day36_angela_1">Радвам се да Ви видя отново, А.</text>
  <text id="day36_angela_2">Надявам се пътуването Ви да е било приятно.</text>
  <text id="day36_angela_3">Много неща се случиха докато Ви нямаше.</text>
  <text id="day36_angela_4">Беше трудно да Ви замествам.</text>
  <text id="day36_angela_5">Питайте, ако имате въпроси.</text>
  <text id="day36_selection1">Може би се чудите какво се случва отвън...</text>
  <text id="day36_selection2">... колко опита сме извършили...</text>
  <text id="day36_selection3">... или какво плануваме да правим?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">Онези очи още ни гледат през прозорците...</text>
  <text id="day36_angela_1_2">... Крилата все още летят към своя грях, неосъзнавайки, че перата им изгарят...</text>
  <text id="day36_angela_1_3">... а нашите филиали все още добиват стабилно количество енергия без да е имало сериозни инциденти.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">В задните алеи чистачите и майсторите живеят все така потънали в мизерия...</text>
  <text id="day36_angela_1_5">... хората от покрайнините все още желаят да се промъкнат в града...</text>
  <text id="day36_angela_1_6">... а тези в града започнаха да жертват живота си само и само за да станат част от Крилата.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Да, нищо не се е променило откакто тръгнахте.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">Понякога, поглеждайки отвън, всичко изглежда толкова еднакво. Човек може да си помисли, че времето е спряло.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Колко пъти вече сте ме питали.</text>
  <text id="day36_angela_2_2">Числата нямат кой знае какво значение за нас.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">Нека просто кажем, че числото е твърде голямо.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Все още има много неща за вършене.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">Неща, които само Вие може да свършите.</text>
  <text id="day36_angela_6">За съжаление, не ни остава много време.</text>
  <text id="day36_angela_7">Скоро обратното броене ще започне.</text>
  <text id="day36_angela_8">Както знаете, нашият свят вече е преживял много обратни отброявания.</text>
  <text id="day36_angela_9">Отброявания за унищожение и за ново начало...</text>
  <text id="day36_angela_10">Не мога да спра да се усмихвам.</text>
  <text id="day36_angela_11">Сигурно, защото съм много щастлива да Ви видя отново.</text>
  <text id="day36_angela_12">Все още не знаете много неща.</text>
  <text id="day36_angela_13">Например...</text>
  <text id="day36_angela_14">На кого му трябва този ужасен и чудовищен затвор?</text>
  <text id="day36_angela_15">Надявам се скоро сам да намерите отговора.</text>
  <text id="day36_angela_16">Аз не мога да Ви помогна с това.</text>
  <text id="day36_angela_17">Скоро ще се срещнете с нисшите Сефири.</text>
  <text id="day36_angela_18">Вие вече се познавате.</text>
  <text id="day36_angela_19">Много им липсвахте докато Ви нямаше.</text>
</localize>
