<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day41 start -->



 <text id="day41_angela_1">Хората казват, че на този свят не можеш да постигнеш щастие по свой собствен начин.</text>
  <text id="day41_angela_2">Светът бил място където трябвало да се самозалъгваш, че вграждането в огромна структура е пътят към щастието.</text>
  <text id="day41_angela_3">Никой не се интересува повече от миналото или от религиите. Никой не се нуждае от тях.</text>
  
  <text id="day41_angela_4">Под преслов, че имаме нужда от нови технологии от нови технологии, се появиха нови компании, които използваха Сингулярността.</text>

  <text id="day41_angela_5">Те създадоха неизчерпаем източник на храна; персонализирани живи същества; толкова бързо транспортиране на стоки, че изглежда като телепортация; ИИ наподобяващ човешкия; технология, която спира времето и още много други...</text>


  <text id="day41_angela_6">Подобно на животните в природата, малките компании започнаха да изчезват или да биват купувани от по-големите...</text>
  <text id="day41_angela_7">Започнаха да наричат големите компании Крила на Света. Скоро след това те излъчиха лидер, който да ги води.</text>
  <text id="day41_angela_8">Хората започнаха да търсят смисъла на съществуването си в Крилата.</text>
  <text id="day41_angela_9">Но истината е, че всеки се топи като крилата на Икар.</text>
  <text id="day41_angela_10">Големите компании сякаш забързват развитието на човечеството, но тяхната същност е същата като нашата.</text>
  <text id="day41_angela_11">Всичко си има цена. Цената за нас е срама ни пред Крилата и презрението от хората.</text>
  <text id="day41_angela_12">Конкурентите ни не са толкова по-различни от нас. Кой знае? Може наистина да извличат енергия от Ада, както се говори.</text>   
  <text id="day41_angela_13">Животът и смъртта вървят заедно за човечеството.</text>
  <text id="day41_angela_14">Крилата работят само за живота.</text>
  <text id="day41_angela_15">Но животът и смъртта са неразделни.</text>
  <text id="day41_angela_16">Света е в опасност.</text>
  
  <text id="day41_angela_17">В тишината, преди човечеството да се появи.</text>
  <text id="day41_angela_18">Тя, която обичаше слънчевите лъчи, искаше да даде надежда на човечеството, но се провали.</text>
  <text id="day41_angela_19">Когато ръката, която искала да даде, била отрязана, Вие зърнахте пукнатината между границите, която никой не бе виждал преди това.</text>
  <text id="day41_angela_20">Оставайки сам, Вие решихте да посадите вероятности в човечеството.</text>
  <text id="day41_angela_21">Но вярата и отчаянието били вплетени заедно и нямало как иначе.</text>
  <text id="day41_angela_22">Ако всички потиснати неща можеха да се изтръгнат от хората... си мислехте Вие.</text>
  <text id="day41_angela_23">Тогава изглеждахте ужасно.</text>
  <text id="day41_angela_24">Много от Вашите колеги се притесняваха за Вас и искаха да Ви помогнат, но Вие не им обръщахте внимание.</text>
  <text id="day41_angela_25">Все пак се нуждаехте от тях.</text>
  <text id="day41_angela_26">Вие бяхте причината те да стоят заключени тук и впоследствие - да умрат...</text>
  










</localize>
