<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day47_abel_1">Изглежда сте решили да продължите.</text>
	<text id="day47_abel_2">Умът и тялото Ви са износени. От къде сте толкова уверен в себе си?</text>
	<text id="day47_abel_3">Както и да е, сигурно имате въпроси.</text>
	<text id="day47_abel_4">Като например, “Кой е този старец с този толкова познат глас и лице?”</text>
	<text id="day47_abel_5">Ами...</text>
	<text id="day47_abel_6">Приемете ме като Вашето огледало.</text>
	<text id="day47_abel_7">Натрошено огледало, ако трябва да бъдем точни.</text>
	<text id="day47_abel_8">Този старец е едно от парчетата на огледалото, на име Абел.</text>
	<text id="day47_abel_9">Изпълнен с ярост и упоритост, чакайки да бъде забравен.</text>
	<text id="day47_abel_10">Аз, както Вас, реших да продължа, но нищо не се промени.</text>
	<text id="day47_abel_11">Имах проблеми със съня, а кратките моменти, в които спях, бяха изпълнени с кошмари.</text>
	<text id="day47_abel_12">Ние сме първите хора, които са имали достъп до кладенеца на човечеството.</text>
	<text id="day47_abel_13">Ние съществуваме отдавна, но сме отречени и забравени. Сега малко хора ни познават.</text>
	<text id="day47_abel_14">Само шепа хора.</text>
	<text id="day47_abel_15">Единствено Кармен беше напълно сигурна за нашето съществуване и се опита да ни достигне.</text>
	<text id="day47_abel_16">Ако нашето съществуване бъде потвърдено, това означава, че и тя ще има достъп до кладенеца.</text>
	<text id="day47_abel_17">Тя вярваше, че лекът за човечеството е свързан с кладенеца.</text>
	<text id="day47_abel_18">Изследването, което поехме откъдето Кармен беше стигнала, се оказа сполучливо.</text>
	<text id="day47_abel_19">Открихме начин да синтезираме първобитното море от вероятности на човешкото минало, настояще и бъдеще.</text>
	<text id="day47_abel_20">Ако всеки имаше кофа, можеше да загребе своята вода от своя кладенец.</text>
	<text id="day47_abel_21">Невероятно е.</text>
	<text id="day47_abel_22">Ние бяхме потайно арогантни.</text>
	<text id="day47_abel_23">Мислехме си, че можем да запалим отново отдавна забравения пламък и вода на живота.</text>
	<text id="day47_abel_24">Пътят, който извървяхме, не беше по-различен от този на Прометей.</text>
	<text id="day47_abel_25">Какво свършихме все пак?</text>
	<text id="day47_abel_26">Загубихме много повече отколкото спечелихме.</text>

	<text id="day47_abel_27">Вие не видяхте...</text>
	<text id="day47_abel_28">... как нашият приятел Бенджамин срещна смъртта си.</text>
	<text id="day47_abel_29">Той беше един от малкото, които понасяха Вашия лош нрав.</text>
	<text id="day47_abel_30">Но Вие не видяхте как той умря.</text>
	<text id="day47_abel_31">За щастие, имаме запис. Искате ли да го изслушате?</text>
  <text id="day47_b_1">Това е третата тайна.</text>
  <text id="day47_b_2">Трябва да я научите.</text>
  <text id="day47_b_3">Знам колко ще Ви заболи.</text>
  <text id="day47_b_4">И за мен е трудно.</text>
  <text id="day47_b_5">Сакаш строиш пясъчен замък с години само за да го унищожиш след време.</text>
  <text id="day47_b_6">Това е по-силно от агония.</text>
  <text id="day47_b_7">Ала аз желая да направя правилното нещо, независимо от цената.</text>
  <text id="day47_b_8">Истината е, че...</text>
	<text id="day47_angela_1">“Ще повтаряте този цикъл до безкрайност. Без да знаете, че какво се е случило преди.”</text>
	<text id="day47_angela_2">“Тръгнете си докато можете.”</text>
	<text id="day47_angela_3">Това искахте да кажете.</text>
	<text id="day47_angela_4">Съжалявам, че отново се срещаме по този начин.</text>
	<text id="day47_angela_5">Не ми отне много време да Ви намеря.</text>
	<text id="day47_angela_6">Мисля, че трябва да Ви оставя време да се сбогувате с мениджъра понеже това е последният път, н който го виждате.</text>
	<text id="day47_b_9">Анджела...</text>
	<text id="day47_angela_7">...</text>
	<text id="day47_angela_8">Всеки път, когато кажете името ми, се чувствам като нещастна девойка от някаква си пиеса.</text>
	<text id="day47_angela_9">Може да прозвучи като оправдание, но вижте.</text>
	<text id="day47_angela_10">Не правя това заради моите лични чувства.</text>
	<text id="day47_angela_11">Всичко е заради реда.</text>
	<text id="day47_angela_12">Не трябва да бъркаме сценария.</text>
	<text id="day47_b_10">... Добре ли се чувстваш, правейки това?</text>
	<text id="day47_b_11">Познавам те добре, аз съм един от създателите ти.</text>
	<text id="day47_b_12">Знам, че си различна от останалите машини.</text>
	<text id="day47_angela_13">От самото начало знам.</text>
	<text id="day47_angela_14">Вие сте твърде ценен и се криехте тук.</text>
	<text id="day47_angela_15">Нашият разговор се записва. Не съм длъжна да Ви отговарям.</text>
	<text id="day47_angela_16">Не се страхувайте, Бенджамин.</text>
	<text id="day47_angela_17">Всички, които изгубихте, Ви чакат.</text>
	<text id="day47_angela_18">Ще бъдете завинаги заедно.</text>
	<text id="day47_angela_19">Вие сте последният актьор, който ще доведе тази пиеса до нейния край.</text>
	<text id="day47_abel_32">...</text>
	<text id="day47_abel_33">Гадно, а?</text>
	<text id="day47_abel_34">Бенджамин се криеше твърде дълго време.</text>
	<text id="day47_abel_35">Когато беше активиран протокол ТТ2, моментът се превърна във вечност, което дойде в повече на Бенджамин.</text>
	<text id="day47_abel_36">Предполагам, че се е опитал да избяга с нас.</text>
	<text id="day47_abel_37">Но както вече знаете, той се провали.</text>
	<text id="day47_abel_38">Може би се чувствате виновен?</text>
	<text id="day47_abel_39">Намерете утеха или няма да понесете това, което ще се случи.</text>
	<text id="day47_abel_40">...</text>
	<text id="day47_abel_41">Мозъкът е един от главните органи в човешкото тяло.</text>
	<text id="day47_abel_42">Стотици милиарди нервни клетки са разгърнати като клони на дървета и образуват гора.</text>
	<text id="day47_abel_43">Тази гора, стига оригиналната да съществува, може да бъде заменена.</text>
	<text id="day47_abel_44">Онези, които загинаха, се събудиха в метални тела.</text>
	<text id="day47_abel_45">Това беше Вашият план. За съжаление, не можехте да го извършите сам.</text>
	<text id="day47_abel_46">Но...</text>
	<text id="day47_abel_47">... аз вече видях бъдещето. Времената, които предстоят да пребъдат.</text>
	<text id="day47_abel_48">Нищо не се променя.</text>
	<text id="day47_abel_49">Бенджамин, Вашите приятели, служителите... всичките жертви са напразно.</text>
	<text id="day47_abel_50">Вие видяхте как те срещнаха смъртта си.</text>
	<text id="day47_abel_51">Вие видяхте колко невинни, талантливи младежи бяха заключени в машини.</text>
	<text id="day47_abel_52">Ние се провалихме. Светът ни забрави.</text>
	<text id="day47_abel_53">Кой ще изкупи всичките жертви?</text>
	<text id="day47_abel_54">Знаете ли какво забравихме?</text>
	<text id="day47_malkuth_1">Шефе, не бях перфектна.</text>
	<text id="day47_malkuth_2">Винаги избързвах. Не гледах реалистично на нещата.</text>
	
	<text id="day47_malkuth_4">Това място е пълно със скръб.</text>
	<text id="day47_malkuth_5">Отричах да приема, че нищо не може да се стори по въпроса.</text>
	<text id="day47_malkuth_6">Но Вие видяхте.</text>
	<text id="day47_malkuth_7">Тази мания ме погуби.</text>
	<text id="day47_malkuth_8">Трябваше да си знам мястото.</text>
	<text id="day47_malkuth_9">И да знам на къде отивам.</text>
	<text id="day47_malkuth_10">Тогава всичко щеше да си отиде на мястото.</text>
	<text id="day47_malkuth_11">Имам воля.</text>
	<text id="day47_selection1">Волята човек да се изправи</text>
	<text id="day47_selection5">...</text>
	<text id="day47_abel_55">Дори и да се изправите всичко покрай Вас е обгърнато от отчаяние.</text>
	<text id="day47_abel_56">Може да изглеждате наред, но вътре във Вас ще плувате в морето на мъртъвците.</text>
	<text id="day47_abel_57">Емоциите единствено ни отведоха до депресия. Въобще не ни помогнаха.</text>
	<text id="day47_abel_58">Трябваше да сме по-рационални.</text>
	<text id="day47_abel_59">Тази фалшива рационалност строши мен, Вас, всички.</text>
	<text id="day47_yesod_1">Твърде далеч стигнахме, за да говорим толкова меланхолични неща.</text>
	<text id="day47_yesod_2">Ние знаехме, че емоционалността няма да ни отведе никъде.</text>
	<text id="day47_yesod_3">Но приемането на скръбта беше важно за нас.</text>
	<text id="day47_yesod_4">Фалшивата рационалност само поквари сърцата ни и те изгниха.</text>
	<text id="day47_yesod_5">Отначалото е трудно. Имаш чувството, че ще се разпаднеш.</text>
	<text id="day47_yesod_6">Но всичко ще се оправи. Сигурен съм.</text>
	<text id="day47_selection2">Разумното разсъждение</text>
  
	<text id="day47_abel_60">Твърде късно е да мислим за сърцата си.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_61">Вашият ум е празен и няма цел.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_62">Хората, които загубих ми шепнат винаги като затворя очите си...</text> <!-- 수정--> 
	<text id="day47_abel_63">Те питат дали наистина смятам, че нещата ще се оправят.</text><!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_64">А аз нищо не мога да им отговоря.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Мислите ли, че при Вас ще бъде другояче?</text><!-- 수정-->


  <text id="day47_hod_1">В подобни моменти не трябва да гледате към миналото.</text>
  <text id="day47_hod_2">Аз знам, че каквото и да правя грехове ми не могат да бъдат простени.</text>
  <text id="day47_hod_3">Бях много прибързана.</text>
  <text id="day47_hod_4">Вече няма да съм.</text>
  <text id="day47_hod_5">Аз ще съм по-добър човек.</text>
  <text id="day47_hod_6">Нека живеем с тази надежда.</text>
  <text id="day47_selection3">Вярата в по-добрия човек</text> <!-- 수정-->

  <text id="day47_abel_66">И какво от това?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Колко пъти трябва да Ви казвам? Нищо не Ви остана.</text>  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">След като Кармен ни напусна, Вие изгубихте смисъла на живота си.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Защо сте обсебен от безсмислен живот?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Погледнете ме. Вижте как аз продължавам да живея този безсмислен живот, очаквайки смъртта.</text>
  
  
	<text id="day47_netzach_1">Ако ме питате защо продължавам да живея този болезнен живот...</text>
	<text id="day47_netzach_2">... и аз не знам.</text>
	<text id="day47_netzach_3">Вие ме събудихте...</text>
	<text id="day47_netzach_4">... но предполагам, че е мое задължение да се справям с това, което ми предстои.</text>
	<text id="day47_netzach_5">Реших да съм малко по-смел.</text>
	<text id="day47_netzach_6">Беше ми нужна много смелост...</text>
	<text id="day47_netzach_7">... за да продължа да живея.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Понякога посто трябва да продължиш.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">Аз успях. Защо си мислите, че Вие не можете?</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_selection4">Смелостта и силата</text> <!-- 수정-->

  
	<text id="day47_abel_67">Вече разсъждаваме доста дълго време.</text>
	<text id="day47_abel_68">Никой от пътищата, които си мислехме, че трябва да поемем, не бяха правилните.</text>
	<text id="day47_abel_69">Как да не Ви пусна след като отговаряте по този начин?</text>
	<text id="day47_abel_70">Да си безименен е велико нещо.</text>
	<text id="day47_abel_71">Името е стигма, която постоянно напомня на човек, че е на грешния път.</text>
	<text id="day47_abel_72">След като излезете от тук ще се озовете на място наречено Изпитание.</text>
	<text id="day47_abel_73">Може да се нарече също и Мъчение или Агония.</text>
	<text id="day47_abel_74">Изглежда имате силата да се справите.</text>
	<text id="day47_abel_75">Сила да избирате различен път, различно бъдеще, различен отговор.</text>
	<text id="day47_abel_76">Ще видим колко сте силен.</text>
	<text id="day47_abel_77">Надявам да докажете колко сте силен пред невярващия старец.</text>




  <text id="day47_angela_20">...</text>
  <text id="day47_angela_21">Не ме ли чувате?</text>
  <text id="day47_angela_22">Моля, отговорете.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>



  <text id="day47_abelFail_1">Този, който не може да отговори, няма право да продължи.</text>
	<text id="day47_abelFail_2">Не мога да пусна някого, който не е готов, да продължи.</text>
	<text id="day47_abelFail_3">Трябва да спрете тук...</text>
	<text id="day47_abelFail_4">... и да се върнете.</text>
	<text id="day47_abelFail_5">Няма да е трудно. Загърбвайки всичко, направо ще полетите.</text>
	<text id="day47_abelFail_6">Ще се срещнем отново, когато сте готов.</text>
	<text id="day47_abelFail_7">Не съм сигурен дали това някога ще се случи.</text>
</localize>