<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day42 start -->



  <text id="day42_angela_1">Мина доста време от първата Ви среща с Аномалиите.</text>
  <text id="day42_angela_2">Мисля, че вече ги познавате по-добре.</text>
  <text id="day42_angela_3">Нека Ви попитам отново. Какво мислите, че са Аномалиите?</text>
  <text id="day42_angela_4">О, моля Ви, още вярвате, че Аномалиите са странни извънземни същества, които трябва да бъдат изолирани от околния свят?</text>
  <text id="day42_angela_5">Аномалиите не са страшните чудовища, за които сте чели в старите приказки.</text>
  <text id="day42_angela_6">Те не са и свръхестествени богове, които ще ни съдят за нашите грехове.</text>
  <text id="day42_angela_7">Има една стара река, която тече на самото дъно на света от много хилядолетия насам.</text>
  <text id="day42_angela_8">Тя е извора на всичко в света, но човечеството вече я е забравило.</text>
  <text id="day42_angela_9">Реката извира от малка пукнатина в Тъмната гора.</text>
  <text id="day42_angela_10">Често от тази пукнатина излизат странни неща.</text>
  <text id="day42_angela_11">Но тези неща не са достатъчни за нуждите на корпорация Лоботоми.</text>
  <text id="day42_angela_12">Нашите нови технологии не просто произвеждат енергия от Аномалиите...</text>
  <text id="day42_angela_13">... а създават такива.</text>
  <text id="day42_angela_14">Аномалиите са незавършени, дефектни, защото идват от едно забравено кътче от планетата. Ние, хората, се плашим от тях, защото са незавършени. Ето защо ги държим под земята.</text>
  <text id="day42_angela_15">Но Аномалиите са част от семето. Това имах впредвид като говорех за 'вероятности'.</text>
  <text id="day42_angela_16">Семето не е нещо, което може да се създаде за един ден или да се развие самостоятелно.</text>
  <text id="day42_angela_17">Ние осъзнахме, че за да се поправи една дефектна система не можем просто да стоим и да чакаме.</text>
  <text id="day42_angela_18">Какво да правим след като сме посяли семената?</text>
  <text id="day42_angela_19">Не можем да контролираме целия процес. Трябва да ги оставим сами да покълнат.</text>
  <text id="day42_angela_20">Не можем ли поне това да оставим да се случи без наша намеса?</text>
  










</localize>
