<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Шефе, Вие представяте компанията. Не мисля, че облеклото Ви е съобразено със стандартите на компанията.</text>
  <text id="yesod1_intro_y3">Знам, че съм просто един Сефир и нищо не мога да направя по въпроса. Просто казвам.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Аз съм Йесод, Сефира на Информационния екип.</text>
  <text id="yesod1_intro_y5">Аз съм отговорен за обработката и архивирането на цялата информация в компанията. Ние трябва да стоим концентрирани върху работата си през цялото време.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">Както библиотекарите в библиотеката.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">Една грешка може да причини бедствие.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Сигурен съм, че разбирате колко сериозна е работата ми.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Всяка частица информация, която имаме... ни коства нечии живот.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Трябва да покажете уважение.</text>
  <text id="yesod1_intro_y11">...</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Аз съм леко алергичен към... разголени дрехи.</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">Мразя разголени дрехи.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">Но пък не знам защо и от кога.</text>
  <text id="yesod1_intro_y15">Може би от преди да вляза в компанията.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Йесод, имаш ли излишна хартия?</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Нецах, знаеш правилата. Не може да разменяме неща между екипите.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Пфф, Йесод Пепелянката не е в добро настроение.</text>
  <text id="yesod1_intro_y17">...</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Тръгвам си, окей?</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">Защо, забавно ли ти е?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">Моите извинения. Аз... малко преувеличих.</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Другите Сефири само ми се присмиват.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Но съм сигурен, че служителите ме мразят.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Знам, че прякорът ми не е с позитивно значение.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Но ми харесва, защото си го изкарах нарочно.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Той казва на другите кой съм аз.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">Какво мислите за моя прякор?</text>
  <text id="yesod1_selection1">И на мен ми харесва.</text>
  <text id="yesod1_selection2">Не ми харесва.</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">В такъв случай сме на една вълна.</text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">Е, на мен пък ми харесва.</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">Трябва да тръгвам.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Трябва да свърша работата за деня.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Ох, ще Ви пратя следващата задача.</text>


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">Надхвърлихте всичките ми очаквания.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Нека Ви разясня следващата...</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Йесод! Разбрах за инцидента.</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Колко пъти вече?</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">Не трябва ли... да си с членовете на екипа си?</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Инциденти се случват постоянно. Не искам да се задълбочавам в темата. Това само ги кара да плачат повече.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Ама, хора са умрели! Трябва да кажеш нещо, дори половинчата възпоменателна реч би била по-добре от нищо!</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">Аз не съм теб. Не виждам смисъл да бъда сантиментален. Твърде съм добър, за да бъда окован от някакви си емоции.</text>
  <text id="yesod2_intro_h4">Е, просто казвам... предполагам, че не съществува правилна реакция. До скоро!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">Какво мислите? Трябва ли да ги успокоявам?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Да, трябва.</text>
  <text id="yesod2_selection2">Не, не е нужно.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Честно казано изненадан съм да чуя това от Вас.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Вие изнасяте ли реч при всеки инцидент?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">Не ги ли гледате просто как се разпадат на парченца всеки ден пред бляскавия си екран?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Учудвате ме с неопитността си, шефе.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">Симпатията не прави нищо добро за компанията.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Вашият жест на 'добра воля' само подклажда тяхната фрустрация и гняв.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Вие не сте единственият, чийто живот е на карта.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">Не познавате чувството да знаете, че всеки момент може да Ви е последния.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">Те са толкова близо до смъртта, че нямат нужда от надежда за по-добро бъдеще.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">Не ми харесва начина, по който Ход се справя с това. Тя просто затваря очи сякаш нищо не се е случило.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">Аз работя здраво да открия начин да минимизирам жертвите.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">З... ъмм. Зоопарк.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">Келеуан!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Келеуан е въображаемо място! Не се брои.</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Оопс, не знаех, че сте тук, Сефир.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Съжалявам, не исках да... Той имаше впредвид...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">Какво? Ти започна, искаше отмъщение, не помниш ли?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">Тихо, Дърк!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Връщайте се на работа, веднага!</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">Разбира се, Сефир. Съжаляваме!</text>
  <text id="yesod3_intro_y3">Играта на асоциации е една от най-известните занимавки тук.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">На Вас харесва ли Ви играта?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Йесод размишлява.)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">Джеймс, не бива да влизаш в камерата докато нивата ти на стрес са над 80%. Против правилата е.</text>
  <text id="yesod3_intro_j1">Знам, само веднъж, моля Ви? Сали влезе с 82% и нищо й нямаше! Трябва да вляза, за да покрия квотата.</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">За какво са приятелите, а? Знаете, че съм на Ваша страна, независимо какво се случва.</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Обещавам Ви, само този път.</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Знаеш, че не съм в позицията да правя изключения...</text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Какъв е проблема, ако никой не разбере? Освен това, вчера докато играхме на асоциации Ви улесних.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">Добре, но само този път.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">И не забравяй да се прегледаш след като свършиш.</text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Със сигурност! Благодаря! Спасихте ми живота!</text>
  <text id="yesod3_intro_y12">Понякога халюцинирам докато си сменям дрехите.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">Кожата ми... е покрита с гнойни пъпки... ужас.</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Разбира се, тялото е ми е добре, когато си отворя очите.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">Това, което ме притеснява... не е самото халюциниране.</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">А онова чувство... че халюцинацията е реална и аз се самозаблуждавам, че имам нормална кожа...</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">Попитах другите Сефири, но аз съм единственият, който изпитва това.</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">Джеймс нарочно пусна две Аномалии, които убиха общо седем души.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Изгубихме Аномалиите и четири служителя.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">Заповядах да убият Джеймс.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Знам в какво място работим.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">Не съжалявам, че не успях да го спра.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Съжалявам, че го познавах лично.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">Оставих подчинените ми да ме използват.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">Разговорите, играта, всичко е забавно.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">И Джеймс беше добър шегаджия.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">Играта на асоциации също беше забавно.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">Джеймс умря заради моята слабост.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">Онзи ден си обещах да не повтарям тази грешка повече.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Шефе, това е корпорация Лоботоми.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Всеки ден виждаме трупове.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">Тук е самотно.</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">Понякога ще поискате да имате приятели.</text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Спомнете си мен когато се почувствате самотен.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">Ще разберете как да се справите с безсмислената смърт.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">Завиждам на Анджела. Тя няма чувства.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">Хората казват, че съм твърде рационален.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">Казват, че съм хладнокръвен, сметкаджия и лишен от емоции. Приемам тези определения за комплименти.</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">Не съм се отказал.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Който и да е построил това място, е бил жесток човек.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">Понякога, искам да съм ИИ без емоции...</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">Симпатията влияе на преценката. Няма как човек да не сбърка.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Дали някой би сложил ИИ с емоции на толкова жестоко място?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Знаете ли?</text>

  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Йесод, не чувстваш ли нищо?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Пийни малко Енкефалин, затвори очи и ги отвори отново.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Радвам се, че не си толкова слаб колкото другите Сефири. Важно е да си спокоен във всяка ситуация.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">... Габриел, защо се чешеш така?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Сигурно сте си свършили работата, шефе.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Бих Ви похвалил, ако нямах толкова много работа.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">Информационният екип има задачи, които трябва да свършва в определен срок.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Трябва да сте разбрали, че има празни места в Досиетата на Аномалиите.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">Сред огромното количество информация, което събираме, има такава, която е забранена за служителите от съображения за сигурност.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Имената на служителите са част от тази информация.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Всички техни следи, какво се е случило с тях, отвратителните им кончини, всичко това е отстранено от досиетата им под предтекст, че e "нежелана информация."</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">Не знам какви са критериите за заличаването на информация. Това се решава от другите отдели, не от нас.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Ние само манипулираме получената информация както ни е поръчано.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">Не е ли забавно?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Ние унищожаваме и манипулираме информация, а ни наричат "Информационен екип".</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">Когато и да е представят като Сефирата на Информационния екип...</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">... чувствам как ме напушва на смях.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Йесод, получи ли документите за отстраняване?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Скоро ще получите и списъка със служители. Не забравяй да отидеш на преглед след като свършиш с отстраняването на документите.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Анджела, какво мислите, че значи да запомните нечие име?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">Защо си толкова емоционален днес?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Може би имената са като знаци, които да разграничават нетипичните ни съществувания.</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Някой може би Ви наричат Анджела, имайки същото впредвид.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Йесод, почини си, ако си твърде уморен.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Знаех, че това ще кажете.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Радвам се, че си познал.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">...</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">Тук не е препоръчително да назовавате служителите по имена.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">Когато наемаме нови служители, всеки получава свой собствен идентификационен код.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">Това позволява на компанията да го разпознава с минимално количество информация.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Държим номерата на служителите в нашето устройство за съхранение на данни.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Малхут не назовава служителите по имена от самото начало.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Тя може би не е най-добрата Сефира сред нас.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">Не казвам също, че е добре за Малхут да поема цялата вина.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">За никой от нас не е добре.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Колко лошо решение е това да ни затворят в метално тяло и да ни накарат да повтаряме ежедневието си безкрайно?</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">На Вас говоря. Защо гледате с толкова празен поглед?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">Дочух, че и Вие май сте били един от нашите дизайнери.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">Единственото нещо, което мога да правя тук, е да помня няколкото имена на забравените служители и да се отчайвам до безкрай...</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Писнало ми е дори да поемам нов дъх...</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Забавлявате ли се с Вашите морски свинчета?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">...</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Виждате ли, казах Ви, вътрешността гние от доста дълго време...</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Габриел беше по-рационален от всички.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">Той не се трогна дори след като разбра какво е станало с Елия.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Някои казват, че му липсваше съчувствие.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Но никой не знаеше, че гниеше отвътре.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Сигурно е започнало отдавна, още докато Кармен беше жива.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Той малко по малко започна да изразява все по-слабо емоциите си. Дори не си позволяваше да изпитва дребни удоволствия.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">Започна и да не понася да има открити части от тялото.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Ние създадохме чудовище, което не биваше да съществува в този свят. Отидохме твърде далеч, за да се върнем.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">За да не позволят направеното от Елия да отиде на вятъра, всеки знаеше, че трябва да мобилизира силите си, вместо да скърби.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Той се опита да остане уравновесен, но опитите му се превърнаха в обсебване.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">Започна да носи блузи с дълъг ръкав, които да покриват и врата му. Не след дълго, започна да се драска грубо.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Ние предложихме да бъда направена проверка на здравословното му състояние, за да видим дали беше инфектиран, но той отказа.</text>
  <text id="yesod5_selection1">Налагам мнението си.</text>
  <text id="yesod5_selection2">Налагам мнението си.</text>
  <text id="yesod5_selection3">Налагам мнението си.</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Беше нужна проверка на здравословното състояние, за да избегнем последващи увреждания. Убеждението се превърна в принуждение, а принуждението доведе след себе си употребата на физическа сила.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Той беше завързан за прегледа, но се противопоставяше толкова яростно, че беше трудно да го гледаме.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">Най-накрая се оказа, че въобще не е инфектиран.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Но това беше ли повод за радост?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">Не, не беше. състоянието му не се подобри. Продължи да се драска. Толкова лошо... Дори и по-лошо...</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">Последния път, когато го видях, не усещаше докато някой му говори, а тялото му беше покрито с драскотини.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Никой не го е виждал от тогава.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">... Дочух за Елия, съжалявам.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Предполагам, че вече всеки знае, че има последствия, когато насила отвориш лаборатория, която е с контрол на достъпа.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">Освен това, беше много невнимателно от Ваша страна да не върнете ключа за помещението за поддръжка обратно на мястото му.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Сигурно си мислите, че съм прекалено стриктен, но това съм си аз. Не казвам нищо грешно.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">За да предотвратя подобно нещо да се случи отново, трябва да определя време, за което ключа трябва да се върне.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">...</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Носех това, за да предотвратя разливането на химикали по тялото ми.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Просто съм леко уморен.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">Няма значение. Ще отида да приготвя следващия експеримент.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Раните си намират начин да се покажат. Дори и при тези, които искат да ги държат скрити.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">За Габриел, това бяха неговите дрехи.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Може би се е чувствал по-добре да заключи, че смъртта на Елия е причинена от неспазване на правилата.</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Той повече се опитваше да се придържа към принципите. Опитваше се да остане обективен.</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">Но може би прекалената му рационалност е това, което го унищожи.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">Най-силното му желание - да не види повече никого да умира, не се изпълни.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">Не, не искам да лъжа повече. До сега се преструвах, че не чувам вика на отчаянието.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">...</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">Няма нужда да ме питате дали съм добре.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Разбрах какво сме направили ние двамата с Вас.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">Беше е първия ми път, в който губя владение над себе си.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">Не беше приятно, но не беше толкова ужасно, колкото очаквах да бъде.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">По-скоро се чувствам облекчен.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">Не казвам, че целият ми гняв си е отишъл.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Все още ще виждам гниещата илюзия, понякога ще се чувствам отвратен и ще изпитвам непоносим гняв към Вас.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Е, има едно нещо, което се промени.</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">Вече мога да съм толкова отчаян, колкото искам да бъда.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Някой ден, от гниещата рана ще порасне болезнена надежда.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">Това, което ни дадохте, беше зрънце надежда.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Мисля, че и Вие сте на път да приемете миналото си.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">Началото винаги е трудно.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">И облеклото Ви все още е неприемливо.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Наистина трябва да помисля за въвеждането на наказателни точки дори и за мениджърите.</text>
</localize>
