<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(Забързани стъпки идващи отзад)</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">Шефе, шефе!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">Моите извинения. Аз... закъснях с 1 минута.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">Добре дошли в корпорация Лоботоми!</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">Нямаме нужда от твоите представления, Малхут. Моля, бъди стриктна. Върви се приготви за събранието.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">Днес Анджела не е в добро настроение.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">Сефирите очакват да се срещнат с Вас.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">Е, може би не всички от тях.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">Къде са ми обноските! Казвам се Малхут! Аз съм ръководителят на Контролния Екип!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">Много задължения, наистина.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">Ще дам всичко от себе си, за да Ви помогна да подобрите представянето на съоръжението.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">Сигурна съм, че в момента сте притеснен.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">Ще Ви отнеме време да свикнете с обстановката.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">Но не се притеснявайте, аз съм насреща!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">Преди бях проблемна Сефира.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">Един път заших копчетата на една риза накриво, а друг път сложих сол вместо захар в храната си...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">Но това беше много отдавна. Сега съм добра Сефира!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">Ще Ви дам да свършите нещо лесно понеже е първият Ви ден!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">Късмет!</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">БАМ-БАМ-БАМ-БАМ</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">Не мога повече да стоя тук! Вие ли сте новия шеф?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e2">Искам да си тръгна от тук, моля Ви. Знам, че можете да ме уволните. Моля Ви, умолявам Ви!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">Защо искате да си тръгнете? Не Ви ли харесва да работите в Контролния екип? Аз се наслаждавам на работата си.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">Не мога повече! Ще полудея. Тук нищо не е нормално.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">Аз мисля, че сте перфектния човек за работата.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">Не искам да стоя тук... Не искам да умра...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">Ахъм... Съжалявам за това недоразумение. Този служител е от моя екип. Моля Ви, нека аз се заема с него.</text>
  <text id="malkuth1_selection1">Оставям го на Малхут.</text>
  <text id="malkuth1_selection2">Намесвам се.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">Няма да Ви разочаровам!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">Моля Ви, не се притеснявайте. Подобни неща се случват често.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">Ах, това е първият Ви път.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">Обикновено аз или Анджела се справяме с този тип... ситуации.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">Това е просто едно хлъцване. Нищо особено.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">Не, моля Ви, недейте!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">Ще свикнете, шефе.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">Веднъж изгубят ли си ума, няма шанс да се оправят.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">Контролният екип е като централната нервна система на човека. Ако ние се влошим, всичко се обърква.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">И на мен ми беше трудно отначалото.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">Но вложих много усилия!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">Така че, моля Ви, не казвайте, че не можете.</text>
 


  <!--에피소드 2-->

  <text id="malkuth2_intro_a1">Имаше объркване последния път.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">Аз съм отговорна за сигурността във Вашия офис...</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">... но забравих да наглеждам конферентната зала.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">Служителят, който вчера направи врява, напусна.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">Добра работа.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">Знаете ли какво означава да ‘напуснете’ от нашата компания, нали?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">...</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">Да приемам това за ‘не’?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">Моя грешка. Нека Ви обясня.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">Очевидно, някои аспекти на компанията ще Ви шокират.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">Тук имаме многообразие от длъжности.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">Като една добре смазана машина, всеки си има определена роля, която трябва да спазва безгрешно.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">Сега си представете, че едно от зъбните колела се износва по-бързо от другите.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">Ясно е, че това зъбно колело ще износи зъбното колело, което е прикрепено към него. То от своя страна ще износи следващото и така нататък.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">Разумно е дефектното зъбно колело да е навредило на машината толкова, че тя да спре да работи.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">Това наричаме ние 'напускане'.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">Отлично, направили сте това, което Ви помолих!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">Знаех, че мога да разчитам на Вас.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">Ами, ако трябва да бъда честна, малко се притеснявах за Вас отначалото.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">Ох, как е минал денят ми? Добре мина, имахме тренировка за спешни случаи.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">Никой не беше наранен или убит.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">Всички се справиха добре!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">Не, че екипът е перфектен де.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">Между другото, виждали ли сте... ги? Едни същества. Изглеждат по-зловещо от Аномалиите.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">Аз понякога усещам присъствието им докато съм сама в коридора.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">Тренировките не са от полза като ги видите. Никой не знае нищо за тях.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">Колкото и да е изпипан планът, той не може да обхване непознатото.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">Те са... Не знам... Аз не се плаша от тях.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">Чувствам нещо друго... Нещо наподобяващо...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">Чувството е странно. Все едно ми се повдига, странно чувство.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">Как да го кажа? Сякаш нещо вътре в мен се извива...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">Малко по малко...</text>



  <!--에피소드 3-->

  <text id="malkuth3_intro_m1">Отново свършихте работата си перфектно!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">Имам много работа за вършене.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">Моя "да направя" списък винаги е пълен.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">Но знам, че мога да се справя. Само още малко напън и...</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">По-бавна съм от другите.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">Постоянно проверявам списъка си за пропуснати неща.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">Ето защо постоянно нося този тефтер с мен.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">Е, вече е почти за смяна.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">Откакто работя тук, в Контролния екип, винаги е бил с мен.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">Знам, че Анджела понякога се притеснява за мен.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">Но аз имам пълен контрол над ситуацията.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">Мисля, че съм била родено точно за тази работа.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">Бих работила и на друго място стига работата да е подобна на тази, която върша в Контролния екип.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Малхут, моля довърши доклада, за който те помолих, днес.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">Дадено, шефе! Записвам го в списъка! Днес ще предам доклада!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">Ами, трябва да тръгвам, беше удоволствие да поговоря с Вас.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">ИИ тук, са малко нестабилни... освен мен.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">Малхут е най-зле. Не заблязахте ли?</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">Не се оплаквам. Тя поне е лесна за контролиране.</text>




  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="malkuth4_intro_y1">Нека бъда честен с теб, Малхут. Няма как твоят екип да се справи с Изпитанията.</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">Повярвай ми, аз съм от Информационния екип. Ако сами се изправите срещу тях, служителите ти ще понесат много психическа щета.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">Но Йесод, трябва да помислим за смъртността на служителите и вероятността за бягство на Аномалиите.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">Малхут. Анджела казва, че 1 луд служител убива 10.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">Аз съм Сефирата на Контролния екип.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">Може и да правя жестоки грешки в някои аспекти, но с това съм най-наясно от всички.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">Знам как да се държа със служителите преди да полудеят. Имам своe ръководство за действие в такива ситуации.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">Честно казано, аз съм единствената, която следва ръководството.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">Кажи ми, ако ти трябва. Бих го споделила с теб по всяко време.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">Аз... аз съм си добре, но ръководството...</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">Аз нямам нужда от слаби служители в моя отдел.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">Слабостта означава смърт.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">Да бъдеш в Контролния екип означава да си най-добрия.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">Шефе, няма ли да кажеш нещо по въпроса?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">Не виждате ли какво става със слабите служители?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">Колеги, нямате ли мнение по въпроса?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">...</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">Ами, благодаря ви много за посещението, беше ми приятно!</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">Хайде следващия път да се срещнем с висшите Сефири!</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">Ще ги уведомя.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">Психическото увреждане на служителите от Контролния екип превиши препоръчителната граница. Какво правиха другите Сефири през това време?</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">Контролния екип не успя да се справи с Изпитанията.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">Наемете повече служители и спрете Изпитанията. Ще помоля другите отдели да ви помогнат.</text>



  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="malkuth5_intro_m1">... Здравейте!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">Много съм заета, все още не съм свършила дори и половината от задачите в списъка ми.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">Дочух, че ще се експериментира с извличането на енергия.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">Погледнах списъка с участващите, но не намерих своето име.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">E, сигурно има милион причини за това. Може би все още не съм достатъчно добра за експеримента...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">... но може ли и аз да участвам?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">Тук научих много.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">Сигурна съм, че мога да помогна все по някакъв начин.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">Няма да Ви разочаровам!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">Здравейте, шефе!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">Гадно е като не си достатъчно надарен, нали?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">Ако някой не те погледне, какво означава това?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">Не те отразява.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">Въобще не му пука за теб.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">Няма нужда от анализиране на ситуацията. Изводите вече са направени.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">Някога стъргали ли сте пода, гърчейки се от болка?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">Звучи много болезнено.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">Но всъщност не усещаш нищо като ти изпадат ноктите.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">Гледаш ноктите си и тъкмо преди да изгубиш съзнание...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">... когато вече не се чувстваш на себе си, започваш да се смееш много силно.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">Макар че няма абсолютно нищо смешно.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">И на земята виждаш сянката на някой, който гледа надолу, виждаш краката му.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">Тия крака чии са?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">Когато най-накрая човекът се обърна, всичко свърши.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">Усетихте ли частиците отчаяние от там?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">Или се взирахте в ноктите си на пода?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">И точно тук усещам безпомощност.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">Ако не бяхте Вие, никога нямаше да познавам това чувство, благодаря Ви!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">И така, а какво за Вас, шефе?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">Някога чувствали ли сте безпомощност, защото не можете да контролирате нещо?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">Когато се случат непредвидени неща, които са извън Вашия контрол, тогава чувството е ужасно.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">Моля Ви кажете ми...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">... ще ме зарадвате.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Елия беше нетърпелива. Нейната нетърпеливост беше причината за глупави грешки.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">Един път ми обяснаваше на дълго и на широко защо трябвало да продължи някакъв си експеримент и накрая забрави да го завърши.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">Когато и да се случи да няма достъп до нещо, мога да забележа силното желание в очите й да го придобие.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">Шумът от нейните стъпки може да накара другите да се отдалечат.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Когито беше извън нейния достъп.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">Едниственото нещо, което можеше да прави, е да документира промяната в нейните тестови субекти.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">Тя знаеше, че Когито не е подходящо нещо за човешкия организъм.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">Когато осъзнах какво беше правила, половината й зъби опадаха, а...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">Убийте ме... Убийте ме...</text>
  <text id="malkuth5_selection1">Игнорирам.</text>
  <text id="malkuth5_selection2">Игнорирам.</text>
  <text id="malkuth5_selection3">Игнорирам.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">Здравейте, А!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">Аз съм много, много щастлива да се присъединя в този екип!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">Забравих да се представя! Казвам се... ! Ще дам най-доброто от себе си да помогна на екипа!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">Бях направила един доклад, къде ли е отишъл?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">Нищо не може да се направи единствено със страст.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">Ясно е какви грешки предизвиква нетърпението, така че трябва да забавим темпото.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">Ситуацията не е достатъчно приятна, за да си позволяваме да помним имена или да използваме безсмислени жестове.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">Не след дълго осъзнах, че хваленето от време на време е добро нещо.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">...</text>
  <text id="malkuth6_selection1">Питам дали всичко е наред.</text>
  <text id="malkuth6_selection2">Поздравявам.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">Толкова сте непредвидим.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">Мисля, че понякога ни бъркате с човешки същества.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">Чувствам се така сякаш съм сънувала нещо.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Другите Сефири ми казаха, че доста съм повредила съоръжението.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">Шефе, някога изпитвали ли сте чувството?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">Чувството, като че ли плавате в океана без карта.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">Сякаш търсите нещо в тъмнината.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">Аз се чувствам като остров в огромен океан.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">Аз съм в Контролния екип.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">Никой не знае какво напрежение изпитвам да управлявам всички.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">Сигурна съм, че знаете точно за какво Ви говоря.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">Всичко се проваля, когато си помисля, че не мога да свърша работата.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">Някога поглеждали ли сте в очите на умиращ служител?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">Следващия път не ги отбягвайте, казвайки, че няма какво да направите за тях.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">Не съжалявайте загиналите...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">... не се обвинявайте, мислейки, че е можело да се справите по-добре.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">Единствено след като видите нещата в истинската им същност...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">... тогава виждате наистина.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">Виждала съм да преодолявате неизбежни изпитания. Може би аз съм била причината за тези изпитания.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">Честно казано, не мислех, че ще се справите.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">... Твърде откровена ли съм?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">Не можем да променим миналото, знам.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">Не очаквам да сте светещ фар сред океана или това място изведнъж да стане мирно и спокойно.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">Но...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">Може би трябва да се опитам да почакам.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">Ние ще преживеем тези ужасни моменти...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">... докато Вие понасяте болката.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">... Точно както в момента.</text>
</localize>


