<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hokma1_intro_h1">Добре дошъл, А.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Липсваше ми.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Чаках те от първия ден, в който започнах работа тук.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Помниш ли океана?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Тогава ми каза, че това мястото където всички реки и потоци ще се слеят. Като такова...</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">... всичко в долните слоеве потъва.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">Какво мислиш за усърдно оцветения таван?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Знаех си, че скоро ще дойдеш.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Моля, приеми това като подарък за добре дошъл.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">Мислех, че в момента няма да тъгуваш за мен, а за нещо друго.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">Времето е като меч, опитва се да среже и да раздели ръцете ни с тези на любимите ни хора.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Всички, които обичам, са мъртви. Изоставиха мен, стареца.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">Не се обвинявай.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">Онези времена бяха най-щастливите в моя живот.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">Единственото нещо, за което съжалявам е, че бях твърде уплашен и избягах без да спазя обещанието си към теб до последно.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">Но накрая, ти ме откри и ми помагаш да спазвам обещанието си. Мога ли да съм по-благодарен от съм сега?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Просто си твърде мил към мен, дори до самия край.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hokma2_intro_h1">Доближаваме ли се до целта си?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Както хората са казали, старостта не винаги означава мъдрост.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">Алчността стана твърде силна, а хората създадоха повтарящ се цикъл на разкаяние.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">Винаги съм искал да те попитам нещо.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">Виждал съм тъжното ти изражение, когато някой от служителите умира.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Точно както аз остарях, нито едно човешко същество не може да избяга от цикъла на живота и смъртта.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">Ние търсихме начин да излекуваме болестта, не да живеем вечно.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">Да ти дам ли пример?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">Помниш ли онзи служител, който беше много мил с теб?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">Той почина скоро.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Когато получих документите му за прием в Лоботоми, не очаквах да умре за толкова безполезно нещо.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Ако исках, можех да го върна при теб.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Но не го върнах. Тук правилата гласят, че празното място трябва да се попълни.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Знаеш ли тайната на това място?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Животът тук е твърде тривиален, лесно заменим. Толкова е тривиален, че чак не изпитваме нужда да тъгуваме за мъртвите.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Мъртъв служител може да ни посети, а жив служител - да не може да прогледне повече.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">Това е смъртта тук, А.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">Нито е почтенна, нито е благородна, нито е мизерна, нито е толкова жестока за колкото я мислим.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Така че не се самонаказвай твърде много.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">Не искам да страдаш заради всички тези тривиални неща.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">И без това в бъдеще те очаква много повече болка.</text>

  <!-- 에피소드 3-->

  <text id="hokma3_intro_h1">Може би си мислиш...</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">... че не знам нищо за случващото се там горе.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Но ти си този, който не знае.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">Болката, агонията, съжаленията и сенките от миналото - неща, които никога няма да те пуснат.</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Прекарали са твърде много време с теб, но това е нищо в сравнение с времето, което сме прекарали заедно.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">Те не те познаваха.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Тези, които не можеха да приемат съдбата си, ти бяха ядосани...</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">... като човекът, който съкрушавал сам себе си винаги когато заповядал “редакция”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">Излишното изразяване на емоции е неблагоприятно.</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Трябва да ти покажа, за да разбереш.</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Имахме служител на име Аня, чиито родители бяха живи и имаше по-малка от нея сестра.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Тя искаше да учи, но финансовото състояние на нейното семейство не й позволяваше.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Тя се беше опитала да се присъедини към другите Крила, но не беше достатъчно добра за тях.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">В толкова тежки за нея времена, тя получила писмо от едно от Крилата, корпорация Лоботоми.</text>
    <text id="hokma3_intro_letter">Уважаема го-жо Аня,</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">Писмото с много прост, но и вълшебен ред гласяло...</text>
  <text id="hokma3_intro_h16">... “Вие сте приета в корпорация Лоботоми”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Вцепенена, Аня прочела писмото отново и отново.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">Не изглеждало да е шега или куриерът да е сбъркал.</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">В онзи момент, тя осъзнала, че никога не е кандидатствала за корпорация Лоботоми.</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Но скоро, се отървала от тази мисъл. Това не било важно.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">Аз бях куриера. Аз доставях тези писма на хората.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">Аз одобрявах желанията им след като ги оценявах.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Аня не беше избрана, защото има отлични качества.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Тя притежаваше черта често срещана в служителите, която те не забелязват.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Както знаеш, за да станеш перо, част от Крило, е нужно да си неимоверно по-добър от обикновените хора.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Как Аня, която не беше успяла да завърши училище, нямаше никакви умения и живееше на Задната алея, извън Гнездото, получи място в компанията?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">Семейството й намерили щастието най-накрая?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Всичко това се случи преди 10 години.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">По това време, сестра й почина от някакво заболяване, родителите й - също починаха.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Къде е Аня сега, без семейството си?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Тя спи, там долу.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">Ти не можеш да я събудиш.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">Имам право да я събудя и този път ще ти позволя.</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Събуди я, моля.</text>
  <text id="hokma3_selection1">Зареди</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Сега Аня е на работа и изпитва чувството да e новd в компанията.</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Въобще неосъзнаваща факта, че работи при нас от 10 години.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">Сега, изтрий я, моля.</text>
  <text id="hokma3_selection2">Изтрий</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Как се чувстваш?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">Аня, която беше убита от чудовище, и Аня, която току-що изтри, са един и същ човек.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">Толкова незначителна постъпка... събуждане и изтриване, отново и отново.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">Твоето сближаване, или това на Сефирите, е безсмислено.</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Всичко живо в това съоръжение е временно спряно.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Всяка нощ чакат да дойде сутринта със затворени очи.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Тези горе не знаят това.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Те се съкрушиха и канализираха гнева си към такива като теб.</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">Не се притеснявай, аз няма да направя това.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">Аз винаги съм искал да заемам важна част от твоя живот.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="hokma4_intro_a1">Свърших с назначаването на висшите и средните Сефири.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">Това няма да е последният пък, в който правя това.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">Сигурно ще трябва да им кажа, това което съм казвала безброй пъти. Но Вие ще бъдете различен.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Знаете защо това съоръжение съществува и знаете какви са Вашите задачи.</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">Надявам се да не ме изморявате като тях.</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">Помнете това.</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">Няма да слизам тук освен ако обстоятелствата не го изискват.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Това не означава, че просто ще стоя и ще гледам, а че няма да преча на работата през повечето време.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">...</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">Надявам се от сега нататък да не се виждаме много често.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Това би ни донесло само болка.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Анджела е най-добрият ИИ, който познавам.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">Вие сте най-добрият съзидател, когото познавам.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">Вече знаеш, че тялото на Кармен не е нищо повече от една черупка,</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">но не можеш да я забравиш. Опита се да я запазиш като я сложи в криокамера.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">Ти взе нейното тяло и с унило изражение закачи ядрото й.</text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Аз всъщност се посъвзех, когато разбрах, че създаваш Анджела.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Започна да отделяш внимание на нещо. Точно както правеше преди.</text>
  <text id="hokma4_intro_h8">...</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">Онзи ден, когато тя отвори очи.</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">Помня, че не влезе в лабораторията, а се взираше през прозорците на лабораторията.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Сигурно си си помислил, че си ме видял веднага...</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">... но аз те бях гледал дълго време преди да се усетиш.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">Защо се колебаеше?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">Какво си помисли като видя, Анджела, която, противно на Кармен, нямаше как да те хареса?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Безброй пъти ти казах, че и сто ИИ да направиш, никога няма да са Кармен.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Сега нещастната Анджела има задачата да ни наглежда.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">Ако някъде съм сгрешил...</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">... то беше в това, че те учих, че си преодолял всичко...</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">... но истината е, че това никога не е било вярно.</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hokma5_intro_m1">Ще дам всичко от себе си!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Съветвам те да не си толкова мързелива.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">Проблем ли е да направя това?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">Не се притеснявай, няма да срещнеш често ветеран като мен.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">...</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">...</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Здравей, А.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">Моментите, които ти показах, не са просто минало.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Те могат да са и настоящето и бъдещето.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Имаше хора, които едно време те обичаха, и служители, които бяха щастливи тук.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">И Анджела, имитацията на Кармен.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">Това не е ли Раят, за който си копнеел?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">Тук Богът си ти. Дори и смъртта не намира място тук.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Е, защо не си доволен вече?</text>

  <text id="hokma5_intro_h8">Ние искаме да същетвуваме дори и по този начин.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">С какво право ще превърнеш всичко това в прах?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">Освен това...</text>

  <text id="hokma5_intro_h11">... тази история не се нуждае от край.</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Замисли се.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Всичките неща, които си създал. Наистина ли са последствия от твоите решения?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Никога не си бил готов.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">Не можеше да приемеш смъртта, затова, изпълнен с празнота, създаде съществото.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">Сега напразно се опитваш да намериш неясните следи на твоите действия.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">Най-лошото е, че никога не си бил сериозен докато си вършел тези действия.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Така че, върни се, веднага.</text>
  <text id="hokma5_selection1">Не се връщам.</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Погледни се, доказваш думите ми.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">Не си сериозен дори докато вземаш решения.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Може би ще ме върнеш след като започнеш отначало, ако въобще се върнеш.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">Но и това е неконтролируемо, защото това място се превърна в гигантски часовников механизъм.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">Един часовник никога не спира.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">Не си почива. Не бърза. Не се интересува от средата.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Работи постоянно с едно и също темпо.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">Вече е време да тръгваш.</text>
  <text id="hokma5_selection2">Не тръгвам.</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Ти си пътешественик без компас.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">Нормално е в подобна ситуация да чувстваш страх.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">Но няма нужда да се страхуваш от тиктакащия часовник.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Винаги ще те посрещам, ще те утешавам.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Никога не си бил готов.</text>
  <text id="hokma5_selection3">Не се връщам</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">...</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">Не промени решението си.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">Изглеждаше, че утре ще дойде както винаги, но тов аняма да се случи.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">Много време от както приключи тихото очакване.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Реших да обичам това място след като спрях да се страхувам от светлината...</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">... но ако ти решиш да действай на всяка цена...</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">... аз ще се превърна в твоя пазител и ще съм до теб.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Как това може да се нарече следване на нейното желание?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Това е... това не е нищо повече от семето на бедствието.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">Твоето съзнание беше пропито от мъка, повече отколкото си мислех, заради Крилата.</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">Просто, просто спри сега.</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Всички дадохме най-доброто от себе си.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">В твоята кариера и богатство без проблем ще можеш да си намериш място в гнездото.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Моля те, спри сега.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Преди да пресечеш границата...</text>
  <text id="hokma5_selection4">Не спирам.</text>
  <text id="hokma5_selection5">Не спирам.</text>
  <text id="hokma5_selection6">Не спирам.</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Никой не остана до мен.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Жертвайки всички, аз се добрах до Крилото, но нямаше с кого да отпразнувам това.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">Работата ми започна с тишина...</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Всеки ден губехме нещо от себе си.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Ние нечовешки извлякохме информация от жената, която заловихме в Главата.</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">Някакви планове свързани с ИИ.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Това съкруши сърцето на човекът, който постоянно беше до мен.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">Звукът отекна.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">Загубих последния човек, който ме подкрепяше.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">Беше трагично, но аз не го криех.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Тези, които си тръгнаха по-рано сигурно не са имали нужда от мен, но аз имах нужда от тях накрая.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Върнете тези, които обичаха Земята. Скрийте семето на тайната.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">Аз бях последният.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Исках да бъда забравен като мираж.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hokma6_intro_h1">Тя въобще не прилича на нея.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Тя няма нищо общо с Кармен.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Не виждаш ли?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">Тук няма никой. Хората, с които започнахме това, ги няма.</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">Не успяхме да погребем Кали и Даниел заради "Окото".</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Това нещо е всичко, което имаме.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">...</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Притесняваш ли се?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Искам да съм твоята сянка, дори и да не съм добър.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Нека умрем заедно.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">Слаба плът, която току-що е пропукала яйцето, няма как да се справи със света.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">Мислех си, че си твърде крехък за това.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">Не знаех накъде искаш да летиш, не ми каза.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Аз никога не съм бил повече от твой ученик.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Никога не си го споменавал.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">Не знаех какво искаш да постигнеш, създавайки този затвор.</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">И процесът на създаване беше доста груб.</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">Можех да си тръгна, но не го сторих. Опитах се да оправя нещата, но ме хванаха.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">От тогава за мен времето спря.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">Не бях напълно наясно, че краят е наблизо...</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">... но бях твърде уплашен, за да се изправя срещу последствията и реших да стоя тук завинаги.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">Може и да съм бил досаден, но истината е...</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">... че исках да съм до теб.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">Въпреки това, аз съм длъжен да подкрепя решението ти.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Винаги съм те следвал насляпо.</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Нека се насладим на великолепието, на което преди не можехме да се насладим.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Дари заключените тук със смърт. За теб.</text>

</localize>
