<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="chesed1_intro_c1">Какво мислиш?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">Въздухът не е ли по-сладък от преди?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Шефе, може ли чаша кафе?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ах, така е по-добре. Не мога да започна деня без чаша кафе...</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">Не се обиждаш от начина, по който ти говоря, нали?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Аз съм Хесед, ръководителят на Екипа за благоденствие.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">Екипа за благоденствие е забележителен. Горд съм с това, че моят екип е с най-високото Ниво на задоволеност в корпорацията.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">Анджела ми каза, че ще работим заедно за сега.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Е, аз се разбирам с всички, но да се разбирам с шефа е трудно дори и за мен.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Но това са заповедите на Анджела, така че нямам избор.</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Трябва да тръгвам, кафето ми изстина.</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Ъм, г-н Хесед, сър? Трябва да Ви кажа нещо.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Казвай.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Ъм... Не полирах достатъчно добре някои от E.G.O оръжията и сега са в неизправност. Мисля, че трябва да направя допълнителна диагностика, съжалявам сър.</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Няма проблеми. Имаш много други задължения освен E.G.O оръжията.</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Г-н Хесед...</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Ще ги проверя, все пак добре, че си открил проблема сега.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">Има толкова много работа за вършене. Не можеш да си позволиш да обръщаш внимание на всяко подобно нещо.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Благодаря Ви, сър!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">Да, приятен ден!</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">Моята реакция беше съвсем различна от това, което си виждал тук до сега, нали?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">Анждела нямаше да реагира така.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Но защо да влагам усилия в служителите като те ще бъдат заместени скоро?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">... Ах, дявол да го вземе, кафето ми вече е студено.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Е, студено кафе не си струва да се пие.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">По-добре да го излея в мивката.</text>
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="chesed2_intro_c1">Е, справи се. Не си чак толкова безполезен.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">Но не се престаравай..</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Шефе, вече свърши доста добра работа.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">Това, което направи, е удължило живота на служителите до някаква степен.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">Така че... би трябвало да си доволен.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">Не че не знам твоята гледна точка.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Дошъл си в Лоботоми и си дал най-доброто от себе си, за да я подобриш.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Това място обаче е като студена чаша кафе.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Може би сравнението е странно...</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">Може би ще бъде по-добре, ако поне преиграваме благородното си поведение докато всичко свърши?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">Същото се отнася и за теб, шефе.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">Няма смисъл да влагьш емоция в толкова безсмислени неща.</text>
  <text id="chesed2_selection1">Игнорирам го.</text>
  <text id="chesed2_selection2">Опровергавам го.</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">... Добре, добре. Оправяй се, пламенни шефе.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Любопитно ми е колко време този пламък ще гори в тебе.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Ще тръгвам, доста съм зает, макар и да не си личи.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Анджела, погледни. Прекарах цяла вечер в проучване на нов метод за задоволяване на служителите.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 1 끝-->

  <text id="chesed2_intro_c17">... Много смешно.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Кой го каза.</text>

  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">Отново си го направил.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">Анджела похвали ли те за работата ти?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“Вашите усилия допринасят за превръщането на това място в нещо по-добро...” (Възвишен глас)</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">... Думи изпълнени с достойнство, но и все пак - празни.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">В миналото бях много страстен относно работата си. Да си отговорен за цял отдел, много яко, нали?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Тогава дори не пиех кафе.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Започнах да пия кафе когато научих горчивините в живота...</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">Или пък имах нужда да остана буден? Ние, разбира се, нямаме никаква нужда от сън, но все пак, нали знаеш, за настроение.</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Един път дори настоявах сам да се грижа за Аномалиите.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Мислех, че е грешно единствено служителите да вършат мръсната работа.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">Е, сега като се замисля, това е бая абсурдно.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Ще ме попиташ защо съм станал такъв.</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Ами, и аз не знам.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Анджела, погледни. Прекарах цяла вечер в проучване на нов метод за задоволяване на служителите.</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Хесед, какво е това? Казах ти, че това няма да промени нищо.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Но моля те, просто му отдели малко време. Този метод използва статистически доказано явление и дори струва по-малко. Ще е от полза за всички.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Слушай Хесед, никога няма да стане това да използваме машини вместо служители.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">Защо? Казвал съм ти и преди, хората няма да бъдат заместени напълно, само в опасните дейности.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Ясно е, че ще е от полза за всички. Жертвите на Аномалии ще спаднат.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">Не и толкова. Върни се на мястото си и свърши работата си.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Никога няма да се предам. Ще харесаш плана най-накрая. Ще го развия повече и ще ти го показвам отново и отново, независимо колко пъти е необходимо.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2 끝-->

  <text id="chesed3_intro_ta1">Хесед, относно инцидента с избягалата Аномалия, която уби 8 от твоите служители...</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">... някои от колегите им направиха предложение да се затвори тази част от коридора. Там все още има телесни части по пода.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">Добре. Ще го затворим и ще ги уведомим от къде да заобикалят.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Шефе, чу ли това? Трябва да тръгвам, казах ти, че съм зает.</text>
  <text id="chesed3_selection1">Успокоявам го.</text>
  <text id="chesed3_selection2">Не казвам нищо.</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Хей, не ме гледай така. По всяко време може да се случи нещо подобно.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">Най-вероятно онази Аномалия е повалила служителите преди да ги унищожи...</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">Аз съм... аз съм сигурен, че смъртта им е била безболезнена.</text>

 <!-- 에피소드 4-->

  <text id="chesed4_intro_c1">Изглежда се държиш.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Днес беше лош ден, толкова неща се случиха.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">Добре е, че всеки има ясно определени роли.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Могат да се концентрират върху работата си без да се разсейват много много.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">Анджела е много добра в поддържането на всички в добра форма.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">Винаги, когато някой се опита да остави възложената си задача...</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">... тя става безмилостна.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">Когато се появих на бял свят, веднага разбрах, че вече ми е отредена дадена роля.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Беше решено, независимо дали ми харесва или не.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Затова се научих да чакам.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Ще попиташ за какво чакам.</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Щом нещо е започнало то трябва и да свърши.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Докато нейният план се изпълни.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Анджела, има нещо странно в документите.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Този доклад гласи, че грешка в системата за заключване е позволила на Аномалията да избяга...</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">... но, доколкото знам, ключалката на вратата е била в изправно състояние онзи ден. Няма следи от неизправност.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">А този с контрол над вратата си била ти, Анджела.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Анджела, кажи ми. Знаеш ли колко служители от моя отдел са загинали?</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Браво Хесед, знаех, че научиш истината, но беше по-бърз отколкото очаквах.</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">Какво имаш впредвид?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Благодарение на големите ти усилия, степента на бягство на Аномалиите в твоя отдел беше много малка в последните дни. Признавам ти, велик Сефир си.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">Не съм казвала това на никого, а и преди това нямаше нужда, но...</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">Аномалиите произвеждат повече енергия когато убиват хора.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">Как може да бъде...</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Ти много пъти предлага да вкараме машини в процеса на работа, нали?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Ако бездушните, малоценни машини заместят служителите, смъртността на служителите наистина ще спадне, но това ще доведе и до дарастичен спад на произвежданата енергия.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">Корпорация Лоботоми държи голям бизнес, захранвайки града и компании от другите Крила.</text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Ние произвеждаме енергия чрез най-ефективните методи и затова печелим. Това е единственото нещо, което трябва да те интересува.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Това е просто... защо си толкова жестока?</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Хесед, служителите са големи късметлии да бъдат наети в едно от Крилата. Много хора всеки ден се борят за работа при нас.</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">Постоянно имаме нови служители, които да заместят мъртвите.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">Защо се опитваш да отнемеш богатството им?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Хесед, знам, че си умен, но защо не използваш интелекта си в друа посока?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Изглежда това беше голям шок за теб, но и преди съм те предупреждавала, нищо няма да се променя. Не си вярвал, че лъжа, нали?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">Налей си чаша топло кафе вместо да си губиш времето. Наслади се на високата си позиция.</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">Не забравяй, че нашата цел изисква общи усилия.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Oх, и Хесед...</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">... аз съм най-добрият ИИ, който съществува на Земята. Аз не оставям следи.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">И така, забавлява ли се с малката си детективска работа?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Знаеш ли, че ние не съществуваме във формата, в която ни виждаш?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Любопитно ми е как изглеждам през твоята гледна точка.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Сигурно изглеждам скучен и неспособен, което, в миналото, би ми прозвучало неприятно.</text>
  
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">...</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">Доста тихо, а?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Обърни внимане на тишината.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Шефе, случвало ли ти се е да се събудиш рано и да излезеш навън, за да се разхождаш по време на изгрева?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Мисля, че обстановката тук в момента е подобна на тази при изгрев слънце навън.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">Аномалиите са в хибернация заради на Клипот смущенията през нощта.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">Служителите се подготвят да се изправят срещу това, което съдбата им е отредила.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Щом смущенията изчезнат, потиснатите сили ще се развилнеят.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">Винаги е трудно да се повярва как толкова тихо място скоро ще бъде погълнато от хаос.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Колко би било добре, ако можехме да запазим тишината.</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Колко пъти трябва да се проваляме? Колко трябва да свикнем с мрака, за да ни облее светлината?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Добро утро, Хесед.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Добро утро.</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Мислех си, че съм голям късметлия да вляза в Екипа за благоденствие.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">Влизането в Лоботоми беше много трудно, но да вляза в този екип. Това беше чудо.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">Подмазването няма да те доведе никъде.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Приемете го като хвалба.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Няма никой, който да се интересува от служителите си като Вас. Всеки знае колко им пука на лидерите на другите отдели за служителите им.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">Грешиш.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Само казвам, че много Ви харесвам. Съжалявам, че отнех толкова от времето Ви, ще тръгвам.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Да, подготви се за днес.</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">...</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">От много дни насам се утешавам, че като за Сефир не се справям толкова зле.</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">Не съм поставял служителите си в смъртоносни ситуации, а и с времето станах по-съобразителен.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Да се ядосам на някого понеже не е спазил правилата или да се съглася с някого, който твърди, че правим това място по-добро.</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">Като погледна назад, не мога да не си помисля...</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">Какъв е смисъла в това?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">Надявах се да ги отпратя мирно, защото и без това се знае, че скоро ще умрат.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">Пазех най-голямата тайна в себе си...</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">... но продължих да изпълнявам ролята на добрия лидер, знаейки, че това е една лъжа.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">Анджела също знаеше.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Тя знаеше, че никога няма да издам корпоративните тайни на служителите и няма да съборя системата.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">Имам впредвид...</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">... просто не исках да се изправям срещу нея.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Бидейки в Екипа за благоденствие, аз въобще не се интересувах от благоденствието на служителите.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">Страхувах се.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">Анждела спираше съмненията и въпросите за това място чрез убийства.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">И така започнах да помагам на Аджела...</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">... и просто си затворих очите...</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Хей, имаме спешен случай. Чухте ли доклада? Аномалиите са извън контрол.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">Не знам какво се случи, но веднага трябва да овладеем ситуацията.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">... Мислех, че не искаш да говориш с мен, Гевура?</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">... Ти можеш да контролираш смущенията, нали?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Веднага трябва да увеличим Клипот смущенията.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">Анджела ще извика Екипа Зайци, ако Аномалиите не се успокоят.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">Хайде, по-бързо.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">...Но Гевура, никой не може да бута Клипот контролера без разрешението на Анджела. И ти знаеш това.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Значи не искаш да оправим проблема?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Страхливец! Наистина ли мислиш, че можем да се справим с проблема без контролера?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">Дано страдаш до края на живота си, поддавайки се на страховете си.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Живей с прехвалените думи на служителите си.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">... Отдавна не съм бил толкова отнесен.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Хесед.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">...</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Знаеше че идвам, нали? Всички ме познавате твърде добре.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Може би ти си този, който ме познава най-добре от всички Сефири.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Намали Клипот смущенията.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">Какво си замислила този път?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">Още веднъж ли трябва да казвам? След цялото това време?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">... Гевура и всички други служители сигурно още се бият. Знаеш това, нали?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">Гевура е...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">Съжалявам, малко е смешно. Не знаех, че ти се говори за Гевура.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Трябва да знаеш. Ти самият си го виждал.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">Гевура загуби контрол надгнева си и вече изгуби себе си.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">Имам впредвид, не се бори за някаква важна за нея идеология.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Тя познава себе си най-добре.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">Всеки тук води своята борба...</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">... но имам чувството, че аз съм единственият, който вижда какво се случва.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Мислех, че това ти харесва.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Да пиеш чаша кафе, наслаждавайки се на спокойния ден с товята класическа музика.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Мисля, че ти осигурявам перфектната среда.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Ах, разговорът ни продължи повече отколкото очаквах.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Така че нека ти кажа какво да направиш още веднъж.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Намали смущенията.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Хмм... кафето ухае добре...</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Отвори вратата.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Кой си ти?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">Музикалният ти вкус е доста извисен.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Обаче тотално различен от моя.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Какво за....</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Съжалявам, не мислех, че ще отвориш вратата затова влязох сама.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Как успя да влезеш? Познаваме ли се...?</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Идвам от главата и досега бях много отчаяна да те намеря.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">Причината да дойда чак до тук е...</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Да речем, че дойдох тук, за да свиря любимата си музика.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Хей ти, можеш ли да ми кажеш кой е този джентълмен?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">Даниел... Казва се Даниел.</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Даниел ли...? Името е по-добро от това, което заслужаваш.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Предполагам, че ти си отговорен за това място.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">Отвори сектора, където са заключени тези чудовища.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">Както вече видя, за мен не е никаква трудност да отворя, която и да е ключалка.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Просто се опитвам да бъда учтива.</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">Не се противопоставяй, просто ме послушай. Ако ме послушаш...</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">Може би някои от тези хора ще успеят да избягат.</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">Лесно е да посочиш предателя.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Но човек няма как да знае докато самият той не изпита тази ситуация.</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">Тръпки ме побиха по цялото тяло, невъобразим страх.</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">Изправял съм се срещу много експериментални Аномалии, но никога не се е случвало да се вцепеня по този начин.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Та това е, "Главата".</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Шефе, не ми давай заповеди.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">Не се опитвай да оправдаеш страхливите ми постъпки.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">Срам ме е, че се утешавах с мисълта, че няма какво да се направи повече.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Толкова ме е срам от себе си, че не мога да издържа повече...</text>

  <text id="chesed5_intro_c55">Моето тяло е като наказание за мен, напомня ми за миналото. Дори не мога да кървя от това тяло.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">Аз не искам да бъда куклата, която получава одобрение от Анджела, защото върши мръсната й работа...</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">... и не искам да бъда твоя помощник, който не може да направи нищо.</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">Всичко това е повод за срам за мен.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Шефе, това е моя бунт срещу теб и Анждела.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“Аз съм единственият оцелял...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“Казвах, че не мога да сторя нищо. Че съм твърде страхлив, за да се справя сам. Че искам да спася хората си...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“Всичко това са безмислени оправдания...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“Мисля, че ще умра скоро...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“Главата идва насам...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“Ще се видим в Ада... А...”</text>

  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Как страхът преборва ума на човека?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">Колко човека ще запазят вярванията си, ако се изправят срещу истинските си кошмари?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">Никой няма право да го обвинява за безрасъдното му поведение.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Всичко започна да се обръща с главата надолу след като Главата намери това място.</text>
  <text id="chesed5_selection1">Приключвам разговора.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">Приключвам разговора.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">Приключвам разговора.</text>
  <!-- 선택지-->

  <text id="chesed5_intro_A5">Последният ни разговор завърши с тишина лишена от надежда.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Даниел, който беше интелигентен и уважаван от много хора, беше по-надарен от всички в лабораторията за изследвания.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Всички около него го уважаваха. Имаше очарователна усмивка и чувство за хумор.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Сигурно щеше да му е лесно да влезе в едно от Крилата с неговите умения и качества.</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">Но той избра нас, не Крилата.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Въпреки това колко беше удивителен преди, безспорно той умря в отчаяние и съжаление, проклинайки своя избор.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Виждайки труповете на колегите си пред себе си...</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">... без да има нито едно оправдание и причина да мисли, че вината не е негова...</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">... незаслужавайки нищо...</text>







  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">Какво?!</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">Хората тук не пият кафе сутринта?</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">Няма по-добър начин да се заредиш с енергия от чаша прясно кафе.</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">Защо изглеждате така?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">Не очаквахте да дойда тук, нали?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">Колко разочароващо. Не очаквах голямо празненство по случай идването ми, но не мислех, че ще сте толкова безсърдечни.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">Е, аз ви разбирам.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Сигурно се чудите как толкова надарен човек като мен е кандидатствал за работа в толкова лоша компания, нали?</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Всеки си има своите ценности...</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">...</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">Ах, ти ли си А?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Мисля, че дочух за геб от Кармен.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">...Всъщност, речта на Кармен ме доведе тук.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Къде е тя?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Значи си дошъл, пристрастеният към кафето.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Да, аз съм Даниел...</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Можеш да седнеш тук. Човекът до теб ще ти обяси повече за твоята работа.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">Какво, знаела си, че идвам?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Казах ти. Колкото и да си велик, винаги ще си ми на една крачка разстояние.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Тогава мислех, че си саркастична.</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">Може ли да попитам нещо?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Може ли да ни се осигури кафе машина?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Искам всеки да разбере колко хубаво нещо е прясното кафе.</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">Даниел привлече вниманието на всички с готиния си костюм, който въобще не пасваше на компанията.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Кармен ми беше казала преди няколко дена...</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">... че един интелигентен човек скоро ще дойде да кандидатства за работа.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">Бил малко надут, така че не трябвало да вярвам на всичките му приказки.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">Попитах я как е успяла да привлече такъв човек. Кармен отговори равнодушно все едно я питам нещо тривиално.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">‘Добра съм в отнасянето на умовете на хората.’</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">'Вече трябваше това да си го разбрал.'</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->

  <text id="chesed6_intro_c21">Революцията не бива да се изпълнява чрез веено на флагове и проливането на кръв, шефе.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">Чаках някой да ме спаси толкова дълго време.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Някой, който да ме отърси от старите ми навици и да ме събуди.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Как не ми мина през ума, че аз мога да съм този спасител?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Ще помниш ли моята грешка?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">Искам да знам.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">Надявам се жалкият ти “бунт” да те е научил на нещо.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Все още ли не разбираш защо не те спрях?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Каква соред теб е причината да стоя и да те гледам вместо да те изключа както направих с Типерет?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Исках да гравирам твоите уроци на металното ти тяло. Надявам се да си научил нещо от твоята съппротива, която струваше живота на нещастните ти служители, които ти вярваха до самия край.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Знам, че думата ‘смърт’ не значи нищо за теб в момента, но за тях значеше.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">Това е странно Анджела.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">От кога започна да ти пука за смъртта на служителите?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">Ти беше човекът, който отвори камерата, за да извлече повече енергия.</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">Аз, глупакът, те подкрепях като се съгласявах с твоите действия...</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">Не мисли, че съм си изгубил ума покрай всичко случващо се в момента.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Знам, че не ти пука особено за нашето състояние.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">И че ти дори не беше тази, която трябваше да следвам.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">Хесед, разбира се, че трябва да следваш нашия шеф, а не мен. Няма нужда да ми напомняш това...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Знаеш какво имам впредвид. Няма да те оставя да правиш каквото си поискаш.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">Ти си загубеняк. Преди беше и все още си.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Да, аз съм един провал. Няма нужда да ми напомняш.</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">Иска ти се да вярваш, че нищо не се е променило...</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">... но всъщност, много неща се промениха и се променят.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Разчитаме на теб, Хесед, да оправиш положението.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Нека се отървем от всички лоши чувства между нас.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Искам да знаеш следното.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">Колкото и да си велик, винаги ще си ми на една крачка разстояние.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">Все още ме е страх, шефе.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Все още не съм сигурен дали наистина мога да се боря със страховете, срещу които ще се изпавя в бъдеще.</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">Но взех вешение да не бягам...</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">И така, какво ще ми заповядате?</text>

</localize>
