<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">...</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">...? </text>
  <text id="gebura1_intro_g3">Какво? Кой сте Вие?</text>
  <text id="gebura1_selection1">Представям се.</text>
  <text id="gebura1_selection2">Не казвам нищо.</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">Ах, Вие сте новият шеф?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Съжалявам, не изглеждате като такъв.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">Ах, Вие сте шефа, за който Типерет ми говореше?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Знаете ли поговорката, ‘Тишината може да ти отреже главата’?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">По-добре внимавайте.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">В другите отдели може и да Ви целуват задника докато ходите наперено понеже сте шефа...</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">... но тук, подобно поведение ще се превърне във Вашата примка някой ден.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Е, щом сте стигнали тук, предполагам, че поне няма да сте ни в тежест.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">Аз съм Гевура, ръководителят на Дисциплинарния екип.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Ние сме най-добре подготвеният за битка екип, така че не толерираме страхливци.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Искате ли да разберете типа хора, който мразя най-много?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">Тези, които плачат като бебета, защото смятат някоя Аномалия или служител за жертви и постоянно повтарят как не искат да виждат никой да умира.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">Изглеждат като войници, които отказват да убият насред бойното поле.</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Ще се разбираме, ако не сте от този вид.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Защо мрази страхливците?</text>
  <text id="gebura1_selection4">Защо мрази Аномалиите?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">Не е ли очевидно? Те са просто едно бреме.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Нека Ви попитам нещо.</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">Защо въобще Ви е нужно обяснение?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">Какво точно са Аномалиите за Вас?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Свещени същества? Жалки създания, които са заключени под земята? Ценни създания, които произвеждат енергия за нас?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Грешка.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Аномалиите могат да бъдат наранени, но никога не могат да бъдат унищожени.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Поне изпитват болка.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Нека направим живота колкото се може по-безболезнен.</text>

  <!--에피소드 2-->

  <text id="gebura2_intro_g1">Е, това беше лесно, не мислите ли?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Някой път обаче решението Ви е твърде меко.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">Следващия път...</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Гевура, планът за укротяване, който ми изпрати. Не мислиш ли, че е твърде сложен?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Добре, върви си по пътя, ако си свършил.</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Скоро се беше случил инцидент заради това. Аз съм ръководителят на Екипа за благоденствие, така че съм длъжен да отбележа това.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Аха, ясно, защо не се върнеш в твоя отдел с кафето си, което толкова много обичаш?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">Част от E.G.O екипировката в моя отдел има неизправности. Нямаш нищо общо с това, нали? Предното укротяване беше твърде бързо.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6">... Ще те компенсирам за това. Но, ако продължиш да плямпаш на тази тема, някое E.G.O оръжие може да се окаже прицелено в главата ти.</text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Добре, тръгвам си. Защо имам толкова лош късмет? Колегите ми... са или обезумели за бой или странни близнаци.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Отдавна не съм слизала в средните нива. Отдавна не сме се виждали, Хесед.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Да не би да си тук, за да видиш Гевура? Ако изречеш нещо грешно, ще се окажеш с дупка в главата. Бъди внимателна!</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">Вярно ли е това, Гевура?</text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Изчезвай, Хесед. Ход, какво те води насам?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">Ах, идвам заради предложенията, които си направила за Подготовката при бягство на Аномалиите. Има нужда от подобрение.</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Продължавай.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Ами, ако направим директна атака, както ти си предложила, в тази секция ще има много жертви. Ако променим плана, така че тук да сме малко по-дефанзивни, жертвите ще намалеят.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9">...</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">Какво мислиш?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Но, това...</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">Хм? </text>
  <text id="gebura2_intro_g11">Това не е ли прекалено милостиво към Аномалиите?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Ъм, съжалявам, но не разбрах какво имаш впредвид?</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">Забрави. Ти си ръководителят на Тренировъчния екип, твоето решение е най-важно.</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">То е, но изпълнявайки моя план...</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Направи го.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Благодаря, до по-късно!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Ход!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">Ъх? Какво?!</text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Забрави доклада си.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">Ах, щях да го изгубя. Мислех, че ще ме застреляш в главата както каза Хесед. Благодаря!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">...</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Ход е твърде слаба.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Ако аз бях ръководителя на Тренировъчния екип, никога не бих се държала като нея.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="gebura3_intro_c1">Гевура скоро ще се върне.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">...</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Шефе, ако не те бърка, можеш ли да предадеш думите ми?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">Гевура е... </text>
  <text id="gebura3_intro_c5">...необичайно обсебесна с укротяването, бих казал.</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">Допълнителните жертви, които се появяват при нейния план... напълно ги е пренебрегнала.</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">Анджела знае за това, но не си мръдва пръста.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">Гевура е добра в укротяването на Аномалии...</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">... така че още някоя друга жертва според нея си струва.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Но като шеф, знаеш, че укротяването на Аномалиите не е единственото ни задължение.</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">Е, не съм сигурен дали Гевура ще се вслуша в думите ти, но ще съм благодарен, ако опиташ.</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">Видях Хесед да си тръгва, има ли нещо, което трябва да знам?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Бъдете откровен с мен, аз виждам всичко.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">...</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Предупреждавам Ви...</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">... не се дръжте така все едно знаете всичко.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">Аз съм тук отдавна и съм видяла много повече от Вас.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">Тестов субект 09-34, преди да приложим химичното вещество ще проведем един прост тест.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Гевура, машината, която има душа. Едно прекрасно произведение на корпорация Лоботоми.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">Какво значи да имаш душа?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Значи да имаш ценности. За А всъщност е вид религия. Аз приех да участвам в този експеримент, защото му имам доверие.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">Не знам дали имам душа. Ако ме разглобят, дали ще намерят душа вътре в мен?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">Ах, много лесно може да се разбере чрез разговор с Вас. Душата не може да се види, но може да бъде почувствана.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Аз ще се преродя, гледайки в моята собствена душа. Човечеството и света скоро ще бъдат променени. Доверете се на А, той е новият спасител.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Значи ти си Гевура, Кристофър ми е разказвал много за теб. Разбрах, че си имала душа. А е наистина забележителен. Не обръщай внимание на тези, които не те уважат, те не знаят колко си ценна.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Това е Джили, нашата дъщеря. Тя е мила и сладка, точно като теб.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">Тогава, детето също има душа?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">Разбира се. Душата е нещо, което всяка форма на живот притежава, тя е нашата есенция, но не всеки я познава.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Този свят вярва в неща, които могат само да бъдат видени, а това е лошо вярване, което накрая ще доведе до смъртта на всички.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->

  <text id="gebura3_intro_g11">Анджела, това чудовище ли е?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">Това се нарича Аномалия, Гевура.</text>
  <text id="gebura3_intro_g12">По-различно ли е от чудовищата?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Чудовищата са самостоятелни същества, а Аномалиите са създадени от хората.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">Защото тогава тази Аномалия има часовник като този на Кристофър и звучи като него?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">Това е така, защото Аномалята е същество, което е създадено от 'някого'. То не се появява от нищото.</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">Аномалиите поглъщат ли хората? Да не би тази Аномалия да е погълнала Кристофър и да го имитира сега? Не разбирам.</text>
  <text id="gebura3_intro_a4">Нещата са по-сложни, Гевура.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">Едно нещо е сигурно, Аномалията не се е появила просто защото някой е зъл. И тази форма на живот, която ти наричаш Кристофър има своя собствена воля.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Защо мислите да изпратите Изабел до експериментална зала ДИ-01? Защо я пращате при онова ужасно чудовище?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">Не знам Гевура, не ни обясняват всички детайли. Дочух, че експеримента бил за определяне на загубата на човечност или нещо такова, но не разбрах напълно какво имат впредвид.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Ще бъде болезнено Изабел, сигурна съм. Трябва да говоря с Анджела.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">Гевура, може би е добре да си мълчите относно това. Виждала съм и други да оспорват заповеди, но Анджела направо ги изключва.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">...</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">Моля Ви, ако сте ядосана, опитайте се да се успокоите.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">Не би ли било по-добре да живеете с това отколкото да Ви изключат?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Как мислите, че свърши историята?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">Какво се случи на съпругата и дъщерята на Кристофър?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">И аз не знам. Не съм сигурна дали беше добре или зле, но експеримента не беше мой, че да знам.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">Единствено знам, че старото одеяло на Джили беше единственото нещо, което излезе от камерата.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">Повечето хора дори не ни говориха, защото не си струва времето и усилията да се говори с машини.</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Но те ми казаха, че аз ставам... те погледнаха вътре в мен и видяха същността ми. Нещото, за което нямах представа, че съществува.</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Онова чудовище наречено Аномалия уби много хора от тогава до сега.</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">А то не може да умре.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">Не е честно.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Защо трябва да се държи добре с тях?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">Не обръщайте внимание на служителите пред Вас. Когато то излезе, те ще са последната Ви грижа.</text>
  <text id="gebura3_intro_g29">Щом изпитва болка...</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">... ще му докарам колкото мога повече болка.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">Това е единствената причина да съм тук.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">... Никога повече не се дръжте така с мен.</text>

  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Е, знам, че корпорация Лоботоми е важен клиент, но не подновява ли договора си твърде често?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Това място е мрачно като тъмница и винаги ми навява лоши чувства.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Почакайте малко, капитане. Трябва да обясним това на шефа.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">Ох, все още не знаете кой съм? В такъв случай ще обясня набързо.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">... Май Ви е първото присъствие на външно събиране, шефе.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Както споменахме няколко пъти преди това, компанията подписва договори с някои от Крилата, за да постига постоянен растеж и да се добира до нови бизнес възможности.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">Наша работа е и да подновяваме договорите със съдружниците на Крилата, когато е нужно.</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">Ние изискваме от Вас просто да бъдете представителна фигура. Ние ще свършим останалата работа.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Бизнес съдружници? Защо това скучно представяне?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">По-късно може да обменим по-детайлна информация, сега нека започнем със срещата.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">... Защо не свалите каската си, поне по време на срещата?</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Какво? Така изглеждаме ние, Зайците.</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">Е, окей, както и да е.</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">Нека ви представя детайлите на моята част от договора.</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Е, ъм...</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">... втръснало ми е да повтарям това отново и отново... Ако сте прочели договора, всичко е там. Има ли нужда да го повтарям отново?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Както споменах по-рано, процедурата е формална.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">И аз трябва да потвърдя дали сте съгласна с условията по договора.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">Въобще не сте се променили.</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Нека ви разкажа за нашите услуги.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">Компания З ще предоставя военна помощ и защита от външни заплахи на Компания Л.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Под "Компания Л" ще бъдат включени всички клонове на Лоботоми, но при определени условия са възможни някои изключения.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Под изкючения имам впредвид случаи, в които е нужно справяне с Главата или Очите. Другите неща в повечето случаи влизат в договора.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">Компания Л ще предоставя енергия на Компания З за нуждите на поддръжката на дейността им.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">Този обновителен процес ще включва предпоставката, че Компания Л и Компания У изпълняват задълженията си редовно и без нарушения.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">И... Нека погледна... Л ще предоставя цялото въоръжение нужно за убиването на Аномалиите.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Всички членове на Отряд Зайци ще бъдат с изтрити за случката спомени след приключване на мисията си.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">Няма да има оспорвания относно функционалността на съоръженията или преднаначението им.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">На последно място, като капитан на Отряд Зайци, ще изпращам екипа си спрямо регулациите на З и ще поемам управлението му.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Това е всичко. Моля прочетете договора за останалите детайли.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">Няма промени в споразумението с Компания У.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">Освен това, срока на договора ще бъде 1 година, както винаги.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">Добре.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">Да добавя нещо, може ли да промените телепортера с някой по-удобен? Сегашният ме кара да се чувствам така сякаш тялото ми се разпада.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">Ще трябва да помолите Компания У относно това. Извън наш контрол е.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Гевура, какво ти има?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Защо въобще използваме услугите на Зайците?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">Наистина нищо не знаете за нас щом ни пренебрегвате!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Установили сме, че ние сме най-подходящото средство за опустошаване на това място.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Носорозите най-вероятно ще потрушат съоръженията до неузнаваемост...</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">... а Северните елени, с изключение на машините, ще причинят непоправими вреди на шефа ей там.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">Анджела изясни ситуацията много ясно и по такъв начин, че да не нарани мениджъра.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Ние винаги се вслушваме в желанията на клиента.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">Не говоря за Носорозите или за Елените!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Искам да кажа, че сами можем да се справим с проблемите си. Не са ни нужни външни лица, които да се месят в работата ни.</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Какво? ВИЕ какво може да направите с това тенекиено тяло, а?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">Вие сте по-слаба от нас, не виждате ли?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">По-различно щеше да е, ако бяхте казали това преди време.</text>

  <text id="gebura4_intro_r33">Но вижте се сега. Веднага щом отидете на Задната алея ще бъдете разкъсана от онези Чистачи.</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">Времената когато обвивахте всичко в червена мъгла вече са част от миналото.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">Нещата стоят по-различно в момента. Помнете това.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Ако поискам, мога да разкъсам Заек като Вас за секунди...</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">Моля, фокусирайте се над темата на срещата.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Гевура, причината Отряд Зайци да е тук е да ни помогне да се подготвим за най-лошия случай, с който не можем да се справим.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Сигурна съм, че с опита ти от предишни укротявания си запозната с това.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">Бойните умения на разбойниците от Компания З се съревновават с тези на разбойниците от другите Крила.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Сами можем да се справим с проблемите си!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Мога да докажа това, ако пожелаете...</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">Аз имам обобщените данни от статистиката. Количествата са твърде големи за изчисление за който и да е, освен за мен.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">Причината да преподписвам договора е, че риска да ангажирам външни лица си струва всяка стотинка.</text>

  <text id="gebura4_intro_a20">Въпреки това, Зайците няма да се намесват в нормалните укротявания.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">Успокой се и анализирай ситуацията разумно, Гевура.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">...</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">Ами, това е относно подновяването на договора.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">Гевура е отговорна за процеса по нормално укротяване...</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">... така че питайте нея, ако имате въпроси относно бойните действия.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Ами, съжалявам, че нямам никакви въпроси. Ние, Зайците, си имаме свои начини за справяне с Аномалиите.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">... Няма какво повече да ти кажа, животно.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">Свърши си работата, защо вече не си тръгваш?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Оснасяш се грубо с член на Задната алея.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Да не би да с ми ядосана, защото преди те направих за смях?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">Мислиш това за смешно? Не съм в настроение за твоите игри, така че просто млъкни.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Аха! Разбирам.</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Ядосана си ни, защото ще вършим твоята работа.</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">Да, нямам нужда от помощ от създания като вас.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Е, ние няма да се появяваме често.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">Идваме щом бъдем повикани и изчезваме безследно, когато му дойде времето.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Мислех, че си като мен и намираш забавление в кръвопролитието.</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">Но ти просто си луда.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">Пълна откачалка.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">...</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Ние сме Зайци, ние скачаме насам-натам, следвайки заповеди в замяна на свежа трева, но ти си различна.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Преди познаваше враговете си.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Знаеш ли колко съм шокирана? Никога не съм очаквала да те видя в този... вид и на подобно място.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">Беше моят герой в миналото, когато не се страхуваше да пролееш кръв, за да ме предпазиш. Моля не петни спомените ми.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">... Всички Аномалии избягаха, всички са мъртви...</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">... Мъртви? Всички?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Не мисля, че някой ще оцелее...</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">Не можем да се справим сами с Аномалиите.</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Сигурно и ти си в опасност... Най-добре се измъквай сега...</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Гевура, скоро ще се включа в експеримент.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Сигурно ще се виждаме отново, но ти съобщавам това за всеки случай.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">Моля те, грижи се добре за Джили и Изабел докато ме няма.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Изпитват ли Аномалиите нормални емоции?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Какъв избор биха направили, ако изпаднат в конкретна ситуация?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">Експеримента трябваше да отговори на тези въпроси... получените резултати бяха като очакваните.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">Какво да правя с тези неща? Одеяло и две бутилки.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">Получих резултатите, които ми трябваха от този експеримент.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Притежателите им вече ги няма, така че може да ги извхърлиш.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">Хей....</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Хей! Тока ли спря?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Трябва да тръгвам.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">Не мисля, че следващата ни среща ще бъде особено спокойна.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">Заекът си тръгва.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">...</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">Героят определено не съм аз.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">Никога.</text>


  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Сигурно всички са забелязали. Никога не ни се е случвало нещо подобно тук.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Тези чудовища трябваше да спят в момента, но нещо ги събуди.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">Нека не се фокусираме твърде много над причината за това.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">Хайде да решим проблема.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Нека кажа няколко думи преди да започнем да се бием днес.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">В моя отдел няма място за страхливци.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">Не бъдете небрежни като се изправите срещу чудовищата.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Не забравяйте да се въоръжите с гняв, за да успеем да повалим чудовищата.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Ако не сте съгласни с думите ми, може да си тръгнете по всяко време.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Аз ще продължа да се бия, независимо дали останките ви стоят пред мен.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">Няма да пролея нито една сълза или да жалея за тези, които умрат.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Ако искате телата и душите ви да са в мир, моля ви, подайте си молбата за трансфер в Екипа за благоденствие.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Има си причина да сме толкова малко в нашия отдел. Но помнете, това означава, че всеки един от вас е най-добрият в работата си.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">Край. Ще говоря повече като се справим с тази бъркотия.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Смущения)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Гевура, основното Ви тяло е понесло твърде много щета.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Защо не спрем операциите по укротяване за днес?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">Типерет разследва ситуацията, така че скоро трябва да имаме решение на проблема.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">Нямам нужда от това... Все още мога да се бия.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Но, с Вашето състояние е...</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">Млъкни, казах, че все още мога да се бия!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">31 повредени E.G.O и 17 мъртви служители до сега...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">... и 5 или 6 части от основното тяло са за смяна...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">Не се вълнувам много, когато гледам машина, която се държи детски...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">... но Сефири в Централния екип да не успеят да те вразумят. Затова съм тук.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">Ти...</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Жалко дете, погледни се.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Имаше времена когато се възхищавах на светлината в очите ти...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">... ала сега те са обзети от лудост.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">Колко жалко, че и двете сме заключени в тази тъмница...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">... но аз не се пречупих.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">Няма нужда да рискуваме животите си, изправяйки се една срещу друга както преди.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">Съжалявам те.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Вгледай се в нещото, което те ядосва.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">Острието, което изгуби пътя си, може да прободе само въздуха, независимо колко е остро.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">Как мислиш, че се чувствам, виждайки някогашният ми враг да изглежда толкова жалко?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Разсичане, посичане, унищожение, душене и погазване...</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">Понякога си спомням лицата, които са ми показали доброта.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Само ако можех да вкуся поне малко отмъщение за чудовищата, които отнеха техните усмивки, радост и бъдеще...</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">... моето копие и меч никога нямаше да спрат да замахват.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">Хора умират пред замъгления ми поглед.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">Те винаги биват разкъсани от чудовищата.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">Умиращите лица се различават от време на време.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">Някои са на непознати, други са на любими хора, а понякога те се превръщат в Кристофър или Изабел.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">Които и да са те, аз се изпълвам с агония.</text>

  <text id="gebura5_intro_g26">Гледам към парализирания си крак и отрязаната си ръка и проклинам слабото си тяло, крещя гневно...</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">... след което припадам.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">Толкова ми е писнало от тези припадъци...</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">Невъзможно е да се биеш с толкова малко бойци. Не мога да одобря предложението ти.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">Моля те, помисли отново...</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Защо да одобря операция с толкова голям шанс за провал?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Ако бойците са малко, аз мога да компенсирам. Ако са твърде слаби, мога да компенсирам и това.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">...</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">Няма никакви регулации относно това дали Сефирите могат да използват E.G.O.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Щом това искаш да направиш, добре, давай.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Познат хват, правилно тегло и тренирана поза.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Това чувство е толкова познато, че ме връща в правия път.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Изцяло загубих чувство за време докато държах оръжието си.</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">Беше малко смешно да видя обърканите лица на Типерет и Хесед след като ме видяха цялата в кръв.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Дадох най-доброто от себе си да ги поваля, но ще се възстановят все някой ден.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Някои ридаят, други викат.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">Аз също счупих и изгубих някои от частите си, но скоро ще бъдат заместени.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Какъв малък перфектен ад, само за мен.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Ръката си ли търсиш?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Ето.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Приеми постъпката ми като милостиня към другар войн.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Не знам дали тя знаеше каква трагедия е това, че тя донесе тук това, което е продукт на нейната велика идеология.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">Не знам дали щеше да помогне, но това се случва доста често, много по-често отколкото би си помислила.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">Искам да кажа, често се случва тъкмо покълнало семе да бъде премазано до смърт.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Бих казала, че си голяма късметлийка да оцелееш.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Дори осуети плановете ми до някаква степен.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Не очаквах да убиеш два Нокътя, да спреш чудовищата...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">... и дори да се справиш с мен.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">Относно чудовищата, между другото...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">Не мога да отрека, че бяха удивителни същества.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Дори след като убиха няколко от приятелите ти, не омекнаха, нито се измориха.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">... Виждам, че и ти не си много по-различна от тях.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Добре.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Ако можеш да стоиш на земята със собствените си крака, тогава ела с мен.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">Няма да се пречупя.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">...</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Щом не мога да отстраня тези чудовища...</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">... ще унищожа компанията...</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Така че моя безцелен гняв да се разпадне и да заспи под земята завинаги.</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">Сред много зверове в Задната алея, тя беше една от малкото, която можеше да се сравнява с Главата или с Ноктите.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Хората от Задната алея я наричаха ‘Червената мъгла’.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">Тя извоюва това име докато ни пазеше от външни заплахи.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">Предателството на Мишел доведе Окото до нас, а главата безмилостно насъска Ноктите срещу нас.</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">Вместо направо да я отстрани, хитрата Глава отприщи нестабилни Аномалии, които да ни елиминират.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">Аномалиите бяха обезумели и разкъсваха другарите ни...</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">... докато Ноктите бяха на лов за своята жертва...</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">Беше извън силите й, но тя даде всичко от себе си да ни защити.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Тя загуби око, едната й ръке бе отрязана, а цялото й тяло беше покрито с неизлечими белези.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Ала тя не се предаде...</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">И най-накрая успя да предпази мен и Б от смъртта.</text>
  <text id="gebura5_selection1">Вземи мъртвото й тяло.</text>
  <text id="gebura5_selection2">Вземи мъртвото й тяло.</text>
  <text id="gebura5_selection3">Вземи мъртвото й тяло.</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">Трупът показваше ужасяващото нещо, през което беше преминала.</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Тя отвори очи след доста време...</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">... но разфокусираният й гняв я притегляше надолу към дъното...</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">... така че се наложи да я рестарираме много пъти.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Защо изглеждаш така? Мислиш ме за крадец или какво?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Просто не очаквах да те видя тук.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Ами, да бъда честна, знаех, че все някога ще дойдеш, но не те очаквах толкова скоро.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">Тогава не изглеждаше много добре, но всъщност ме харесваше, нали?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">Какво по дяволите.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Нямах представа за живота и болката, които изпитват хората от Задната алея.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca5">Може би живях по-охолно, но и по-малодушно от тях.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">Затова винаги съм се чувствала засрамена от всичко, дори и от малкия лъч светлина.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">Не винаги е било толкова трудно.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca7">Знам, че решението да дойдеш тук е било трудно, така че благодаря ти.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Тук рано или късно ще си имаме неприятности.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Просто има твърде много проблеми за решаване.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca10">Истинската причина защо говорих на теб сред толкова много други хора беше тривиална.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">Каква беше причината?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Ако трябва да бъда честна...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_g5">Честна...?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">Направих грешния избор. Тръгвам си.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca13">Изслушай ме.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Видях те да плащаш за погребението на стара жена, която дори не познаваше.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">Наистина се възхитих на милостта ти.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Непогребаните тела можеше да причинят развъждането на плъхове по цялата Задна алея...</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">... а аз исках да й се отплатя за храната, която ми беше давала.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Разбра ли? Не съм била мила никога през целия си живот.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">Защо продължаваш да се усмихваш?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Просто се наслаждавам на проницателността на избора си.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Тя беше права. Кармен имаше добра оценка за хората.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">Историята за това как тя изгради репутацията си можеше да изпълни цяла книга.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">Но беше твърде заинтересована да се грижи за другите и не й оставаше време да се грижи за себе си.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Тогава бяхме толкова щастливи, че почти е мъчително да връщам тези спомени.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">Летяхме към един свят без ограничения.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Между другото, кой е онзи, който ме гледа гневно?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">Това е А. Той винаги гледа така.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Умолявам те, моля те, пази хората тук.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Вярвам ти за това.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">От далечното минало досега, Аномалиите са обикаляли около съоръжението и са убивали много хора.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">Въпреки моята репутация има много неща, които не мога да спася.</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Моят живот е далеч от праведен.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">Нямаше да съм толкова силно свързана със Задната алея, ако бях стояла в Гнездото.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">То беше място, което нямаше нужда от справедливост, моралност или други подобни неща.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Ако никога не си бил там, няма как да знаеш за какво ти говоря.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">През каква агония са преминали хората там.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Колко несправедлив е животът към тях.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Аз се научих да оцелявам в онази мизерна среда.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">Кармен ни каза, че няма да предаде никого, включително и хората като нас.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">Освен това ни каза, че и слабите хора притежаващи силна воля също притежават достатъчно сила да посичат враговете.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">Колко абсурдна и смехотворна история. Защо просто не продължих?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">...</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">Не съм достатъчно умна за тези сложни изчисления...</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">... дори не мога да създам смислен документ.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">Единственото нещо, което можех да направя, беше да се боря с меча си срещу врага, който ми попречеше.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Интересуваше ме единствено как да оцелея...</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">... но в този ден, никога не съм се чувствала по-горда, защото можех да опазя другите.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Но не съумях да опазя никого, което ме нарани дълбоко.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">Бях изпълнена с гняв и изгубих ума си.</text>
  <text id="gebura6_selection1">Накрая все пак успях да спася един човек.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">Б и аз оцеляхме.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Окей.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Вие и другите оцеляхте заради мен...</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">Мислех, че съм загубила напътствието на Кармен завинаги...</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">... но все пак нещо ме доведе тук, нали така?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">Чувствам, че отново мога да си поема дъх.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Ние се събуждаме с първия си дъх.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">За съжаление аз се събудих с половин гняв срещу Аномалиите в сърцето си.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">Липсва Ви, нали?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">И на мен ми липсва.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">Не мисля, че някога може да се върне.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">Нe мисля, че ще видя нейата безстрашна усмивка, която караше хора като мен да я следват, отново.</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">Светлината бликаше от лицето й.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Но моята воля и обещание ще са вечни.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Те ще бъдат мястото където тя ще може да живее.</text>

  <text id="gebura6_intro_g46">Ако си спомняте, ми кажете...</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">Подаръка, който тя ни остави.</text>





</localize>
