<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hod1_intro_h1">Ох, здравей...</text>
  <text id="hod1_intro_h2">...</text>
  <text id="hod1_intro_h3">Няма проблем, нали?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">Аз съм Ход от Тренировъчния екип.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">Ние сме... ъм... нали знаеш, в компанията се случват инциденти.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Анджела казва, че 40% от инцидентите мога да бъдат предотвратени, ако служителите бяха... по-инициативни.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">И така, моята работа е да подготвям служителите и да ги снабдявам с ръководство за работа. Нали знаеш, за да намалее броя на инцидентите и на трансферите.</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Е, аз не съм перфектна, но няма да те разочаровам!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">Всъщност, тия дни опитвам нови обучителни програми...</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Не знам дали някоя от тях ще проработи, но...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">Ох, искаш да научиш повече за тях?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Както знаеш, компанията е... доста изискваща. Въпреки редовните проверки на здравето, много служители губят ума си...</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Знам какво е.</text>
  <text id="hod1_intro_h14">Имам впредвид, аз не взаимодействам директно с Аномалиите, но знам какво е чувството да изгубиш себе си.</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Не съм сигурна дали моята нова програма ще се докаже като полезна. Можем само да се надяваме.</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Почукване по вратата)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">Благодаря, мадам. Вече се чувствам много по-добре. Ужасните мисли вече изчезват.</text>
  <text id="hod1_intro_h16">Ти сама реши проблема. Аз просто ти показах от къде да започеш.</text>
  <text id="hod1_intro_t2">Наистина. Може би вече щяла да съм се самоубила, ако не бяхте Вие.</text>
  <text id="hod1_intro_t3">Вие спасихте живота ми. Радвам се, че Вие сте ми Сефира.</text>
  <text id="hod1_intro_t4">Вие сте наистина добър човек.</text>
  <text id="hod1_intro_h17">Благодаря, Тифани! Радвам се да видя, че се оправяш. Дочух, че се преместваш в друг екип. Надявам се там да се справиш добре. Не забравяй какво си говорихме.</text>
  <text id="hod1_intro_t5">Разбира се, мадам...</text>
  <text id="hod1_intro_h18">Виждаш ли? Програмата ми наистина работи!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Искам да помогна на колкото се може повече хора.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Спасявам човешки животи.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hod2_intro_h1">Благодаря за извършената услуга, шефе!</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Тези дни се чувствам истински уверена в себе си!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Ход, дочух, че имаш ново занимание.</text>
  <text id="hod2_intro_h3">Здравей, Анджела. За наставническата ми програма ли говориш?</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Да, спри я незабавно.</text>
  <text id="hod2_intro_h4">Но, защо? Тя помага на служителите....</text>
  <text id="hod2_intro_a3">Ох, моля те, не се самозаблуждавай. Ти не им помагаш наистина.</text>
  <text id="hod2_intro_h5">Но... Какво мислиш за Тифани? Моята програма й помогна да се справи със стреса...</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Тифани? Тифани Браун от Екипа за сигурност? Тази, пристрастената към Енкефалин, вече не е сред нас.</text>
  <text id="hod2_intro_h6">Тя какво?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Тя прекрати договора си с компанията по твърде окончателен начин. Тя беше изгубила почти 90% от здравия си разум преди да се самоубие.</text>
  <text id="hod2_intro_a6">Разбира се, тя беше при теб няколко пъти.</text>
  <text id="hod2_intro_a7">Идваше, защото се нуждаеше от Енкефалин, не заради твоите грижи.</text>
  <text id="hod2_intro_a8">Ти й беше изписала високо пристрастяващи субстанции все едно й даваш бонбонки.</text>
  <text id="hod2_intro_h7">...</text>
  <text id="hod2_intro_a9">А Нецах? Ти си дала субстанцията и на него.</text>
  <text id="hod2_intro_a10">Аз разреших твоята 'програма', за да намалиш стреса на служителите, а не за да създаваш наркомани.</text>
  <text id="hod2_intro_h8">Нецах... той ми каза, че желае да представи моята програма пред екипа си...</text>
  <text id="hod2_intro_a11">Трябвало е да се свържеш с него при първа поява на симптомите.</text>
  <text id="hod2_intro_h9">...</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Ход, твоята загриженост само влошава ситуацията. Програмата ти е прекратена.</text>
  <text id="hod2_intro_a13">И те подканвам да се вслушаш в съвета ми - стой далеч от другите. Особено от нестабилни служители.</text>
  <text id="hod2_intro_a14">Те нямат какво да губят. Те са способни на всичко, за да се сдобият с това, което желаят.</text>



  


  <!--에피소드 3-->

  <text id="hod3_intro_n1">Ход, моля те, направи ми услуга... Анджела някак си е разбрала, че имам от онова нещо.</text>
  <text id="hod3_intro_n2">Уверявам те, че го ползвам само за програмата.</text>
  <text id="hod3_intro_h1">Мисля, че трябва да ти кажа нещо...</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">Юджийн е вкаран в програмата не по свое желание.</text>
  <text id="hod3_intro_e1_2">Това е нелепо! Юджийн си има достатъчно работа!</text>
  <text id="hod3_intro_e2_2">Юджийн, нещастнико. Какво е направил? Протестирал е?</text>
  <text id="hod3_intro_e1_3">Всички ние сме като шахматни фигури. На никой не му пука.</text>
  <text id="hod3_intro_e2_3">Повече работа за нас.</text>
  <text id="hod3_intro_n3">Игнорирай ги, Ход. Те винаги са негативно настроени.</text>
  <text id="hod3_intro_h2">...</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Може ли малко от това, Нецах?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Ох, поздравления за твоя успех.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">Ъх... това е само за наставнически сесии.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">...</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Защо всички ме мразят?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Аз давам всичко от себе си.</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Мислех, че съм добра Сефира.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Другите Сефири не се интересуват от състоянието на подчинените си.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">Компанията ги третира като заменим ресурс.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Аз съм различна! На мен ми пука за тях!</text>
  <text id="hod3_intro_h13">Не съм хладнокръвна като Йесод.</text>
  <text id="hod3_intro_h14">Не съм вятърничева като Малхут.</text>
  <text id="hod3_intro_h15">И не съм непукист като Нецах.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Но защо...</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Ход изглежда вглъбена в своите мисли.)</text>
  
  
  
  
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">Вярно ли е, Тифани? Само си искала да се добереш до Енкефалина?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">(Но Вие ме излъгахте.)</text>
  <text id="hod4_intro_h2">Какви лъжи? Никога не съм те лъгала...</text>
  <text id="hod4_intro_no2">(Винаги ни лъжеш, когато сме уязвими.)</text>
  <text id="hod4_intro_no3">(Никой не се нуждае от Вашата програма. Не можете да ни помогнете.)</text>
  <text id="hod4_intro_no4">(Вие ни използвате, за да се почувствате по-добре.)</text>
  <text id="hod4_intro_no5">(Това не е вярно!)</text>
  <text id="hod4_intro_no6">(Вие сте Сефира. Много добре знаете какво ни очаква накрая.)</text>
  <text id="hod4_intro_no7">(Подхранването на Вашето его Ви прави добра?)</text>
  <text id="hod4_intro_no8">(Вие сте безнадеждно заблудена.)</text>
  <text id="hod4_intro_h3">Не...</text>
  <text id="hod4_intro_no9">(Всички тук ще умрат.)</text>
  <text id="hod4_intro_h4">Аз искам да съм добра.</text>
  <text id="hod4_intro_no10">(Защо?)</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hod5_intro_n1">Ход, това е много често срещан страничен ефект при първото приемане на Енкефалин.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">Чувства се като лека халюцинация.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Ще изчезне след втората или третата употреба, така че не се притеснявай.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">На мен ми се привидя, че служител с полу-стопено лице допълзява до мен и ме пита защо съм я оставил да умре.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Това не беше халюцинация.</text>
  <text id="hod5_intro_n5">А какво тогава? Казваш ми, че мъртвите служители оживяват?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">Тук се случват невъобразими неща, така че е възможно мъртви служители да идват да ни посещават все едно нищо не се е случило.</text>
  <text id="hod5_intro_n6">... Не съм този, който трябва да дава мнение, но не изглеждаш много добре. Защо не пропуснеш днешната среща?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">Не, не мога. Днес е срещаме за Тренировка в грижата за Аномалиите... Те се нуждаят от мен.</text>
  <text id="hod5_intro_n7">Ти наистина си специална. Не мисля, че има друга Сефира, която да се интересува толкова от служителите си като теб.</text>
  <text id="hod5_intro_h4">... Така ли?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Виж, Тифани... Бях права...</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Аз съм добър човек... добра Сефира....</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Здравейте служители, днес ние...</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(Все още ли го играеш “добрата Сефира”?)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">Днес ще проведем Тренировка в грижата за Аномалиите.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(Колко пъти трябва да ти казвам? Ти си просто едно тъжно метално парче, което се прави на добър човек.)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Искам всички да внимават. Аномалиите, които ще споменем днес, изискват по-различно отношение от другите Аномалии.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(Много си егоистична щом мислиш, че това ще успокои товята съвест.)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">Ще ви обясня метода, който разработих. Слушайте внимателно.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(Поне другите Сефири си признават, че не са перфектни.)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Тихо!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">...</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Ох... Съжалявам... До къде бяхме стигнали...</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Ход, имам въпрос.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Да, какво?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">Смятате ли, че тази тренировка върши някаква работа срещу онази Дълга птица? На тези, които им е писано да умрат, ще умрат, а другите ще живеят.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">По-добре е отколкото да не правим нищо. Поне се подготвяме за нещо вместо безпомощно да чакаме да умрем.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Мисля, че всичко е въпрос на късмет. Просто се чувстваме по-добре като се подготвим за смъртта, приемайки факта, че можем да умрем по всяко време докато работим.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Купчина метална скрап като Вас никога няма да разбере. Нищо не помага в критична ситуация.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(Само знай това.)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(Няма да отидеш в Рая, независимо какво правиш.)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Правя това за всички вас, дори и наставническата програма...</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Сега като го споменахте, задължителна наставническа програма ни идва в повече. Предпочитаме да имаме повече свободно време.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Защо нашият отдел е единственият, който има такава програма?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(Продължаваш. Живей вечно в скръб и се разкайвай в тази метална скрап.)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Аз... !</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Всички щяхте да сте мъртви, ако не ви бях помогнала!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Защо не ми благодарите?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Искате да се отърва от вас както Малхут, дори преди да сте се оплакали?</text>
  <text id="hod5_intro_h21">Не казвайте, че аз съм лошата тук!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(Приемаш ли най-накрая отватителната си същност?)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">Тифани, защо ми причиняваш това?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">(Аз не съм Тифани, погледни ме.)</text>
  <text id="hod5_intro_no10">Не можеш ли вече да разпознеш собствения си глас?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">...</text>
  <text id="hod5_intro_h24">Да, все още ли имаш кошмари?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">Прочетох смъртното писмо на Мишел докато експериментът ни напредваше.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Мишел беше най-младата сред нас. Тя беше стеснителен и добросъветен служител.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">Това я направи лесна мишена. Може би съдбата й беше да бъде избрана като шпионин на едно от Крилата.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">Не знаеше, че ще се случи. Никога не си беше помислял, че ти ще си нашият край. Никога нямше да повярваш, че ситуацията се е влошила повече отколкото си искал.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Може би си мислиш, че си сторил каквото си можел. Че не си имал друг избор.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Но Кармен беше човекът, който се опитваше да промени света. Света, който ти отказа да промениш.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Ще ти простя ли, когато се срещнем в Ада?</text>
  <text id="hod5_selection1">Смачквам весника.</text>
  <text id="hod5_selection2">Смачквам весника.</text>
  <text id="hod5_selection3">Смачквам весника.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hod6_intro_a1">Вярвате ли, че съществува непростимо поведение?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">Никой не е перфектен.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Ако всички осъзнаят, че се прощава не защото врагът ти заслужава прошка, а защото ти заслужаваш спокойствие, нямаше ли да сме по-добре?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Наистина ли искаш да се присъединиш към експеримента в момента?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Мишел, често казано, ние извършваме експерименти, които са против Главата.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Ако родителте ти или ценните ти приятели започнат да те убеждават, мислиш ли, че можеш да им се противопоставиш?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">...</text>
  <text id="hod6_intro_A5">(Не успя да кажеш нищо на сплашванията. Вместо това, Кармен пропука тишината.)</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Стига, тя е прекалено млада, за да е тук.</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Както всички други и Мишел харесваше Кармен. Това не беше шоу. Тя не беше толкова манипулативна.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">Трябваше да настоявам за отговора, който тя не успя да ми даде.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Дали Мишел получи това, което искаше?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">Не знам.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">Постигна ли целта си, унищожавайки нас с Кармен?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">Не знам.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Имам ли право да съм й ядосана?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">Отговорът е “НЕ”. Аз не съм по-различна от нея.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">Ако трябва да бъда честна, никога не съм искала да умираш в мизерия, както се говори в гадните слухове.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Успя ли да се изправиш срещу себе си, шефе?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Щом отворих очи, мислех, че това може да е моят втори шанс.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">Мислех, че мога да изкупя моята вина и да се освободя от грешките си.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">Това, което сторих, не може да бъде върнато назад. Потъналото камъче никога повече не може да се качи на повърхността.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Исках да съм добър човек. Исках всички да разберат, че мога да се справям добре.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Наистина ли мислех за другите? Тук няма място за подобно нещо.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">Бях лицемерна, правех всички тези неща единствено за себе си.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Но дори сега ще продължа да бъда добър човек.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">Може да изглеждам фалшива и някои хора да ме мразят за това, но ако това спаси някого или накара някого да се чувства по-добре...</text>
  <text id="hod6_intro_h10">... аз ще се гордея със себе си.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">И така, шефе...</text>
  <text id="hod6_intro_h12">... нека заедно опитаме да сме добри в този безкраен Ад.</text>




</localize>
