<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Нецах не се появява)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Защо заседателната зала е толкова далеч?</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">Ъх, знаете името ми, нали?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">...</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Имате ли нещо да ми кажете?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Да.</text>
  <text id="netzach1_selection2">Не.</text>
  <text id="netzach1_intro_n1_1">Ъх, може ли да говорим по-късно? В момента съм леко зает.</text>
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Това е добре. До скоро.</text>
  <text id="netzach1_intro_n5">...</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Изглеждате леко втрещен.</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">Няма ли да ни кажете, че за Вас е чест да получите тази работа и тем подобни?</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Ами, никой не иска да чуе това.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">Точно така. Ще Ви кажа направо. Не харесвам работата си.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">Искам да се откажа, наистина.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Но не мога, нали?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Тук съм против моята воля.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">За Вас обаче не знам.</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">Първото нещо, която аз помня, е това място.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">Не искам аз да съм отговорен за нечия смърт.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">Който и да ме е назначил тук, тотално е сбъркал.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Чувствам се безпомощно.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Всеки ден умират служители.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">Няма кой да ги помни.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Никой не отдава чест за тяхната жертва.</text>
  
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Нецах затваря очи)</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">...</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Когато затворя очи, се чувствам като в друг свят.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Някога принадлежах на друг свят.</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">Някога работех здраво, за да спасявам хора.</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">А ето ме тук сега.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Какъв е смисъла да спасяваш живота на някого като след ден ще видиш как умира?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Какъв е смисъла да отлагаме неизбежното?</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">Хората тук нямат бъдеще.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Нали знаете, ония малки неща наречени планове.</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">Изкарването на пари, намирането на любовта, оженването, раждането на деца.</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Знаете ли какво е чувството всеки ден да играете руска рулетка?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Болезнено е да гледаш как другите умират. Болезнено е да изкараш деня.</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">Ние сме само едни леминги отправени към стръмна скала.</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">Като стана дума за леминги, може ли да ни осигурите автомат за бира?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Това е единственото нещо тук, което ме разведрява.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Ще го уредя.</text>
  <text id="netzach2_selection2">Знаете, че не мога.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Шефе, моля Ви. Вие сте по-добър от Нецах.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_n1">Какво Ви става? Аз просто се опитвам да подобря условията за труд на служителите.</text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Не си на себе си, Нецах. Приеми това като приятелски съвет.</text>
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Защо просто не ме дадете за скрап?</text>
  <text id="netzach2_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">Да, игнорирайте ме колкото си искате. Колко типично.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="netzach3_intro_m1">Ъм... Днес Нецах не се чувства добре, дойдох, за да Ви кажа...</text>
  <text id="netzach3_intro_y1">Малхут, не можеш да лъжеш. Шефе, Нецах е приел голямо количество Енкефалин. Той е много зле.</text>
  <text id="netzach3_intro_m2">Ти си плъх!</text>
  <text id="netzach3_intro_y2">Знаеш ли? Това не е мой проблем.</text>
  <text id="netzach3_intro_m3">Моля Ви, не казвайте на Анджела за това.</text>
  <text id="netzach3_intro_y3">Нецах пренебрегва задълженията си и ти също. Не трябва ли да си в среща на екипа?</text>
  <text id="netzach3_intro_m4">Вярно! Благодаря, Йесод!</text>
  <text id="netzach3_intro_y4">Моля не се обиждайте, но трябва да направите нещо преди Анджела да види Нецах в това състояние.</text>
  <text id="netzach3_intro_x1">(Намерих Нецах)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">Какво става? Днес изглеждаш супер. Аха, ти... ъх... си успял да направиш нещо, а? Много яко, човече.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Защо пода се тресе? Още един взлом в съоръжението?</text>
  <text id="netzach3_intro_n3">Знам какво си мислиш.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">Нецах е един жалък боклук, не като Малхут или Йесод, нали?</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Знам, прочетох ти мислите.</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Често ми го казват.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Но, замислете се.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Това място е Ад.</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">Грешно ли е да се опитам да избягам от реалността за момент?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">Трябва да празнуваме всеки шибан ден, в който сме оцелели!</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">Не ми пука за бъдещето на компанията или разни такива неща.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">Тук няма утре.</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">Къде сбърках?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Това наказание за моите грехове ли е?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">Покайвам се пред Вас! Покайвам се...</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Искам да видя как това място се руши.</text>



  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="netzach4_intro_ta1">Нецах отново го направи, Анджела!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">Нецах направи какво?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Днес ми даде доклада за съвместната операция. Трябваше да ми го даде вчера.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">И сега не мога да го намеря никъде. Сигурна съм, че в момента е пиян и спи някъде.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Висшите Сефири би трябвало да знаят къде е, върви ги попитай.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">Не искам да говоря с тях!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Анджела, мисля, че на Нецах му липсва твърде много, за да бъде добър Сефир.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">Какво искаше да кажеш, Типерет?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">... Искам да заместите Нецах..</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Типерет.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">Смяната на Сефири не бива да се прави, защото някого не ти харесва.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Ако имах тази възможност, бих заменила повечето Сефири.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Сефирите трябва да се заместват само ако имат сериозни сериозни недостатъци и не могат да изпълняват задълженията си.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Нецах покрива изискванията?! Та той не прави нищо...</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Нецах върши задълженията си. Негово задължение е да се напива с Енкефалин и да е летаргичен. </text>
  <text id="netzach4_intro_a8">И още, Типерет. Дори и да заместим Нецах, наистина ли си мислиш, че новият Нецах ще бъде усърден и трудолюбив?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">...</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">Моля те, не говори за процеса на заместване като за просто нещо.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">...</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Знам как се чувстваш, но Нецах е друг вид проблем.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">...</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Типерет, боли ме главата, може ли да не викаш?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Казах на Анджела за замяната!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">Дните ти на неотговорност скоро ще приключат!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Мислиш си, че бих се уплашил от заплахите ти? Съжалявам да те разочаровам...</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Това е точно това, което искам, Типерет. Не разбираш ли?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">...Наистина ли мислиш, че този номер ще мине като си притиснат в ъгъла по такъв начин?</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">Не ми пука дали ще успееш или не...</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Може би Анджела също съжалява.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Чувствам като Типерет.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Защо не са ме унищожили до сега? Анджела може да ме замести по всяко време.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">Ако бях на мястото на Анджела, отдавна щях да унищожа ИИ подобен на мен.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">...</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Ами, това е странно.</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">Не очаквам да ми кажеш нищо, така че не се притеснявай.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="netzach5_intro_n1">Бъдете откровен с мен, не сте дошли при мен, за да Ви похвалят, нали?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">Не Ви ли е писнало?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Утре ще направите нещо страхотно, е, може би няма да е чак толкова страхотно, но Анджела и другите Сефири ще Ви похвалят.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">Отново ще се случи инцидент в отдела, някои ще умрат, други ще полудеят, а трети ще получат неизлечими увреждания.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Ход ще ми вдигне настроението. Йесод ще ми изнесе лекция за правилата, които не съм спазил. Малхут ще ме окуражи, казвайки ми да опитам повече утре.</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Никой няма да каже, че грешката е моя, но тя определено е моя.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">Моите дни минават така.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Започват със смърт и приключват със смърт.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Всички служители тук редовно получават малка доза дрога. Знаехте ли?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Прави ги по-безчувствени към всичко.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Замислете се. Ако приятелят Ви, с когото обядвате, е открит мъртъв, разкъсан на хиляди парчета, кой ще може да изчисти останките му без да се трогне?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">Можете ли да ги обвиняваме? Можете ли да ги обвинявате, че са зависими от тази дрога?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Всеки дава най-доброто от себе си, за да закопае главата си в пясъка.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">Може и да Ви изглеждат добре, но никой всъщност не е.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">Аз не мога да спра да мисля по какъв начин мога да умра.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Знам, метафорично е. Смъртта за нас е хипотетична.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">Чувал съм, че приемането на Енкефалин от машини им причинява бавно ръждясване.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">В такъв случай, ако приема цяло шише...</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">... то ще ми нанесе непоправими щети.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">Преди малко си инжектирах доста повече Енкефалин от колкото обикновено...</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">... но съзнанието ми е чисто. Умът ми е напълно бистър.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Някой път като отворя очи се озовавам на друго място, Вас Ви няма, нито другите Сефири, нито Анджела.</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">Но все пак не е много приятно.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Стартирахме цялостно изследване на Когито. Основният проблем е да открием правилната доза от дрогата.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">Убедих няколко човека. Казах им, че трябва да продължим с експеримента, за да спасим Кармен и останалите.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Всички мълчаха като попитах за доброволци. Само един служител плахо вдигна ръка.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">Беше Джовани, който през повечето време не споделя много с другите.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Джовани беше един от пациентите под опеката на Кармен. Дочух, че се познавали от малки.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">Благородна жертва не съществува. Краят винаги е ужасен, независимо колко оправдателна е причината.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Може би той реши да се включи в експеримента, когато казах, че може да спасим Кармен.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">Този експеримент не е нещо, което може да се свърши набързо.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">Не си говорих много с него. Имахме малко общи теми, основната беше Кармен.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Когито сваля гарда на хората...</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">... а редовните експерименти с него оставят незаличими следи.</text>
  <text id="netzach5_selection1">Инжектирам Когито.</text>
  <text id="netzach5_selection2">Инжектирам Когито.</text>
  <text id="netzach5_selection3">Инжектирам Когито.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">Ако Кармен беше тук и беше видяла, че ние двамата говорим, би се засмяла много силно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">Ние никога не сме говорили.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">От самото начало, аз бях тук заради Кармен, не заради Вас.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">Надявам се да успея да върна Кармен към живота.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">Не успяхме да спасим Кармен.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">Знаехме, че така ще стане от самото начало.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">Не му казвахме, защото не искахме да разрушим единствената му надежда.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">Беше егоистично да вярвам, че той би живял добре в неспокоен сън, от който не може да се събуди.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">И така, причината заради, която Ви викнах е, че експеримента беше пълен провал.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">Следващия път ще открия нов метод.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">... Шегувам се, не казвайте това на Анджела или на другите Сефири. Само ще ми донесе неприятности.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">Нужно е лечение заради Енкефалина.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Вероятно ще бъде трудно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">Също и малко болезнено.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Честно казано, не искам да се събуждам. Отдавна не съм спял толкова дълго.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Но някъде от дълбочините на съзнанието ми, някой ме повика.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">Познатият гласа каза следното...</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">... “Не, не можеш. Тук трябва да искаш моето разрешение дори и за смърт."</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">И тогава Вие ме спасихте.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">За съжаление, отново отворих очи.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Това място никога няма да бъде безопасно.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">Няма смисъл, дори и всички да опитат.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Е, имаме си извод.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">То е, че трябва да живеем.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">Макар че животът е пълен с болка, ако гласът, който ми проговори, иска да намерим късче вероятност и да се захванем за нея...</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">... то тогава какво друго да правим освен да следваме желанието на гласа?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">От самото начало, се отнасях надмено с Вас. Бяхте ли усетили?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">Но за пръв път си мисля, че може би съм бил аз, този който Ви извика.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Дойдохте да ме сринете, но и да ме спасите.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Мисля, сме в сходни ситуации.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">И двамата сме в хватката на греховете от миналото.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">Не аз съм този, който се промени.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">Вие сте този, който най-накрая вижда ясно.</text>



</localize>
