<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Roland_Black_1_1">이 순간을 위해 지금까지 나는 견딜 수 있었던 거야…</text>
	<text id="Roland_Black_1_2">내 아픔을 똑같이… 아니, 그보다 더한 고통으로 돌려주기 위해 이곳까지 온 거라고.</text>
	<text id="Roland_Black_1_3">이 끝에 반드시 행복이 있을 거라는 생각은 하지 않아…</text>
	<text id="Roland_Black_1_4">공허한 후회뿐이겠지. 내게 남는 건 없을 거야.</text>
	<text id="Roland_Black_1_5">하지만 응어리진 감정을 비울 수 없어 숨이 막히는 것보다는 낫지 않나?</text>
	<text id="Roland_Black_1_6">난 그저 한순간이라도 편히 숨을 쉴 수 있길 바라는 것뿐이니까.</text>
	<text id="Roland_Black_1_7">너희도 각자 지켜야 할 게 있잖아. 망설이지 말라고.</text>
	<text id="Roland_Black_1_8">서로가 바라는 것이 겹치는 순간만큼 괴롭고 추악한 게 있을까.</text>
	<text id="Roland_Black_1_9">앤젤라. 반드시 나보다도 더한 아픔과 상실을 안겨줄게…</text>
	<text id="Roland_Black_1_10">…좋아. 시작하자고.</text>
	<text id="Roland_Black_2_1">과거도 지금과 다름없어… 변하지 않아… 똑같은 비극의 반복만 있을 뿐이잖아…</text>
	<text id="Roland_Black_2_2">그게 잘못인 줄 모르는 사람은 없어도… 반복할 수밖에 없는 거야…</text>
	<text id="Roland_Black_2_3">누군가의 편의나 행복을 위해 희생되는 사람이 몇 명이나 된다고 생각해…</text>
	<text id="Roland_Black_2_4">타인의 삶을 태우며 얻는 행복을… 도시는 마냥 좋다고 만족하며 살아…</text>
	<text id="Roland_Black_2_5">이 빌어먹을 곳에서는 그렇게 살 수밖에 없으니까…</text>
	<text id="Roland_Black_2_6">고민하고 되짚어 보는 게 쓸모없는 짓이란 건 누구나 다 아는 사실이잖아…</text>
	<text id="Roland_Black_2_7">신경 쓰고 싶지 않겠지… 외면하고 싶겠지!</text>
	<text id="Roland_Black_2_8">내 일이 아니니까… 그래. 내 일이 아니니까.</text>
	<text id="Roland_Black_2_9">눈 한 번 감아주면 조금 더 편한 삶을 살 수 있으니까…</text>
	<text id="Roland_Black_2_10">누군가의 고통 따위 고려하지 않아… 자신을 챙기는 것도 힘든 곳이잖아…</text>
	<text id="Roland_Black_2_11">난 이럴 수밖에 없는 도시가 원망스러워…</text>
	<text id="Roland_Black_2_12">그리고 그 더러운 일에 가담하는 나도 끔찍하고 역겹지…</text>
	<text id="Roland_Black_2_13">하지만 그건 그거고 이건 이거라고…</text>
	<text id="Roland_Black_2_14">내 행복이 떠나는 모습을 가만히 지켜볼 수는 없는 거잖아…</text>
	<text id="Roland_Black_2_15">떳떳하게 살았다고 할 수는 없지만… 내가 누구에게 잘못한 적도 없다고…</text>
	<text id="Roland_Black_3_1">할 수 없는 것은 내가 그의 심장을 소유하는 것.</text>
	<text id="Roland_Black_3_2">대신 내 인자한 연인은 내 심장을 빼내어 고난만을 안겨주고 떠났으니.</text>
	<text id="Roland_Black_3_3">텅 빈 고독을 채우는 그 아픔을 내가 사랑하지 않을 수 있을까.</text>
	<text id="Roland_Black_3_4">네가 있었기에 드디어 앞을 바라볼 수 있었지만.</text>
	<text id="Roland_Black_3_5">함께 바라보았던 화려한 앞 풍경이 이제는 뒤가 되었으니…</text>
	<text id="Roland_Black_3_6">지금의 난 다시 뒤를 바라보고 있네. 괴롭지만 가장 아름다웠던 그 순간만을.</text>
	<text id="Roland_Black_3_7">다가가지 못해 바라볼 수밖에 없는 그 풍경을.</text>
	<text id="Roland_Black_3_8">그 풍경을 가리는 더러운 것들을 치우다 보니 앞으로 걸어가야 할 길은 막혀버렸고…</text>
	<text id="Roland_Black_3_9">내 앞에 쌓여가는 그 끔찍한 덩어리는 똑바로 마주할 자신이 없다.</text>
	<text id="Roland_Black_3_10">제대로 바라보고자 노력한다면…</text>
	<text id="Roland_Black_3_11">아마 산처럼 높아진 타인의 원망과 고통 속에 잠겨버릴지도 모르지.</text>
	<text id="Roland_Black_3_12">하지만 슬프지 않다. 앞으로 나아가지 못하는 게 아쉽지도 않아.</text>
	<text id="Roland_Black_3_13">널 과거에 두고 나아가는 일이 내게는 더 큰 고통이니.</text>
	<text id="Roland_Black_3_14">그렇다면 방법은 하나. 영원히 그 낙원을 바라볼 수 있기 위해…</text>
	<text id="Roland_Black_3_15">그 앞을 가려 방해가 되는 건 다 치우는 수밖에.</text>
	<text id="Roland_Black_4_1">내 악몽의 목을 베어낸다면 당장에 속이 시원해질 수는 있겠지.</text>
	<text id="Roland_Black_4_2">그 순간을 위해 지금까지 이런 짓거리를 하면서도 이를 악물고 참았던 거라고…</text>
	<text id="Roland_Black_4_3">하지만 당장 이 아픔을 도려낸다 해도, 그걸로 끝날 수 있을까.</text>
	<text id="Roland_Black_4_4">이 선택마저 외면하면 언젠가 다시 내게… 다른 형태로 되돌아오지는 않을까.</text>
	<text id="Roland_Black_4_5">복수의 꿈만 제대로 이룰 수 있다면 전부 끝날 거로 생각했다.</text>
	<text id="Roland_Black_4_6">포기할 수 없는 이유가 내게 있으니… 정말 나를 위한다는 이유로…</text>
	<text id="Roland_Black_4_7">그토록 소중한 널 앗아간 이곳을 부수는 것도 합당하다고.</text>
	<text id="Roland_Black_4_8">누가 이해해주지 않더라도… 적어도 나는 날 이해할 수 있을 거라고.</text>
	<text id="Roland_Black_4_9">깊숙이 더 짙은 어둠 속으로. 운명은 내 가슴을 가혹하게 만들었네.</text>
	<text id="Roland_Black_4_10">고작 한 번 밟아봤을 뿐인 낙원을 그리 잔인하게 뺏어가야 했나.</text>
	<text id="Roland_Black_4_11">내 시간도 그날 멈춰버렸다. 바라볼 수 있는 건 이제 뒤에 남은 어둠뿐인 삶.</text>
	<text id="Roland_Black_4_12">하지만 내가 모든 걸 용서한다면…</text>
	<text id="Roland_Black_4_13">내 과거를 지금에서라도 씻는다면 내가 서 있을 자리는 완전히 없어질 것만 같아서.</text>
	<text id="Roland_Black_4_14">그리고 내 소중했던 그때도 전부 잊고 놓아버리는 것만 같아서.</text>
	<text id="Roland_Black_4_15">그래서 두려워, 안젤리카.</text>
</localize>