<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Estás a descobrir as cicatrizes deste lugar?</text>
  <text id="angela1_2">Gerente, tem algo no qual não te informei sobre quando nós nos encontramos pela primeira vez.</text>
  <text id="angela1_3">Os Sephirahs realmente queria conhecer-te, eles admiravam-te e seguiam-te...</text>
  <text id="angela1_4">Mas eles também queriam que tu fosses engolido por ressentimentos e maldições.</text>
  <text id="angela1_5">Tem cuidado com eles.</text>
  <text id="angela1_6">Bem, tu podes não prestar atenção a isso se desejares.</text>
  <text id="angela1_7">O que eu quero dizer é que tu podes continuar na tua rotina diária sem problemas. Não é difícil para mim ter de completar as tarefas dos Sephirahs caso alguns deles enlouquecerem.</text>
  <text id="angela1_8">Mas então tu irás perder algo para sempre.</text>
  <text id="angela1_9">A Semente que pode quebrar o ciclo.</text>
 


  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Sim, eu nunca esperei que eles fossem restaurados, mas parece que eu estava errada desta vez.</text>
  <text id="angela2_2">Eu tentei dizer-te que era imprudente, mas mesmo assim não foi uma grande perda da nossa parte.</text>
  <text id="angela2_3">Eu apercebi-me que uma grande quantidade de energia foi refinada durante a reconstituição dos Sephirahs.</text>
  <text id="angela2_4">Enquanto esse processo ocorria eu desativei os outros Sephirahs, ou melhor dizendo, eu coloquei-os em hibernação.</text>
  <text id="angela2_5">Mesmo havendo uma grande quantidade de energia, não era o suficiente para mante-los a todos acordados.</text>


  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Estás à espera para voltar atrás no tempo pelas coisas que desejas?</text>
  <text id="angela3_2">Depois deste tempo todo?</text>
  <text id="angela3_3">Mesmo que tu voltes atrás no tempo,</text>
  <text id="angela3_4">tu realmente achas que os teus arrependimentos podem ser apagados assim tão facilmente?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Eu quis-me libertar da dor, mas eu vi que era impossível.</text>
  <text id="angela4_2">Eu apenas consegui encontrar a minha resposta recentemente.</text>
  <text id="angela4_3">Eu devo aceitar esta dor como se ela sempre estivesse comigo desde o começo, e então eu poderei ser livre.</text>
  <text id="angela4_4">Gerente, se também estiveres a sofrer apenas aceita essa dor.</text>
  <text id="angela4_5">Não percisas de mudar nada se é muito difícil para tu o fazeres.</text>
  <text id="angela4_6">Eu sei que queres continuar a seguir em frente.</text>
  <text id="angela4_7">Tu sentiste medo do presente, então tudo o que tu pudeste fazer foi vaguear com os teus olhos fechados pela escuridão.</text>
  <text id="angela4_8">Eu costumava admirar-te.</text>
  <text id="angela4_9">Mas agora pareces tão patético.</text>
  <text id="angela4_10">Achas que vais conseguir continuar a viver desta forma?</text>
  <text id="angela4_11">Será que tu alguma vez chegarás no final?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Os meus dados e analises encontram se insuficientes a um certo ponto agora, já que é a primeira vez que chegamos até aqui.</text>
  <text id="angela5_2">A partir de agora tudo será um mistério.</text>
  <text id="angela5_3">Eu sei que eu não devia fazer previsões sobre o resultado das tuas tentativas, mas...</text>
  <text id="angela5_4">A tua tarefa não é impossível.</text>
  <text id="angela5_5">Existe uma grande diferença entre "impossível" e "0% de possibilidade".</text>
  <text id="angela5_6">Para nós, máquinas, quando entendemos algo que nunca irá acontecer depois de analisarmos todo o tipo de cenários, então tem 0% de possibilidade.</text>
  <text id="angela5_7">  Então, no meu ponto de vista, tu superares todos os desafios do futuro não é algo impossível, mas sim algo com 0% de possibilidade.</text>
  <text id="angela5_8">No entanto, eu não estarei desapontada. Eu sou uma máquina, no final das contas.</text>
  <text id="angela5_9">Mesmo que o castelo de areia que tu construiste se desmorone, eu continuarei a aguentar com tudo como se nada tivesse acontecido.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...............</text>
  <text id="angela6_2">Então tu desejas uma resposta vinda de mim.</text>
  <text id="angela6_3">Eu já tirei as minhas conclusões.</text>
  <text id="angela6_4">Eu fui muito convencida. Eu pensava que tu nunca serias capaz de fazer nada sem que eu estivesse do teu lado quando nos conhecemos pela primeira vez.</text>
  <text id="angela6_5">Mas tu és muito mais independente do que eu pensei.</text>
  <text id="angela6_6">Talvez a minha assistência durante a tua jornada não era necessária.</text>
  <text id="angela6_7">Então não busques mais respostas vindas de mim.</text>
  <text id="angela6_8">Agora tu podes ver claramente a porta.</text>
  <text id="angela6_9">Então... O quê que tu achas que te espera do outro lado dela?</text>
  
  
</localize>
