<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day46start -->

  <text id="day46_abel_1">Já faz muito tempo desde que as pessoas que eu amava se foram com os seus corpos e corações quebrados.</text>
  <text id="day46_abel_2">Finalmente nos encontramos, depois desta longa espera…</text>
  <text id="day46_abel_3">Eu mandei-te uma carta um dia.</text>
  <text id="day46_abel_4">Aquela velha e estranha carta que tinha o mesmo nome no 'remetente' e no 'destinatário'.</text>
  <text id="day46_abel_5">Eu disse-te que nos encontraríamos em breve.</text>
  <text id="day46_abel_6">……..</text>
  <text id="day46_abel_7">Porquê que hesitas? Por favor, vêm com uma mente calma. </text>
  <text id="day46_abel_8">Eu espero que este ambiente te satisfaça. Eu tentei o meu melhor para recriar o nosso escritório.</text>
  <text id="day46_abel_9">Tu precisas de pelo menos um lugar para te sentires confortável nesta instalação, não é?</text>
  <text id="day46_abel_10">No entanto, eu especulo que tu sentes que este lugar parece um pouco mais… sereno do que tu te lembras.</text>
  <text id="day46_abel_11">Existem muitos porquês disso.</text>
  <text id="day46_abel_12">Afinal, esta é a reflexão do teu coração. </text>
  <text id="day46_abel_13">Nós nunca gostamos de desorganização. Mas ali estava ela, criando confusão em um quarto organizado.</text>
  <text id="day46_abel_14">Houveram vezes em que nós estávamos tão acostumados com tanta desorganização, que nós desistimos de limpá-lo.</text>
  <text id="day46_abel_15">Infelizmente, os nossos corações são foram capazes de recriar tais momentos. </text>
  <text id="day46_abel_16">Eu tenho a certeza que já sabes</text>
  <text id="day46_abel_17">que este espaço altera-se de acordo com o teu coração.</text>
  <text id="day46_abel_18">Desviado do teu inconsciente mais profundo, este escritório nasceu de dentro do teu coração.</text>
  <text id="day46_abel_19">Sim, várias partes desta instalação foram extraídas e criadas pelas nossas mentes.</text>
  <text id="day46_abel_20">Como é que tu pensavas que seria possível construir esta estrutura subterrânea enorme em tão pouco tempo?</text>
  <text id="day46_abel_21">Nós precisamos de várias extrações até que finalmente solidificamos o que era amorfo em algo tangível.</text>
  <text id="day46_abel_22">Nós repetimos este processo muitas vezes, até as nossas memórias ficarem embaçadas, as emoções entorpecidas e o pecado original esquecido.</text>
  <text id="day46_abel_23">Sim, houveram incontáveis repetições.</text>
  <text id="day46_abel_24">Lá fora aproximadamente dez anos já se passaram enquanto este lugar esteve preso neste ciclo por dez mil anos.</text>
  <text id="day46_abel_25">Esta eternidade é fascinante.</text>
  <text id="day46_abel_26">Todos os humanos têm apenas uma vida para viver.</text>
  <text id="day46_abel_27">O futuro vem para nós como as imparáveis ondas do oceano.</text>
  <text id="day46_abel_28">Nós não podemos ir contra elas e somos apenas empurrados para trás.</text>
  <text id="day46_abel_29">A tecnologia nomeada TrajetoTemporal do pessoal da TimeTrack Corp. apenas pode reverter o tempo em uma área limitada.</text>
  <text id="day46_abel_30">Ela era usada para coisas triviais como por exemplo fazer um prisioneiro já condenado passar por infinitas mortes,</text>
  <text id="day46_abel_31">ou para mostrar aqueles com poucos dias de vidas os seus momentos mais felizes.</text>
  <text id="day46_abel_32">No entanto, quando combinada com as nossas ferramentas de energia, esta pequena tecnologia pôde florescer em algo grande.</text>
  <text id="day46_abel_33">Nós investimos neles sem hesitação, mesmo sendo preciso uma quantidade massiva de fundos e energia.</text>
  <text id="day46_abel_34">Foi assim que a segunda invenção deles nasceu, o TrajetoTemporal2, o TT2.</text>
  <text id="day46_abel_35">Se o tempo pudesse ser revertido infinitamente, nós poderíamos atingir os seus que pareciam inalcançáveis. </text>
  <text id="day46_abel_36">Infelizmente, quebrar uma lei absoluta da natureza custou-nos muito.</text>
  <text id="day46_abel_37">Apesar de seremos capazes de recuar no tempo infinitamente, havia sempre alguma forma de distorção deixada para trás. Provavelmente porquê aquela tecnologia ainda não era perfeita.</text>
  <text id="day46_abel_38">Ninguém conseguia manter a sua sanidade intacta neste lugar.</text>
  <text id="day46_abel_39">Mas aqui estás tu. Conseguiste chegar até este ponto mesmo tendo coxeado ao longo do caminho.</text>
  <text id="day46_abel_40">É mais do que claro que isto teria sido possível sem a Angela, mas passar por esta jornada foi uma conquista hercúlea.</text>
  <text id="day46_abel_41">Deixa a tua mente e corpo descansar. Tu deves estar exausto.</text>
  <text id="day46_abel_42">O caminho a partir daqui será brutal.</text>
  <text id="day46_abel_43">Extremamente brutal.</text>
  <text id="day46_abel_44">Eu e “nós” que irás entrar novamente também serão brutais.</text>
  <text id="day46_abel_45">Eles não irão deixar-te passar tão facilmente quanto eu deixarei.</text>
  <text id="day46_abel_46">Se achas que não estás pronto ainda, não há mal nenhum em voltar atrás para o ponto de partida.</text>
  <text id="day46_abel_47">Se chegaste até aqui depois de tanto tempo,</text>
  <text id="day46_abel_48">tu conseguirás voltar para este lugar, não importa quanto tempo demores.</text>
  <text id="day46_abel_49">Nós literalmente temos todo o tempo no mundo. Não precisas de ter pressa.</text>
  <text id="day46_abel_50">Apenas lembra-te que se esta situação será muito diferente se seguires em frente a partir daqui.</text>
  <text id="day46_abel_51">Tu vais receber difíceis desafios e perguntas já saturadas que nós não conseguimos responder.</text>
  <text id="day46_abel_52">Eu já sei que sabes isso, mas mesmo assim deixa-me relembrar-te que...</text>
  <text id="day46_abel_53">Tu podes reverter o tempo,</text>
  <text id="day46_abel_54">mas não podes reverter uma história.</text>


 

  










</localize>
