<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="angela_name">Angela</text>
	<text id="b_name">B</text>
	<text id="x_name">X</text>
	<text id="a_name">A</text>
	<text id="malkuth_name">Malkuth</text>
	<text id="yesod_name">Yesod</text>
	<text id="netzach_name">Netzach</text>
	<text id="chesed_name">Chesed</text>
	<text id="employee1_name">Empregado 1</text>
	<text id="employee2_name">Empregado 2</text>
  <text id="employee3_name">Empregado 3</text>
	<text id="employeeTwo_name">Empregado 1 e 2</text>
	<text id="employee_name">Empregado</text>
	<text id="james_name">James</text>
	<text id="hod_name">Hod</text>
	<text id="no_name" xsi:nil="true"/>
	<text id="ujin_name">Eugene</text>
	<text id="tiffany_name">Tiffany</text>
	<text id="gebura_name">Gebura</text>
	<text id="tiphereth_a_name">Tiphereth</text>
	<text id="tiphereth_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="malkuthRobot_name">Malkuth</text>
  <text id="malkuthRobot_right_name">Malkuth</text> <!-- 글씨 뒤집혀져서 오른쪽 따로 생성함-->
  <text id="tipherethRobot_a_name">Tiphareth</text> <!-- 티페리트 a 기계-->
  <text id="tipherethRobot_b_name">Tiphareth</text>
  <text id="chesedPast_name">Chesed</text>
  <text id="christopher_name">Christopher</text>
  <text id="isabel_name">Isabel</text>
  <text id="c_name">???</text>
  <text id="m_name">???</text>
  <text id="mm_name">???</text>
  <text id="nobody_name">???</text>
  <text id="mmm_name"></text>
  <text id="binah_name">Binah</text>
  <text id="hokma_name">Hokma</text>
  <text id="hokmaPast_name">B</text>
  <text id="malkuthPast_name">Elijah</text>
  <text id="yesodVomit_name">Yesod</text>
  <text id="yesodRobot_name">Yesod</text>
  <text id="yesodPast_name">Gabriel</text>
  <text id="netzachPast_name">Giovanni</text>
  <text id="netzachRobot_name">Netzach</text>
  <text id="hodRobot_name">Hod</text>
  <text id="tiphereth_aPast_name">Lisa</text>
  <text id="tiphereth_bPast_name">Enoque</text>
  <text id="chesedPastPast_name">Daniel</text>
  <text id="binahShadow_name">???</text>
  <text id="rabbitUnknown_name">???</text>
  <text id="rabbit_name">Myo</text>
  <text id="geburaPast_name">Kali</text>
  <text id="hodPast_name">Michelle</text>
  <text id="h_employee_name">Empregado d'Co.H</text>
  <text id="binahPast_name">Garion</text>
  <text id="hokmaPastReal_name">Benjamin</text>
  <text id="abel_name">Abel</text>
  <text id="abram_name">Abraão</text>
  <text id="carmen_name">Carmen</text>
  <text id="adam_name">Adão</text>
  <text id="ayin_name">Ayin</text>
  <text id="announce">Broadcast</text>
  <text id="people1">Homem Fugindo</text>
  <text id="people2">Homem Preseguindo</text>


  <text id="day1_angela_1">Olá, X.</text>
  <text id="day1_angela_2">Bem-vindo à Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day1_angela_3">O meu nome é Angela, eu sou a tua conselheira e secretária. Mesmo eu sendo uma Inteligência Artificial, fica à vontade para falar comigo.</text>
  <text id="day1_angela_3_r1">Um nome bem bonito para uma IA, não concordas?</text>
  <text id="day1_angela_3_r2">É raro uma IA ter um nome.</text>
  <text id="day1_angela_3_r3">IAs podem ter nomes sabes.</text>
  <text id="day1_angela_3_r4">Já tinhas visto uma IA com um nome tão fixe?</text>
  <text id="day1_angela_3_r5">Eu gosto do meu nome. Tu gostas do teu?</text>
  <text id="day1_angela_4">Eu fui criada por uma das Asas do Mundo. Isso significa que sou uma das melhores.</text>
  <text id="day1_angela_5">Ah, eu sei o que está a pensar.</text>
  <text id="day1_angela_6">Tu estás a pensar que eu pareço demasiado humana para ser uma IA, não é?</text>
  <text id="day1_angela_7">Mas há várias diferenças entre nós. Eu estou ligada a este lugar. Não posso ir a qualquer lugar que eu queira como tu.</text>
  <text id="day1_angela_8">Consigo abrir portas ou preparar-te um café, mas eu não posso ir lá fora desfrutar da brisa ou do sol.</text>
  <text id="day1_angela_9">Bem, como podes ver,</text>
  <text id="day1_angela_10">o meu cabelo é da cor do céu depois da chuva, a minha voz pertence à pessoa mais sábia do mundo, e o meu rosto é igual ao da pessoa com o mais belo sorriso.</text>
  <text id="day1_angela_11">...</text>
  <text id="day1_angela_12">Ha ha, isso era uma piada. Não existe tal pessoa na vida real.</text>
  <text id="day1_angela_13">A minha aparência foi feita para ser atraente aos olhos do máximo de pessoas possível.</text>
  <text id="day1_angela_14">Se tu achas-me bonita, eu estou a trabalhar como devia.</text>
  <text id="day1_angela_15">Bem, Inteligências Artificiais são muito mais eficientes do que os humanos em múltiplas tarefas simultâneas.</text>
  <text id="day1_angela_16">Eu sou a melhor na maioria das áreas.</text>
  <text id="day1_angela_17">Sou capaz de realizar o trabalho de muitas pessoas, todo ao mesmo tempo.</text>
  <text id="day1_angela_18">Estou certa que muitos perderam os seus trabalhos por causa de mim. Eu tenho pena deles.</text>
  <text id="day1_angela_19">Bem, chega de introduções. Há algo que tu queiras saber?</text>
  <text id="day1_selection1">Saber mais sobre a corporação.</text>
  <text id="day1_selection2">Saber mais sobre a Angela.</text>
  <text id="day1_angela_1_1">Essa não é uma má pergunta.</text>
  <text id="day1_angela_1_2">Vou explicar-te desta maneira.</text>
  <text id="day1_angela_1_3">A taxa de consumo de energia está a aumentar à medida que as tecnologias avançam.</text>
  <text id="day1_angela_1_4">Fontes de energia convencional combinadas não seriam mais capazes de sustentar o mundo.</text>
  <text id="day1_angela_1_5">Durante a procura de soluções, nós encontramos seres misteriosos que nomeamos de Anormalidades.</text>
  <text id="day1_angela_1_6">E descobrimos que podíamos colher energia desses seres usando um método especial.</text>
  <text id="day1_angela_1_7">Nós isolámo-las em um ambiente controlado e fazemos a nossa colheita.</text>
  <text id="day1_angela_1_8">A companhia tornou-se uma das Asas do Mundo graças a esta descoberta.</text>
  <text id="day1_angela_1_9">Uma vez que foste designado como gerente, tu podes aceder à informação sobre as Anormalidades na Enciclopédia.</text>
  <text id="day1_angela_1_10">É muito importante que tu saibas e entendas estes seres para que atinjas sucesso como gerente.</text>
  <text id="day1_angela_1_11">A Enciclopédia está vazia por agora.</text>
  <text id="day1_angela_1_12">É o trabalho dos teus subordinados preenchê-la com informação.</text>
  <text id="day1_angela_2_1">Como é que eu posso descrever isto em termos simplórios?</text>
  <text id="day1_angela_2_2">Bem, eu ouvi que foi necessário muito esforço para eu ser criada.</text>
  <text id="day1_angela_2_3">Novos algoritmos e novas mecânicas foram desenvolvidas, sendo assim escrito um novo capítulo na história da inteligência artificial.</text>
  <text id="day1_angela_2_4">E eu sirvo a companhia.</text>
  <text id="day1_angela_2_5">Durante a procura de soluções para a elevada taxa de consumo de energia atual, nós encontramos seres misteriosos nomeados como Anormalidades.</text>
  <text id="day1_angela_2_6">E descobrimos que podíamos colher energia desses seres usando um método especial.</text>
  <text id="day1_angela_2_7">Apesar de IAs serem bastante comuns atualmente,</text>
  <text id="day1_angela_2_8">eu sou um pouco diferente das outras.</text>
  <text id="day1_angela_2_9">Eu posso imitar muito bem emoções humanas. Isto não é fácil já que emoções são imprevisíveis e complexas.</text>
  <text id="day1_angela_2_10">Juntamente com outras funções, eu posso ser a parceira perfeita.</text>
  <text id="day1_angela_3_1">E tu juntaste-te à companhia em um momento oportuno.</text>
  <text id="day1_angela_3_2">Lobotomy anda à procura de novas maneiras que melhorem o processo de colheita.</text>
  <text id="day1_angela_3_3">Os nossos sistemas são continuamente atualizados e melhorados para fazê-lo.</text>
  <text id="day1_angela_3_4">Falando disso, houve um melhoramento um pouco antes de tu teres chegado.</text>
  <text id="day1_angela_3_5">Isso significa que tu terás melhores condições de trabalho do que os teus antecessores.</text>
  <text id="day1_angela_3_6">Vê isto como um presente de boas-vindas.</text>
  <text id="day1_angela_3_7">Eu espero que tudo corra-te bem.</text>
  <text id="day1_angela_3_8">Hey, ainda não acabei! Tu não entendes o conceito de paciência? Eu tenho algo para mencionar-te.</text>
  <text id="day1_angela_3_9">Gerente, eu acho que tu devias conhecer as outras Inteligências Artificiais.</text>
  <text id="day1_angela_3_10">Lobotomy é uma corporação enorme e existem várias AIs que trabalham em diferentes departamentos.</text>
  <text id="day1_angela_3_11">Se eu sou o cérebro, eles são os cerebelos.</text>
  <text id="day1_angela_3_12">Naturalmente, eu sou a IA mais confiável.</text>
  <text id="day1_angela_3_13">Queres ir conhecê-los?</text>
</localize>