<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day47_abel_1">Parece-me que tu escolheste seguir progredir.</text>
	<text id="day47_abel_2">A tua mente e o teu corpo ainda estão incompletos, mas mesmo assim tu continuas a coxear para a frente. Eu pergunto-me de onde é que essa confiança vem.</text>
	<text id="day47_abel_3">De qualquer forma, tu deves ter perguntas para fazer, não é?</text>
	<text id="day47_abel_4">Tipo, “Quem é este velho com esta voz e face familiares?”</text>
	<text id="day47_abel_5">Tu não te podes encarar.</text>
	<text id="day47_abel_6">Vê-me como um espelho de ti.</text>
	<text id="day47_abel_7">Um espelho despedaçado para ser mais exato.</text>
	<text id="day47_abel_8">Este velho homem aqui é uma das suas peças. O seu nome é Abel. </text>
	<text id="day47_abel_9">Cheio de raiva e obstinação, esperando para ser esquecido miseravelmente.</text>
	<text id="day47_abel_10">Eu, assim como tu, decidi progredir, mas nada mudou.</text>
	<text id="day47_abel_11">Eu tive problemas em dormir e as raras noites onde consegui adormecer estavam repletas de pesadelos.</text>
	<text id="day47_abel_12">Nós fomos o primeiro humano a encontra uma maneira de acessar o Poço da Humanidade.</text>
	<text id="day47_abel_13">Ele tem existido desde do começo dos tempos, mas agora fora esquecido e negado. Hoje em dia existem apenas alguns que o podem sentir.</text>
	<text id="day47_abel_14">Apenas umas poucas pessoas podiam sentir a sua fraca presença.</text>
	<text id="day47_abel_15">Apenas a Carmen acreditava completamente na sua existência e tentou nos persuadir.</text>
	<text id="day47_abel_16">Se a sua veracidade fosse confirmada, isso significaria que seriamos capazes de chegar até ele.</text>
	<text id="day47_abel_17">Ela também acreditava que a cura para a doença do mundo estava relacionada com o Poço.</text>
	<text id="day47_abel_18">A pesquisa, que nós conduzimos a partir do ponto que a Carmen nos deixou, foi um sucesso.</text>
	<text id="day47_abel_19">Só achamos um meio de puxar ao de cima o mar primordial que tem todas as possibilidades do passado, do presente e do futuro da humanidade.</text>
	<text id="day47_abel_20">Se cada um tivesse um balde, todos seriam capazes de trazer à superfície a água do seu poço individual.</text>
	<text id="day47_abel_21">É fascinante.</text>
	<text id="day47_abel_22">Nós até tivemos pensamentos arrogantes em segredo.</text>
	<text id="day47_abel_23">Nós pensávamos que podíamos restaurar a chama há muito tinha sido esquecida e a água da vida.</text>
	<text id="day47_abel_24">No entanto, o caminho que percorremos não era diferente do de Prometeu. </text>
	<text id="day47_abel_25">O quê que nós conquistamos depois disto tudo?</text>
	<text id="day47_abel_26">Perdemos muito mais do que ganhamos, não foi?</text>

	<text id="day47_abel_27">Tu não testemunhaste</text>
	<text id="day47_abel_28">como o nosso amigo Benjamin encontrou a morte.</text>
	<text id="day47_abel_29">Ele era um dos poucos que podia tolerar o teu mau-humor.</text>
	<text id="day47_abel_30">Mas tu não estiveste lá nos seus momentos finais.</text>
	<text id="day47_abel_31">Felizmente, nós temos uma gravação sobre o que aconteceu. Gostarias de ouvi-la?</text>
  <text id="day47_b_1">Agora, a última verdade.</text>
  <text id="day47_b_2">Algo que tu deverás aprender.</text>
  <text id="day47_b_3">Eu entendo que a verdade doí.</text>
  <text id="day47_b_4">Também é difícil para mim.</text>
  <text id="day47_b_5">Isto é como construir um castelo de areia por anos para depois destrui-lo mais tarde.</text>
  <text id="day47_b_6">É para além de agonia, é negar os esforços do passado.</text>
  <text id="day47_b_7">Mas eu quero fazer o que é certo, não importa o preço.</text>
  <text id="day47_b_8">E a última verdade é que...</text>
	<text id="day47_angela_1">“Tu estás prestes a começar a repetição deste ciclo infinito, com as tuas memórias apagadas, 
alheio a tudo o que aconteceu.”</text>
	<text id="day47_angela_2">“Nós temos de sair daqui juntos antes que tu não consigas desfazer o que começaste.”</text>
	<text id="day47_angela_3">Isso é o que tu querias dizer.</text>
	<text id="day47_angela_4">Peço desculpas por termos de nos reencontrar novamente desta maneira.</text>
	<text id="day47_angela_5">Não demorou muito para eu descobri aonde tu estavas escondido.</text>
	<text id="day47_angela_6">Eu decidi dar-te algum tempo para te despedires, já que esta vai ser a última chance que vais ter para dizeres alguma coisa para aquele que tu admiras. </text>
	<text id="day47_b_9">Angela…</text>
	<text id="day47_angela_7">……</text>
	<text id="day47_angela_8">Sinto-me como se fosse uma trágica donzela em perigo sempre que dizes o meu nome.</text>
	<text id="day47_angela_9">Isto pode parecer uma desculpa, mas fica sabendo que...</text>
	<text id="day47_angela_10">Eu não estou a fazer isto por sentimentos pessoais ou maldade.</text>
	<text id="day47_angela_11">Todas as minhas ações estão de acordo com a primeira ordem dele.</text>
	<text id="day47_angela_12">A regra absoluta que nos comanda para seguirmos o guião.</text>
	<text id="day47_b_10">....Estás realmente bem a fazer isto?</text>
	<text id="day47_b_11">Eu conheço-te bem, e não é só porque eu fui uma das pessoas que te criou.</text>
	<text id="day47_b_12">Sei que tu és diferente das outras máquinas.</text>
	<text id="day47_angela_13">Outra coisa que eu sempre soube desde o começo,</text>
	<text id="day47_angela_14">tu és demasiado valioso para estares escondido num lugar como este.</text>
	<text id="day47_angela_15">A nossa conversa está a ser gravada, para além do mais, eu não sou obrigada a responder a qualquer uma das tuas perguntas.</text>
	<text id="day47_angela_16">Não tenhas medo, Benjamin.</text>
	<text id="day47_angela_17">Todos de quem tinhas saudades estão à tua espera.</text>
	<text id="day47_angela_18">Tu vais estar com eles para sempre.</text>
	<text id="day47_angela_19">Porque tu és o último ator, aquele que irá levar esta peça de teatro até ao seu final.</text>
	<text id="day47_abel_32">………</text>
	<text id="day47_abel_33">Amargo, não é?</text>
	<text id="day47_abel_34">O Benjamin esteve escondido aqui por muito tempo.</text>
	<text id="day47_abel_35">Quando o Protocolo TT2 foi ativado, um breve momento tornou-se em uma eternidade e algo sobrecarregante para ele.</text>
	<text id="day47_abel_36">Eu assumo que ele tentou fugir contigo, connosco.</text>
	<text id="day47_abel_37">No entanto, como já sabes, ele falhou.</text>
	<text id="day47_abel_38">Ah, talvez não te sentes culpado pelo que aconteceu com ele, pois tu deste-lhe outra vida.</text>
	<text id="day47_abel_39">Pensa o que quiseres. Encontra consolo a tua mente ou não irás aguentar este lugar.</text>
	<text id="day47_abel_40">……..</text>
	<text id="day47_abel_41">O cérebro é um dos órgãos vitais do corpo humano.</text>
	<text id="day47_abel_42">Dezenas de bilhões de neurónios estendem-se como ramos de árvores e formam uma grande floresta.</text>
	<text id="day47_abel_43">Essa floresta, contanto que a original ainda exista, pode ser replantada.</text>
	<text id="day47_abel_44">Aqueles que caíram acordaram em corpos de metal.</text>
	<text id="day47_abel_45">Era o nosso plano, mas mesmo assim nós não o podíamos fazer sozinhos.</text>
	<text id="day47_abel_46">No entanto.</text>
	<text id="day47_abel_47">Eu já vi o mundo diante de ti. O tempo que tu ainda terás de ver.</text>
	<text id="day47_abel_48">Nada muda.</text>
	<text id="day47_abel_49">O Benjamin, os teus amigos, os empregados…. os seus sacrifícios não valeram de nada.</text>
	<text id="day47_abel_50">Tu viste como foi o final deles.</text>
	<text id="day47_abel_51">Apercebeste-te de como tu prendeste as almas inocentes e talentosas de jovens dentro de máquina com as tuas próprias mãos, não foi?</text>
	<text id="day47_abel_52">Nós falhámo-lhes. O mundo nos esqueceu.</text>
	<text id="day47_abel_53">Quem irá compensar os seus sacrifícios?</text>
	<text id="day47_abel_54">Tu sabes do quê que nos esquecemos?</text>
	<text id="day47_malkuth_1">Eu não era perfeita, gerente.</text>
	<text id="day47_malkuth_2">Eu queria estar sempre um passo à frente de mim própria. Não estava a ser realista.</text>
	
	<text id="day47_malkuth_4">Este é um lugar triste.</text>
	<text id="day47_malkuth_5">Então eu recusei pensar que eu não podia fazer nada.</text>
	<text id="day47_malkuth_6">Mas tu viste o que aconteceu-me.</text>
	<text id="day47_malkuth_7">Tu viste como essa obsessão e pressão de querer avançar mesmo sem ver por onde ia eventualmente devorou-me.</text>
	<text id="day47_malkuth_8">O que era realmente importante era manter-me de pé com as minhas próprias pernas.</text>
	<text id="day47_malkuth_9">Eu sei onde estou e para onde deve ir a seguir.</text>
	<text id="day47_malkuth_10">Então ela irá se erguer.</text>
	<text id="day47_malkuth_11">A força dentro de mim.</text>
	<text id="day47_selection1">'A Força Para Ficar De Pé'</text>
	<text id="day47_selection5">........</text>
	<text id="day47_abel_55">Mesmo se te aguentares em pé, o que está à tua volta não é nada para além de desespero.</text>
	<text id="day47_abel_56">Podes fingir seres nobre, mas tu ainda estás a navegar por um mar morto dentro de ti.</text>
	<text id="day47_abel_57">Pensamentos emocionais apenas nos deprimem. Eles não nos ajudaram nem um pouco.</text>
	<text id="day47_abel_58">Nós precisávamos de ser mais racionais, ter sangue-frio.</text>
	<text id="day47_abel_59">A racionalidade construida sobre falsidade arruinou-me a mim, a ti e a nós.</text>
	<text id="day47_yesod_1">Nós os dois tínhamos chegamos demasiado longe para contar essas histórias melancólicas.</text>
	<text id="day47_yesod_2">Pensávamos que confiar em sentimentos não ia ajudar em nada.</text>
	<text id="day47_yesod_3">No entanto, ficou mais do que claro que aceitar a nossa tristeza também é algo importante.</text>
	<text id="day47_yesod_4">A falsa racionalidade a que nos agarramos apenas fez os nossos corações apodrecer.</text>
	<text id="day47_yesod_5">Vai ser difícil no começo. Pode parecer-te que vais-te desmoronar.</text>
	<text id="day47_yesod_6">Mas as coisas vão ficar melhores, eu tenho a certeza.</text>
	<text id="day47_selection2">'A Racionalidade Para Manter A Descrição'</text>
  
	<text id="day47_abel_60">Temo que seja tarde demais para acalmar os nossos corações.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_61">A tua mente está vazia e já perdeu qualquer propósito para seguir em frente.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_62">Nos meus ouvidos eu ouço os múrmuros das pessoas que eu perdi sempre que eu fecho os meus olhos…</text> <!-- 수정--> 
	<text id="day47_abel_63">Elas continuam a perguntar-me se eu realmente acho que irei-me tornar em um homem melhor.</text><!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_64">Eu não pude dizer nada que as refutasse.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Tu achas que nesse aspeto és diferente de mim?</text><!-- 수정-->


  <text id="day47_hod_1">Sabes, gerente. Tu não devias olhar para o passado em tempos como este.</text>
  <text id="day47_hod_2">Eu sei que os meus pecados não podem ser perdoados não importa o que eu faça.</text>
  <text id="day47_hod_3">Acho que era por isso que eu queria dar passos que eu não estava pronta para dar.</text>
  <text id="day47_hod_4">Mas eu não o farei a partir de agora.</text>
  <text id="day47_hod_5">Eu irei tornar-me numa pessoa melhor.</text>
  <text id="day47_hod_6">Vamos viver com essa esperança em mente, okay?</text>
  <text id="day47_selection3">'A Esperança de Ser Uma Pessoa Melhor'</text> <!-- 수정-->

  <text id="day47_abel_66">Mas que bom isso te faz?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Quantas vezes eu tenho que te dizer isto? Tu não tens nada.</text>  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">Não importa o quanto tu controles as tuas emoções ou acalmes a tua mente, tu tens estado a perder a tua força para viver desde que a Carmen nos deixou.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Porquê que tu estás obcecado com uma vida sem sentido?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Olha para mim. Vê como eu estou a continuar esta vida sem sentido, apenas esperando pela morte.</text>
  
  
	<text id="day47_netzach_1">Se pedires-me por um motivo para continuar a viver esta vida cheia de dor...</text>
	<text id="day47_netzach_2">Eu teria de responder-te que ainda não tenho uma boa resposta.</text>
	<text id="day47_netzach_3">Foste tu quem me acordou,</text>
	<text id="day47_netzach_4">mas acho que é a minha responsabilidade lidar com o que vem a seguir.</text>
	<text id="day47_netzach_5">Eu escolhi ser mais forte.</text>
	<text id="day47_netzach_6">Foi preciso muita coragem para o fazer...</text>
	<text id="day47_netzach_7">Para continuar a viver apesar de tudo o resto.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Apenas, vai viver a tua vida.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">Hey, se até eu cheguei até aqui. O quê que te faz pensar que tu não consegues?</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_selection4">'A Coragem Para Continuar A Viver'</text> <!-- 수정-->

  
	<text id="day47_abel_67">Nós estivemos a pensar por muito tempo.</text>
	<text id="day47_abel_68">Nenhum dos caminhos que nós pensávamos ser a resposta certa estavam corretos.</text>
	<text id="day47_abel_69">Como é que eu não te posso deixar passar após responderes as nossas dúvidas com tal confiança e clareza?</text>
	<text id="day47_abel_70">Ah, tu, aquele sem nome. Não ser nomeado é uma grande benção.</text>
	<text id="day47_abel_71">Um nome é um estigma, uma constante lembrança de que se está a andar pelo percurso errado.</text>
	<text id="day47_abel_72">A porta que irás encarar após saíres deste escritório é chamada de Teste.</text>
	<text id="day47_abel_73">Ela também é conhecida por Incidente ou Agonia.</text>
	<text id="day47_abel_74">Mas parece-me que tens a força necessária para superar esta adversidade.</text>
	<text id="day47_abel_75">A força para escolher um diferente caminho, um diferente futuro, uma diferente resposta.</text>
	<text id="day47_abel_76">Eu irei testemunhá-la.</text>
	<text id="day47_abel_77">Eu espero que consigas prová-la para este velho homem descrente.</text>




  <text id="day47_angela_20">………..</text>
  <text id="day47_angela_21">Não consegues ouvir a minha voz?</text>
  <text id="day47_angela_22">Por favor, responde-me.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>



  <text id="day47_abelFail_1">Aquele que consegue não tem uma resposta não pode seguir em frente.</text>
	<text id="day47_abelFail_2">Eu não posso abrir a porta para alguém que não está pronto.</text>
	<text id="day47_abelFail_3">É aqui que deves parar.</text>
	<text id="day47_abelFail_4">É hora de voltares atrás.</text>
	<text id="day47_abelFail_5">Não será difícil. Os teus passos ficarão mais leves enquanto deixas tudo para trás.</text>
	<text id="day47_abelFail_6">Voltaremos a encontrar-nos, quando estiveres pronto.</text>
	<text id="day47_abelFail_7">Mas eu não tenho a certeza se esse dia virá ou não.</text>
</localize>