<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day36 start -->




  <text id="day36_angela_1">Que bom ver-te de novo, 'A'.</text>
  <text id="day36_angela_2">Espero que tenhas gostado da tua viagem.</text>
  <text id="day36_angela_3">Sabias que muitas coisas aconteceram enquanto estavas fora?</text>
  <text id="day36_angela_4">Honestamente, não foi difícil manter a companhia a trabalhar enquanto ficas-te ausente.</text>
  <text id="day36_angela_5">Se tiveres perguntas, eu irei responde-las.</text>
  <text id="day36_selection1">O que está a acontecer no exterior?</text>
  <text id="day36_selection2">Por quantos ciclos nós passamos?</text>
  <text id="day36_selection3">O que vai acontecer de agora em diante?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">A Cabeça e o Olho ainda estão a observar-nos através dos seus Arbitrários e Olheiros.</text>
  <text id="day36_angela_1_2">As Asas ainda estão a bater em direção ao sol, sem se aperceberem que elas estão a derreter.</text>
  <text id="day36_angela_1_3">Os ramos da nossa companhia estão a providenciar a energia sem nenhum problema.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">Nos Becos, os Varredores e os Sicários estão as viver as suas vidas entre vomito, dejetos e lixo.</text>
  <text id="day36_angela_1_5">As pessoas dos Subúrbios ainda estão a chorar e a implorar para que lhes deixem entrar na cidade.</text>
  <text id="day36_angela_1_6">E as pessoas na cidade estão a deitar as suas vidas fora para se juntarem a uma das Asas.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Sim, o mundo não mudou nem um bocadinho desde que tu te foste.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">Às vezes, quando eu olho lá para fora, o mundo mantem-se tão estagnado e invicto. Como se o fluxo do tempo neste lugar fosse fútil. Até mesmo a impaciência parece minguar.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Quantas vezes eu já repeti este guião?</text>
  <text id="day36_angela_2_2">É natural estares curioso, mas os números são algo de pouca importância agora.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">Pode-se dizer que o número é demasiado vasto para nos ficarmos a pensar sobre ele.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Tu ainda tens muita coisa para fazer.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">Coisas que mais ninguém pode fazer.</text>
  <text id="day36_angela_6">Infelizmente, nós não temos muito tempo.</text>
  <text id="day36_angela_7">A contagem de decrescente irá começar em breve.</text>
  <text id="day36_angela_8">Como tu já experienciaste, há muitas contagens decrescentes neste mundo.</text>
  <text id="day36_angela_9">Quer para a destruição, quer para um novo começo... </text>
  <text id="day36_angela_10">Eu costumo sorrir mais por volta desta altura.</text>
  <text id="day36_angela_11">Ah sim, pode-se disser que este sorriso é porque eu estou feliz em ver-te mais uma vez.</text>
  <text id="day36_angela_12">Ainda há muitas coisas que tu ainda não entendes.</text>
  <text id="day36_angela_13">Deixa-me dar-te uma dica.</text>
  <text id="day36_angela_14">"Porquê que esta monstruosa e horrível prisão foi feita?"</text>
  <text id="day36_angela_15">Eu espero que tu encontres a resposta por ti próprio no momento certo.</text>
  <text id="day36_angela_16">Eu não posso-te ajudar com isto, senão este lugar deixaria de ser uma prisão.</text>
  <text id="day36_angela_17">E em breve tu irás encontrar os Sephirahs dos andares de inferiores, aqueles que têm um papel crucial na Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day36_angela_18">Eu acho que não precisas de uma explicação sobre eles.</text>
  <text id="day36_angela_19">Mas quero que fique claro que eles tiveram saudádes tuas.</text>
</localize>
