<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day4_angela_1">Tu tens orgulho do que fazes aqui?</text>
  <text id="day4_angela_2">Se não, esta novidade vai fazer-te mudar de ideias.</text>
  <text id="day4_angela_3">Após a tua chegada, a energia armazenada aumentou 13%.</text>
  <text id="day4_angela_4">Um aumento de 13% é... um novo recorde.</text>
  <text id="day4_angela_5">Como te sentes?</text>
  <text id="day4_selection1">Eu estou orgulhoso.</text>
  <text id="day4_selection2">Não tenho a certeza.</text>
  <text id="day4_angela_1_1">Desde que tu vieste para cá, a companhia tem estado a melhorar.</text>
  <text id="day4_angela_1_2">Isso significa que estás a fazer o teu trabalho.</text>
  <text id="day4_angela_1_3">Ma também que apenas boas notícias viram daqui para a frente.</text>
  <text id="day4_angela_1_4">Uma máquina não elogia nada assim tão facilmente.</text>
  <text id="day4_angela_1_5">É bom saber que tu estás feliz.</text>
  <text id="day4_angela_1_6">Eu lembro-me da tua face de quando tu vieste aqui pela primeira vez.</text>
  <text id="day4_angela_1_7">Tu estavas tão desconfiado,</text>
  <text id="day4_angela_1_8">com uma face sombria,</text>
  <text id="day4_angela_1_9">e em alerta por causa da minha presença.</text>
  <text id="day4_angela_1_10">Não te preocupes, tu podes ficar feliz por agora.</text>
  <text id="day4_angela_2_1">Qual é o porquê disso?</text>
  <text id="day4_angela_2_2">Não é normal estar feliz em uma situação destas?</text>
  <text id="day4_angela_2_3">Para tua informação, eu literalmente vim a correr para aqui.</text>
  <text id="day4_angela_2_4">Apenas para dar-te esta boa nova.</text>
  <text id="day4_angela_2_5">Eu nunca esperava por essa reação.</text>
  <text id="day4_angela_2_6">Seria bom se tu estivesses um pouquinho mais feliz.</text>
  <text id="day4_angela_3_1">E hoje é um dia especial.</text>
  <text id="day4_angela_3_2">Tu vês o copo de champanhe? Vamos celebrar.</text>
  <text id="day4_angela_3_3">Oh, não é o aniversário de ninguém, nem o dia da fundação da companhia, nem mesmo a data da minha fabricação.</text>
  <text id="day4_angela_3_4">Tu perdeste um empregado pela primeira vez recentemente.</text>
  <text id="day4_angela_3_5">E muitos mais vezes o mesmo se repetirá. Eu estou a ajudar-te a superar isto tudo.</text>
  <text id="day4_angela_3_6">Eles sabem dos riscos desde o começo. A companhia cresce sobre os seus sacrifícios.</text>
  <text id="day4_angela_3_7">Eu tenho a certeza que eles estariam orgulhosos de si próprios nos seus últimos suspiros.</text>
  <text id="day4_angela_3_8">Aceitar as suas mortes com equanimidade é a melhor maneira de respeita-los.</text>
  <text id="day4_angela_3_9">É por isso que nós estamos a celebrar.</text>
  <text id="day4_angela_3_10">Brindemos pelos os mortos, para nos lembrarmos dos seus honrosos sacrifícios.</text>
  <text id="day4_selection3">Beber o champanhe.</text>
  <text id="day4_selection4">Não beber.</text>
  <text id="day4_angela_4_1">Eu vou dar-te algumas dicas.</text>
  <text id="day4_angela_4_2">Para beber-se champanhe corretamente, segura a inferior da pega do copo suavemente e saboreie as bolhas.</text>
  <text id="day4_angela_4_3">Sim, desse jeito.</text>
  <text id="day4_angela_5_1">Vais guardá-lo para mais tarde?</text>
  <text id="day4_angela_5_2">Tudo bem, haverá várias ocasiões para celebrarmos.</text>
  <text id="day4_angela_5_3">Mas gerente, por favor não bebas a sós.</text>
  <text id="day4_angela_5_4">Não é bom celebrar sozinho.</text>
</localize>