<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day48_abram_1">………………</text>
	<text id="day48_abram_2">Tu lembraste de quando nós ainda conhecíamos o calor do sol?</text>
	<text id="day48_abram_3">Nós tornámo-nos demasiado frios para continuar a adorar tal coisa.</text>
	<text id="day48_abram_4">Não, aquele calor não foi feito para nós desde o começo.</text>
	<text id="day48_abram_5">Também a sentes, não é?</text>
	<text id="day48_abram_6">Eu consigo ver que tu já estavas a sentir nostalgia no momento em que entraste nesta sala.</text>
	<text id="day48_abram_7">....... </text>
	<text id="day48_abram_8">Há um conto sobre duas portas.</text>
	<text id="day48_abram_9">Portas as quais nunca queria ser abertas, mas tinham de ser.</text>
	
  <text id="day48_carmen_1">Sou eu. Estás aí?</text>
	<text id="day48_carmen_2">Posso entrar?</text>
	
  <text id="day48_abram_12">Eu não queria ouvir o que vinha depois.</text>
	<text id="day48_abram_13">Eu queria fingir que não estava dentro da sala...</text>
	<text id="day48_abram_14">Porque eu sabia o que ela ia-me dizer.</text>
	<text id="day48_abram_15">Às vezes, os pensamentos dela podiam ser extremamente imprudentes.</text>
	<text id="day48_abram_16">Isso assustava-me todas as vezes que ela o fazia...</text>
  
	<text id="day48_selection1">(Abrir a primeira porta).</text>

  <text id="day48_abram_17">Eu vi os olhos dela assim que abri a porta.</text>
  <text id="day48_abram_18">Aqueles olhos mergulhados em vermelho enquanto ela aguentava a cruel realidade.</text>
	<text id="day48_abram_21">Ela entrou no teu laboratório e começou a ilustrar a hipótese dela. Devagar, mas com firmeza.</text>
	<text id="day48_abram_22">Tu querias dizer-lhe que era absurdo, mas como sempre, ela persuadiu-te.</text>
	<text id="day48_abram_23">Tu não querias admitir que era a única solução.</text>
  <text id="day48_abram_23_1">O que nos chateou muito...</text>
	<text id="day48_abram_24">Foi o quanto nos doeu ouvi-la falar sobre isso tão calmamente como se não fosse da nossa conta.</text>
  <text id="day48_abram_25">E o quanto nós nos odiávamos apenas por ter de tolerar tal coisa. </text>
 
	<text id="day48_people_1">Não podemos progredir mais do que isto.</text>
	<text id="day48_people_2">Mas podemos lidar com isto de alguma forma.</text>
	<text id="day48_people_3">Nós temos Carmen, afinal das contas!</text>
	<text id="day48_people_4">Mas vai tudo correr bem.</text>
	<text id="day48_people_5">O scan biológico diz que a Carmen é a melhor candidata… Nós não realizamos um teste de precisão ainda, então podemos encontrar outro candidato…</text>

  <text id="day48_people_6">A Carmen pode….</text>
  <text id="day48_people_7">A Carmen é….</text>
  <text id="day48_people_8">A Carmen poderia….</text>
  <text id="day48_people_9">Carmen….</text>

  <text id="day48_tipheretha_1">Tu é que deverias ter morrido...</text>
  
	<text id="day48_abram_26">A pesquisa não estava a dar frutos, eles estavam a começar a ficar cansados, mas mesmo assim os seus olhos brilhavam com expectativa…</text>
	<text id="day48_abram_27">Ela estava na borda do precipício. Mais um passo e ela cairia.</text>
	<text id="day48_abram_28">E foi nesse dia que o Enoque parou de respirar.</text>
  <text id="day48_abram_28_1">Ela entendeu que o caminho sempre esteve na frente dela.</text>
  <text id="day48_abram_28_2">Apenas com um olhar para o fundo do abismo,</text>
  <text id="day48_abram_28_3">ela nunca mais ergueu a sua cabeça.</text>
  <!-- 벼랑 끝에 몰린 연출 하나 넣어볼래.-->
  
	<text id="day48_abram_29">Ela não me respondia, não importava quantas vezes eu a chama-se.</text>
	<text id="day48_abram_30">Apenas o som da água pairava no ar…</text>
	<text id="day48_abram_31">Eu continuei a puxar a maçaneta como se eu fosse louco.</text>
	<text id="day48_abram_32">Mas eu tinha esperança que a porta nunca iria abrir.</text>
	<text id="day48_abram_33">Eu rezei incontáveis vezes para que assim fosse…</text>
  
	<text id="day48_selection2">(Abrir a segunda porta).</text>

  <text id="day48_abram_33_1">Eu vi um par de olhos fechados assim que abri a porta.</text>
  <text id="day48_abram_33_2">Os meus olhos ficaram mergulhados em vermelho enquanto eu entendi que eles nunca mais se abririam.</text>
	<text id="day48_abram_34">Foi ela que entrou naquela banheira pela sua própria vontade...</text>
	<text id="day48_abram_35">Então o sentimento desnecessário de culpa quanto a isso não se juntaria ao resto.</text>
	<text id="day48_abram_36">Eu... Nós a vimos com os nossos próprios olhos.</text>
	<text id="day48_abram_37">Apesar de estar a sangrar e inconsciente ela ainda estava viva.</text>
	<text id="day48_abram_38">Mas nós vandalizamos o corpo dela com as nossas próprias mãos e a enterramos no subsolo.</text>
	<text id="day48_abram_39">……</text>
	<text id="day48_abram_40">Porquê que ela tinha sido tão cruel e porquê que nós também nos tornamos assim tão cruéis?</text>
	<text id="day48_abram_41">Nós perguntávamos esta pergunta sem resposta para celebrar o nosso sucesso que desabrochou pela morte.</text>
	<text id="day48_abram_42">No entanto,</text>
	<text id="day48_abram_43">eu finalmente encontrei uma maneira de nos redimirmos…</text>
	<text id="day48_abram_44">Tu vieste ao lugar certo.</text>
	<text id="day48_abram_45">Esta é a sala aonde ela dorme.</text>
	<text id="day48_abram_46">Não te preocupes, ela não vai acordar com este barulho todo. </text>
	<text id="day48_abram_47">Queres falar com ela?</text>
	<text id="day48_abram_48">Vai em frente.</text>
	<text id="day48_abram_49">Ela é quem te esteve a assistir-te desde o começo.</text>
	<text id="day48_carmen_3">……….</text>
	<text id="day48_carmen_4">Eu quero confessar uma coisa. Eu tenho um coração muito mais fraco do que todos pensam.</text>
	<text id="day48_carmen_5">Eu estou sempre a dizer coisas tipo "conta comigo" e "apenas sigam-me" na frente das pessoas,</text>
	<text id="day48_carmen_6">mas eu nunca tenho certeza sobre as coisas que eu faço.</text>
  
	<text id="day48_carmen_7">Se alguém se magoar ou ficar metido em problemas por causa de algo que fiz...</text>
	<text id="day48_carmen_8">Certamente irei odiar-me.</text>
	<text id="day48_carmen_9">É por isso que eu preciso pedir-te um favor.</text>
  <!-- 음악 전환-->
  <text id="day48_carmen_10">Não importa o que eu me torne, por favor termina o que eu comecei.</text>
	<text id="day48_carmen_11">Nós humanos temos frágeis corações. Uma racha e eles facilmente desfazem. Eu não sou exceção, mas tu...</text>
  <text id="day48_carmen_11_1">Tu não és como o resto de nós, pois não?</text>
  <text id="day48_carmen_11_2">Não importa o quão cruel este mundo se torne...</text>
  <text id="day48_carmen_12">Tu conseguirás ultrapassá-lo.</text>
	<text id="day48_carmen_13">Só há uma única solução, e isso nunca irá mudar.</text>
	<text id="day48_carmen_15">Tu sabes o que estou a dizer, né?</text>
	<text id="day48_carmen_16">........</text>
	<text id="day48_carmen_17">Estás inseguro?</text>
	<text id="day48_carmen_18">Bem, eu tenho esta rotina que eu faço sempre que temo que escolhi o caminho errado.</text>
	<text id="day48_carmen_19">É tipo... ser uma planta a fazer a fotossíntese.</text>
	<text id="day48_carmen_20">Não fiques assim tão tenso e fecha os teus olhos... Sim, dessa maneira.</text>
	<text id="day48_carmen_21">Põem-te o mais confortável possível para que então a tua mente possa sentir-se confortável também.</text>
	<text id="day48_carmen_22">Faz cócegas, não é? Mas apenas espera...</text>
	<text id="day48_carmen_23">e….</text>
	<text id="day48_carmen_24">desvanece….</text>
  
  <text id="day48_abram_50">.............</text>
	<text id="day48_abram_51">Sim, eu era o único.</text>
	<text id="day48_abram_52">O único que podia completar o ideal dela.</text>
	<text id="day48_abram_53">O único que podia terminar o que ela começou... </text>
	<text id="day48_abram_54">Apenas eu…</text>
	<text id="day48_abram_55">Mas ela nunca me disse que o caminho estaria coberto de espinhos e espigões...</text>
	<text id="day48_abram_56">…..</text>
	<text id="day48_abram_57">Este é o Balde criado através do sacrifício da Carmen. </text>
	<text id="day48_abram_58">Ele é o começo e o destino final deste lugar.</text>
	<text id="day48_abram_59">Cogito é produzido infindavelmente aqui, derramando vida e morte.</text>
	<text id="day48_abram_60">Quando nós vimos a banheira transbordar, nós pensamos que era o fim de tudo.</text>
	<text id="day48_abram_61">No entanto...</text>
	<text id="day48_abram_62">Nós não podíamos estar mais errados.</text>
	<text id="day48_abram_63">Ela está "viva" nesta forma.</text>
	<text id="day48_abram_64">Ela viu cada caminho que nós percorremos.</text>
	<text id="day48_abram_65">Mas o ideal dela era demasiado grandioso e a nossa força demasiado pequena para o completar.</text>
	<text id="day48_abram_66">Ela sacrificou tudo que tinha sem deixar um rasto para trás, mas eu...</text>
	<text id="day48_abram_67">Eu e tu, nós lembramo-nos das coisas que fizemos para nos tornarmos em uma Asa e para nos mantermos como uma Asa.</text>
  <text id="day48_abram_67_1">No começo era revoltante.</text>
  <text id="day48_abram_67_2">Mas nos acostumamos depois das primeiras vezes, não foi?</text>
  <text id="day48_abram_67_3">Nós apercebemo-nos das nossas horríveis ações assim como todas as outras Asas.</text>
  <text id="day48_abram_67_4">Não, não foi só isso. Nós até evoluímos a nossa crueldade única que não pode ser encontrada em nenhuma outra Asa.</text>
  <text id="day48_abram_67_5">A história de como sacrifícios humanos são necessários para completar o nosso ideal precisava continuar.</text>
  <text id="day48_abram_67_6">Então fingimos que éramos loucos sobre produção de energia.</text>
  <text id="day48_abram_67_7">Mesmo nós sabendo muito bem a verdade.</text>
  <text id="day48_abram_67_8">Será que nós estávamos apenas a fingir não nos importar com as incontáveis mortes?</text>
  <text id="day48_abram_67_9">Sondar e vasculhar pelo o cérebero de uma mulher para camuflarmo-nos no mundo, para invadir a Cabeça e o Olho,</text>
  <text id="day48_abram_67_9_1">atirar alguém para as mandíbulas de um monstro só para ganhar energia,</text>
  <text id="day48_abram_67_9_2">reencarnar os teus colegas apenas para os fazer passar pela mesma agonia novamente,</text>
  <text id="day48_abram_67_10">Tu achas que isso são coisas que uma pessoa normal faria...?</text>
  <text id="day48_abram_67_11">Nós tapamos os nossos olhos e ouvidos. Eventualmente acabamos por não sentirmos nada para com as coisas que nós fizemos.</text>
  <text id="day48_abram_67_12">Eu me nomeei Abraão para lembrar estes pecados, sacrificar os inocentes.</text>
	<text id="day48_abram_68">O quê que tu esperavas atingir fazendo tudo isto…? Eu já nem sei.</text>
	<text id="day48_abram_69">Será que isso ainda importa agora?</text>
	<text id="day48_abram_70">Não. Não importa.</text>
	<text id="day48_abram_71">Nós estávamos enganados desde o começo, até a nossa própria existência está errada.</text>
	<text id="day48_abram_72">O que nós restou foi pagar pelo que fizemos.</text>
	<text id="day48_tipheretha_2">Tu sabes que nós não abraçamos esta dor sem motivo.</text>
	<text id="day48_tipheretha_3">Tu sempre soubeste disso.</text>
	<text id="day48_tipheretha_4">O Tiphareth também o sabia desde há muito tempo atrás.</text>
	<text id="day48_tipheretha_5">Deve ser por isso que ele estava sempre um passo à minha frente.</text>
	<text id="day48_tipheretha_6">Um dia, eu apercebi-me que tu também estavas a ir para caminhar para o mesmo lugar que ele</text>
	<text id="day48_tipheretha_7">Eu só não queria admitir que eu não conseguia acompanhar-vos. Acho que é por isso que eu estava sempre frustrada.</text>
	<text id="day48_tipheretha_8">Eu sou a Sephirah da Equipa de Comando Central. Eu não posso ficar sempre atrás, né?</text>
	<text id="day48_tipheretha_9">Esse é o porquê que eu disse que ia contar contigo e que ia ter expectativas.</text>
	<text id="day48_tipheretha_10">Promete que um dia vais mostrar-me a mim e ao mundo...</text>
	<text id="day48_tipheretha_11">O fruto da nossa dor e do nosso trabalho.</text>
	<text id="day48_selection3">'A Expetativa Pelo Significado Da Existência'</text>
	<text id="day48_selection6">..................</text>
	<text id="day48_abram_77">Tu cairás no chão não importa quanta expectativa e esperança tu tenhas.</text>
	<text id="day48_abram_78">Sabes que mais? A fotossíntese é para plantas afinal.</text>
	<text id="day48_abram_79">Ela nunca foi feita para algo como eu e tu.</text>
	<text id="day48_abram_80">Já não sabias disto? Nós empurramos a Carmen para a morte, acabamos de ver isso....</text>

  <text id="day48_gebura_1">Eu estive sempre furiosa sem uma razão clara.</text>
  <text id="day48_gebura_2">Sempre senti que algo faltava dentro de mim. Mas eu nunca soube o quê que estava em falta.</text>
  <text id="day48_gebura_3">Essa fúria foi expressa de uma maneira má, como tu viste.</text>
  <text id="day48_gebura_4">Aquela loucura sem sentido nunca ia embora.</text>
  <text id="day48_gebura_5">Se não me tivesses parado, ela ficaria cada vez maior e eventualmente devoraria-me.</text>
  <text id="day48_gebura_6">Olha, nós nunca conseguiremos voltar atrás para os velhos tempos.</text>
  <text id="day48_gebura_7">A situação mudou demasiado.</text>
  <text id="day48_gebura_8">Mas eu fui capaz de manter a promessa que eu fiz a ela porque tu me paraste.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_9">Lembra-te disto,</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_10">Ela queria que tu protegesses o que nós ainda temos, em vez de enfraqueceres-te por causa da culpa.</text><!-- 수정-->
  <text id="day48_selection4">'A Coragem Para Proteger'</text> <!-- 수정-->

  <text id="day48_abram_81">……..</text>
  <text id="day48_abram_82">Sim, ela confiou-nos o que restou.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_83">Mas nós não somos quem a Carmen pensava que éramos.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_84">A única pessoa que acreditava em nós foi-se.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_85">Não havia mais ninguém.</text><!-- 수정-->
  
  
  
  <text id="day48_chesed_1">Gerente, sabes porquê que eu escolhi a tua pequena companhia em vez das Asas?</text>
	<text id="day48_chesed_2">Bem, é claro que o discurso da Carmen despertou o meu interesse.</text>
	<text id="day48_chesed_3">Mas o fator decisivo...</text>
	<text id="day48_chesed_4">Foi porque todos confiavam nela.</text>
	<text id="day48_chesed_5">Tu sabes o quão sem significado é a palavra "confiança" é hoje em dia, não é?</text>
	<text id="day48_chesed_6">…mas isso não foi tudo, gerente.</text>
	<text id="day48_chesed_7">A Carmen confiou completamente em ti até ao momento da sua morte.</text>
	<text id="day48_chesed_8">Todos também fizeram o mesmo.</text>
	<text id="day48_chesed_9">Porquê que achas que eu decidi ficar do vosso lado até ao fim?</text>
  <text id="day48_chesed_10">Olha à tua volta.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_11">Todos se reuniram aqui apenas para ti, e eles estão à espera. </text> <!-- 수정-->

  <text id="day48_selection5">'Aqueles Que São Fieis E Confiáveis'</text> <!-- 수정-->
	
	<text id="day48_abram_92">Como é que podes ter tanta certeza?</text>
	<text id="day48_abram_93">A Carmen está aqui, nem viva, nem morta.</text>
	<text id="day48_abram_94">Como é que podes seguir em frente para um futuro imprevisível, deixando a para trás?</text>
	<text id="day48_abram_95">Nós somos obrigados a ficar presos neste ciclo de punição eterna.</text>
	<text id="day48_abram_96">Mas mesmo assim tu queres chegar ao amanhã? Tu queres fugir deste remorso sem fim?</text>
	<text id="day48_abram_97">Há uma porta final perto daqui que não estava escrita na história.</text>
	<text id="day48_abram_98">Eu não consigo abri-la.</text>
  <text id="day48_abram_99">Ela só se abre para aqueles que não estão encharcados de arrependimentos.</text>
  <text id="day48_abram_100">Achas que a consegues abrir?</text>
  
  <text id="day48_selection7">(Abrir a porta final).</text>

  <text id="day48_angela_1">……</text>
  <text id="day48_angela_2">Porquê que eu apenas consigo ver escuridão?</text>
  <text id="day48_angela_3">Porquê que a minha voz não chega até a ti no final?</text>
  <text id="day48_angela_4"></text>




  <text id="day48_abramFail_1">...... Eu sabia que não me darias uma resposta.</text>
	<text id="day48_abramFail_2">Parece que finalmente aceitaste</text>
	<text id="day48_abramFail_3">que eu e tu somos fracassados.</text>
	<text id="day48_abramFail_4">Mas olha,</text>
	<text id="day48_abramFail_5">Mesmo sendo falhas, nós conseguimos pelo menos atingir uma coisa.</text>
	<text id="day48_abramFail_6">Nós agora podemos...</text>
	<text id="day48_abramFail_7">ver a Carmen novamente através desta forma.</text>
	<text id="day48_abramFail_8">Apesar de não podermos dormir num campo debaixo da luz quente do sol como costumávamos fazer,</text>
	<text id="day48_abramFail_9">Ela está viva, observando-nos.</text>
	<text id="day48_abramFail_10">Não te preocupes. Ela vai entender.</text>
	<text id="day48_abramFail_11">A Carmen vai dizer-te que tu fizeste um bom trabalho apesar de não teres chegado até ao final. Irás ter o descanso eterno com ela.</text>
	<text id="day48_abramFail_12">Nós devíamos ter dado ouvidos ao Benjamin.</text>
	<text id="day48_abramFail_13">O meu maior arrependimento, o meu maior pecado, foi o de não ter parado quando devia.</text>
	<text id="day48_abramFail_15">……</text>
	<text id="day48_abramFail_16">A Carmen é o nosso sol, então não importa se nós tivermos de ficar no subsolo para sempre.</text>
	<text id="day48_abramFail_17">Atenção. Atenção para todos os empregados. Nós vos parabenizamos pela vossa honrosa aposentadoria. Este broadcast é pré-gravado.</text>
	<text id="day48_abramFail_18">Deixai-nos agora afundar, Carmen.</text>
	<text id="day48_abramFail_19">Eu sei que não consegues ouvir a minha voz,</text>
	<text id="day48_abramFail_20">mas isso não me importa.</text>
	<text id="day48_abramFail_21">Eu não irei tentar abrir mais portas...</text>
	<text id="day48_abramFail_22">Eu espero estar contigo quando eu abrir os meus olhos novamente.</text>
	<text id="day48_abramFail_23">Nós agradecemo-vos pelo vosso duro e diligente trabalho e temos grande respeito e gratitude pelos vossos esforços e lealdade….</text>
	<text id="day48_selection8">(Fechar a porta).</text>
  <text id="day48_abramFail_24">…..Boa noite.</text>

</localize>