<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day40 start -->


  <text id="day40_angela_1">…...</text>
  <text id="day40_angela_2">Eu estava relembrando o som os teus passos.</text>
  <text id="day40_angela_3">Apesar de haverem clichés, tu fizeste com que os resultados fossem mais interessantes ao agires de modo inesperado.</text>
  <text id="day40_angela_4">Mas mesmo assim, os finais foram sempre os mesmos, não importa o processo.</text>
  <text id="day40_angela_5">Tu queres que eu partilhe algumas memórias através de um holograma?</text>
  <text id="day40_angela_6">Este aqui eras tu em uma grande confusão quando não havia um filtro de perceção.</text>
  <text id="day40_angela_7">Eu não sabia que a capacidade mental de um ser humano pudesse ser tão fraca. Tu ficaste bem nas primeiras vezes, mas então, um dia...</text>
  <text id="day40_angela_8">E nessa época, foi um pouquinho engraçado. Peço desculpas. Tu tinhas chegado até aqui, mas mesmo assim tu não conseguiste escapar do inútil sentimento de culpa e enforcaste-te. Bem, tu salvo de ti próprio imediatamente.</text>
  <text id="day40_angela_9">Nesta altura, tu não estavas totalmente preparado.</text>
  <text id="day40_angela_10">Depois disso, eu lentamente comecei a ver que não importava se tu estavas mentalmente estável ou não. O que importava era que tu precisavas de te ‘aperceberes’ sobre alguma coisa para parar este ciclo interminável.</text>
  <text id="day40_angela_11">Oh, e nesta altura, de um momento para o outro tu começaste a pedir-me desculpa. Isso foi...... Eu não gostei nada daquilo.</text>
  <text id="day40_selection1">Continuar a assistir.</text>
  <text id="day40_selection2">Pedir para parar.</text>
  <text id="day40_angela_1_1">Estás a divertir-te?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">Eu gostaria de ver mais, mas vamos parar aqui por hoje.</text>
  <text id="day40_angela_1_3">Tu talvez vejas algo que tu não deverias ter visto se nós continuarmos.</text>
  <text id="day40_angela_2_1">É difícil para tu veres isto?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">Por favor entende, eu não tenho muito com que me entreter.</text>
  <text id="day40_angela_2_3">Sério, tu devias ter-me deixado algum tipo de entretenimento ou passa-tempo.</text>
 
 


 



</localize>
