<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	
  <text id="day49_adamGameOver_1">Desejas saber o porquê que estamos nesta situação?</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_1">É porque tu não tiveste fé em ti mesmo.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_2">Atos desprovidos de fé apenas causam mortes horríveis.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_2">Não te preocupes. Eu o demonstrarei, pois tudo sei.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_3">Eu sou tu e tu és eu.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_4">Sou o único de nós que entendeu a única verdade e está no topo do próprio mundo.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_5">Eu sou o tu que deverá sair dos caminhos que por antes andei e escolher juntar-me ao mundo que ela verdadeiramente queria criar.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_6">Nós poderemos fazer o quer que nós imaginemos a partir de agora.</text>
 
  <text id="day49_adamGameOver_6_1">Monstros! Socorro!</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_2">Tem algo estranho a crescer de dentro de mim! Hahahahaha!!</text>
	<text id="day49_adamGameOver_7">Testemunhai</text>
	<text id="day49_adamGameOver_8">Testemunhai o quão aperfeiçoado por nós este mundo cheio de perdas é.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_9">>O patético deus chamado de racionalidade reinava este mundo até este momento.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_10">Não, chamar-lhe deus é um exagero. Tal coisa é simplesmente uma trágica ilusão.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_11">Arrastemos tal mentira para fora dos céus com as nossas próprias mãos e abrir os olhos de todos para a verdade.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_12">Sim, o mundo que a Carmen queria em breve se desenrolará diante de teus olhos.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_13">Criemos este paraíso, eu e tu.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13_1">Até mesmo a Cabeça e o Olho são meros humanos. Eles não podem parar aqueles que aceitaram a verdade.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_14">Sabes que tudo que nós testemunhamos nesta terra é apenas uma sombra e que nunca tinhas testemunhado a verdade até agora.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_15">Este fruto da redenção irá atingir o coração de todos.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_16">Os abandonados, os poderosos, os ricos, os esperançosos, todas as pessoas.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_17">A árvore da Humanidade irá chegar às raízes deste mundo.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_18">Novamente testemunhai.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_19">Pois no fim eu declarei-vos livres.</text>
</localize>