<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day34 start -->

  <text id="day34_carmen_1">Não fiques assim tão tenso e fecha os teus olhos... Sim, dessa maneira.</text>
  <text id="day34_carmen_2">Põem-te o mais confortável possível para que então a tua mente possa sentir-se confortável também.</text>
  <text id="day34_carmen_3">Faz cócegas, não é? Mas espera...</text>
  <text id="day34_carmen_4">E agora, desvanece...</text>
  <text id="day34_carmen_5">Sente a água e o ar durante as diferentes estações, dentro de um sonho e corpo diferentes, esquecendo e lembrando tudo.</text>
  <text id="day34_carmen_6">Tu já te tornaste em algo.</text>
  <text id="day34_carmen_7">Eu não sei o quê é isto,</text>
  <text id="day34_carmen_8">mas eu já desapareci para algum lugar há muito tempo atrás.</text>
  <text id="day34_carmen_9">Não procures por mim. Eu não sou capaz de ensinar-te mais nada.</text>


  <text id="day34_malkuth_1">Mas 'A', eu quero ser parte do experimento Cogito! Eu estou pronta, eu posso provar-te que estou.</text>
  <text id="day34_a_1">(Partículas espalhadas pelo chão refletem o brilho da luz.)</text>
  <text id="day34_malkuth_2">Mata-me... por favor mata-me 'A' .... Desc... Desculpa.....</text>
  <text id="day34_angela_1">Como tu comandaste, eu fiz o novo formulário para as candidaturas de trabalho para a nossa corporação.</text>
  <text id="day34_angela_2">O mesmo teve uma boa receção. Todos pensam que é um novo método de contratação que não se foca muito nas habilidades do candidato.</text>
  <text id="day34_angela_3">O número de aplicantes encontra-se de acordo com os cálculos que fizemos.</text>
  <text id="day34_angela_4">Os experimentos estão quase completados.</text>
  <text id="day34_angela_5">Em breve começaremos a contratar pessoas de acordo com a prioridade que tu referiste.</text>
  <text id="day34_angela_6">Eu também preparei a reunião com o pessoal da TimeTrack Corp.</text>
  <text id="day34_angela_7">... Estás a pensar nas pessoas que te deixaram?</text>

</localize>
