<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day22 start -->

  <text id="day22_a">&lt;i&gt;Para o novo gerente:&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Chegou até mim a informação de que és um empregado de alta importância para a corporação. Por favor mantenha o bom trabalho junto com a tua grande assistente, Angela. Tu não irás encontrar-me neste lugar por agora. Mas eu acredito que nós iremo-nos conhecer em breve. A Lobotomy Corporation nunca irá esquecer a tua devoção e esforço.&#13;&#10;&#13;&#10; &lt;i&gt;Saudações vindas de A, CEO da Lobotomy Corporation.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day22_a_1">Para o novo gerente:</text>
  <text id="day22_a_2">Chegou até mim a informação de que és um empregado de alta importância para a corporação.</text>
  <text id="day22_a_3">Por favor mantenha o bom trabalho junto com a tua grande assistente, Angela.</text>
  <text id="day22_a_4">Tu não irás encontrar-me neste lugar por agora. Mas eu acredito que nós iremo-nos conhecer em breve.</text>
  <text id="day22_a_5">A Lobotomy Corporation nunca irá esquecer a tua devoção e esforço.</text>
  <text id="day22_a_6">Saudações vindas de A, CEO da Lobotomy Corporation.</text>

  <text id="day22_angela_1">Tu recebeste um documento escrito pessoalmente pelo 'A'?</text>
  <text id="day22_angela_2">Talvez estejas a ser reconhecido?</text>
  <text id="day22_angela_3">'A' está em uma longa jornada por agora.</text>
  <text id="day22_angela_4">Assim como todas as jornadas tem um fim, o destino final vai ser voltar a casa; que para ele é este lugar.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">Às vezes, eu imagino-me numa jornada.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Tu alguma vez viajaste para algum lugar?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Essa é a primeira coisa que eu quero fazer se eu alguma vez poder sair daqui. Realizar uma jornada.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Talvez a vida humana já seja uma longa jornada?</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Acumular memórias enquanto olhas um mundo que tu nunca viste.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">De facto, eles dissem que preparar uma viagem é also luxuoso atualmente.</text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Eu iria andar o máximo possivel, olhando o cenário como se eu estivesse a tirar um milhão de fotos.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Talvez este momento podesse ser uma jornada para ti?</text>
  <text id="day22_angela_7">Os dias ainda são frios, mas nós sabemos que o inverno está quase a terminar.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Consegues ver as flores aparecendo entre a neve?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Este inverno foi muito mais frio do que o habitual...</text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Mas o fim do inverno não quer necessáriamente dizer que a primavera vem aí.</text>
 
 
 
</localize>
