<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day25_angela_1">A mente humana é um pote derretente de sentimentos.</text>
  <text id="day25_angela_2">Memórias, obsessões, desejos, agonia, felicidade e tristeza.</text>
  <text id="day25_angela_3">Fortes emoções também significa uma energia forte.</text>
  <text id="day25_angela_4">O esforço combinado de várias pessoas trouxe a Lobotomy Corporation aonde ela se encontra agora.</text>
  <text id="day25_angela_5">Nós tivemos de continuar com vários experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_6">Assim como estamos a contratar novos empregados agora, nós costumavamos recrutar muitas pessoas para os experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_7">Não havia um espaço definido no começo.</text>
  <text id="day25_angela_8">Mas com o tempo começou a adquirir uma forma lentamente.</text>
  <text id="day25_angela_9">Foi aí que o 'A' finalmente entendeu que as habilidades deles, aonde moravam, os seus trabalhos e os seus pontos fortes...</text>
  <text id="day25_angela_10">na verdade não importavam.</text>
  <text id="day25_angela_11">O que nós precisávamos era uma quantidade massiva de energia.</text>
  <text id="day25_angela_12">O que significava que não era preciso prestarmos atenção a outra coisa para além disso.</text>
  <text id="day25_angela_13">Pensamentos negativos...</text>
  <text id="day25_angela_14">Sempre flutuando dentro das cabeças das pessoas,</text>
  <text id="day25_angela_15">torcendo e apodrecendo mentes até que eles são deixados com nada para além de auto-aversão.</text>
  <text id="day25_angela_16">Pensando bem, eu não perguntei a tua opinião até agora sobre algo.</text>
  <text id="day25_angela_17">Tu realmente queres conhecer 'A'?</text>
  <text id="day25_selection1">Sim.</text>
  <text id="day25_selection2">Não.</text>
  <text id="day25_angela_1_1">Tudo bem.</text>
  <text id="day25_angela_1_2">Eu irei dizer ao 'A' o que pensas quando ele voltar.</text>
  <text id="day25_angela_1_3">Mas não esperes que ele de cumprimente docemente.</text>
  <text id="day25_angela_1_4">'A' é uma pessoa que mantém tudo dentro da sua própria cabeça e só põem cá para fora o necessário.</text>
  <text id="day25_angela_1_5">Talvez até mais do que eu.</text>
  <text id="day25_angela_2_1">Talvez ele pense que esta não seja a melhor hora.</text>
  <text id="day25_angela_2_2">Na verdade, nem seu sei se eu quero o conhecer.</text>
  <text id="day25_angela_2_3">É claro que o que eu acabei de dizer-te é um segredo que 'A' desconheçe.</text>
  <text id="day25_angela_2_4">Quando ele voltar da sua longa jornada,</text>
  <text id="day25_angela_2_5">pelo menos devias ir cumprimentá-lo, não achas?</text>
</localize>