<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">...</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">..?</text>
  <text id="gebura1_intro_g3">Quê? Quem és tu?</text>
  <text id="gebura1_selection1">(Introduzir-me).</text>
  <text id="gebura1_selection2">(Não falar nada).</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">Ah, tu és o novo gerente?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Desculpa, tu realmente não te pareces com um.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">Ah, és tu o gerente que o Tiphereth falava sobre?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Já ouviste dizer que "Quem cala consente"? Esse consentimento é o suficiente para te por uma bala na testa.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">É melhor veres por onde andas.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">Os outros departamentos podem lamber os teus sapatos enquanto andas por aí com arrogância só por seres gerente,</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">mas aqui, essa atitude pomposa vai tornar-se na tua forca.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Bem, já que chegaste até aqui, eu acho que não serás um peso morto, pelo menos.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">O meu nome é Gebura, a chefe do Departamento Disciplinar.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Nós somos o departamento melhor em combate, então nós não precisamos de covardes.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Sabes qual é o tipo de pessoa que eu odeio mais?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">Bebês chorões que constantemente reclamam que sentem pena das Anormalidades e do empregados e que não querem ver ninguém morrer.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">É como se um soldado se recusasse a matar no meio do campo de guerra.</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Se não fores um desses, então acho que podemos trabalhar juntos, pelo menos.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Porquê que tu odeias covardes?</text>
  <text id="gebura1_selection4">Porquê que tu odeias as Anormalidades?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">Não é óbvio? Eles são pesos mortos.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Deixa-me perguntar-te uma coisa.</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">É preciso dar explicações?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">O que são as Anormalidades para ti, exatamente?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Entidades divinas? Pobres criaturas trancadas no subsolo? Seres preciosos que produzem energia para nós?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Errado.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Anormalidades podem ser danificadas, mas nunca destruídas.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Mas pelo menos, elas podem sentir dor.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Vamos lá tentar fazer a vida ser o menos dolorosa possível.</text>

  <!--에피소드 2-->

  <text id="gebura2_intro_g1">Bem, aquilo foi fácil, não foi?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Mas às vezes tomas decisões 'boazinhas'.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">Na próxima vez...</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Gebura, o plano de supressão que me enviaste, não é um pouco demasiado longo?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Vai em frente, já que começaste.</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Um incidente similar a este já aconteceu antes. Eu sou a cabeça da Equipa de Bem-Estar, então eu devo relembrar-te disto.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Yeah, entendido, então porquê que não voltas para o teu departamento com o café que tanto amas?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">E parte do E.G.O do meu departamento está a falhar. Tu não tiveste nada haver com isso, pois não? A supressão anterior pareceu-me rápida demais.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6"> ...Eu compenso-te por isso depois, mas se voltas a tocar neste assunto vais levar com o E.G.O na cabeça.</text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Está bem, vou indo. Ah, porquê que sou tão azarado? Que belos companheiros que eu tenho, uma guerreira maluca e uns gémeos estranhos.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Ahh, faz muito tempo que eu não venho cá em baixo para os andares medianos. Faz muito tempo que não te via, Chesed.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Estás aqui para ver a Gebura? Diz-lhe alguma coisa que ela não goste, vais ficar com um buraco na tua testa, então tem cuidado!</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">I-Isso é verdade, Gebura?</text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Põem-te no caralho, Chesed. Hod, o quê que te traz aqui?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">Ah, é sobre as sugestões que fizeste sobre o Treino De Supressão Das Anormalidades. Acho que precisa de alguns ajustes...</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Continua.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Bem, se nós fizermos um ataque direto assim como tu sugeriste, a secção irá sofrer muitos danos. Se nós mudássemos o plano de treino para uma visão mais defensiva, os danos diminuiriam.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9"> ...</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">O quê que tu achas?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Mas, será...</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">Hm?</text>
  <text id="gebura2_intro_g11">Mas será que isso não é demasiado bonzinho para as Anormalidades?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Uhh, desculpa-me, mas o quê que tu queres dizer com isso?</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">... Esquece. Já que tu lideras a Equipa de Treino, é a tua decisão que conta, né?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">É, mas se eu seguir os meus planos tu...</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Fa-lo.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Obrigada, vejo-te depois!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">HOD!!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">Huh? O quê?!</text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Tu esqueceste-te do teu relatório.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">Ah, eu podia o ter  perdido. Eu pensei que tu ias-me por um buraco no meio da testa assim como o Chesed tinha dito. 'Brigada!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">...</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Hod é muito mole.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Se eu estivesse no comando da Equipa de Treino, eu nunca agiria como ela.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="gebura3_intro_c1">A Gebura vai estar de volta daqui a pouco.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">......</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Gerente, se não te importas, poderias confiar nas minhas palavras?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">A Gebura é... </text>
  <text id="gebura3_intro_c5">...  eu diria, estranhamente obcecada com as supressões.</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">As mortes desnecessárias dos empregados que acontecem durante esse processo... ela ignora-as completamente.</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">A Angela sabe disso, mas ela é a que menos se importa.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">A Gebura é boa a suprimir as Anormalidades,</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">então algumas perdas extras são apenas o preço a se pagar.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Mas como gerente, tu sabes que suprimir as Anormalidades não é o nosso único objetivo.</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">Bem, não sei se a Gebura vai dar-te ouvidos, mas eu gostaria que pelo menos tentasses.</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">Eu acabei de ver o Chesed a sair daqui, alguma coisa que eu deva saber?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Se honesto comigo, eu consigo ver através de tudo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">….</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Eu estou a avisar-te,</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">não ajas como se soubesses tudo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">Eu estive por aqui faz muito tempo, e já vi muito mais do que tu.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">Sujeito do Experimento 09-34, um simples teste será feito antes da aplicação dos químicos.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Gebura, a máquina com uma alma. Uma maravilhosa criação da Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">O quê que significa ter uma alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Significa ter valor. Isso é um tipo de religião em que o grande 'A' acredita. Eu estou a participar neste experimento porque acredito nele.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">Eu não sei se eu tenho uma alma. Se eu for desmontada, vai haver uma lá dentro?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">Ah, dá para saber que tens uma só por falar contigo. Uma alma não pode ser vista, mas pode ser sentida.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Eu serei renascido quanto observo a minha própria alma. A Humanidade e o mundo irão mudar em breve. Eu acredito no 'A', ele é o novo salvador.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Então tu és a Gebura, o Christopher falou-me muito sobre ti. Ele diz que tens uma alma. O grande 'A' realmente sabe o que faz. Não ligues as pessoas que te desrespeitam, eles não sabem o teu valor.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Esta é a Gilly, a nossa filha. Ela é doce e boazinha, assim como tu és.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">Então, esta criança também tem uma alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">Claro. Alma é algo que todas as formas de vida têm, a essêsncia de todos nós, no entanto ainda não conhecida por todos.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Este mundo apenas acredita nas coisas que podem ser vistas, uma má fé que eventualmente levará todos à destruição.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->

  <text id="gebura3_intro_g11">Angela, isso é um monstro?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">Aquilo é chamado de uma Anormalidade, Gebura.</text>
  <text id="gebura3_intro_g12">É diferente de um monstro?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Monstros são criaturas repugnantes e terríveis no seu interior desde que começaram a existir, mas uma Anormalidade é feita através dos humanos.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">Então porquê que essa 'Anormalidade' tem o relógio do Christopher e soa como ele?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">É porque uma Anormalidade é um ser criado através 'deles'. Ela não aparece do nada.</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">As Anormalidades devoram humanos? Essa coisa devorou o Christopher e agora está a imitá-lo? Eu não entendo.</text>
  <text id="gebura3_intro_a4">É complicado, Gebura.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">Mas uma coisa é certa, esta situação não aconteceu porque alguém é mau. A coisa que tu chamas de monstro carrega a vontade e a força do Christopher dentro de si.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Porquê que no histórico do experimento diz que a Isabel foi colocada na unidade de contenção do DI-01? Porquê que ela vai ser colocada do lado daquele monstro horrível?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">Eu não sei Gebura, eles não nos explicam todos os detalhes. Eu ouvi dizer que é para determinarmos a perda de humanidade ou alguma cena, mas eu realmente não entendo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Aquela coisa vai magoar a Isabel, eu tenho a certeza. Eu vou falar com a Angela.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">Gebura, talvez seria melhor se não fizesses nada. Eu já vi os outros Sephirahs questionarem ordens, a Angela apenas os reiniciou.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">...</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">Por favor, se tu estás zangada, tenta viver com essa emoção.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">Não seria melhor viver com isso do que perder as tuas memórias e tornareste um cadáver ambulante?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Como é que achas que esta historia terminou?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">O quê que aconteceu com a esposa do Christopher e a filha deles?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">Eu também não sei. Eu não sei se foi bom ou mau, não era o meu experimento.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">Eu apenas sei que a única coisa que saiu daquela unidade de contenção foi a manta velha da Gilly.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">A maioria das pessoas naquela altura nem falavam connosco, porque não lhes valia a pena gastar tempo com máquinas.</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Mas a Isabel e o Christopher viram valor em mim... eles viram para além do meu exterior e viram o que estava dentro de mim. Algo que nem mesmo eu sabia que tinha.</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Aquele monstro que chamam de uma Anormalidade matou muitas pessoas desde dessa altura.</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">Mas nunca morre.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">É injusto.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Porquê que nós temos de ser bons para essas coisas?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">Não prestes atenção aos empregados diante de ti. Quando uma Anormalidade escapa, as vidas deles serão a menor das tuas preocupações.</text>
  <text id="gebura3_intro_g29">Já que aquelas coisas conseguem sentir dor,</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">eu irei fazer com que sofreram o máximo possível.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">Essa é a única razão do porquê de eu estar aqui.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">.... Nunca me subestimes.</text>

  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Bem, eu sei que a Lobotomy Corporation é uma cliente importante, mas não acham que renovam o contrato demasiadas vezes?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Este lugar é tão sombrio tipo uma masmorra. Até me dá más sensações.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Espere um pouco, capitã. Nós temos de explicar ao gerente o que vamos fazer.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">Oh, ele ainda não sabe quem eu sou? Então eu vou explicar tudo rapidamente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">.....Esta deve ser a primeira vez que tu participaste em uma reunião com pessoas de fora da companhia, gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Como já foi mencionado, a nossa companhia iniciou contratos com outras Asas para um desenvolvimento sustentável e oportunidades de negocio.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">Também é o meu trabalho renovar esses contratos com os nossos sócios quando chega a altura certa.</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">Eu preciso que sejas o representante dos gerentes. Mas não te preocupes, eu irei lidar com o resto das formalidades e procedimentos.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Pff, "sócia"? Que introdução chata.</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">Tu podes dar informações pessoais mais tarde em privado. Por agora vamos apenas nos concentrar na reunião.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">....Uma coisa, não te importas em retirar o teu capacete, pelo menos durante a reunião?</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Quê? O capacete é o que faz parte da nossa identidade como Coelhos!</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">'Tá bom, tanto-me faz.</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">Deixa-me explicar-te como o contrato funciona do meu lado.</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Bem, então...</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">Estou cansada de repetir tudo novamente... Lê o contrato, está tudo lá. Não tem problema em eu não ter de repetir-me, certo?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Como já disse antes, é um procedimento formal.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">E eu teria de explicar tudo novamente para que possas concordar ou discordar com o que está no contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">Tu não mudaste nem um bocado. Rígida como sempre.</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Deixa-me falar-te dos nossos serviços.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">A Companhia R irá providenciar suporte militar e proteção contra ameaças à Companhia L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Cada ramificação da Lobotomy será incluída na Companhia L, mas haverão exceções em certas circunstâncias.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Quando digo exceção, eu quero dizer não iremos lidar com a Cabeça ou com o Olho. O resto é de boas.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">A Companhia L irá providenciar a Companhia R com energia para propósitos de manutenção.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">Este processo de renovação inclui um pre-requisito que necessita do acordo mutuo e continuo da Companhia L e da Companhia W.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">E... Deixa-me ver isto aqui... A Companhia L irá providenciar munição especializada usada para matar as Anormalidades.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Todos os membros da Equipa Coelho irão ter as suas memórias apagadas após a missão ser cumprida.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">A peculiaridade destas instalações ou a razão de existirem não serão questionadas.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">E por último, como capitã da Equipa Coelho, eu irei enviar a minha equipa de acordo com as regras da Companhia R e assumir o papel de comandar as operações que irão ser efetuadas neste lugar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Isto é tudo. Se quiseres mais detalhes, lê o contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">Não houve mudança no acordo realizado com a Companhia W.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">E o período até a renovação de contrato será o mesmo que antes, um ano.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">Yeah, vai ser um ano do vosso ponto de vista, mas.... Okay, tudo bem.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">Outra cena, podes fazer alguma coisa para que a nossa viagem por teletransportador seja mais suave? Andar naquilo faz parece com que o meu corpo está a ser despedaçado e atirado por uma janela.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">Vais ter de ir falar com a Companhia W sobre isso. Nós não lidamos com esse tipo de coisa.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Gebura, o quê que se passa?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Porquê que andam a mandar coelhinhos para aqui?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">Tu não sabes de nada se estas a subestimar os Coelhos!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Nós concluímos que os Coelhos eram os mais adequados para massacrar as ameaças neste lugar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Os Rinocerontes esmagariam as instalações a ponto de ficaram irreconhecíveis,</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">e as Renas iriam causar danos irreparáveis aqui ao gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">Angela disse claramente que não podíamos magoar o gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Nós damos sempre ouvidos aos pedidos dos nossos clientes.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">Não estou a falar dos Rinocerontes ou das Renas!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Eu quero dizer que nós conseguimos lidar com os nossos problemas, não precisamos de gente de fora a interferir.</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Quê? O quê que TU podes fazer com esse corpo de lata, huh?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">És mais fraca que nós agora, não vês isso?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">Se isto fosse alguns anos atrás isto tudo já seria uma história diferente.</text>

  <text id="gebura4_intro_r33">Mas olha para ti agora. Mal entrasses nos Becos, tu serias estraçalhada pelos Varredores.</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">Os tempos onde tu rasgavas tudo diante de ti, apenas deixando névoa vermelha para trás, se foram, é parte do passado.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">As coisas são diferentes agora. Lembra-te disso.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Se eu quisesse, eu podia rasgar um Coelho como tu ao meio em segundos...</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">Meninas, por favor, foco no tópico da reunião.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Gebura, o contrato com a Equipa Coelho é para nos precavermos caso tenhamos de lidar com um problema fora do nosso alcance.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Eu sei que tu estás ciente disso depois de várias supressões.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">As técnicas de combate dos mercenários da Companhia R estão a par com as das outras Asas.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Nós podemos lidar com os nossos próprios problemas!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Eu posso prová-lo aqui e agora....</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">Eu já compilei as estatísticas. A quantidade de dados é demasiado grande para alguém poder calculá-la, com exceção de mim.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">A única razão para eu continuar o contrato com os Coelhos é o facto que a intervenção de terceiros vale cada cêntimo pago quando se trata de graves incidentes.</text>

  <text id="gebura4_intro_a20">No entanto, os Coelhos não irão entrevir com as supressões gerais.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">Por favor acalma-te e analisa a situação com racionalidade, Gebura.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">…….</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">Creio que isto seja tudo para a renovação do contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">A Gebura está encarregada do processo de supressões básicas,</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">assim sendo, capitã, fale com ela caso precise de um conselho ou ajuda em relação ao combate das Anormalidades.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Bem, eu não tenho nem mesmo uma mísera pergunta para te fazer. Nós Coelhos lidamos com as coisas do nosso jeito.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">...Eu também não tenho mais nada para dizer-vos, seus animais.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">A tua parte do negócio já foi resolvida, então e que tal saltitares daqui para fora?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Shiii, estás a ser tão dura com uma nativa nos Subúrbios que nem tu.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Estás zangada comigo porque eu ri-me de ti?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">Não ajas como se me conhecesses. Não estou com paciência para os teus joguinhos, então cala a boca.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Ah! Já entendi.</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Estás zangada porque tu pensas que nós interrompemos a tua luta contra as Anormalidades, não é?</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">É, eu não preciso de ajuda de animais como vós.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Bem, não é como se nós estivéssemos aqui a lutar por uma grande causa ou por outros motivos.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">Nós viremos quando nós chamarem e desaparecer depois que o trabalho estiver completo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Eu pensava que eras que nem eu, que te alegravas ao realizar uma chacina.</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">Mas parece que tu és apenas louca.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">Completamente maluca.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">…….</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Nós somos Coelhos, nós saltamos enquanto seguimos ordens para encontrar um novo pasto de erva, mas tu és diferente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Tu costumavas saber com quem tu devias lutar contra, quem era o teu inimigo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Não fazes a mínima ideia de quão chocada eu fiquei ao ver-te novamente. Eu nunca esperei que tal grande heroína se tonaria.... nisto ou que estivesse num lugar como este.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">Eu lembro-me de quando tu não tinhas medo derramar sangue para proteger alguém. Não tinjas as boas memórias que eu tenho de ti.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">… Todas as Anormalidades escaparam, todos que estão aqui vão morrer…</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">….Mortos? Todos eles?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Provavelmente, eu acho que não vai haver sobreviventes...</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">As Anormalidades são algo que nós não podemos lidar com por nós próprios.</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Tu também deves estar em perigo, senhora... É melhor fugir....</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Gebura, eu vou participar num experimento daqui a pouco.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Nós provavelmente vamos nós ver novamente, mas eu quero dizer-te uma coisa caso as coisas corram mal...</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">Por favor cuida da Isabel e da minha Gilly enquanto eu não voltar.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Será que as Anormalidades são capazes de sentir emoções humanas ao serem confrontadas por alguém que seja fortemente relacionada com elas?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Que escolha elas fariam nessa situação?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">Parece que os resultados do experimento... eram o que nós esperávamos.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">O quê que eu devo fazer com estas coisas, senhora? Ainda há uns biberões e uma manta aqui.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">Eu consegui todos os resultados necessários deste experimento.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Os donos já se foram, tu podes simplesmente descartar tais pertences.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">Hey....</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Hey! Ficaste sem baterias?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Tenho de ir.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">Eu acho que o nosso próximo encontro não será tão calmo quanto este.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">O Coelho se despede.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">.....</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">Eu definitivamente não sou uma heroína.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">Nunca fui e nunca serei.</text>


  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Todos já devem ter notado que nunca tivemos uma situação deste tipo.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Aqueles monstros deviam estar a dormir, mas estão todos acordados agora.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">Não é preciso nos importarmos com o porquê que isso aconteceu.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">O que é importante é resolver o problema.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Já agora, tenho umas palavrinhas que eu quero-vos dar antes que nós comecemos a batalha.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">Eu não preciso de covardes no meu departamento.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">Não deixem complacência pairai nas vossas cabeças quando enfrentar aqueles monstros.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Armem-se com raiva para que possam esmagar aquelas coisas.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Se alguém não concordar com o que eu disse, sugiro que peçam transferência para outros departamentos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Não vou parar mesmo se eu vir algum de vós ser feito em pedaços na minha frente. A única coisa que eu me importa é destruir os monstros diante de mim.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">Eu não vou derramar nem sequer uma lágrima ou ficar de luto por alguém que morre sem deixar o seu nome para trás.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Se querem que os vossos corpos e mentes se sintam confortáveis, vão masé pôr o vosso nome na lista de espera de transferências para a patética Equipa de Bem-Estar.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Há boas razões do porquê que o meu departamento tem menos empregados do que os outros. No entanto, eu quero que fiquem a saber que isso significa que apenas os melhores estão aqui reunidos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">Acabou a reunião. Falamos melhor depois de termos resolvido esta situação.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Estática.)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Gebura, a tua armação sofreu grandes danos.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Talvez devemos suspender a operação de supressão por agora.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">A Tiphereth está a investigar a causa desta situação agora mesmo, então nós devemos achar uma solução em breve.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">Eu não preciso de uma pausa.... Eu ainda consigo lutar.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Mas a tua condição...</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">Cala-te! Eu já disse que consigo lutar!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">31 E.G.Os danificados e 17 empregados até agora</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">e o teu corpo precisa de uma cinco ou seis partes substituídas e reparadas...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">Não é nada emocionante ter de tomar conta de uma máquina que se comporta como uma criança a fazer birra.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">Os Sephirahs da Equipa Central não foram capazes de controlar-te, então eu estou aqui.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">…….. Tu..</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Oh pobrezinha, olha só para ti.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Eu costumava admirar a luz nos teus olhos,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">mas agora até mesmo esse brilho fora destruído pela ira e a loucura.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">É uma pena que nós as duas acabamos trancadas dentro desta masmorra.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">Mas diferente de ti, eu não quebrei.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">Parece que não teremos de arriscar as nossas vidas quando nos enfrentarmos como no passado, mas...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">Mas eu tenho algo para te disser, pobre coisinha.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Olha diretamente para o objeto que te faz ficar zangada.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">A lamina que perdeu o seu rumo certamente ficará cega, assim sendo ela apenas poderá cortar o nada, não importa quantas vezes ela volte a ser afiada.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">Como é que achas que eu me sinto ao ver que a minha antiga rival se tornou em alguém tão patética?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Cortar, golpear, estrangular, esmagar, destruir...</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">Às vezes eu lembro-me das caras daqueles que me trataram com uma bondade genuína.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Se eu pudesse saborear pelo menos um pouco da vingança contra os monstros que roubaram os seus sorrisos, felicidade e futuro...</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">então a minha espada e lança nunca irão parar de atacar.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">Eu consigo ver pessoas morrendo na minha visão túrbida.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">Eles são sempre despedaçados pelos monstros.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">Às vezes eu vejo as suas caras mudar enquanto eles morrem.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">Alguns são estranhos, outros são entes queridos e de vez enquando eles transformam-se no Christopher ou na Isabel.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">Não importa quem eles sejam, eu estou cheia de agonia por eles.</text>

  <text id="gebura5_intro_g26">Com raiva eu grito e insulto o meu corpo fraco enquanto olho a minha perna paralisada e o meu braço decepado.</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">E então eu desmaio.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">Estou tão cansada desta mesma escuridão...</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">É impossível lutar com tão pouca mão de obra. Eu não posso aprovar a tua proposta.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">... Por favor reconsidera...</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Porquê que eu aprovaria uma operação que claramente irá acabar em fracasso?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Se mão de obra é o problema, eu posso balancear as coisas participando. Se eles forem demasiado fracos eu também posso ajudar com isso.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">……..</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">Não há nenhuma regra que diga que os Sephirahs não podem usar os E.G.Os.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Se é isso que tu queres fazer, fica sabendo que eu não irei parar-te.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Uma firmeza familiar, o peso exato e uma pose já praticada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Esta sensação é tão distinta que puxa-me de volta para o caminho certo, para longe da desconcentração, como se fosse uma placa sinalizadora.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Eu as vezes perco a noção da realidade quando uso as minhas armas.</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">Foi um tanto engraçado ver as caras completamente chocadas dos Tiphereth e do Chesed quando me viram coberta em sangue.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Não importa o quando forte eu esfaqueie aqueles monstros, eles irão recuperar mais cedo ou mais tarde.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Alguns choram e outros gritam.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">Eu também fraturei e perdi alguns dos meus componentes, mas não vai demorar muito para que isso se resolva.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Que pequeno inferno perfeito só para mim.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Estás à procura do teu braço?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Está aqui.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Eu vou deixar-te com o teu outro braço intacto, pensa nisto como um gesto respeitoso de uma guerreira para a outra.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Eu duvido que ela esperaria que algo como isto acontecesse. A tragédia que ela traria a este lugar, tudo por causa da sua "maravilhosa" ideologia.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">Não sei se isto irá abrandar as tuas dores, mas este tipo de coisa acontece frequentemente, muitas mais vezes do que tu deves imaginar.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">É tão comum quanto uma pequena semente a ser esmagada pela morte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Eu devo admitir que és forte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Tu ainda conseguiste atrapalhar um pouco os meus planos.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Realmente nunca esperei que tu matasses duas Garras, parasses todos os monstros,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">e finalmente lutar comigo cara a cara.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">A propósito, aqueles monstros...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">São coisas maravilhosas.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Mesmo depois de terem matado o monte dos teus amigos, eles não se cansaram ou enfraqueceram.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">...... Agora que penso nisto, tu e eles não são muito diferentes uns dos outros.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Bem,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Se tu ainda consegues andar, então vem. Vem ter comigo.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">Eu não irei quebrar.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">…...…...</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Se eu não posso-me livrar destes monstros,</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">então eu irei destruir a companhia sozinha...</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Só depois deste lugar cair em ruína é que a minha irá desmoronar com ele e ficar adormecida debaixo da terra para sempre.</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">Entre os vários Sicários dos Becos, ela era uma das poucas pessoas que podia enfrentar a Cabeça e as Garras em uma luta justa.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Ela era chamada de "Névoa Vermelha" pelos habitantes daquele lugar.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">Ela recebeu esse nome por proteger nós contra todo o tipo de ameaças exteriores.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">A traição da Michelle guiou o Olho ao nosso esconderijo, em seguida a Cabeça atirou as suas Garras para cima de nós.</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">Em vez de lidar com ela diretamente, a Cabeça astuciosamente libertou as Anormalidades para que elas nos eliminassem.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">Elas estavam fora do nosso controlo e rasgavam os nossos colegas enquanto eles gritavam de dor.</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">Enquanto isso decorria as Garras caçavam as suas presas...</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">Toda aquela situação era algo que estava para além dos limites dela, mas ela deu tudo que tinha para nos proteger.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Ela perdeu um olho, um dos braços dela foi arrancado fora e inúmeras cicatrizes no corpo dela que eram tão profundas que ela nunca se recuperaria delas.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Mas mesmo assim ela não desistiu...</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">E foi o esforço dela que salvou-me a mim e ao B da morte.</text>
  <text id="gebura5_selection1">(Recolher o cadáver dela.)</text>
  <text id="gebura5_selection2">(Recolher o cadáver dela.)</text>
  <text id="gebura5_selection3">(Recolher o cadáver dela.)</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">O seu corpo demonstrava a horrenda situação por qual ela passou.</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Após muito tempo depois da sua morte, ela pode abrir os olhos novamente.</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">No entanto, a ira dela tinha perdido o seu foco e arrastou a para as profundezas.</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">Nós tivemos de a reiniciar muitas e muitas vezes.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Porquê que estas a olhar para mim assim? Achas que eu sou uma ladra ou alguma cena?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Eu não esperava ver-te aqui.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Bem, honestamente, eu sabia que tu virias eventualmente, mas isto foi mais cedo do que esperado.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">Tu tinhas uma expressão amarga naquela altura, mas tu gostaste de mim. Não foi?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">Quê?........</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Sabes, eu nunca estive em contacto direto com as pessoas dos Becos ou as dores nas quais elas passaram.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca5">Talvez eu tenho vivido uma vida rica mas também covarde comparada com a deles.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">Eu sempre estive envergonhada de ter tudo isto, até mesmo se pode apreciar a luz do sol.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">……. Nem sempre foi assim tão difícil.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca7"> …. Eu entendo que deve ter sido complicado para tu fazeres a decisão de vires aqui, então obrigada.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Mais cedo ou mais tarde, nós vamos ter de lidar com situações inesperadas neste lugar.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Temos demasiados problemas para sermos capazes de os resolver de um modo pacifico.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca10">A razão do porquê eu escolhi falar contigo em vez de escolher os inúmeros Sindicatos e Sicários naquele dia foi por causa de algo um tanto trivial.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">…… Que razão?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Honestamente....</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_g5">Honestamente...?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">Eu pensei que podia falar contigo e conseguir os teus serviços por preços mais baixos.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">...... Parece que foi um erro vir aqui. Vou indo.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca13">Por favor, ouve o que eu tenho para te dizer.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Eu sei que tu pagaste pelas despesas funerárias para uma velha senhora que nem conhecias.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">Eu realmente admirei a tua bondade e até mesmo espero para ver o teu próximo ato bondoso.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Cadáveres que não são enterrados podem fazer com que os Becos fiquem infestados com ratos e vermes.</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">E eu só queria retribuir-lhe o favor por toda a comida que ela me deu.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Entendes agora? Eu nunca cheguei nem perto de ser uma pessoa bondosa na minha vida inteira.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">…..…..</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">Porquê que ainda estás a sorrir?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Só estou feliz por eu ter sido capaz de encontra a melhor das melhores.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">A Carmen estava certa. Ela sempre teve um olhar aguçado para pessoas.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">A história de como ela construiu a sua reputação podia preencher uma crónica inteira e mais algumas.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">O único problema é que ela passava tanto tempo cuidando dos outros que ela não conseguia cuidar dela mesma.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Nós éramos tão felizes naquela altura que é um tanto doloroso relembrar essas memórias.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">Nós estávamos a voar em direção de um mundo sem limitações que parecia nunca acabar.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Uma coisa, quem é aquele gajo que está a olhar para mim?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">É o 'A'. Ele tem sempre aquela cara de sério.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">…….</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Eu imploro-te, por favor protege as pessoas deste lugar.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Eu acredito em ti.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">Desde o passado até ao presente, as Anormalidades vagam pelas instalações, matando inúmeras pessoas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">Apesar da minha reputação, eu não pode salvar inúmeras coisas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Vivi a minha vida inteira longe da justiça.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">Eu não teria esta forte conexão com os Becos se eu tivesse ficado no Ninho.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">Aquelas ruas e vielas são lugares onde justiça, moralidades e esse tipo de coisas existem.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Se nunca estiveste lá tu não vais entender como é viver nos Becos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">A agonia dos seus habitantes.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Como eles foram roubados da possibilidade de ter uma vida legitima. O quão injusta é a vida naquele lugar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Tudo que eu aprendi lá foi como sobreviver esta existência miserável.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">A Carmen disse-me que ela nunca iria desistir de ninguém, nem mesmo de pessoas como nós.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">Ela também disse que os fracos que têm espíritos fortes um dia terão forças para decapitar a Cabeça.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">Que coisa absurda para se disser. Porquê que eu não mantive a minha vida como ela costumava ser?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">........</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">Eu nunca fui esperta o suficiente para todos aqueles cálculos complicados.</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">Nem conseguia escrever um documento coerente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">A única coisa que eu era capaz de fazer era empunhar a minha espada contra os nossos inimigos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Eu apenas usava a minha força para sobreviver, mas naquele dia....</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">Eu nunca estive tão orgulhosa por proteger os outros.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Mas no final das contas, eu não consegui proteger ninguém. Isso corta-me profundamente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">Eu tinha tanta raiva dentro de mim que eu enlouqueci.</text>
  <text id="gebura6_selection1">Na verdade, tu conseguiste salvar alguém.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">Tu salvaste-me a mim e ao B.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Verdade.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Tu e ele sobreviveram por causa de mim...</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">Eu pensei que eu tinha perdido aquilo que a Carmen viu de especial em mim.</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">Mas é claro que eu tinha de ter o trazido para aqui comigo, né?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">Sinto que posso voltar a respirar agora.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Quando voltamos acordar dentro deste metal, nós podemos sentir o que sentimos no momento que o nosso último suspiro cessou, algo que está preso dentro de nós como estilhaços de vidro.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">Infelizmente, quando acordei dentro do meu coração eu apenas tinha raiva das Anormalidades.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">Tu tens saudades dela, não é?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">Eu também tenho.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">Eu acho que ela nunca irá voltar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">Nunca mais veremos aquele sorriso dela que não tinha medo de nada e que era capaz de fazer pessoas como eu segui-la,</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">ou a luz que ela radiava que fazia-te querer segurar esse brilho com as tuas próprias mãos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Mas a promessa que lhe fiz ainda é a mesma, não importa quantas eternidades passem.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Ele será um lugar aonde ela pode viver mesmo depois da morte.</text>

  <text id="gebura6_intro_g46">Se por acaso te lembrares do que é, então conta-me...</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">Conta-me qual é o presente que ela nos deixou.</text>





</localize>
