<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="binah1_intro_b1">Tu voltaste.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">Divertiste-te enquanto eu estive trancada aqui em baixo?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">Não te preocupes, eu não estou zangada contigo.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">"Ô mágoa, eu acabei, vês, ao te respeitar,"</text>
  <text id="binah1_intro_b5">É difícil saber o fluxo do tempo neste lugar,</text>
  <text id="binah1_intro_b6">então esta eternidade salvou-me.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">Já viste os turvos córregos do grande rio que atravessam a cidade inteira?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Se seguires depois dos rápidos selvagens e de uma corrente sinuosa,</text>
  <text id="binah1_intro_b9">tu verás um vasto e tranquilo prado.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">Essa terra está banhada em lama, areia, lixo e resíduos que o rio trouxe.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">Aquilo que não é apanhado na zona superior e mediana da corrente vem parar aqui, a zona inferior.</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Para aguentar com tudo que chega ao fundo é preciso fortes costas que não se quebrem facilmente.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">Eu já testemunhei a presença de vários Poços neste lugar.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Eu tenho de recolher as suas águas todos os dias, mas parece que o nível da água nunca desce.</text>
  <text id="binah1_selection1">O que é um Poço?</text>
  <text id="binah1_selection2">O que queres dizer com recolher a água?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">O Poço é tão profundo que é sem sentido buscar pelo seu fundo.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">O mesmo também é a relíquia e a fonte de toda a Humanidade que alguma vez existira desde os tempos mais arcaicos.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">A água no seu interior nunca fluíra para a superfície. Apenas houveram pequenas ondulações que permearam as folhas que caiem por causa dos ventos.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">O nosso papel é o de trazer a água das profundezas do Poço para o exterior.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">Ninguém sabe o que o Balde irá conter quando é erguido da escuridão eterna, mas mesmo assim eu continuo a puxá-lo ao de cima por uma roldana. Venha o que vier, seja o que for.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Tens de ter cuidado e atenção para que então não caias no Poço.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Talvez isso seja um ato generoso para com aqueles que têm sede, se caírem poderão saciar-se.</text>
  <text id="binah1_intro_b16">Foste tu quem fez o Balde.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Mas deixaste o trabalho de retirar a água para outra pessoa.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">Não perguntes pelo meu nome.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">'Binah' não é o nome de uma pessoa.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">Mas sim o nome de um triste lugar aonde vários túmulos podem ser encontrados.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Eu sou aquela que recolhe a água.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">Porquê que vieste aqui e o que desejas que eu recolha?</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="binah2_intro_b1">Estás a observar todos os túmulos deste lugar?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">É uma vista e tanto. Houveram dias que passei lendo todas as letras escritas neles.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">Eles também são caixões. A própria morte, mas também as possibilidades que o nascimento traz.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">Eu tenho guardado-os por muitos anos, realizando consagrações para aqueles que não têm o privilégio para avançar para o pós-vida.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Isso é umas das coisas que eu faço neste lugar.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Não sei se sabes, mas se ficares por um longo, longo tempo neste cemitério,</text>
  <text id="binah2_intro_b7">tu poderás ouvir os sussurros dos mortos.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">O som das palavras deles é obscuro como a pura escuridão. Ele faz-me sentir como se estivesse a ser enchida por águas negras.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Pareces aborrecido, já que estás a observar os teus arredores.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">Não costumo ter convidados por aqui, seria uma pena apenas mostrar-te estes túmulos.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">Chamou-me, senhora?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Um dia os limites deste empregado colapsaram.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">Qual é o teu nome?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">O meu nome é... Nathan.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Este aqui estava encarregado de extrair o E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">Durante a extração, ele olhou para o interior do Poço e escapou com vida por pura sorte.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Ele tinha de pagar o preço por ter olhado para dentro do Poço, mas acabaram por salvá-lo dando-lhe a dose máxima de Encefalina. Assim, ele foi capaz de voltar ao trabalho.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">No entanto, aquele que vê a fenda do limite, nunca mais conseguirá voltar ao mundo que pertencia.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">Queres ver algo interessante?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Nathan, podes dizer ao gerente o quê que tu viste e o quê que tu tiveste de esquecer?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">Nos túmulos... dentro deles...têm..... pessoas adormecidas...nas profundezas...</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Aqueles que dormem lá têm sonhos bons. Neste lugar nós chamamos-lhes de "Poço".</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Nós temos de os dragar... e injetá-lhes... com Cogito...</text>
  <text id="binah2_intro_b20">E depois disso? O quê que tu viste?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">Aquele homem...aquele.... Aquela....coisa....</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Continua.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">Ele, ele....ele....el....el... eleee.....no... no Poço........</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Coitado, acabou de desmaiar.</text>
  <text id="binah2_selection1">Porquê que ele desmaiou?</text>
  <text id="binah2_selection2">O quê que vai acontecer com ele?</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">Aqueles que estão aqui não podem desobedecer-me.</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">Mesmo não completando a frase, ele tentou falar até que ele atingiu o seu limite, o que mostra até a aonde ele se esforçou para obedecer-me.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">Não te preocupes. Se a mente dele continuar neste estado ele não vai sobreviver nem um dia.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">É mais fácil não fazer nada e apenas ficar a olhar a areia a cair do que tentar impedir que o castelo de areia se desmorone.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">Eu vi o que esta criança viu, centenas de vezes, talvez milhares de vezes, ou talvez muito mais do que isso.</text>
  <text id="binah2_selection3">Porquê que ainda estás aqui?</text>
  <text id="binah2_selection4">Estás bem?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">O porquê que eu ainda estou de mente sã para falar contigo calmamente?</text>
  <text id="binah2_intro_b25">É graças a este corpo mecânico que eu mal consigo-me agarrar a minha mente e alma. Sim, as fortes costas que nunca se quebram.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Mas, 'A',</text>
  <text id="binah2_intro_b27">esqueceste-te que eu também nasci de uma mente humana?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">......</text>
  <text id="binah2_intro_b29">Felizmente, uma coisa é certa,</text>
  <text id="binah2_intro_b30">mesmo se eu enlouquecer e destruir esta instalação, arrastando tudo para o fundo, incluindo tu...</text>
  <text id="binah2_intro_b31">Ela apenas irá desligar-me.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Mas se esse dia realmente chegar, eu preferia que tu me matasses com as tuas próprias mãos do que ela.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">Isso é o que podes fazer por mim, a pessoa confinada que sou.</text>


  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Como já deves ter visto, lutas ferozes acontecem todos os dias neste lugar.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Já as viste milhões de vezes, não foi?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Se lhes dermos tempo, as Anormalidades irão voltar a vida. Não importa em quanto pedaços elas sejam desfeitas.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">Isso é uma das coisas que fez com que a Gebura enlouquecesse.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Demorou muito tempo para ela entender que as Anormalidades são para ser exploradas, não eliminadas.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">Ou talvez ela não conseguiu libertar-se da indignação do seu passado.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Bem, isso não é problema meu. Eu sei que nunca mais irei voltar a ver como ela costumava ser.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Mas mesmo assim, eu impressiono-me com o potencial do E.G.O todas as vezes que a vejo lutar.</text>
  <text id="binah3_selection1">Qual é o potencial do E.G.O?</text>
  <text id="binah3_selection2">O quê que te impressiona tanto?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Tu nunca o vais saber, já que tu nunca usaste um.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Extrair o E.G.O é um dos meus vários deveres. É natural que eu me interesse pelo o seu potencial.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">Na verdade, existem muitas armas de grande poder neste mundo para além do E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Os artefactos dos Subúrbios e das Ruínas, as Singularidades das Asas e até mesmo as invenções rudimentares criadas nos Becos. Se usadas corretamente, a luta entre aqueles que as usam e as Anormalidades seria um tanto justa.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Mas dar essas armas a empregados que nunca aprenderam a lutar para além do básico que lhes é ensinado nos treinamentos é tão fútil quanto ensinar um recém-nascido a caçar.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">Os Coelhos são especialistas em matar. Se eles tiverem munição suficiente, eles matam qualquer coisa.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Ao contrário dos nossos empregados que nem sabem segurar armas eficientemente.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">Já que habilidades de combate não é algo que é necessário ter para se ser contratado.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Mas, os empregados não precisam de ser ensinados como usar os E.G.Os.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">A força dos E.G.Os cresce de acordo com o coração do usuário. Eles sabem como usá-los no momento eu que os equipam.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">No entanto, mesmo com todo esse poder, a maioria dos empregados não sabe controlá-lo. Assim sendo, eles não têm chance contra as Anormalidades.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">Eu nunca vi ninguém capaz de utilizar o potencial total do E.G.O, para além da Névoa Vermelha.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Usar E.G.O é vestir a casca do ego de outra pessoa.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">O usuário apenas imita o ego emprestado, incapaz de criar força por si próprio.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Se eu soubesse disto antes de ser trancada aqui dentro, eu teria feito de tudo para pôr as minhas mãos neles.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">Se conseguisse então as circunstâncias seria um tanto diferentes.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">Mas agora eu estou confinada aqui, sendo apenas capaz de os extrair e proibida de os tocar.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Eles ainda temem a minha sede por sangue, mesmo ela estando aprisionada dentro desta gaiola de metal enferrujada.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">Não te preocupes. Eu não tenho mais nada agora.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Mas quem sabe? Talvez o meu desejo por sangue será restaurado novamente, já que se encontra selado, não erradicado.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="binah4_intro_b1">Antigamente, o mundo no qual ficaste costumava ser brilhante.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Havia sol, lua e as nuvens que flutuavam ao redor deles. Era um mundo de luz, por assim dizer.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Mas tu não poderias ficar lá. Tu foste roubado de inúmeras coisas.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">Tu viveste com um coração quebrado, enquanto te agarravas ao vazio aonde os fragmentos do mesmo deviam estar.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">Ninguém entendia a tua dor ou confortavá-te.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">Uma perda eterna dominou-te.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">Eu fui uma daqueles que te roubou.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Eu vi-te tentar enquanto te encontravas no fundo e eu no topo do mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">Não foi só a ti.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">Eu já vi muitos outros que tentaram.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Esforço tão inútil quanto o contorcer de um inseto. Tudo que eu tive de fazer foi pisar em cima deles umas poucas de vezes.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Mas às vezes alguns deles rangiam os seus dentes e escalavam para atingir o topo enquanto arrastavam os seus corpos esmagados.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Parecia uma viagenzinha divertida, então eu tomei a minha chávena de chá antes de partir.</text>
  <text id="binah4_intro_b14">Mas como podes ver, a Névoa Vermelha deu cabo de mim.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">Huhu, e então tu causaste-me toda a dor que eu te causei, não foi?</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Tu sabias muito bem como quebrar a mente de alguém sem ter de utilizar tortura ou violência.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">Quando terminaste, tu recolheste cada pedacinho que tinha restado da minha humanidade.</text>
  <text id="binah4_intro_b18">E atiraste-me para este buraco até que a minha alma começara apodrecer.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Talvez tenhas dito a ti próprio que eu mereço pior do que isto.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">Então tu deves ser o justo herói que derrotou o mal, não é?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Se assim for, então o quê que esse justo herói faz aqui, prisioneiro assim como eu?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">O quê que aconteceu com esse tal covarde, aquele que tinha medo de olhar nos meus olhos enquanto eu morria?</text>
  <text id="binah4_intro_b23">Porquê que ele está aqui sendo punido que nem eu?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Sim.... Não há nada que me satisfaça mais do que esta vista.</text>
  <text id="binah4_intro_b25">Foi isto que o grande idealismo dela se tornou?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Tu arrastaste para baixo a tua heroína com as tuas próprias mãos.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">Tu realmente achas que o teu trabalho está completo por derramares lágrimas no funeral dos inocentes?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">Mesmo que tu não tenhas deixado os seus corpos descansar em paz?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">Ironicamente, tu encontraste uma esperança em toda esta miseria.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">O material puro do Balde.</text>
  <text id="binah4_intro_b31">E o caminho para o Rio do tudo.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">Atravaz dela tu fizeste o Balde, e assim tu enviaste-o para o fundo do Poço das pessoas.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">O mesmo se ergue do Poço de um individuo com a água que só pode ser recolhida por essa pessoa.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">O velho rio tem fluido no fundo, mesmo antes do nascimento do mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b35">E agora é simplesmente extraído, sem nem ao menos se saber se o individuo consente ou não.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">Quando o Balde que contem o desvanecido ideal dela entra em contacto com o ego de outra pessoa, uma certa mudança ocorre.</text>
  <text id="binah4_selection1">Fala-me sobre o Balde.</text>
  <text id="binah4_selection2">Fala-me sobre a mudança.</text>
  <text id="binah4_intro_b37">Talvez seja difícil entender apenas ouvindo.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Então mostrarei-te um dos milagres dela.</text>
  <text id="binah4_intro_b39">É complicado, mas eu o farei por ti.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">As pessoas escolhidas há muito tempo esperam pela sua vez.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Eu os trago de acordo com o registo.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Farei-lhe uma introdução ao um deles. Este é Sem Nome.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">Ele não tem nada, já que ele abandonou tudo o que era há muito tempo atrás.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">Para ele, os remanescentes do passado ou a dor do presente não importam.</text>
  <text id="binah4_intro_b45">Ele apenas vê o futuro.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">Tiveste bons sonhos?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">……..............</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Sim, tu finalmente irás sonhar o quanto tu quiseres para toda a eternidade.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Os empregados irão injetá-lo com Cogito em breve.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">Que rio flui dentro de ti? Que mundo guardas dentro de ti?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">O número de mundos que há é idêntico ao número de pessoas que existem. É um tanto divertido descobri-los.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………..………..………..</text>
  <text id="binah4_intro_e3">………..</text>
  <text id="binah4_intro_e4">………..Grr….grrrrrrrrrrr…..ggggggggg……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">Ninguém pode ver isto…</text>
  <text id="binah4_intro_b52">É por isso que eles ajustam o nível de Cogito de acordo com as minhas ordens, mantendo os seus olhos fechados e ouvidos tapados.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">…………………………….. </text>
  <text id="binah4_intro_b55">Ninguém deve fazer contacto visual com o que recolhe.</text>
  <text id="binah4_intro_b56">Mas eu não consigo desviar o meu olhar dele ou até mesmo fechar os meus olhos, não importa quão doloroso seja o fazer.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">Nos olhos daquele que recolhe há um abismo que apenas eu consigo aguentar, e nele há coisas que não deveriam existir neste mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b58">Este é a punição que tu me obrigas a sofrer.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Uma pessoa normal já teria enlouquecido milhares de vezes.</text>
  <text id="binah4_intro_b60">Graças a ti, eu não posso nem mesmo ter a benção da insanidade. Tudo que eu posso fazer é olhar nos olhos dele…</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Gggggrrr……..</text>
  <text id="binah4_intro_b61">Agora, esperemos.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Irá erguer-se novamente ou estará destinado a ser deitado abaixo por este pilar e a passar a eternidade neste lugar comigo?</text>
  <text id="binah4_intro_b63">Esperemos mais um pouco pela nossa resposta.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Agora finalmente descobriste o que está contido nestes pilares?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Bem, podes considerar-te sortudo hoje.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">Às vezes, quando o nível de Cogito é ajustado inadequadamente, algumas coisas que não deviam existir aparecem como fragmentos.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">É como se fossem o efeito secundário que é o preso a ser pago por se fazer algo incalculável a um ser humano.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">O Balde pode trazer impuridades consigo que costumamos retirar, como por exemplo o abismo no interior da humanidade, o subconsciente e todo o tipo de possibilidades.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Do passado, do presente e até mesmo do futuro. Todo o tipo de seres que existiram, existem e existirão neste mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Eles estão fora do nosso controlo. Não há nada que possamos fazer quanto a eles.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Flutuando por aí sem rumo, ressoando com as Anormalidades e manifestando-se diante de nós quando chega a hora.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Eles são o que tu chamas de Incidentes.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">Felizmente, eles reagem à Dissuasão de Qliphoth, então podemos pô-los a dormir como as Anormalidades, mas isso é tudo que podemos fazer para além de supressão.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Sim, como eu te falei, extrair as Anormalidades é o meu trabalho,</text>
  <text id="binah4_intro_b75">mas criá-las é a tarefa da Carmen, aquela que há muito enterraste.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Ela é a mãe de todas as Anormalidades.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Como te sentes agora sabendo que todas as Anormalidades que enfrentaste são parte destes pilares?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">É uma vista agonizante para confrontar, mas isso não importa para ti. Ou estou enganada?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Afinal das contas, apagar as tuas memórias e fugir delas como se nada tivesse acontecido é a tua especialidade.</text>

    <!-- 에피소드 5-->
    <text id="binah5_intro_A1">Tu disseste-me para sacrificar o teu corpo todo sem hesitação.</text>
    <text id="binah5_intro_A2">Terias feito essa escolha sabendo que nós acabaríamos assim?</text>
    <text id="binah5_intro_A3">Eu sempre me perguntei isso.</text>
    <text id="binah5_intro_b1">Isto é terra de ninguém. O lugar do silêncio.</text>
    <text id="binah5_intro_b2">A maioria dos empregados que visitam este sitio enlouquecem e abraçam o oblívio.</text>
    <text id="binah5_intro_b3">Já faz muito tempo desde que eu tive uma boa conversa com alguém.</text>
    <text id="binah5_intro_b4">Tu erradamente deves pensar que sou a única residente deste  lugar.</text>
    <text id="binah5_intro_b5">Mas na verdade eu tenho uma companheira que tem passado esta eternidade comigo.</text>
    <text id="binah5_intro_b6">Deixa-me introduzir-te a ela.</text>
    <text id="binah5_intro_b7">Tu criaste o Balde ao reconstruir, dividir e proliferar o corpo da Carmen.</text>
    <text id="binah5_intro_b8">Tu também conseguiste extrair o Cogito, o fluido da vida e da morte.</text>
    <text id="binah5_intro_b9">No começo, apenas uma pequena dose tinha sido adquirida, mas enigmaticamente essa substância começou a escorrer infinitamente e formara uma lagoa.</text>
    <text id="binah5_intro_b10">Podes a ver?</text>
    <text id="binah5_intro_b11">Ela está a olhar para nós, bem lá em baixo.</text>
    <text id="binah5_intro_b12">Quando tudo parece correr mal, eu encaro o fundo.</text>
    <text id="binah5_intro_b13">Sempre que o faço, sinto que eu e ela somos as únicas pessoas neste mundo.</text>
    <text id="binah5_intro_b14">Às vezes, eu acho que ela fala comigo.</text>
    <text id="binah5_intro_b15">Mesmo sabendo que agora ela é apenas uma amalgamação de carne, cérebro, neurónios e outras coisas misteriosas que flutua no fundo da lagoa.</text>
    <text id="binah5_intro_b16">Alguém se injetou com Cogito, e outro alguém enlouqueceu ao testemunhar o que aconteceu com ela.</text>
    <text id="binah5_intro_b17">Outro desistiu do seu corpo e entrou em um estágio de limbo. E aquela que não conseguiu preservar-se por tudo isto acabou por confessar tudo à Cabeça.</text>
    <text id="binah5_intro_b18">Esta é a colaboração de desespero que tu e ela criaram.</text>
    <text id="binah5_intro_b19">Tu ainda não estás pronto para olhar para o fundo da lagoa.</text>
    <text id="binah5_intro_b20">Para o fazer, tens de olhar diretamente para o caminho que segues.</text>
    <text id="binah5_intro_b21">Procuras por redenção?</text>
    <text id="binah5_intro_b22">Ou buscas redimir-me a mim e aos outros que prendeste neste lugar?</text>
    <text id="binah5_intro_b23">Qualquer que seja o teu objetivo, tu deves pensar que salvar esta instalação do pecado como planeaste irá consertar tudo.</text>
    <text id="binah5_intro_b24">Pensa só por um momento. Até mesmo tu, aquele que não saiu deste sitio por tanto tempo,</text>
    <text id="binah5_intro_b25">devia saber que há pessoas que estão a ser mortas pelas Anormalidades em outros ramos da corporação enquanto falamos.</text>
    <text id="binah5_intro_b26">Todas as Asas têm as suas dolorosas histórias que perpetuamente se repetem.</text>
    <text id="binah5_intro_b27">Nos Ninhos, nos Becos, nas Ruínas, nos Subúrbios…</text>
    <text id="binah5_intro_b28">Uma dor muito maior do que qualquer outra que tu tenhas visto prevalece.</text>
    <text id="binah5_intro_b29">Eu observei tudo conscienciosamente, pois eu não me obscequei com um objetivo inalcançável como tu.</text>
    <text id="binah5_intro_b30">O mundo que tu viste estando no fundo, é bastante diferente do mundo que eu vi estando no topo.</text>
    <text id="binah5_intro_b31">Tu capturaste-me e torturaste-me até que te contentasse, mas mesmo assim ainda estamos nos afundando em desespero.</text>
    <text id="binah5_intro_b32">Alguém irá substituir-me e trabalhar como um dos Arbitrários da Cabeça e lançar as suas Garras a pessoas como tu.</text>
    <text id="binah5_intro_b33">Mesmo se, de alguma forma, tu quebrares o ciclo, isso não seria nada para além de inútil.</text>
    <text id="binah5_intro_b34">Asas partidas esticarão se e baterão novamente </text>
    <text id="binah5_intro_b35">A breve resistência será esquecida, as pessoas continuaram a viver, não por causa de um propósito ou sonho, mas porque não podem morrer.</text>
    <text id="binah5_intro_b36">Tu podes pensar que me mandaste abaixo.</text>
    <text id="binah5_intro_b37">Mas eu ainda estou a ver-vos lá em baixo contorcendo-se como insetos.</text>
    <text id="binah5_intro_b38">Eu ansiosamente aguardo o momento que tu cairás em desespero depois de te aperceberes que o ciclo da dor não pode ser terminado.</text>
    <text id="binah5_intro_b39">Eu quero ver-te ajoelhar diante da sua força.</text>
    <text id="binah5_intro_b40">Desespera-te e sucumbe ao teu destino.</text>
    <text id="binah5_intro_b41">Tenta resistir até ao fim e despedaçarás-te.</text>
    <text id="binah5_intro_b42">Deixa os últimos pedaços da resistência derreter</text>
    <text id="binah5_intro_b43">e silenciosamente fluir para a água que correr pelo interior da Terra.</text>
    <text id="binah5_intro_A4">Ela tinha sido ferida mortalmente ferida pela Kali, mas mesmo assim ela continuava a ser a nossa única chance de escaparmos.</text>
    <text id="binah5_intro_A5">Era um milagre que nós a capturamos viva. Nós já tínhamos passado o ponto de retorno cheios de remorso e arrependimento para sentir qualquer tipo de culpa.</text>
    <text id="binah5_selection1">(Vasculhar a mente dela.)</text>
    <text id="binah5_selection2">(Vasculhar a mente dela.)</text>
    <text id="binah5_selection3">(Vasculhar a mente dela.)</text>
    <text id="binah5_intro_A6">Como escapar à Cabeça; como nos tornarmos uma Asa; e como nós, os poucos que sobraram, podíamos sobreviver.</text>
    <text id="binah5_intro_A7">Era impossível para nós descobrimos esse tipo de coisas sozinhos.</text>
    <text id="binah5_intro_A8">Ela mal respirava, mas o seu encéfalo ainda estava ativo. Isso era tudo que nós precisávamos.</text>
    <text id="binah5_intro_A9">Nós escavamos a cabeça dela assim como nós o fizemos com a Carmen. Nós buscamos uma solução.</text>
    <text id="binah5_intro_A10">Depois de tal, nós arduamente recolhemos cada uma dessas peças deformadas.</text>
    <text id="binah5_intro_A11">Aquele que guarda os portões do inferno deve sempre estar em desespero.</text>
    <text id="binah5_intro_A12">Para que então não caia para as suas profundezas ardentes.</text>

    <!-- 에피소드 6-->
    <text id="binah6_intro_b1">Mais um lugar que fora desertado.</text>
    <text id="binah6_intro_e1">P-por favor, tenha piedade de mim... Eu fiz tudo que vós me pedistes.</text>
    <text id="binah6_intro_b2">Não sentes nada, mesmo que o lugar no qual pertencias tenha sido reduzido a cinzas e pó?</text>
    <text id="binah6_intro_b3">Não sejas tão estraga-prazeres. Tenta admirar um pouco a vista.</text>
    <text id="binah6_intro_b4">Desde pequena que um cenário como uma miríade de estrelas iluminando o céu ou a radiante luz do Sol tocando a Terra nunca me impressionou nem um pouco.</text>
    <text id="binah6_intro_b5">No entanto, esta vista faz-me sentir algo. Uma sensação que me faz querer mais.</text>
    <text id="binah6_intro_b6">Mas ainda não é o suficiente.</text>
    <text id="binah6_intro_b7">Eu ainda estou sedenta por mais.</text>
    <text id="binah6_intro_e2">P... Por favor. Por favor deixe-me ir embora. Vós tendes tudo pelo que pedistes…</text>
    <text id="binah6_intro_b8">Porquê que estás a tremer-te todo? Para onde é que toda aquela coragem para trair o teu próprio Ninho foi?</text>
    <text id="binah6_intro_b9">O plano não era perfeito de jeito nenhum, mas pelo menos era tão mau assim.</text>
    <text id="binah6_intro_b10">Graças aqueles que confiaram em ti, nós podemos ter esta bela vista.</text>
    <text id="binah6_intro_b11">Confiança é uma das minhas armas preferidas, sabes. Ela deixa uma grande ferida.</text>
    <text id="binah6_intro_b12">Os Varredores chegarão em breve.</text>
    <text id="binah6_intro_b13">Onde quer que haja lixo, eles estarão lá em pouco tempo.</text>
    <text id="binah6_intro_e3">N-não... Por favor...</text>
    <text id="binah6_intro_b14">É uma relação simbiótica. Eu estou demasiado ocupada para lidar com os restos. Eu deixo esses com eles.</text>
    <text id="binah6_intro_e4">......Tudo menos os Varredores, por favor!</text>
    <text id="binah6_intro_b15">Ah sim, essa cara.</text>
    <text id="binah6_intro_b16">Essa expressão vivida na tua face é o que te faz parecer vivo.</text>
    <text id="binah6_intro_b17">…..</text>
    <text id="binah6_intro_b18">Ah, silêncio e o cheiro metálico do chá-preto, os meus melhores companheiros.</text>
    <text id="binah6_intro_b19">Tu também deves gostar deles, não é?</text>
    <text id="binah6_intro_b20">Agora a minha próxima paragem é aquele lugar.</text>
    <text id="binah6_intro_b21">É um tanto desagradável ter de depender na informação de um idiota de cabelo laranja…</text>
    <text id="binah6_intro_b22">Mas são os fracos e vulneráveis que costumam dar boas informações.</text>
    <text id="binah6_intro_b23">Que tipo de expressão eles irão fazer que mostrará-me o que é estar vivo da próxima vez?</text>
    <text id="binah6_intro_b24">Apenas coisas que estão a morrer me entretêm.</text>
    <text id="binah6_intro_b25">Apenas o som dos seus últimos suspiros e as expressões faciais que fazem enquanto se agarram à vida mesmo estando a morrer podem-me satisfazer.</text>
    <text id="binah6_intro_b26">Eu e tu não somos diferentes.</text>
    <text id="binah6_intro_b27">Nós somos os monstros que esta época criou.</text>
    <text id="binah6_intro_b28">Não, nós devemos ser a nova geração da humanidade, aqueles que se encaixam neste mundo melhor do que todos os outros.</text>
    <text id="binah6_intro_b29">É por isso que tu conseguiste planear tudo isto.</text>
    <text id="binah6_intro_b30">No entanto, não importa o quê que tu faças ou conquistes neste lugar, o mundo não irá mudar.</text>
    <text id="binah6_intro_b31">As Asas que alto voam, as Organizações dos Becos, as criaturas dos Subúrbios, o Abismo nas Ruínas, Arbitrários como eu, as Garras e o Olho.... Tu nunca os irás derrotar sozinho.</text>
    <text id="binah6_intro_b32">…Mas apenas ficar aqui parado sem fazer nada também não irá fazer com que o mundo mude.</text>
    <text id="binah6_intro_b33">Se não houverem mais lugares para onde fugir, esconder ou descansar, então eu irei testemunhar tudo o que tu tens de fazer com os meus próprios olhos.</text>
    <text id="binah6_intro_b34">Eu não irei fechar os meus olhos só porque as minhas pálpebras pesam, nem eu irei virar as costas só porque a vista é dolorosa.</text>
    <text id="binah6_intro_b35">Simplesmente segue em frente, assim como tu sempre fizestes. Então talvez triunfarás.</text>

</localize>
