<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Parece que Netzach ainda não chegou)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Porquê que a sala de encontro tem de ser tão longeee?</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">Uh, tu já sabes o meu nome, né?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Vais, tipo, dizer alguma outra coisa?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Sim.</text>
  <text id="netzach1_selection2">Não.</text>
  <text id="netzach1_intro_n1_1">Uh, podemos falar mais tarde? Eu estou meio ocupado de momento.</text>
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Que bom. Vejo-te mais tarde. </text>
  <text id="netzach1_intro_n5">....</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Tu pareces um pouco surpreso.</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">Sabes que este não é tipo de lugar onde nós andamos sempre a disser que é uma honra ter-te como gerente?</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Bem, não é que eu saiba o quê que tu estás a pensar.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">Deixa-me contar-te uma coisa. Eu não gosto do meu trabalho.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">Eu realmente quero despedir-me.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Mas eu não posso, pois não?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Eu estou aqui contra a minha vontade.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">Mas quanto a ti, eu não sei que grande ambição fez-te vir trabalhar neste lugar, mas também não quero saber.</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">No meu caso, eu nem me lembro de como vim aqui parar, mas mesmo assim tenho de cumprir um papel que eu nunca pedi para ter.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">Eu não quero ser responsável pela morte de ninguém.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">Quem quer que me tenha designado para trabalhar aqui estava totalmente enganado.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Eu estou de mãos atadas.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Empregados morrem todos os dias.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">Não haverá ninguém que se lembre deles.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Ninguém irá comemorar os seus sacrifícios.</text>
  
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Netzach fecha os seus olhos)</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">...</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Quando eu fecho os meus olhos, eu sinto-me como se estivesse num mundo diferente.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Eu pertenci a um mundo diferente, há muito tempo atrás.</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">Eu acho que me lembro de algo desse mundo, a esperança eu tinha para salvar a vida de alguém.</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">Mas eu estou aqui agora.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Para quê que serve salvar a vida de alguém só para os vermos morrer no dia seguinte?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Para quê adiar o inevitável?</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">As pessoas que estão neste lugar não têm futuro.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Tu sabes, aquelas coisinhas chamadas de planos.</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">Conseguir dinheiro, encontrar o amor, casar, ter filhos...</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Todos pelo cano abaixo. Tu sabes como é ter de brincar de roleta russa todos os dias?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Ver os outros morrer é uma chatice. Sobreviver ao dia é uma chatice.</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">Nós só somos lêmingues correndo em direção do precipício.</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">Agh, uma coisa, podemos ter uma máquina de vender cerveja?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Isso é, tipo, a única coisa que pode-me fazer feliz aqui.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Sim, eu arranjo-te uma.</text>
  <text id="netzach2_selection2">Tu sabes que eu não posso.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Gerente, por favor. Tente ser melhor do que o Netzach.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_n1">Estás bem da cabeça? Eu só estou a tentar melhorar o bem-estar dos empregados.</text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Estás a pisar a linha, Netzach. Considera isto como um aviso amigável. Tu sabes o que vai acontecer se continuares com essas coisas.</text>
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Oh, eu ai amar ver o que tu vais fazer comigo.</text>
  <text id="netzach2_intro_n16">....</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">Yeah, continua a ignorar-me, Angela. Como o de costume.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="netzach3_intro_m1">Uhh, gerente... Eu vim aqui para te dizer que o Netzach não está muito bem hoje e...</text>
  <text id="netzach3_intro_y1">Malkuth, tu realmente não sabes mentir. Gerente, o Netzach andou a consumir Encefalina. Ele está completamente drogado.</text>
  <text id="netzach3_intro_m2">Que serpente traidora! Não sabes que o Netzach pode ser punido por isso?</text>
  <text id="netzach3_intro_y2">Queres saber uma coisa? Isto não é problema meu e tu também não devias-te importar.</text>
  <text id="netzach3_intro_m3">Por favor, não contem nada disto à Angela.</text>
  <text id="netzach3_intro_y3">Netzach está a negligenciar as suas responsabilidades e tu também estás. Não devias estar na reunião de equipa agora?</text>
  <text id="netzach3_intro_m4">Pois é! Obrigada, Yesod!</text>
  <text id="netzach3_intro_y4">Desculpe se isto lhe vai ofender, mas acho que deverias fazer alguma coisa antes que a Angela veja o Netzach assim tão alterado.</text>
  <text id="netzach3_intro_x1">(Netzach encontrado)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">'Tá tudo? Tu pareces estar bué bem hoje. Entãooo,...tu...tipo...completaste alguma cena, huh? Incrível.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Eita, porquê que o chão está a tremer? Será que outra Anormalidade acabou de fugir?</text>
  <text id="netzach3_intro_n3">É, eu sei o quê que estás a pensar.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">Netzach é só um viciado estúpido, nada como a Malkuth ou como o Yesod, né?</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Eu sei, eu li a tua mente.</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Eu oiço isso a toda a hora.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Mas pensa assim.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Esse lugar é o inferno.</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">É assim tão errado tentar fugir da realidade mesmo que seja só por uns poucos momentos?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">O que eu quero dizer é que nós devíamos celebrar por sobrevivermos esta merda de dia!</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">Eu não ligo para o futuro da companhia ou qualquer cena dessas.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">Não há um amanhã aqui....</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">Onde foi que eu errei?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Eu estou a ser punido pelos os meus pecados? Será que eu fiz algo horrível no passado para merecer este tormento eterno?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">Se for esse o caso, eu arrependo-me, por favor diz a quem quer que tenha feito isto tudo para perdoar-me...</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Esquece...eu só quero ver este lugar a desabar.</text>




  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="netzach4_intro_ta1">Angela! O Netzach fez a mesma coisa de novo!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">O quê que o Netzach fez?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Ele só me deu hoje o relatório para a nossa operação em conjunto, o qual era para o dia de ontem.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">E agora não o encontro em lugar nenhum. Tenho a certeza que ele está a dormir em algum lugar, totalmente bêbado.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Os Sephirahs superiores devem saber onde ele está, vai lá perguntar-lhes.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">Eu não quero ir falar com eles!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Angela, eu acho que o Netzach está a falhar de mais para ser um bom Sephirah.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">O que queres dizer com isso, Tiphereth?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">...Eu estou a pedir-te para que tu substituas o Netzach.</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Tiphereth.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">O processo de substituição não pode ser usado para remover Sephirahs que tu não gostas.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Eu sei. Se eu pudesse fazer isso, eu já teria substituído a maioria deles.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Sephirahs só podem ser substituídos quando eles apresentam sérias falhas e não são capazes de realizar os seus deveres.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Netzach se encaixa nas condições, ele não faz nada...</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Netzach está a fazer a parte dele. Consumir Encefalina ou ficar letárgico....é parte do papel dele.</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">Mais uma coisa, Tiphereth. Mesmo se nós substituíssemos o Netzach, tu realmente achas que o novo Netzach ia ser um Sephirah aplicado e trabalhador?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">Por favor não voltes a falar sobre o processo de substituição como se fosse assim tão simples.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Eu sei como te sentes, mas o Netzach é um problema diferente.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Hey, Tiphereth, eu estou com uma dor de cabeça, podes por favor não andar por aí aos berros?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Eu acabei de contar à Angela sobre o processo de substituição!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">Os teus dias de irresponsabilidade irão finalmente acabar!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Tu achas que eu tenho medo das tuas ameaças? Eu odeio desapontar-te...</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Mas isso é exatamente o que eu quero, Tiphereth. Não entendes?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">....Quero ver o que vais dizer quando estiveres a ser "substituído".</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">Eu não ligo se tu vais conseguir fazê-lo ou não....</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Talvez a Angela venha-se a arrepender desta decisão.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Eu pergunto-me as mesmas coisas que Tiphereth se pergunta.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Porquê que eu não fui destruído? Angela pode-me substituir a qualquer hora que ela quiser.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">Se eu fosse a Angela, eu teria destruído uma IA como eu há muito tempo atrás.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">.........</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Eu acabei de tornar o clima tenso, não foi?</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">Não te preocupes, eu não espero que me digas nada.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="netzach5_intro_n1">Se honesto, tu não vens ter comigo para que eu elogiar-te, pois não?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">Não estás cansado disto?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Tu vais fazer algo de bom amanhã, apesar de não ser grande coisa a Angela e os outros Sephirahs irão elogiar-te.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">Nós vamos ter outro incidente no meu departamento, alguns vão morrer, outros vão enlouquecer e o resto irá sofrer danos irreversíveis.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">A Hod vai tentar alegrar-me. O Yesod vai dar-me uma bronca por causa das regras que eu não segui. A Malkuth vai tentar encorajar-me e vai dizer para tentarmos novamente amanhã.</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Ninguém vai dizer que é a minha culpa, mas eu sei que é.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">O meu dia se repete assim.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Começa com morte e acaba com morte.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Todos os empregados aqui recebem uma pequena dose de droga regularmente. Tu sabias disso?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Ajuda-os a ficarem dessensibilizados a tudo.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Pensa bem. Se o teu colega, o qual almoças com todos os dias, fosse encontrado morto, desfeito em milhares de pedaços. Quem é que iria limpar o corpo dele sem sentir nada?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">É culpa deles? É culpa deles terem de depender daquelas drogas?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Todos estão a fazer o seu melhor para enterrar as suas cabeças na areia.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">Eles podem parecer que estão bem, mas ninguém está.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">Eu continuo a perguntar-me de como eu posso morrer.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Eu sei, é tipo uma metáfora. A morte é hipotética para nós.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">Eu ouvi dizer que injetar drogas como Encefalina numa máquina vai fazer com que ela comece a enferrujar.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">Então se eu pôr uma garrafa inteira dentro do meu corpo,</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">eu irei sofrer danos irreversíveis.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">Eu tomei muito mais Encefalina do que eu costumo tomar,</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">mas a minha mente está calma. Eu sinto-me totalmente lúcido.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Se eu abrir os meus olhos novamente, talvez seja num lugar sem a Angela, ou outros Sephirahs ou tu.</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">Isto não foi nada divertido. Espero que nunca mais nos encontremos.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Nós começamos uma grande pesquisa sobre Cogito. O nosso maior desafio era encontrar a dose correta.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">Eu persuadi várias pessoas. Eu disse-lhes que nós tínhamos de progredir com o experimento para conseguirmos salvar a Carmen e os outros.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Todos ficaram em silêncio quando eu pedi por voluntários. Mas um deles silenciosamente levantou a sua mão.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">Tinha sido o Giovanni, um rapaz reservado.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Giovanni era um dos pacientes da companhia da Carmen. Eu ouvi disser que eles se conheciam desde que eles eram amigos desde à algum tempo atrás.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">Não existe um sacrifício nobre. O final é sempre miserável, não importa o quão justificável o motivo seja.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Talvez ele tenha decidido voluntariar-se para o experimento quando eu disse que poderia salvar a Carmen.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">Eu não falei muito com ele. Nós tínhamos pouco em comum, ela era a nossa única grande conexão.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">Encontrar a correta dose de medicamentos é algo que não pode ser feito em pouco tempo.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Cogito diminui o limite dos que o consomem,</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">e repetidos experimentos causam danos irreversíveis.</text>
  <text id="netzach5_selection1">Injetar Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection2">Injetar Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection3">Injetar Cogito.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">Se a Carmen estivesse aqui, ela ia rir muito só de nos ver a conversar.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">Tipo, nós nunca falamos um com o outro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">Desde o começo eu vim para este lugar porque eu confio nela, não em ti.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">Eu espero que possamos trazer a Carmen de volta à vida.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">Nós não conseguiriamos salvar a Carmen.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">E nós sabíamos disso desde o começo.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">Mas eu não lhe disse a verdade porque eu não queria arruinar a última esperança que ele tinha.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">Eu fui egoísta por pensar que ele seria feliz em um sonho que ele nunca acordaria.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">Então, o porquê de tu estares diante de mim é porque eu falhei o meu experimento.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">Parece que vou ter de encontrar um novo método para me matar.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">...Eu estou a brincar, não contes nada disto à Angela ou aos outros Sephirahs. Isso só iria causar problemas.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">Ouvi dizer que preciso de tratamento porque as minhas peças estão cheias de Encefalina.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Vai ser difícil.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">E certamente também será doloroso.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Francamente, eu não queria acordar. Já faz algum tempo desde que eu dormi por tanto tempo.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Mas em algum lugar na minha fraca consciência, alguém chamou por mim.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">Aquela voz familiar disse-me:</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“Não, tu não podes. Neste lugar, tu tens de ter a minha permissão até mesmo para morrer.”</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">E então tu salvaste-me.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">Infelizmente, eu abri os meus olhos novamente.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Este lugar nunca será seguro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">Isso nunca irá mudar, mesmo se todos tentarmos.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Bem, acho que chegamos a uma conclusão.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">É para viver.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">Mesmo que a vida seja cheia de dor, se a voz que chamou por mim quer que nós nos agarremos à mais pequena das chances,</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">então o quê que devíamos fazer a não ser fazer o que a voz pediu?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">Desde o começo, eu fui arrogante para contigo. Sabes?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">Mas pela primeira vez, eu acho que talvez fui eu quem te chamou.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Tu vieste aqui para me arruinares, mas também para me salvares.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Acho que estamos na mesma situação.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">Nós estamos os dois presos aos pecados do passado.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">Não sou eu aquele que mudou.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">Tu é que és aquele que agora consegue ver claramente.</text>



</localize>
