<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hokma1_intro_h1">Bem-vindo de volta, 'A'.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Eu tive saudades tuas.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Sempre estive à tua espera desde do dia que eu comecei a trabalhar aqui.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Tu lembraste do oceano?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Tu disseste que era o lugar aonde todos os rios e correntes vão parar. E assim sendo...</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">nas camadas inferiores tudo é podre.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">O quê que tu achas deste paraíso que com muito esforço fora pintado de branco com gesso?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Eu sabia que virias em breve.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Este é um presente de boas-vindas para ti.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">Eu acho que o tu querias ter visto deveria ser algo diferente do que eu me tornei.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">O tempo é como uma foice. Ela tenta ceifar e dividir aqueles que tu amas.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Todos que eu amei se foram, deixando-me, um homem velho, para traz.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">Não te culpes.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">Aqueles tempos foram os melhores da minha vida.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">A única coisa na qual me arrependo até hoje é que eu tive medo e fugi sem cumprir até ao fim a promessa que eu te fiz.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">No entanto, tu eventualmente encontraste-me e ajudaste-me a cumpri-la neste lugar. Não é possível eu estar mais agradecido do que já estou.</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Tu és demasiado bom para mim, mesmo até no final.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hokma2_intro_h1">Estamos nos aproximando do nosso objetivo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Ao contrário do que se diz, parece que idade nem sempre traz sabedoria.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">Apenas olha para mim, passando por este ciclo de intermitente ganância que parece infindável. A obsessão sobre as coisas que se foram, arrependimento sem sentido. Agora preso em uma rotina de olhar os ponteiros de ferro do tempo sem motivo.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">Já agora, eu sempre quis perguntar-te uma coisa.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">Eu notei que ficas com uma triste expressão na tua face todas as vezes que um empregado morre.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Do mesmo jeito que eu tornei-me em um velho homem, nenhum ser humano está livre do ciclo da vida e da morte.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">A nossa pesquisa era para curar a doença, não para atingir a vida eterna.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">E que tal um exemplo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">Lembraste daquele empregado? Aquele que era muito simpático contigo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">Ele morreu recentemente.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Quando ele recebeu a carta de aceitação para entrar na Lobotomy Corporation, ele nunca pensaria que morreria tão futilmente.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Se eu quisesse, eu poderia trazê-lo de volta para ti.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Mas eu não o fiz. Está nas regras deste lugar que uma vaga vazia deverá ser ocupada rapidamente.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Finalmente descobriste o segredo deste lugar?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Vidas são algo trivial aqui. Coisas tão frágeis que podem ser destruídas e trazidas de volta tão facilmente. Nós chegamos ao ponto de até mesmo não ficar de lutos pelas suas mortes.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Um empregado que morreu ontem pode voltar se eu o chamar, e outro poderá nunca mais abrir os seus olhos só com um gesto da minha mão.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">Isto é o que a morte significa neste lugar, 'A'.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">Não é honroso ou nobre, mas também não é tão miserável ou cruel quanto nós pensamos.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Então não te culpes tanto.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">Eu não quero ver-te sofrer por tal coisa tão pessoal e insignificante.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">Pois o futuro trará-te mais dores para aguentares.</text>

  <!-- 에피소드 3-->

  <text id="hokma3_intro_h1">Tu deves pensar</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">que eu não sei de nada que acontece nos andares superiores já que estou fundo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Mas és tu aquele que realmente não sabe.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">A dor, a agonia, os arrependimentos e a sombra do passado que nunca irão largar-te.</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Eles passaram vários dias contigo, mas isso não nada comparado ao tempo que passamos juntos.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">Eles nunca chegaram a conhecer-te totalmente.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Aqueles que não conseguiram aceitar os seus destinos dirigiram a sua ira para ti.</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">Como aquele homem, ele que gradualmente se partiu a si próprio todas vezes que ele era ordenado a realizar "edição de informação".</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">A expressão de emoções desnecessárias não é algo favorável.</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Tem algo que eu preciso-te mostrar, para que então entendas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Costumava haver uma empregada chamada Anya que vivia com os seus pais e irmã mais nova.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Ela queria estudar, mas o estado financeiro da família dela não o permitia.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Mesmo assim ela tentou juntar se a uma das Asas. No entanto, ela não era boa o suficiente para elas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">A pobre Anya não sabia o que fazer, ela chegou ao ponto de considerar acabar com a própria vida. Mas então ela recebeu uma carta de uma Asa.</text>
    <text id="hokma3_intro_letter">Cara Sra. Anastasia,</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">Era uma carta simples carta, mas ela tinha uma frase mágica nela,</text>
  <text id="hokma3_intro_h16"> “Vós sois qualificada para juntar-se à Lobotomy Corporation”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Surpresa, Anya leu a carta muitas vezes.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">Não parecia que era alguém pregando-lhe uma partida ou que a carta tinha sido enviadas para a pessoa errada.</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">Um pouco depois, ela apercebeu-se que ela nunca tinha tentado entrar na Lobotomy Corporation, nem se quer tinha mandado currículo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Mas assim que o choque passou, esse facto não era mais importante.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">Eu era o mensageiro. Eu era aqueles que enviava essas cartas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">Eu avaliava os candidatos para determinar se eles seriam aceites ou não, e trazia um milagre para os que eram aprovados.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Anya não foi selecionada por ter alguma 'incrível capacidade'.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Ela tinha uma caraterística comum a todos os nossos contratados, mas que nenhum deles sabia que tinha.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Como sabes, para se tornarem em uma Pena, uma parte de uma Asa, é preciso ser-se muito melhor do que uma pessoa ordinária.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Como é que Anya, uma mulher que não completou o seu percurso escolar, não tinha nenhum talento especial e vivia nos Becos, podia ser escolhida para entrar na nossa companhia?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">A família dela finalmente poderia ser feliz?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Tudo isto aconteceu há dez anos atrás.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">Durante esses anos, a irmã dela adoeceu e morreu, o mesmo aconteceu com os pais dela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Aonde é que a Anya está agora, sem a sua família?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Ela está adormecia lá em baixo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">Isso significa que podes acordá-la.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">Sou eu aquele que tem a autoridade fazer este tipo de coisa, mas eu deixarei-te fazê-lo desta vez.</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Desperte-a, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection1">(Invocá-la.)</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Agora a Anya está a trabalhar, como se fosse uma empregada que acabou de entrar na companhia.</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Completamente ignorante do facto que já se passaram dez anos desde que ela se juntou a nós.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">Agora, apague-a, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection2">(Apagá-la.)</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Como te sentes?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">A Anya que foi morta por um monstro e a Anya que acabaste de apagar eram iguais. Ambas perderam as suas vidas evanescentemente.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">É um ato fútil. Despertá-los e apagá-los inúmeras vezes.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">O teu afeto pelos empregados e o cuidado dos Sephirahs para com eles são coisas sem sentido neste lugar.</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Tudo que se mexe e vive nesta instalação está parado no tempo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Eles esperam pela próxima manhã com os seus olhos fechados todas as noites.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Os Sephirahs dos andares acima deste não sabem sobre isto. Eles desgastam-se emocionalmente por causa as mortes dos empregados.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Carregando um obscuro ressentimento nos seus corações, pondo a culpa naqueles que são como tu. E então eles colapsam.</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">Eu peço para que não te preocupes comigo, eu não me atreveria a fazer tal coisa.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">Eu sempre quis ser uma parte importante da tua vida.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="hokma4_intro_a1">Eu acabei de distribuir os cargos para os Sephirahs dos andares superiores e medianos.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">Certamente esta não será a última vez que eu terei de fazer isto.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">Eu talvez tenha de lhes dizer centenas de vezes as coisas que já lhes disse antes. No entanto vós sois diferentes.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Vós claramente sabeis o porquê que este lugar tem de existir e quais são as vossas missões.</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">Eu espero que vós não me desgasteis como os outros Sephirahs.</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">Fiquem sabendo que,</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">eu não irei descer aos andares inferiores a menos que eu seja necessária para resolver alguma situação.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Isso não significa que eu irei apenas assistir e não fazer nada. Eu só não irei interferir na maioria das vezes.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">….….</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">Eu espero que não tenhamos de nos encarar nunca mais de agora em diante.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Isso apenas traria sofrimento para nós.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">A Angela era a melhor Inteligência Artificial que eu alguma vez vi.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">E tu  eras o melhor arquiteto que eu tive a bênção de conhecer.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">Antigamente, tu não conseguias esquecer a Carmen. Tu estavas tão desesperado para mantê-la do teu lado que tu a trancaste em uma cápsula de crostostase para tentar preservar o corpo dela o máximo possível,</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">mas durante esse tempo todo, tu sabias perfeitamente que o cadáver da Carmen tinha se tornado apenas em uma casca vazia.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">As nossas faces estavam cheias de dor e sofrimento, mas mesmo assim nós saqueamos o corpo dela retiramos o núcleo dela. </text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Eu fiquei aliviado quando tu começaste a criar a Angela.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Tu estavas imerso em algo, assim como costumavas fazer. </text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">No dia em que ela abriu os olhos pela primeira vez,</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">eu lembro-me que tu estavas apenas a olhar pela janela do laboratório, não pondo nem um pé lá dentro.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Tu devias ter pensado que me viste mal eu tinha chegado,</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">mas já fazia algum tempo desde que eu fiquei a ver-te ali de pé antes de tu teres notado a minha presença.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">O quê que te fez hesitar tanto?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">O quê que tu estavas a pensar quando viste aquela máquina humanoide que não conseguia demonstrar um doce sorriso e um gentil riso tão naturalmente quanto a Carmen?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Eu disse-te milhões de vezes que não importava quantas IAs fizesses, nenhuma seria como a Carmen.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Agora a pobre Angela tem de nos direcionar à distância à medida que prosseguimos.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">Se houver uma coisa em que eu realmente me enganei muito,</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">seria facto de eu ter pensado que tu já tinha superado tudo.</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">Mas tu nunca o conseguiste fazer.</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hokma5_intro_m1">Eu vou fazer o meu melhor!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Eu aconselho-te a não seres tão folgado.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">Não tem problema se eu fizer isto?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">Não te preocupes tanto, tu não encontrarás um profissional como eu assim tão frequentemente.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">..............</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">.....</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Olá, 'A'.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">Os momentos que eu te fiz testemunhar não só coisas do passado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Elas podem ser do presente ou do futuro.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Há pessoas que costumavam amar-te, e há empregados que pensavam que são felizes neste lugar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">E também há a Angela, que é uma imitação da Carmen.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">Este não é o paraíso que cavaste na tua mente, o lugar que desejavas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">És um deus aqui. Até mesmo a morte não significa nada.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Então eu te pergunto, porquê que ainda não estás satisfeito?</text>

  <text id="hokma5_intro_h8">Nós continuamos a existir desesperadamente, mesmo se isso significar que nós temos de viver deste jeito.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">Que direito tens para tornar tudo em cinzas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">Outra coisa,</text>

  <text id="hokma5_intro_h11">está mais do que claro que esta história não precisa de um final.</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Pensa bem.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Todo o trabalho que tu fizeste, será que é uma consequência das tuas escolhas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Tu nunca estiveste pronto.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">Não estavas preparado para aceitar a morte dela, então tu criaste um ser preenchido pela dor da perda.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">Agora tu estás com dificuldades para seguir em frente, tropeçando pelos rastos obscuros das tuas ações passadas.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">Durante este processo todo, tu nunca foste sinceramente capaz de fazer o que tu fizeste.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Por favor volta atrás, agora.</text>
  <text id="hokma5_selection1">Eu não voltarei atrás.</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Olha para ti. Tu estás a provar que o que eu disse é verdade.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">Não és honesto com contigo próprio, mesmo quando tens de fazer importantes decisões.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Mesmo se eu te mandasse embora, tu provavelmente voltarias para mim depois de teres outro começo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">É uma lei incontrolável deste lugar que nós devemos seguir. Esta instalação tornou-se em uma máquina que estará sempre a funcionar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">Um relógio que nunca para.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">Não descansa. Nunca se apressa. Não foi feito para seguir alguém em especifico.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Ele simplesmente move-se para sempre com o mesmo ritmo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">E agora é hora para tu saíres.</text>
  <text id="hokma5_selection2">Eu não vou embora.</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Tu és um viajante perdido que não tem um mapa ou uma bússola.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">É natural ter medo quando se enfrenta os caprichos do ar e do mar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">No entanto, não há necessidade para tu temeres o relógio que não para.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Eu irei sempre dar-te boas-vindas e consolar-te.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Mas tu nunca estarás pronto.</text>
  <text id="hokma5_selection3">Eu já disse que não vou embora.</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">......</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">Não mudaste a tua decisão.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">Parecia que o amanhã viria como de costume, mas parece que não.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">O tempo para esperar em silêncio acabou há muito.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Quando eu não temia a iminente noite, eu escolhi amar este lugar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">Mas se tu ainda desejas quebrar o teu ovo a todo o custo,</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">eu serei a sua sentinela e eu irei ceifar-te.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Como é que isto poderá ser considerado fazer a vontade dela?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Isto… Isto não é nada para além de uma Semente da calamidade, encharcada de pecado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">Oh, pelo amor das Asas! A tua mente está transbordada por tristeza. É pior do que eu pensava</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">Por favor... Porquê que não paras.</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Tu e eu... Nós tentamos o nosso melhor.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">Com a tua carreira e a tua riqueza, tu poderás viver o resto da tua vida no Ninho sem problemas nenhuns.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Então por favor, para.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Para antes que seja tarde demais…</text>
  <text id="hokma5_selection4">Eu não vou parar.</text>
  <text id="hokma5_selection5">Eu não vou parar.</text>
  <text id="hokma5_selection6">Eu não vou parar.</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Ninguém ficou do meu lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Com o sacrifício de todos, eu cheguei até aqui e a companhia se tornou uma Asa. Mas não havia ninguém para celebrar comigo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">Este silêncio era o sinal para eu começar o meu trabalho.</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Nós perdemos algo dentro de nós a cada dia que passa.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Nós usamos métodos desumanos para extrair informação da mulher que capturamos que trabalhava para a Cabeça.</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">Nós demos planos a uma IA que nem tem nome ainda.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Isso feriu o coração daquele que sempre esteve comigo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">O som das ondas eram tão distantes, não havia mais tempo para ficar.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">Eu perdi a última pessoa que tinha ao meu lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">Era uma tragédia, mas eu não a escondi.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Aqueles que se foram cedo certamente não precisavam mais de mim, mas eu precisava deles naqueles últimos momentos.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Para trazer de volta aqueles que tinham abandonado o abraço da terra. Para esconder a Semente do segredo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">Eu fui o único que sobrou.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Eu queria ser esquecido como uma miragem.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hokma6_intro_h1">Ela não se assemelha com ela.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Ela não é nada parecida com a Carmen.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Tu sabes disso?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">Aqueles que estavam contigo no começo não estão mais entre as pessoas que estão aqui agora. Eles se foram.</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">Nós nem conseguimos fazer um funeral decente para a Kali e para o Daniel por o 'Olho' estava a monitorá-nos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Este lugar é tudo que nos restou.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">….….</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Estás nervoso?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Eu quero ser a tua sombra, mesmo que eu não seja bom o suficiente.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Existindo juntos e desvanecendo juntos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">Um pintainho fraco e frágil que acabou de sair do seu ovo não tem forças para ir contra o mundo.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">Eu pensava que eras esse pintainho, demasiado frágil para aguentar tudo isto.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">Eu nunca soube para onde é que tu querias voar, tu nunca me disseste nada.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Eu nunca fui nada para além de um estudante que precisava dos teus ensinamentos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Tu sempre foste de poucas palavras.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">Eu não podia saber o quê que tu querias exatamente alcançar ao criar esta prisão.</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">O processo da sua criação foi muito árduo, eu tive de fugir.</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">Eu podia ter fugido para longe para nunca mais te ver, mas eu não o fiz. Eu tentei preparar tudo, mas ela apanhou-me.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">Desde aí, o tempo para mim parou.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">Eu suspeitava que o fim estava próximo,</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">mas eu tive demasiado medo para enfrentar o resultado final, então escolhi ficar aqui para sempre.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">Eu posso ter falado muito dos motivos de te querer parar, mas sendo honesto...</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">Eu não queria que te fosses, mas que ficasses perto de mim.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">No entanto, eu apoio a tua escolha de seguir em frente.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Eu sempre segui-te cegamente e estive do teu lado, lembraste?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Abracemos esta glória juntos agora, já que antes nós não o pudemos fazer.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Garante um bom final para aqueles que estão aqui trancados e também para ti.</text>

</localize>
