<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>
  <step index ="1">
    <node idx ="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>안녕하세요. 관리자님. 당신은 지금부터 Lobotomy Corporation에서 환상체를 안전하게 관리하여 에너지를 생산해야 합니다.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>마우스 우클릭 드래그 또는 W,A,S,D 키로 화면을 움직일 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>마우스 스크롤 또는 F,G 키로 화면을 확대, 축소할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>간단한 조작을 해보죠. 직원을 클릭해서 직원의 정보를 확인해보세요.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>잘하셨어요. 이 곳에서는 선택한 직원의 가치관, 능력치, 장착 E.G.O 등의 정보를 확인할 수 있습니다. 각각의 요소가 무엇을 의미하는 지는 매뉴얼의 &lt;직원&gt; 항목을 참고해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>관리자님이 오늘 하루동안 모아야 할 목표 PE-Box와 진행 가능한 미션 목록입니다.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>PE-Box는 환상체에게 작업을 진행하여 생산할 수 있습니다. 환상체가 있는 격리실을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>환상체는 작업에 따라 다른 성공률을 가집니다. 어떠한 작업을 진행하느냐에 따라 작업의 결과가 달라진다는 뜻이죠. 하지만 지금은 환상체에 대한 정보가 없으니 첫번째 작업인 본능 작업을 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>본능 작업은 환상체의 생리적인 욕구를 충족시켜주는 작업입니다. 본능 작업을 진행한 직원은 용기와 관련된 능력치인 체력이 상승하죠. 직원을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>직원은 환상체를 조우할 때마다 정신 피해를 입습니다. 환상체의 위험등급이 직원의 등급보다 높을수록 더 큰 정신 피해를 받게 됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>작업이 진행될 때마다 환상체는 E-Box를 생산합니다. 작업이 성공일 때에는 PE-Box가 생산됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>작업이 실패일 때에는 NE-Box가 생산되며, 환상체가 직원을 공격합니다. 피해로 인해 직원의 체력이나 정신력이 0이 될 경우 작업이 강제로 종료되니 주의해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>작업이 완료되면 생산된 PE-Box의 개수에 따라 작업 결과가 결정됩니다. 작업 결과는 좋음, 보통, 나쁨이 있으며, 작업 결과에 따라 환상체가 탈출하거나 특수능력을 발동할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>생산된 PE-Box들은 목표 PE-Box 게이지에 저장됩니다. 또한 환상체의 고유 PE-Box로도 정제되어 해당 환상체의 관찰, E.G.O 장비 제작에 사용됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>작업이 완료된 이후에는 일정 시간동안 동일한 환상체에게 작업을 진행할 수 없습니다. 그동안 다른 환상체를 관리하거나 직원을 회복시키세요.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>재생로의 회복 게이지가 충전될 때마다 부서 중앙에 있는 직원의 체력와 정신력이 회복됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>이번에는 다른 방식으로 작업을 명령하는 법을 가르쳐드리겠습니다. 직원을 클릭하거나 마우스 좌클릭으로 드래그해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>그 다음 작업을 진행할 격리실을 마우스 우클릭으로 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>아직까지는 환상체에 대한 정보가 부족하니 두번째 작업인 통찰 작업을 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>통찰 작업은 환상체의 주변 환경을 개선시켜주는 작업입니다. 통찰 작업을 진행한 직원은 지혜와 관련된 능력치인 정신력이 상승하죠. 직원을 클릭하여 통찰 작업을 진행해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text>환상체의 고유 PE-Box가 어느정도 모인 것 같군요. 이제 환상체의 관찰에 대해 알려드리겠습니다. 환상체의 이름을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>이곳 환상체 도감에서 환상체의 정보를 개방하고 기록을 확인할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>환상체의 정보를 개방할 때에는 환상체의 고유 PE-Box가 필요합니다. 지금은 개방 비용만큼 충분히 모여있군요. 환상체 기본 정보를 개방해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text>이 영역에서는 환상체 관리 시 주의해야 할 점을 확인할 수 있습니다. 관리법을 어길 경우 환상체의 클리포트 카운터가 감소하거나 에너지 생산에 문제가 발생할 수 있으니 반드시 정독하시길 바랍니다. 관리법을 개방해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>이 영역에서는 환상체의 작업 선호도를 확인할 수 있습니다. 선호도가 높을수록 작업 성공률이 높습니다. 왼쪽의 숫자는 작업을 진행하는 직원의 등급(작업 레벨)을 의미합니다. 작업 선호도를 모두 개방해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="28">
      <text>다음 영역의 관찰을 진행해보죠. 이 영역에서는 환상체의 탈출 유무와 제압 시 약점 속성에 대해 확인할 수 있습니다. 탈출 정보를 개방해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="29">
      <text>환상체의 관찰이 완료되었습니다. 한 영역의 정보를 모두 개방할 때마다 관찰 레벨이 상승합니다. 관찰 레벨이 오를 수록 환상체 관리에 이로운 효과가 적용됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="30">
      <text>관찰 레벨이 일정 레벨을 달성하면 해당 환상체의 E.G.O 장비를 생산할 수 있습니다. E.G.O WEAPON은 직원이 더욱 강력하게 환상체를 제압할 수 있도록 만들어줍니다. E.G.O WEAPON을 제조해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="31">
      <text>E.G.O SUIT는 직원이 받는 피해를 경감시켜줍니다. 단, 속성에 따라 더욱 치명적인 피해를 받을 수도 있으니 주의해주세요. E.G.O SUIT를 제조해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="32">
      <text>잘하셨어요. 이 곳은 환상체의 E.G.O GIFT를 확인할 수 있는 곳입니다. 이 영역이 개방되면 해당 환상체의 작업을 완료할 때 확률적으로 E.G.O GIFT를 얻을 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="33">
      <text>마지막으로 환상체의 기록을 확인해보겠습니다. 환상체 기록을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="34">
      <text>이 곳에서는 환상체와 관련된 기록을 확인할 수 있습니다. 환상체 기록은 관찰 레벨에 따라 추가됩니다. 이제 나가기를 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="35">
      <text>도감에서 기본 정보 영역을 개방하면 격리실에 환상체의 정보가 표시됩니다. 이번에는 환상체의 선호도가 높은 애착 작업을 진행해보겠습니다. 격리실을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="36">
      <text>격리실과 마찬가지로 작업 명령 UI에도 환상체의 정보가 표시됩니다. 이제 애착 작업을 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="37">
      <text>작업 선호도 영역을 개방하면 해당 작업의 성공률과 작업 시간이 표시됩니다. 또한 직원의 정보도 확인할 수 있으니 각각의 정보를 확인한 다음 명령을 내리시길 바랍니다. 작업을 진행할 직원을 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="38">
      <text>작업을 명령할 때 주의해야할 것을 한 가지 더 알려드릴게요. 이 곳은 클리포트 폭주 게이지입니다.  직원이 격리실에 입장할 때마다 클리포트 폭주 게이지가 한 칸 증가합니다.</text>
    </node>

    <node idx ="39">
      <text>클리포트 폭주 게이지가 끝까지 차게되면 시설 전체에 클리포트 폭주가 발생합니다. 폭주가 발생하면 게이지 오른쪽 숫자만큼의 격리실에 폭주 경보가 나타납니다.</text>
    </node>

    <node idx ="40">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="41">
      <text>폭주 경보는 경보가 나타난 격리실의 작업을 진행하면 해제됩니다. 제한 시간 내에 해제되지 않을 경우, 목표 PE-Box와 해당 환상체의 클리포트 카운터가 감소하니 꼭 작업을 진행해주세요. 더욱 자세한 내용은 매뉴얼의 &lt;작업 횟수 패널티&gt; 항목에서 확인할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="42">
      <text>클리포트 폭주가 발생할 때마다 폭주 레벨이 상승합니다. 폭주 레벨이 오를 수록 경보가 발생하는 격리실의 수가 늘어나며, 시련이 등장할 수 있습니다. 시련의 설명은 매뉴얼의 해당 항목을 참고해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="43">
      <text>이정도면 환상체 관리에 필요한 정보는 거의 다 알려드린 것 같네요. 더욱 자세한 내용은 매뉴얼에서 확인해주세요. 매뉴얼은 F1 키를 눌러 활성화할 수 있습니다. 이제 관리 종료 버튼을 눌러주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="44">
      <text>하루 관리가 종료되면 그 날 진행한 작업에 따라 직원의 능력치가 상승합니다. 이 때 일정 이상의 능력치가 증가한 직원은 가치관 레벨과 직원 등급이 상승합니다. 등급이 오른 직원은 승급 직원으로 아래에 표시됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="45">
      <text>또한 관리 랭크에 따라 보상 LOB을 받습니다. 직원의 생존율이 높을수록 높은 랭크를 받으며, 보상 LOB이 증가합니다. 하지만 탈출한 환상체가 있는 상태로 관리를 종료한 경우 보상 LOB이 감소합니다.</text>
    </node>

    <node idx ="46">
      <text>이 곳에서는 이번 관리에서 완수한 미션의 목록을 확인할 수 있습니다. 미션을 완료한 경우 다음 관리를 시작할 때 연구를 진행할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="47">
      <text>마지막으로는 다음 날로 넘어갈 지 관리에 재도전 할 지를 선택할 수 있습니다. 단, 재도전 시 사망한 직원과 파괴된 E.G.O는 복구되지만, 그 날 관리에서 진행한 관찰, 제조한 E.G.O, 승급한 직원의 기록이 모두 사라지니 주의해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="48">
      <text>이제 다음날로 넘어가기를 눌러주세요. 다음으로는 직원의 배치에 대해 알려드리겠습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>

  <step index ="2">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>이전 관리에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 오른쪽 칸에 넣어주세요. </text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>고용 버튼을 누르세요.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>관리 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>이제 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>좋아요. 다음으로 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.G.O 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>첫번째 직원을 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비 시켜주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>오늘 하루동안 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 매뉴얼을 확인해주세요. 매뉴얼은 F1 키를 눌러서 활성화할 수도 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>다음으로는 비상상황에 대처하는 법에 대해 알려드리겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.</text>
    </node>
  </step>

  <step index ="3">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>이번에는 비상 상황에 대처하는 법에 대해 알려드리겠습니다. 이 곳은 환상체의 클리포트 카운터를 알려주는 곳입니다. 관리법을 어기거나 클리포트 폭주 경보를 방치할 경우 클리포트 카운터가 감소하죠.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>클리포트 카운터가 0이 되면 환상체는 어떻게 될까요? 격리실을 클릭하여 억압 작업을 명령해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>클리포트 카운터가 0이 된 환상체는 격리실에서 탈출하거나 특수 능력을 사용합니다. 이제 탈출한 환상체를 제압해볼까요? 탈출한 환상체를 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>환상체는 4가지 속성으로 공격을 할 수 있습니다. 각각 체력을 감소시키는 RED, 정신력을 감소시키는 WHITE, 체력과 정신력을 모두 감소시키는 BLACK, 체력을 전체 체력의 비율로 감소시키는 PALE이죠. 직원도 E.G.O를 장착하였기 때문에 4가지 속성으로 공격을 할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>또한 환상체는 각 속성에 대해 다른 방어력을 가지고 있습니다. 어떠한 속성은 약한 피해를 주지만 다른 속성은 치명적일 수 있죠. 방어 속성에서 '약점', '취약'으로 표시되는 속성으로 공격하면 더욱 효과적으로 환상체를 제압할 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>이 환상체는 RED 속성으로 공격을 하고, WHITE 속성이 약점이군요. 마침 직원이 RED 속성을 견딜 수 있는 E.G.O와 WHITE 공격 속성의 E.G.O를 장착하고 있네요.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>하나 더 알려드리자면, 직원의 E.G.O 등급이 환상체의 위험등급보다 높을수록 공격 시 더욱 강한 피해를 주며, 피격 시에도 피해를 경감해서 받습니다. 지금은 환상체와 E.G.O의 등급이 같아 이 효과를 기대할 순 없겠군요. </text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>제압 UI의 직원에게 마우스를 올려 각 직원이 장착한 E.G.O를 자세히 볼 수 있습니다. 또한 직원 목록의 속성 아이콘에 마우스를 올려 직원의 속성별 방어를 확인할 수 있습니다. 이제 제압을 진행할 직원을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>격리실 입장과 마찬가지로 직원은 환상체를 조우할 때마다 정신피해를 입습니다. 환상체의 위험등급이 직원의 등급보다 높을수록 더 큰 정신 피해를 받게 됩니다.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>직원 1명이 제압하기에는 조금 버거운 것 같군요. 직원이 사망할 경우 장착하고 있던 E.G.O가 사라지니 주의해야해요. 나머지 직원에게도 제압 명령을 내려야겠어요. 직원 2명을 마우스 좌클릭 드래그로 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>이제 환상체를 우클릭해주세요. 환상체를 제압할 때에는 지금처럼 일시정지를 한 상태로 진행하면 더욱 안정적으로 명령을 내릴 수 있습니다. 일시정지는 SPACE 키 입력으로도 가능합니다.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>잘하셨어요. 이제 직원들을 부서 중앙으로 다시 이동시켜보죠. 직원을 마우스 좌클릭 드래그로 모두 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>직원을 선택한 채로 부서 중앙을 마우스로 우클릭하세요. 이 방법으로 다른 복도나 부서로도 직원을 이동시킬 수 있습니다.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>정신력이 0이 된 직원은 패닉 상태가 됩니다. 패닉 직원은 가장 높은 가치관에 따라 다른 행동 유형을 보입니다. 저 행동은 지혜가 가장 높은 직원의 패닉 유형이네요. 각 가치관 별 패닉 유형에 대해서는 매뉴얼의 &lt;직원의 패닉&gt;  항목을 참고하세요. 패닉 직원을 마우스로 좌클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>패닉 상태의 직원은 정신력이 100% 회복되면 원래 상태로 돌아옵니다. WHITE, BLACK 속성의 E.G.O로  패닉 직원을 공격하여 정신력을 회복시킬 수 있습니다. 다행히 모든 직원이 WHITE 속성의 무기를 장착하고 있네요. 직원을 모두 선택해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>잘하셨어요. 만약 피해를 되돌리고 싶다면 ESC를 눌러 '기억저장소로 돌아가기' 나 '재도전'을 누르세요. 기억저장소로 돌아가기를 누를 경우 가장 최근의 기억저장소 날짜로 환상체 도감과 E.G.O를 유지한 채 돌아갈 수 있습니다. 재도전은 이를 유지할 수 없지만 이번 관리의 배치파트에서 바로 시작할 수 있죠.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>직원을 다시 부서 중앙으로 호출해보죠. 다른 구역으로의 이동은 직원 선택 후 마우스 우클릭으로만 가능하지만, 부서 중앙으로 호출하는 것은 버튼을 누르는 것만으로 가능합니다. 소집 호출 버튼을 클릭해주세요.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>이상으로 관리자 교육이 완료되었습니다. 관리 중 궁금한 점이 있다면 F1키를 눌러 매뉴얼을 참고하세요. 매뉴얼은 ESC 메뉴에서도 활성화할 수 있습니다. UI의 기능이 알고 싶다면 마우스를 올려 툴팁을 확인하세요. 이제 본격적인 관리를 시작해주세요.</text>
    </node>
  </step>

</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 매뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->