<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100013">

    <narration action="move">
      #0 está a dirigir-se à unidade de contenção de $0 para realizar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 procura por alguém que possa carregar a sua maldição.}
      {$0 odeia a sua aparência grotesca e tenta-se matar.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {A maldição continua, nunca removida.}
      {Ela tem existido por séculos, agonizando as suas pobres vitimas.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {A morte é outra forma de nascer.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {#0 começou a crescer centenas de olhos e um par de chifres. Agora como o monstro, #0 procura por alguém que remova a sua maldição.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-44</codeNo>
      <name openLevel="1">A Bela e o Monstro</name>
      <portrait openLevel ="2">Sprites/Unit/creature/BeautyBeast</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>
      <openText>Mas a maldição continua, nunca removida.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma Anormalidade que se odeia e uiva em desespero. Ela tenta livrar-se da sua maldição em vão. A Bela fora uma mulher com olhos verdes charmosos. Um dia, esta pobre mulher ouviu falar sobre uma oferta de trabalho numa mansão.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {O conde da mansão era monstruoso. Quem se atrevesse a entrar na sua mansão nunca mais era visto.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {'Um monstro horrível como aquele deve caçar pessoas.' ela trouxe uma faca muito afiada consigo.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {A mulher foi contratada e trabalhou na mansão. Ao contrário do que os rumores diziam, ela não encontrou vestígios do monstro. Às vezes, durante a noite, ela ouvia um som. Era uma voz bondosa que queria compensá-la pelo o seu esforço.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Após trabalhar por algum tempo na mansão, a mulher começou a tornar-se gananciosa. 'Se o conde morresse, eu poderia ficar com as posses dele'.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Um dia, ela entrou no quarto do conde, o quarto no qual ela foi instruída para nunca entrar durante o dia. E aí ela viu a verdadeira forma dele. O conde era um monstro horrível. Centenas de olhos, quatro pernas, ele não era humano nem animal.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {A mulher pensou:'Talvez o mundo ficasse melhor sem um monstro horrendo'. E ela esfaqueou a besta com a sua faca.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {Surpreendentemente, a besta riu no seu último suspiro.}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {Antes que ela pudesse perguntar do porquê dos risos, ela começou a mudar. Centenas de olhos se formaram e montes de pelos cresceram nela. Assim, a Bela tornou-se no monstro.}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {Agora, a mansão e as suas riquezas lhe pertencem.}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {...Há um rumor que quem quer que se atreva a entrar naquela mansão nunca mais sairá de lá...}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="hit">A Taxa de Sucesso do trabalho é maior quando o trabalho de Repressão é realizado n'$0. Repressão é efetivo na produção de PE-boxes, mas a saúde d'$0 diminuiu drasticamente.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="noHit">Quando trabalhos para além da Repressão foram realizados n'$0, a saúde d'$0 melhorou.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="doubledHit">Após o trabalho de Repressão ter sido realizado várias vezes seguidas. $0 colapsou com um fraco gemido. &#13;&#10;Depois d'$0 ter desaparecido, #0, a pessoa encarregada para realizar o trabalho, sofreu um estranho fenómeno... e então, uma nova $0 nasceu.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>