<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100035">

    <narration action="move">
      #0 recebeu a ordem para ir para a unidade de contenção de $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Este é um velho dizer: "O $0 nunca esquece. Não importa quanto tempo leve, um dia ele vai-te encontrar."},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {O $0 nunca está com pressa.},
      {Talvez ele já esteja na tua casa.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Nós vivemos num mundo sem perdão para oferecemos as nossas almas em troca da redenção.},
      {As pessoas são manhosas e elas são incapazes de salvar as suas próprias almas. Esse é o porquê do $0 ter vindo até nós.}
      {Poucas pessoas se apercebem dos seus pecados. A balança do $0 ajuda os outros a reconhecer os seus pecados.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {O $0 fora um dos guardiões da floresta. Mas ele esqueceu-se da coisa mais importante de todas, pois ficou obcecado em julgar as criaturas que devia proteger.},
      {Agora, a escuridão reina a floresta.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-62</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LongBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Pássaro Longo
      </name>

      <name openLevel="2">
        Pássaro do Julgamento
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>A sua balança se inclinava de acordo com os pecados cometidos.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Um pássaro que julgava as criaturas de uma floresta negra, carregando consigo uma balança injusta.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {A balança sempre se inclina na mesma direção, mas ele não parece saber disso, pois os seus olhos estão tapados. Ou talvez ele saiba e apenas não se importa.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Há muito tempo atrás, o pássaro foi um juiz justo. A sua balança se inclinava de acordo com os pecados cometidos.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {O Pássaro do Julgamento fez uma balança capaz de pesar até mesmo o mais pequeno dos pecado para proteger a floresta.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {No passado, os olhos do Pássaro do Julgamento podiam ver através de tudo. Os seus olhos estavam sempre a brilhar como estrelas no céu da noite. Mas ele deu os seus olhos ao Pássaro Grande para que ele pudesse proteger a floresta. Agora, as suas órbitas oculares estão vazias.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {As ataduras balançam pelo ar, como se o vento as pudesse rasgar a qualquer momento. A face do pássaro já fora coberta por penas brilhantes há muito tempo atrás, mas elas todas se foram.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Tudo que restou foi a balança injusta. O Pássaro Longo segue emfrente, continuando com o julgamento.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero">Quando o resultado do trabalho foi Normal, o Qliphoth Counter diminuiu com uma probabilidade Média.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero2">Quando o resultado do trabalho foi Mau, o Qliphoth Counter diminuiu com uma Grande probabilidade.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>