<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100009">

    <narration action="move">
      #0 está a dirigir-se à unidade de contenção de $0 para realizar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Não tendo informação sobre $0, #0, com razão, tem medo de entrar na unidade de contenção.},
      {Dependendo da situação, $0 pode ter efeito positivo sobre os empregados.},
      {Certamente o melhor a se fazer é mandar um empregado honesto para lidar com o $0.},
      {$0 consegue ver através de ti.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 está a espera dos pecados das pessoas.},
      {Os pecados de #0 devem chegar a $0 em pouco tempo.},
      {As vezes $0 bate os dentes ameaçadoramente, mas não é nada de preocupante.},
      {$0 gentilmente flutua no ar e move-se lentamente.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 não tem olhos, mas reconhece a presença de #0 na sala.},
      {$0 é o punidor.},
      {#0 testemunha reverência e solenidade de $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 completou a tarefa, mas $0 este o tempo todo indiferente.},
      {Enquanto #0 procede com o trabalho, $0 não responde.}
      {#0 falhou em tentar provocar uma reação em $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [

      {Suportar a dor é parte do atenuamento.},
      {Apenas aqueles que se conseguem enganar assim próprios conseguem viver vidas felizes.}
      {É possível perdoar um ato mau contando que as intenções eram boas?}
      ]
    </narration>


    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0 confessou sentir falta de trabalhar para o $0.}
      {#0 confessou sobre mentir para os seus pais para o $0.},
      {#0 confessou sobre ter ciúmes de um amigo para o $0.},
      {#0 confessou sobre "O incidente de julho" para o $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {A punição caiu sobre eles.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {O sentimento perpétuo de culpa certamente é o maior castigo imaginável para #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {Todos os pensamentos foram extinguidos de #0. Agonia e ansiedade são esmagadores e não há modo de as aliviar.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-03</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/OneBadManyGood</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Um Pecado e Centenas de Bons Atos
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>


      <openText>
        Ele alimenta-se do mal que é revelado durante as conversas entre pessoas.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma Anormalidade silenciosa que compreende o conflito entre o bem e o mal. As suas órbitas oculares vazias olham aqueles que o encontram.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {Um crânio gigante que está afixado a uma cruz e uma coroa de espinhos. Ele flutua a cerca de 2 metros acima do chão.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Apesar da sua aparência bizarra, incidentes de violência contra os empregados raramente foram decumentados.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Ele alimenta-se do mal que é revelado durante as conversas entre pessoas. O empregado designado para o trabalho deve confessar os seus pecados para ele. O seu mecanismo de alimentação ainda é desconhecido.}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {&lt;Registo do Experimento x2-321&gt;&#13;&#10;Os pecados são catalogados em três níveis. Nível 1: Uma pequena mentira, ou ação que não é notada ou que pode ser partilhada sem causar tumulto. Nível 2: Pecados que são um pouco mais sérios e apenas partilhados com amigos muito próximos. Nível 3: Pecados tão profundos que não são partilhados com ninguém mas sim levados consigo para o túmulo.&#13;&#10;&lt;EDITADO&gt; foi designado para confessar pecados de nível 1.&#13;&#10;A produção aumentou por 12%.&#13;&#10;&lt;EDITADO&gt; foi designado para confessar pecados de nível 2.&#13;&#10;A produção aumentou por 15%.&#13;&#10;&lt;EDITADO&gt; foi designado para confessar pecados de nível 3.&#13;&#10;1 minuto e 48 segundos depois do empregado ser enviado, um flash de luz brilhante foi vista. A luz era tão brilhante que podia ser vista do lado de fora da unidade de contenção. Imediatamente após a luz brilhar, a energia foi abaixo na companhia inteira. Este fenómeno durou por 2 horas. &lt;EDITADO&gt; perdeu 6 anos da sua memória. O experimento foi cancelado após este incidente. O nível de corrupção mental de todos os empregados do departamento diminuiu em grande quantidade. O decreto de ética afirma que as gravações dos participantes do experimento não devem ser vistas, mas após o incidente não temos outra escolha a não ser analisar as gravações da unidade de contenção.}
    ]
  </desc> -->

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;EDITADO&gt;: "Isto aconteceu em &lt;EDITADO&gt;, por volta das 4 da tarde, havia uma ferrovia a uns 20 minutos da minha casa. Alguns amigos meus e eu também decidimos nos vestirmos como animais da floresta. Um de nós decidiu-se vestir como um cervo. Era um disfarce muito mau, acho que nem dava para chamar aquilo de disfarce. Era apenas uns chifres mal-feitos e um fato escuro que tinha umas manchas que se parecem com as que os cervos têm. De qualquer forma, eu não sabia que o nosso amigo 'cervo' tinha ido para a floresta. Por uma hora, nós nem notamos que ele tinha desaparecido. Fomos à procura dele e o encontramos em uns arbustos. Chamamos o nome dele, e eu não sei se foi alivio por nos ver ou o quê, mas ele começou a correr na nossa direção. E foi aí que nós ouvimos os tiros. Bam! Bam! Bam! Nós não sabíamos de onde o barulho veio. Mas quando o choque passou eu vi o sangue dele nos meus sapatos. Depois disso nós nunca mais nos vestimos de animais."}
    ]
  </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;Registo de Observação #4_435&gt;&#13;&#10;Os seus olhos estão vazios. Afinal, é um crânio. Mas duvido que seja cego. Eu sinto o seu olhar em mim, e ele consegue ouvir-me. Confessar-me para ele torna o meu coração mais leve.}
    ]
  </desc>


    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {Após a analise das gravações, nós investigamos incidentes que ocorreram na terra natal do empregado durante esse período para entendermos melhor a situação. Nós descobrimos que um menino chamado Justin foi morto a tiro enquanto usava um fato de cervo por caçadores durante a época de caça. Ao contrário do que foi dito na confissão do empregado, Justin sofria bullying de outras crianças constantemente, e testemunhas disseram que ouviram as crianças gritarem "Corre, Justin, corre!" antes de ouvirem os tiros. Após o incidente, as crianças envolvidas mudaram-se da cidade e caça de cervos foi proibida naquela zona.}
      ]
    </desc>


    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;&lt;Excerto do Registo de Observação X-392 da Anormalidade&gt;&#13;&#10;Não podes esperar que todos os empregados sejam honestos nas suas confições para a Anormalidade. Um em cada dez empregados tende a dizer algo que não é completamente verdade. Mas isso é um pouco diferente de uma mentira. Pode-se dizer que é uma desculpa que os seus subconscientes criaram. Eles distorcem as suas perspetivas para justificarem as suas ações. Uma vez que isso aconteça, a confissão já não é mais uma confissão. Sim, eu estou a falar sobre tu tentares justificar o teu atraso de 5 minutos.&lt;/color&gt;
	  ]
    </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="confessionIs">$0 restora o SP do empregado quando o resultado do trabalho é Bom. #0 após receber tal beneficio comentou que foi refrescante.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">Depois de produzir um número perfeito de PE-Boxes, $0 restorou o SP de todos os empregados no departamento.</specialTip>
    </specialTipSize>

    

  </observe>
</creature>