<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100059">

    <narration action="move">
      #0 está a dirigir-se à unidade de contenção de $0 para realizar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {A unidade de contenção do $0 é brilhante como se houve uma fonte de luz no seu interior.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Pétalas irão cair após um grito quando tudo acabar.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Quando a sua beleza chega ao seu ápice, chega hora de um sacrifício.},
      ]
    </narration>


    <narration action="mid3">
      [
      {Todos se sentem na mais pura paz quando olham para a árvore, neste lugar sem sol.},
      ]
    </narration>



  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-100</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Sakura</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Túmulo de Flores de Cerejeira
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>Quanto mais sangue tem, mais bonita é.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma árvore no meio da unidade de contenção. Ela nunca murcha ou apodrece mesmo não recebendo qualquer tipo de nutriente.&#13;&#10;Alguns empregados gostam de descansar debaixo dela.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Pansy: Tu viste a nova Anormalidade? Eu acho que és tu quem tem de cuidar dela.&#13;&#10;Xavier: Yeah, eu vi. É só uma árvore com alguns rebentos de flor nos seus ramos. Eu acho que eles não vão florescer sem a luz do sol. &#13;&#10;Pansy: Já começaste a observação? &#13;&#10;Xavier: Népia, acho que devo começar a trabalhar nisso.&#13;&#10;Pansy: Okay, tem cuidado.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Pansy: Hey, já não te via faz muito tempo. Como é que as coisas estão a correr?&#13;&#10;Xavier: Hey, sobre aquela Anormalidade que nós falamos antes, eu acho que não é hostile para connosco, os seus rebentos de flor começaram a florescer. É estranho olhar para eles. Parece que a primavera finalmente chegou neste lugar.&#13;&#10;Pansy: Será que isso é seguro? Neste lugar a maioria das vezes quando as coisas mudam é sinal que coisa boa não vem aí.&#13;&#10;Xavier: Só são flores, mas obrigado por preocupares-te comigo.}
      ]
    </desc>


    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Pansy: Olá novamente! Como anda o trabalho?&#13;&#10;Xavier: As flores continuam a desabrochar. Eu acho que vão encher a cela de contenção inteira. Porquê que não vens ver? É realmente bonito. Eu nunca me canso de vê-las.&#13;&#10;Pansy: Eu adoraria, mas não posso. Tenho estado ocupada ultimamente. &#13;&#10;Xavier: Sério? Que pena… É uma vista maravilhosa.&#13;&#10;Pansy: Hmm…tu estás bem? Tu andas a cometer muitos erros ultimamente, eu também meio que estou a ficar mais desconcentrada ultimamente. &#13;&#10;Xavier: Não é nada. Eu tenho que voltar. Eu tenho estado a desenhar a árvore. Vais ser a primeira a ver assim que eu terminar.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;Gravação de áudio de uma sessão de aconselhamento&gt;&#13;&#10;"…Sim, eu tenho estado bem. Já estou melhor a trabalhar com as Anormalidades. Eu fui à unidade de contenção do $0 como me foi mandado, e foi meio que uma sensação estranhamente boa. Eu nunca pensei que plantas pudessem transmitir boas sensações…mas parece que me enganei.&#13;&#10;É uma pena que eu não pude ir ver as flores de cerejeira com o Xavier. Eu cheguei a ver o desenho que ele fez enquanto mexia nas coisas dele.&#13;&#10;A árvore ao vivo é muito mais bonita, é muito mais bela do que ele me disse. É uma pena que ele desapareceu antes que ele pudesse ter visto aquela vista. Caso suspeitem de alguma Anormalidade que o tenha levado, por favor investiguem a fundo.&#13;&#10;… Sim, eu estou bem agora. Eu já me livrei daquelas más sensações.&#13;&#10;As pétalas de cerejeira caíram todas depois que as fui ver,&#13;&#10;mas também vi novos rebentos a surgirem da última vez que fui ver a árvore.&#13;&#10;… Então posso voltar a ver aquela Anormalidade?&#13;&#10;Não, não é nada de muito importante. Eu só quero ver aquelas flores de cerejeira florescer novamente.&#13;&#10;Sim, obrigada."}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {&lt;Aviso&gt;&#13;&#10;Recebemos denuncias sobre um alarmante número de empregados que querem ir ver o $0.&#13;&#10;Esta vontade certamente é causada pelo facto que não há elementos naturais nesta instalação. &#13;&#10;No entanto, não achamos que devemos fazer uma regra para proibir que isso aconteça, já que descobrimos que visitar a Anormalidade diminui a corrupção mental dos empregados.&#13;&#10;O porquê que tal acontece não é importante, pode ser algo idiota tipo "plantas têm boas auras", pouco me importa.&#13;&#10;O que se sabe é que empregados podem ficar cativos do $0 e eles também não sabem o que está debaixo das suas raízes.&#13;&#10;Já te apercebeste que aquelas flores de cerejeira são um tanto avermelhadas e que a sua beleza incomparável vem de tal tonalidade?&#13;&#10;Quanto mais sangue tem, mais bonita é. Empregados, os quais não estão cientes de tal, continuam a ser atraído para ela, uns atrás dos outros…&#13;&#10;Agora que já sabes a verdade é melhor manteres o bico fechado, é assim que as coisas funcionam neste lugar.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Quando o resultado do trabalho foi Bom, o Qliphoth Counter diminuiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Quando #0 entrou em pânico dentro da unidade de contenção, o Qliphoth counter diminuiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Quando o Qliphoth Counter chegou a 0, empregados alietoriamente dirigiram-se para a unidade de contenção do $0, todos sobre transe. (Este status é designado por “Cativo”.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Quando um empregado que esteje cativo entre na unidade de contenção, ele será puxado para dentro da árvore.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Depois de várias tentativas de interagir e conversar com o empregado que fora enfeitiçado pelos $0, o empregado voltara ao normal. Quando todos os empregados foram libertados do seu estado cativo, o Qliphoth Counter foi restaurado até ao máximo.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">Após um empregado ser puxado para dentro do $0, quando outro empregado entrou na unidade de contenção, o Qliphoth Counter foi restaurado até ao máximo. E também, a saúde mental e física de todos os empregados foi regenerada.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>