<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day48_abramGameOver_1">……Je pensais que le résultat serait différent, puisque tu as trouvé toutes les réponses.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_2">Et pourtant tu as échoué.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_3">Cela doit vouloir dire que l’échec est un cycle inévitable pour nous.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_4">Mais d’un autre côté…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_5">Même si nous sommes des échecs, nous avons réussi au moins une chose.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_6">Nous serons capables de revoir…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_7">…Carmen ainsi.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_8">Même si nous ne pouvons nous reposer, en nous allongeant dans l’herbe sous la chaleur du soleil comme avant…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_9">Elle est vivante, elle nous regarde.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_10">Ne t’en fais pas, elle comprendra.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_11">Elle te dira que même si tu n’as pas pu t’en sortir, tu as fait du bon travail pour arriver aussi loin. Tu connaîtras le repos éternel à ses côtés.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_12">Nous aurions dû écouter Benjamin dès le début…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_13">Mon plus grand regret, plus grand péché, est de ne pas avoir arrêté alors que j’aurais dû.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_15">……</text>
  <text id="day48_abramGameOver_16">Carmen est notre soleil, alors ce n’est pas grave si nous restons à jamais sous terre.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_17">À tous les employés, votre attention, s’il vous plaît. Nous vous félicitons pour le début de votre honorable retraite. Cette diffusion est pré-enregistrée.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_18">Disparaissons ensemble, Carmen.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_19">Je sais que tu ne peux plus entendre ma voix…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_20">Mais je m’en fiche.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_21">Je n’essaierai plus d’ouvrir d’autres portes…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_22">J’espère être avec toi lorsque je rouvrirai mes yeux un jour.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_23">Nous te remercions pour ton fantastique travail, et avons pour toi une grande gratitude pour tes efforts et ta loyauté…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_24">…… Bonne nuit.</text>
</localize>