<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day50_ayin_1">Alors, tu as rencontré tes reflets, les morceaux du miroir ?</text>
	<text id="day50_ayin_2">Ils ont dû essayer de t’arrêter parce que leurs propres lendemains ne se profilent pas à l'horizon.</text>
	<text id="day50_ayin_3">Mais tu as renoncé à rester dans ces hiers avec eux.</text>
	<text id="day50_ayin_4">Et maintenant, nous nous rencontrons enfin, ici et maintenant.</text>
	<text id="day50_ayin_5">Tu as dû le réaliser aussi, puisque tu es venu jusqu’ici sans la moindre hésitation.</text>
	<text id="day50_ayin_6">Je savais…</text>
	<text id="day50_ayin_6_1">Depuis très longtemps…</text>
	<text id="day50_ayin_7">Que nous avions tous perdu nos cœurs.</text>
	<text id="day50_ayin_8">Je le savais et je n'ai rien fait à ce sujet. Je suis sûr que beaucoup d'autres étaient dans la même situation.</text>
	<text id="day50_ayin_9">… C’est ce qui rend Carmen si différente de nous.</text>
	<text id="day50_ayin_10">Au lieu de détourner le regard, elle a voulu les sauver et ramener leurs âmes.</text>
	<text id="day50_ayin_11">C'est elle qui a pris la noble décision de se vouer corps et âme à sauver l'humanité.</text>
	<text id="day50_ayin_12">Pourtant, moi qui n'avais pas une telle ambition, j'ai dû poursuivre son héritage.</text>
	<text id="day50_ayin_13">Ironique, n'est-ce pas ?</text>
	<text id="day50_ayin_14">Peut-être que je n'étais pas la bonne personne pour ce travail.</text>
	<text id="day50_ayin_15">Comme tu peux le voir, nous sommes devenus comme les autres Ailes, à commettre les mêmes atrocités.</text>
	<text id="day50_ayin_16">Les employés ici ont subi en boucle des centaines voire des milliers de morts…</text>
	<text id="day50_ayin_17">Mes amis ont été privés de leur vie et pris au piège dans ce cycle de torture…</text>
	<text id="day50_ayin_18">Et pendant tout ce temps, j’étais assis et je regardais en justifiant tout cela comme étant le moyen de réaliser son idéal.</text>
	<text id="day50_ayin_19">Ce péché ne sera jamais pardonné.</text>
	<text id="day50_ayin_20">Toutefois…</text>
	<text id="day50_ayin_21">Nous devons terminer tout ça.</text>
	<text id="day50_ayin_22">Si ces méfaits peuvent enfin briser ce cycle vicieux une fois pour toutes…</text>
	<text id="day50_ayin_23">Alors j’en assumerai volontiers le fardeau.</text>
	<text id="day50_ayin_24">Notre mission est simplement de faire germer le cœur des gens.</text>
	<text id="day50_ayin_25">Toute personne a sa propre lumière.</text>
	<text id="day50_ayin_26">De cette lumière, elle crée sa propre histoire et y plonge les racines de son existence.</text>
	<text id="day50_ayin_27">Nous sommes simplement là pour semer les graines. C'est aux autres de les faire éclore à leur manière.</text>
	<text id="day50_ayin_28">Et nous, demandes-tu ?</text>
	<text id="day50_ayin_29">Malheureusement, nous ne verrons pas quel type de forêt poussera.</text>
	<text id="day50_ayin_30">Quoi qu’il en soit, nous avons encore une dernière chose à faire…</text>
	<text id="day50_ayin_30_1">C'est quelque chose que nous avons fait d'innombrables fois.</text>
	<text id="day50_ayin_30_2">… Il est temps de s’occuper des Anomalies.</text>
	<text id="day50_ayin_30_3">Tu y arriveras. Je sais que tu le feras.</text>
	<text id="day50_ayin_30_4">Allons-y.</text>
	<text id="day50_ayin_30_5">Ce sera notre dernière journée de travail en tant qu’Administrateur.</text>  
	<text id="day50_ayin_31">Une pousse est sortie de terre et est devenue un arbre imposant, éparpillant ses fruits dans le monde depuis ses branches.</text>
	<text id="day50_ayin_32">L'arbre cultivé de ce processus de possibilités infinies est plus proche du ciel ; il est plus farouche que tout autre.</text>
	<text id="day50_ayin_33">Les frontières entre le passé et le futur, la réalité et l'illusion, le corps et l'esprit, l'espace et le temps… Elles s’estompent toutes lentement.</text>
	<text id="day50_ayin_34">On dit que le vide attend au terminus…</text>
	<text id="day50_ayin_35">Mais je sais que ce n'est pas seulement le néant.</text>
	<text id="day50_ayin_36">Tu seras la lumière infinie.</text>
	<text id="day50_ayin_37">Ton nom est Ayin.</text>
	<text id="day50_ayin_38">Rappelle-toi du nom qu’est le nôtre.</text>
	<text id="day50_ayin_39">À présent…</text>
	<text id="day50_ayin_40">Efface-toi sans laisser de traces.</text>
</localize>