<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day42 start -->
  <text id="day42_angela_1">Cela fait un moment depuis votre première rencontre avec les Anomalies.</text>
  <text id="day42_angela_2">Je suppose qu’elles vous sont désormais plus familières.</text>
  <text id="day42_angela_3">Laissez-moi vous poser cette question à nouveau : selon vous, que sont les Anomalies ?</text>
  <text id="day42_angela_4">Oh par pitié. Vous ne pouvez pas encore penser que les Anomalies ne sont que de créatures aliens étranges qui sont soudainement apparues et qu’il fallait isoler, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day42_angela_5">Les Anomalies ne sont pas les monstres démoniaques que l’on décrit dans de vieux contes de fée.</text>
  <text id="day42_angela_6">Ce ne sont pas des dieux surnaturels descendus sur notre monde afin de juger nos péchés, non plus.</text>
  <text id="day42_angela_7">Il y a une vieille Rivière s’écoulant au plus profond du monde depuis plusieurs ères déjà.</text>
  <text id="day42_angela_8">C’est la source de tout, mais elle a été oubliée par l’humanité.</text>
  <text id="day42_angela_9">Personne n’avait conscience de son existence, mais quelque part dans le monde il y a de toutes petites ouvertures, ou trous. C’est à travers ceux-ci que cette Rivière prend doucement sa source.</text>
  <text id="day42_angela_10">Par exemple, des créatures étranges se glissaient parfois hors d’une telle ouverture quelque part dans la ‘Forêt Noire’, située dans les Banlieues.</text>
  <text id="day42_angela_11">Évidemment, leur nombre était bien trop insuffisant pour les besoins énergétiques de la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day42_angela_12">Notre Singularité n’est pas la production d’énergie à partir des Anomalies.</text>
  <text id="day42_angela_13">Il s’agit plutôt de la création des Anomalies elles-mêmes.</text>
  <text id="day42_angela_14">Leurs enveloppes étaient incomplètes car elles venaient d’un lieu oublié ; nous avions peur d’elles car elles étaient incomplètes. C’est à cause de cette terreur qu’elles ont été scellées sous terre.</text>
  <text id="day42_angela_15">Cependant, les Anomalies font partie de la Graine. C’est ce que je voulais dire, lorsque je parle de “possibilité”.</text>
  <text id="day42_angela_16">La Graine n’est pas quelque chose que l’on peut créer en un jour, ni se créer d’elle-même.</text>
  <text id="day42_angela_17">Nous nous sommes rendus compte que si nous voulions réparer un système brisé, nous ne pouvions pas juste nous poser dans un coin ensoleillé, à attendre que les nuages s’en aillent.</text>
  <text id="day42_angela_18">Vous demandez ce que nous devrions faire après avoir planté les graines ?</text>
  <text id="day42_angela_19">Nous n’avons pas le contrôle de l’entièreté du processus, nous devons les laisser germer d’elles-mêmes.</text>
  <text id="day42_angela_20">N’avons nous pas le droit d’en espérer autant ?</text>
</localize>