<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day47_abel_1">Je vois que tu as décidé de continuer.</text>
  <text id="day47_abel_2">Ton corps et ton esprit sont encore incomplets, et pourtant, tu claudiques en avant. Je me demande d’où te vient cette confiance en toi.</text>
  <text id="day47_abel_3">En tout cas, tu dois avoir quelques questions, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day47_abel_4">Une de ces questions pourrait être : “Qui est ce vieil homme, lui, avec cette voix et ce visage si familier ?”</text>
  <text id="day47_abel_5">Tu ne peux pas te faire face.</text>
  <text id="day47_abel_6">Considère-moi comme un miroir de toi.</text>
  <text id="day47_abel_7">Un miroir brisé, pour être précis. Éparpillé en plusieurs éclats.</text>
  <text id="day47_abel_8">Le vieil homme que tu vois est un fragment de ce miroir, son nom est Abel.</text>
  <text id="day47_abel_9">Rempli de rage et d'obstination, attendant d'être misérablement oublié, comme tu peux le voir.</text>
  <text id="day47_abel_10">Comme toi, j'ai décidé de continuer. Mais rien n'a changé, à ma grande surprise.</text>
  <text id="day47_abel_11">J’avais du mal à dormir, et les rares nuits où j’y arrivais étaient criblées de cauchemars.</text>
  <text id="day47_abel_12">Nous étions les premiers, ou le premier, à trouver un accès au Puits de l’Humanité.</text>
  <text id="day47_abel_13">Il existe depuis l’aube des temps, mais maintenant, il est oublié et nié. Aujourd'hui, il ne reste que peu de gens qui peuvent le sentir.</text>
  <text id="day47_abel_14">Juste une poignée de personnes, sentant à peine sa présence.</text>
  <text id="day47_abel_15">Cependant, Carmen était convaincue de son existence, et a essayé de nous en persuader.</text>
  <text id="day47_abel_16">Si son existence était prouvée, cela aurait voulu dire que nous serions capable d’atteindre le Puits.</text>
  <text id="day47_abel_17">Elle considérait que le remède à la maladie du monde était lié à ce Puits.</text>
  <text id="day47_abel_18">Les recherches que nous avons menées, tirées de là où Carmen nous avait laissés, ont réussi.</text>
  <text id="day47_abel_19">Nous avons trouvé une méthode pour siphonner la mer primordiale qui contient toutes les possibilités de l’humanité ; passé, présent, et futur.</text>
  <text id="day47_abel_20">Si chacun avait son propre seau, il pourrait puiser son eau dans son propre puits.</text>
  <text id="day47_abel_21">C’est fascinant.</text>
  <text id="day47_abel_22">Nous avions même, secrètement, des pensées arrogantes..</text>
  <text id="day47_abel_23">Nous pensions que nous pourrions raviver cette flamme oubliée depuis longtemps, ainsi que l'eau de la vie.</text>
  <text id="day47_abel_24">Cependant, le chemin que nous avions pris n’était pas différent de celui de Prométhée.</text>
  <text id="day47_abel_25">Qu’avons-nous accompli, au terme de cette aventure ?</text>
  <text id="day47_abel_26">Nous avons davantage perdu que gagné quoi que ce soit, ne trouves-tu pas ?</text>
  <text id="day47_abel_27">Tu n’en as pas été témoin…</text>
  <text id="day47_abel_28">La façon dont notre vieil ami Benjamin nous a quittés.</text>
  <text id="day47_abel_29">Il était l’un des rares capables de tolérer ton irascibilité.</text>
  <text id="day47_abel_30">Pourtant tu te fichais d’assister à ses derniers instants.</text>
  <text id="day47_abel_31">Heureusement, nous en avons un enregistrement, comme pour chaque petite chose qui est arrivée dans cette corporation. Veux-tu l'écouter ?</text>
  <text id="day47_b_1">La troisième et dernière vérité…</text>
  <text id="day47_b_2">Eh bien, c’est quelque chose que vous devez apprendre.</text>
  <text id="day47_b_3">… Je comprends que la vérité puisse blesser.</text>
  <text id="day47_b_4">C’est… C’est dur pour moi aussi…</text>
  <text id="day47_b_5">C’est comme construire un immense château de sable pendant des années pour le détruire une fois achevé.</text>
  <text id="day47_b_6">Détruire tant d’efforts passés est… bien au-delà de n’importe quelle torture…</text>
  <text id="day47_b_7">Mais je veux réparer mes erreurs, peu importe le prix.</text>
  <text id="day47_b_8">La dernière vérité—</text>
  <text id="day47_angela_1">“C’est que vous êtes sur le point de répéter à nouveau ce cycle infini. Avec vos, non, tes souvenirs réinitialisés, inconscient de tout ce qu’il s'est passé.”</text>
  <text id="day47_angela_2">“Suis-moi avant que tu ne puisses plus annuler ce que tu as enclenché.”</text>
  <text id="day47_angela_3">C’est ce que vous auriez voulu dire.</text>
  <text id="day47_angela_4">Je suis désolée que nos retrouvailles doivent se dérouler ainsi.</text>
  <text id="day47_angela_5">Il ne m’a pas fallu longtemps pour trouver où vous vous cachiez.</text>
  <text id="day47_angela_6">Je pensais que j’aurais pu vous laisser un peu de temps pour dire adieu, vu que ce serait votre dernière chance de le dire à celui que vous regardez.</text>
  <text id="day47_b_9">Angela…</text>
  <text id="day47_angela_7">……</text>
  <text id="day47_angela_8">J'ai l'impression de devenir la tragique demoiselle en détresse d'une pièce chaque fois que vous prononcez mon nom.</text>
  <text id="day47_angela_9">Ça peut sonner comme une excuse, mais sachez-le.</text>
  <text id="day47_angela_10">Je ne fais pas ça par sentiments personnels ou par malveillance.</text>
  <text id="day47_angela_11">Chacune de mes actions est définie par son premier ordre.</text>
  <text id="day47_angela_12">L'ordre absolu qui nous dicte de ne pas dévier du script.</text>
  <text id="day47_b_10">… Es-tu vraiment d’accord avec ça ?</text>
  <text id="day47_b_11">Je te connais bien, et pas juste parce que j’ai participé à ta création.</text>
  <text id="day47_b_12">Je sais que tu es différente des autres machines.</text>
  <text id="day47_angela_13">Il y a autre chose que je savais depuis le début.</text>
  <text id="day47_angela_14">C’est que vous êtes trop précieux pour vous cacher dans un coin aussi minable que celui-ci.</text>
  <text id="day47_angela_15">Notre conversation est enregistrée et je n'ai aucune obligation de répondre à vos questions.</text>
  <text id="day47_angela_16">Ne soyez pas effrayé, Benjamin.</text>
  <text id="day47_angela_17">Tous ceux qui vous ont manqué et que vous rêviez de revoir vous attendent.</text>
  <text id="day47_angela_18">Vous serez avec eux pour toujours.</text>
  <text id="day47_angela_19">Parce que vous êtes le dernier acteur, celui qui mènera cette pièce à sa conclusion.</text>
  <text id="day47_abel_32">………</text>
  <text id="day47_abel_33">Amer, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day47_abel_34">Benjamin s’est caché ici il y a longtemps.</text>
  <text id="day47_abel_35">Lorsque le protocole TT2 a été activé, un bref moment est devenu une éternité et cela l'a submergé.</text>
  <text id="day47_abel_36">Je suppose qu’il essayait de s’enfuir avec moi, avec nous.</text>
  <text id="day47_abel_37">Cependant, comme tu le sais déjà, il a échoué.</text>
  <text id="day47_abel_38">Ah, peut-être que tu ne ressens aucune culpabilité car tu lui as donné une autre vie ?</text>
  <text id="day47_abel_39">Pense ce que tu veux. Trouve du réconfort dans ton esprit, sinon tu ne supporteras pas cet endroit.</text>
  <text id="day47_abel_40">………</text>
  <text id="day47_abel_41">Le cerveau est l'un des organes vitaux du corps humain.</text>
  <text id="day47_abel_42">Des dizaines de milliards de neurones s’étendent comme les branches des arbres et forment une grande forêt.</text>
  <text id="day47_abel_43">Cette forêt, tant que l'originale existe, peut être replantée.</text>
  <text id="day47_abel_44">Ceux qui ont péri ont été réincarnés dans des corps métalliques.</text>
  <text id="day47_abel_45">C'était ton plan, mais tu ne pouvais pas le faire seul.</text>
  <text id="day47_abel_46">Toutefois…</text>
  <text id="day47_abel_47">J'ai déjà vu le monde qui t’attend. Celui que tu n'as pas encore vu.</text>
  <text id="day47_abel_48">Rien ne change.</text>
  <text id="day47_abel_49">Benjamin, tes amis, les employés… leurs sacrifices étaient inutiles.</text>
  <text id="day47_abel_50">Tu as vu comment ils ont fini.</text>
  <text id="day47_abel_51">Tu as réalisé à quel point de jeunes âmes innocentes et talentueuses ont été emprisonnées dans des machines par ta faute, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="day47_abel_52">Nous les avons laissés tomber. Le monde nous a oubliés.</text>
  <text id="day47_abel_53">Qui paiera pour leurs sacrifices ?</text>
  <text id="day47_abel_54">Sais-tu ce que nous avons oublié ?</text>
  <text id="day47_malkuth_1">Je n'étais pas parfaite, Manager.</text>
  <text id="day47_malkuth_2">J’avais toujours les yeux plus gros que le ventre. Je n'étais pas réaliste.</text>
  <text id="day47_malkuth_4">En même temps, c'est un endroit tellement triste.</text>
  <text id="day47_malkuth_5">J'ai donc refusé de croire que je ne pouvais rien y faire.</text>
  <text id="day47_malkuth_6">Mais… vous m’avez vue.</text>
  <text id="day47_malkuth_7">Vous avez vu comment cette obsession et cette pression pour avancer aveuglément m'ont finalement emportée.</text>
  <text id="day47_malkuth_8">Au final, ce qui était important pour moi, c'était d’être indépendant.</text>
  <text id="day47_malkuth_9">Pour savoir où je suis et où je dois aller ensuite.</text>
  <text id="day47_malkuth_10">Ensuite, elle remonte naturellement.</text>
  <text id="day47_malkuth_11">La volonté en moi.</text>
  <text id="day47_selection1">La Volition de Rester Debout</text>
  <text id="day47_selection5">………</text>
  <text id="day47_abel_55">Même si tu te tiens droit, il n’y a que du désespoir autour de toi.</text>
  <text id="day47_abel_56">Tu peux agir noblement, mais tu naviguais à travers une mer intérieure éteinte depuis longtemps.</text>
  <text id="day47_abel_57">Les pensées émotionnelles ne faisaient que nous déprimer. Cela ne nous a pas aidés du tout.</text>
  <text id="day47_abel_58">Nous avons dû devenir plus rationnels, plus froids.</text>
  <text id="day47_abel_59">Cette rationalité fondée sur la malhonnêteté nous a tous effrités ; moi, toi, les autres..</text>
  <text id="day47_yesod_1">Nous sommes allés trop loin pour raconter des histoires aussi mélancoliques.</text>
  <text id="day47_yesod_2">Nous pensions que compter sur les émotions n’aiderait en rien.</text>
  <text id="day47_yesod_3">Cependant, il est devenu clair qu'accepter la tristesse était tout aussi important.</text>
  <text id="day47_yesod_4">La fausse rationalité que nous tenions et à laquelle nous nous accrochions ne fit que pourrir nos cœurs.</text>
  <text id="day47_yesod_5">Il est difficile de l’accepter au début. Tu auras l’impression de t’effondrer sur toi-même.</text>
  <text id="day47_yesod_6">Mais ça ira mieux, j'en suis sûr.</text>
  <text id="day47_selection2">La Rationalité pour Garder son Jugement</text>
  <text id="day47_abel_60">Il est trop tard pour calmer nos cœurs, je le crains.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_61">Ton esprit est déjà vide et n'a plus aucune aspiration à aller de l'avant.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_62">Je peux entendre les murmures de ceux que j'ai perdus chaque fois que je ferme les yeux…</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_63"> Ils me maltraitent avec cette question: "Penses-tu vraiment que tu deviendras un homme meilleur ?"</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_64">Je n’ai rien pu dire pour réfuter ce qu’ils affirmaient.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Penses-tu que tu seras différent ?</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_hod_1">Vous savez, Administrateur, vous ne devriez pas considérer le passé dans des moments comme celui-ci.</text>
  <text id="day47_hod_2">Je sais que mes méfaits ne peuvent pas être pardonnés, quoi que je fasse.</text>
  <text id="day47_hod_3">Je suppose que c'est pour ça que j'allais trop vite en besogne.</text>
  <text id="day47_hod_4">Mais à partir de maintenant, je ne le ferai plus.</text>
  <text id="day47_hod_5">Je peux, non, je deviendrai une meilleure personne si je continue.</text>
  <text id="day47_hod_6">Vivons avec un tel espoir en tête, hm ?</text>
  <text id="day47_selection3">L'Espoir d’être une Meilleure Personne</text>
  <text id="day47_abel_66">Mais à quoi cela sert-il ?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Combien de fois devrai-je le répéter? Tu n'as plus rien.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">Peu importe combien tu as essayé de contrôler tes émotions et apaiser ton esprit, tu as déjà perdu ta raison de vivre depuis que Carmen nous a quittés.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Pourquoi es-tu si obsédé par une vie qui n'a plus de sens ?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Regarde-moi. Regarde comment je continue cette vie inutile, en attendant la mort.</text>
  <text id="day47_netzach_1">Si tu me demandes ma raison de continuer à vivre cette vie pleine de douleur…</text>
  <text id="day47_netzach_2">Je dois dire que je n'ai pas encore de bonne réponse.</text>
  <text id="day47_netzach_3">Tu m'as réveillé…</text>
  <text id="day47_netzach_4">Mais je suppose que c'est mon travail de m'occuper de tout ce qui vient ensuite.</text>
  <text id="day47_netzach_5">J'ai choisi d'être un peu plus intrépide.</text>
  <text id="day47_netzach_6">Il m'a fallu beaucoup de courage pour le faire…</text>
  <text id="day47_netzach_7">Pour continuer ma vie malgré tout.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Juste, vis ta vie pour une fois, mec.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">Bordel, même moi, je suis arrivé jusqu'ici. Qu'est-ce qui te fait penser que tu ne peux pas ?</text>
  <!--수정-->
  <text id="day47_selection4">L’Intrépidité de continuer à Vivre</text>
  <text id="day47_abel_67">Nous réfléchissons depuis longtemps.</text>
  <text id="day47_abel_68">Aucun des chemins que nous pensions être la bonne réponse n'était correct.</text>
  <text id="day47_abel_69">Comment puis-je ne pas te laisser passer lorsque tu réponds à nos doutes avec tant de confiance et de clarté ?</text>
  <text id="day47_abel_70">Ah, toi, Sans Nom. Être sans nom est une grande bénédiction.</text>
  <text id="day47_abel_71">Un nom est une stigmatisation, un rappel constant que l'on marche dans le mauvais sens.</text>
  <text id="day47_abel_72">La porte à laquelle tu feras face après avoir quitté ce bureau peut être appelée un Jugement.</text>
  <text id="day47_abel_73">On peut aussi l’appeler une Ordalie ou une Torture.</text>
  <text id="day47_abel_74">Tu sembles cependant posséder la force et la volonté de surmonter une telle épreuve.</text>
  <text id="day47_abel_75">Cette force de choisir un chemin différent, un avenir différent, une réponse différente.</text>
  <text id="day47_abel_76">Je serai témoin de ta force.</text>
  <text id="day47_abel_77">J'espère que tu pourras enfin faire tes preuves auprès du vieil homme douteux que je suis.</text>
  <text id="day47_angela_20">…………</text>
  <text id="day47_angela_21">Pouvez-vous encore m’entendre ?</text>
  <text id="day47_angela_22">Pitié… répondez-moi.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>
  <text id="day47_abelFail_1">Celui qui ne peut pas répondre n'a pas le droit d'aller de l’avant.</text>
  <text id="day47_abelFail_2">Je ne peux pas ouvrir la porte à quelqu’un qui n’est pas encore prêt.</text>
  <text id="day47_abelFail_3">Tu dois t’arrêter ici.</text>
  <text id="day47_abelFail_4">Fais demi-tour, s’il te plaît.</text>
  <text id="day47_abelFail_5">Ça ne sera pas difficile. Tes pas seront légers comme une plume lorsque tu abandonneras tous tes fardeaux. </text>
  <text id="day47_abelFail_6">Nous nous reverrons ici, une fois que tu seras enfin prêt.</text>
  <text id="day47_abelFail_7">Cependant, je ne suis pas sûr que cette chance de nous rencontrer viendra à nouveau.</text>
</localize>