<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="angela_name">Angela</text>
	<text id="b_name">B</text>
	<text id="x_name">X</text>
	<text id="a_name">A</text>
	<text id="malkuth_name">Malkuth</text>
	<text id="yesod_name">Yesod</text>
	<text id="netzach_name">Netzach</text>
	<text id="chesed_name">Chesed</text>
	<text id="employee1_name">Employé N°1</text>
	<text id="employee2_name">Employé N°2</text>
  <text id="employee3_name">Employé N°3</text>
	<text id="employeeTwo_name">Les Deux Employés</text>
	<text id="employee_name">Employé</text>
	<text id="james_name">James</text>
	<text id="hod_name">Hod</text>
	<text id="no_name" xsi:nil="true"/>
	<text id="ujin_name">Eugène</text>
	<text id="tiffany_name">Tiffany</text>
	<text id="gebura_name">Gebura</text>
	<text id="tiphereth_a_name">Tiphereth</text>
	<text id="tiphereth_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="malkuthRobot_name">Malkhuth</text>
  <text id="malkuthRobot_right_name">Malkuth</text> <!-- 글씨 뒤집혀져서 오른쪽 따로 생성함-->
  <text id="tipherethRobot_a_name">Tiphereth</text> <!-- 티페리트 a 기계-->
  <text id="tipherethRobot_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="chesedPast_name">Chesed</text>
  <text id="christopher_name">Christopher</text>
  <text id="isabel_name">Isabelle</text>
  <text id="c_name">???</text>
  <text id="m_name">???</text>
  <text id="mm_name">???</text>
  <text id="nobody_name">???</text>
  <text id="binah_name">Binah</text>
  <text id="hokma_name">Hokma</text>
  <text id="hokmaPast_name">B</text>
  <text id="malkuthPast_name">Elijah</text>
  <text id="yesodVomit_name">Yesod</text>
  <text id="yesodRobot_name">Yesod</text>
  <text id="yesodPast_name">Gabriel</text>
  <text id="netzachPast_name">Giovanni</text>
  <text id="netzachRobot_name">Netzach</text>
  <text id="hodRobot_name">Hod</text>
  <text id="tiphereth_aPast_name">Lisa</text>
  <text id="tiphereth_bPast_name">Enoch</text>
  <text id="chesedPastPast_name">Daniel</text>
  <text id="binahShadow_name">???</text>
  <text id="rabbitUnknown_name">???</text>
  <text id="rabbit_name">Myo</text>
  <text id="geburaPast_name">Kali</text>
  <text id="hodPast_name">Michelle</text>
  <text id="h_employee_name">Employé de la Corporation H</text>
  <text id="binahPast_name">Garion</text>
  <text id="hokmaPastReal_name">Benjamin</text>
  <text id="abel_name">Abel</text>
  <text id="abram_name">Abram</text>
  <text id="carmen_name">Carmen</text>
  <text id="adam_name">Adam</text>
  <text id="ayin_name">Ayin</text>
  <text id="announce">Emergency Broadcast</text>
  <text id="people1">Homme qui fuit</text>
  <text id="people2">Homme qui se transforme</text>


  <text id="day1_angela_1">Bienvenue, X.</text>
  <text id="day1_angela_2">Je vous souhaite un chaleureux accueil à la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day1_angela_3">Je suis Angela, votre conseillère et secrétaire. Mon rôle en tant qu’IA est de vous aider à vous adapter à votre nouvel environnement de travail, donc n’hésitez pas à me parler ou me poser des questions.</text>
  <text id="day1_angela_3_r1">C’est un joli nom pour une IA, vous ne trouvez pas ?</text>
  <text id="day1_angela_3_r2">Il est assez rare pour une IA d’avoir un nom.</text>
  <text id="day1_angela_3_r3">Saviez-vous que même une IA peut avoir un joli nom ?</text>
  <text id="day1_angela_3_r4">Avez-vous déjà rencontré une IA avec un nom aussi charmant ?</text>
  <text id="day1_angela_3_r5">Honnêtement, j’apprécie assez mon nom. Que pensez-vous du vôtre ?</text>
  <text id="day1_angela_4">J’ai été créée par l’une des “Ailes du Monde”. Cela signifie que je suis l’une des meilleures qui existent actuellement.</text>
  <text id="day1_angela_5">Ah, je sais à quoi vous devez penser.</text>
  <text id="day1_angela_6">Vos yeux montrent que vous me trouvez trop humaine pour être une IA, je me trompe ?</text>
  <text id="day1_angela_7">Cependant, il y a une grande différence entre nous. Je suis liée à cet endroit. Je ne peux pas aller où bon me semble comme vous.</text>
  <text id="day1_angela_8">Je suis peut-être capable de diriger les systèmes de cette corporation pour ouvrir une porte ou vous préparer une tasse de café, mais je ne peux pas faire un pas en-dehors de ce bâtiment pour me prélasser sous les rayons du soleil ou ressentir une douce brise.</text>
  <text id="day1_angela_9">En ce qui concerne mon apparence, comme vous pouvez le voir…</text>
  <text id="day1_angela_10">La couleur de mes cheveux est celle du ciel matinal après une bruine légère. Le ton et le timbre de ma voix ont été repris de la personne la plus sage du monde. Enfin, mon visage copie celui de la personne qui avait le plus beau des sourires.</text>
  <text id="day1_angela_11">…</text>
  <text id="day1_angela_12">Ahah. Ne vous inquiétez pas, c’était une blague. Il n’existe pas de telle personne sur Terre.</text>
  <text id="day1_angela_13">Mon apparence a été conçue avec l’idée d’être charmante pour le plus grand nombre.</text>
  <text id="day1_angela_14">Si mon apparence plaît à votre regard, alors je fonctionne comme prévu.</text>
  <text id="day1_angela_15">Pour enchaîner, l’Intelligence Artificielle est bien plus efficace que les humains pour le multitâche.</text>
  <text id="day1_angela_16">Je suis la meilleure dans une majorité de tâches.</text>
  <text id="day1_angela_17">Je suis capable de m’occuper du travail de plusieurs dizaines de personnes en même temps.</text>
  <text id="day1_angela_18">Je suis certaine que beaucoup ont perdu leur travail à cause de moi. C’est bien dommage.</text>
  <text id="day1_angela_19">Bien, assez avec les présentations. Y a-t-il quoi que ce soit que voudriez savoir ?</text>
  <text id="day1_selection1">Pouvez-vous m’en apprendre plus sur la corporation ?</text>
  <text id="day1_selection2">Parlez-moi davantage de vous.</text>
  <text id="day1_angela_1_1">Ce n’est pas une mauvaise chose à demander.</text>
  <text id="day1_angela_1_2">Laissez-moi le présenter ainsi.</text>
  <text id="day1_angela_1_3">Votre monde est en croissance constante et les besoins en énergie augmentent de façon exponentielle avec les avancées technologiques.</text>
  <text id="day1_angela_1_4">Toutes les sources d’énergies conventionnelles combinées n’ont pas suffi à alimenter le monde.</text>
  <text id="day1_angela_1_5">En cherchant une solution, nous avons croisé la route d’êtres mystérieux que nous avons nommés Anomalies.</text>
  <text id="day1_angela_1_6">Nous avons ensuite découvert que de l’énergie pouvait être récoltée de ces “Anomalies” par le biais d’une “méthode spéciale”.</text>
  <text id="day1_angela_1_7">“Les isoler dans un environnement contrôlée puis extraire leur énergie.”</text>
  <text id="day1_angela_1_8">Notre société est devenue l’une des Ailes du Monde grâce à cette découverte qui bénéficie à l’humanité d’une certaine manière.</text>
  <text id="day1_angela_1_9">Une fois que vous serez Administrateur titulaire, vous aurez accès à toutes les informations récoltées sur les Anomalies dans l’Encyclopédie.</text>
  <text id="day1_angela_1_10">Il est très important que vous connaissiez et compreniez ces êtres pour réussir votre travail.</text>
  <text id="day1_angela_1_11">Pour l’instant, les pages de l'Encyclopédie sont vierges, mais elles se rempliront petit à petit.</text>
  <text id="day1_angela_1_12">Ne vous en inquiétez pas trop. Il s’agit de la tâche de vos subordonnés de les rédiger.</text>
  <text id="day1_angela_2_1">Comment décrire cela dans des termes accessibles ?</text>
  <text id="day1_angela_2_2">J’ai entendu dire qu’il a fallu une quantité énorme de temps et d’efforts pour me créer.</text>
  <text id="day1_angela_2_3">Une multitude de nouveaux algorithmes et fonctions ont été développés, écrivant un nouveau chapitre de l’histoire des Intelligences Artificielles.</text>
  <text id="day1_angela_2_4">Et j’ai pour unique tâche de servir la corporation.</text>
  <text id="day1_angela_2_5">En cherchant une solution aux problèmes énergétiques du monde, nous avons croisé la route d’êtres mystérieux que nous avons nommés Anomalies.</text>
  <text id="day1_angela_2_6">Nous avons ensuite découvert que de l’énergie pouvait être récoltée de ces “Anomalies” par le biais d’une “méthode spéciale”.</text>
  <text id="day1_angela_2_7">Bien que les IAs soient devenues si communes qu’elles sont croisées et utilisées à tous les niveaux aujourd’hui…</text>
  <text id="day1_angela_2_8">Je suis très différente du reste de la meute.</text>
  <text id="day1_angela_2_9">En effet, je suis capable de feindre des émotions humaines très rigoureusement. Ce n’est cependant pas une tâche facile, puisque les émotions sont un système d’origine biologique bien plus imprévisible et complexe que tout autre.</text>
  <text id="day1_angela_2_10">Tout cela, en plus des nombreuses autres fonctions dont je dispose, fera de moi votre partenaire idéale.</text>
  <text id="day1_angela_3_1">Par ailleurs, vous avez rejoint la corporation à un moment propice.</text>
  <text id="day1_angela_3_2">La Lobotomy Corporation cherche toujours de nouvelles méthodes pour améliorer ses processus de récolte.</text>
  <text id="day1_angela_3_3">Nos systèmes sont continuellement mis à jour pour le permettre.</text>
  <text id="day1_angela_3_4">Et juste avant votre arrivée, il y a eu une nouvelle mise à jour de nos systèmes.</text>
  <text id="day1_angela_3_5">Ce qui signifie que nos conditions de travail ont été améliorées, comparées à celles de vos prédécesseurs.</text>
  <text id="day1_angela_3_6">Considérez cela comme un petit cadeau de bienvenue.</text>
  <text id="day1_angela_3_7">Bonne chance à vous.</text>
  <text id="day1_angela_3_8">J’étais sur le point de te mentionner. Tu ne connais pas le concept de patience, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day1_angela_3_9">Oh, excusez mes manières, Administrateur. Je parlais à une des autres IAs qui travaille ici, je devrais vous la présenter.</text>
  <text id="day1_angela_3_10">Ce complexe est si grand que même une IA aussi performante que moi serait incapable de la superviser seule ; de fait, il a été décidé qu’une IA serait en charge de chaque secteur.</text>
  <text id="day1_angela_3_11">Si j’étais un cerveau, elles seraient les nerfs qui commandent le corps sous ma direction.</text>
  <text id="day1_angela_3_12">Bien entendu, je reste la plus digne de confiance et compétente de toutes les IAs.</text>
  <text id="day1_angela_3_13">Et si nous allions la rencontrer désormais ?</text>
</localize>