<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day2_angela_1">Affronter la Peur, Construire le Futur.</text>
  <text id="day2_angela_2">C’est la devise de notre fondateur, celui que l’on appelle A.</text>
  <text id="day2_angela_3">Dites-moi, si vous deviez en choisir une, quelle partie de la devise préférez-vous ?</text>
  <text id="day2_selection1">Affronter la Peur</text>
  <text id="day2_selection2">Construire le Futur</text>
  <text id="day2_angela_1_1">Nous sommes les premiers humains de ce monde à découvrir les “Anomalies”.</text>
  <text id="day2_angela_1_2">En m’excluant, bien sûr, puisque je n'appartiens pas exactement à la race humaine.</text>
  <text id="day2_angela_1_3">Comment pourrais-je le dire ?</text>
  <text id="day2_angela_1_4">Nos études serviront de fondement à un tout nouveau domaine de recherche.</text>
  <text id="day2_angela_1_5">Les découvertes que nous avons faites jusqu’à présent ne sont que la partie émergée de l’iceberg.</text>
  <text id="day2_angela_1_6">Les Anomalies sont parmi nous depuis le commencement. Cependant, nous venons à peine de “découvrir” leur essence et leur nature étrange.</text>
  <text id="day2_angela_1_7">Nous les avons confrontées pour la première fois ici.</text>
  <text id="day2_angela_1_8">Et avons fait face à la peur elle-même.</text>
  <text id="day2_angela_1_9">Car elles sont, par essence, des incarnations de la peur.</text>
  <text id="day2_angela_2_1">Le futur est inéluctable, mais jamais prédéterminé.</text>
  <text id="day2_angela_2_2">Quelqu’un pourrait simplement s’allonger sur les sables de l’avenir…</text>
  <text id="day2_angela_2_3">… ou le sculpter dans un but bien précis.</text>
  <text id="day2_angela_2_4">La Lobotomy Corporation est une entreprise innovante.</text>
  <text id="day2_angela_2_5">Les technologies de récolte que nous avons découvertes sont tout simplement…</text>
  <text id="day2_angela_2_6">Pardonnez mon manque de vocabulaire.</text>
  <text id="day2_angela_2_7">Elles sont tout simplement incroyables.</text>
  <text id="day2_angela_2_8">Ces technologies pourraient être le salut de l’humanité.</text>
  <text id="day2_angela_2_9">Grâce à elles, nous façonnerons le futur et ouvrirons de nouvelles voies.</text>
</localize>