<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day34 start -->
  <text id="day34_carmen_1">Détends-toi et ferme les yeux… oui, comme ça.</text>
  <text id="day34_carmen_2">Détends-toi autant qu'il t'est possible ; pour que même ton esprit soit en paix.</text>
  <text id="day34_carmen_3">Ça chatouille, hm ? Mais sois patient.</text>
  <text id="day34_carmen_4">Et maintenant, efface-toi sans laisser de traces…</text>
  <text id="day34_carmen_5">Ressens l’eau et l’air des différentes saisons, dans un corps et un rêve différents ; oubliant et te souvenant de tout à la fois…</text>
  <text id="day34_carmen_6">Tu es déjà devenu quelque chose.</text>
  <text id="day34_carmen_7">Je ne sais pas ce que c’est.</text>
  <text id="day34_carmen_8">Mais je suis déjà partie depuis longtemps.</text>
  <text id="day34_carmen_9">Cesse donc de me rechercher ; je ne peux plus rien t’enseigner.</text>
  <text id="day34_malkuth_1">Mais, Monsieur A, je vous en supplie ! Je veux faire partie de l’expérience Cogito ! Je suis prête, je peux le prouver !</text>
  <text id="day34_a_1">(Les particules répandues sur le sol scintillent dans la lumière.)</text>
  <text id="day34_malkuth_2">T-tuez… moi… Pitié, t-tuez-moi A… Je suis désolée… je suis tellement désolée…</text>
  <text id="day34_angela_1">J’ai écrit le formulaire de candidature à notre corporation exactement comme vous l’aviez demandé</text>
  <text id="day34_angela_2">La réception est bonne ; tout le monde pense qu’il s’agit d’une nouvelle méthode de recrutement qui ne prend pas seulement en compte les compétences de chacun.</text>
  <text id="day34_angela_3">Le nombre de postulants devrait atteindre notre estimation.</text>
  <text id="day34_angela_4">Les expériences sont pratiquement terminées.</text>
  <text id="day34_angela_5">Nous pourrons bientôt engager des employés selon l’ordre de priorité que vous avez établi.</text>
  <text id="day34_angela_6">J’ai également planifié une réunion avec TimeTrack.</text>
  <text id="day34_angela_7">… Êtes-vous en train de penser à ceux qui vous ont quitté ?</text>
</localize>