<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day4_angela_1">Êtes-vous fier de ce que vous accomplissez ici ?</text>
  <text id="day4_angela_2">Si ce n’est pas déjà le cas, une bonne nouvelle vous fera sûrement changer d’avis.</text>
  <text id="day4_angela_3">Depuis votre arrivée, la production d’énergie a augmenté de 13%.</text>
  <text id="day4_angela_4">Si vous ne comprenez toujours pas la signification de cette statistique, alors laissez-moi ajouter que c’est un nouveau record.</text>
  <text id="day4_angela_5">Comment vous sentez-vous ?</text>
  <text id="day4_selection1">Je suis fier de cela.</text>
  <text id="day4_selection2">Je ne sais pas…</text>
  <text id="day4_angela_1_1">Depuis que vous avez commencé à travailler ici, la corporation a fait de grandes avancées.</text>
  <text id="day4_angela_1_2">Cela signifie que vous remplissez parfaitement votre rôle.</text>
  <text id="day4_angela_1_3">Et cela montre aussi qu’il ne devrait y avoir que des bonnes nouvelles à venir.</text>
  <text id="day4_angela_1_4">Une androïde comme moi ne flatte pas facilement.</text>
  <text id="day4_angela_1_5">J’aime vous savoir heureux de votre travail.</text>
  <text id="day4_angela_1_6">Je me rappelle de votre visage la toute première fois que vous êtes venu ici.</text>
  <text id="day4_angela_1_7">Vous sembliez si renfermé…</text>
  <text id="day4_angela_1_8">Le visage tout gris et sombre.</text>
  <text id="day4_angela_1_9">Et ma présence vous rendait nerveux.</text>
  <text id="day4_angela_1_10">Ne vous inquiétez pas, c’est désormais acceptable de vous sentir satisfait.</text>
  <text id="day4_angela_2_1">Pourquoi dites-vous cela ?</text>
  <text id="day4_angela_2_2">N’est-il pas normal d’être heureux d’une telle situation ?</text>
  <text id="day4_angela_2_3">Pour votre gouverne, j’ai pratiquement couru ici.</text>
  <text id="day4_angela_2_4">Juste pour vous annoncer cette grande nouvelle.</text>
  <text id="day4_angela_2_5">C’est une façon de parler bien sûr, mais je ne m’attendais pas à vous voir réagir ainsi.</text>
  <text id="day4_angela_2_6">Ce serait bien si vous en étiez un peu plus heureux.</text>
  <text id="day4_angela_3_1">Aujourd’hui est un jour plutôt spécial.</text>
  <text id="day4_angela_3_2">Voyez-vous la bouteille de champagne sur la table ? Permettez-moi de vous servir un verre. Et si nous portions un toast ?</text>
  <text id="day4_angela_3_3">Ah, l’occasion du jour n’est pas quelque chose d’aussi monumental que l’anniversaire de quelqu’un ou le jour de la création de la corporation.</text>
  <text id="day4_angela_3_4">Hier, vous avez perdu un employé pour la première fois.</text>
  <text id="day4_angela_3_5">En fait, beaucoup d’autres suivront. Je vous le dis au cas où vous seriez choqué, contre toute attente, par la nouvelle.</text>
  <text id="day4_angela_3_6">Ils connaissent les risques depuis le début. La corporation croît fertilisée par leurs sacrifices. C’est aussi simple que cela.</text>
  <text id="day4_angela_3_7">Je suis personnellement convaincue qu’ils étaient très fiers lorsqu’ils ont rendu leur dernier souffle.</text>
  <text id="day4_angela_3_8">Accepter leurs morts avec équanimité est la plus grande marque de respect que vous puissiez leur accorder.</text>
  <text id="day4_angela_3_9">C’est pourquoi j’ai débouché cette bouteille de champagne que j’ai gardée pendant si longtemps.</text>
  <text id="day4_angela_3_10">Trois hourras pour les morts, en hommage à leurs nobles sacrifices !</text>
  <text id="day4_selection3">&lt;i&gt;Je vais boire le champagne.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day4_selection4">Je n’ai pas envie de boire actuellement.</text>
  <text id="day4_angela_4_1">Permettez-moi de vous donner un petit conseil.</text>
  <text id="day4_angela_4_2">Pour proprement boire un verre de champagne, il faut tenir le pied du verre avec douceur, puis boire doucement, en savourant les bulles.</text>
  <text id="day4_angela_4_3">Parfait, exactement comme ça.</text>
  <text id="day4_angela_5_1">Oh, voulez-vous le garder pour plus tard ?</text>
  <text id="day4_angela_5_2">Cela me va, il y aura d’autres occasions où nous pourrons porter un toast.</text>
  <text id="day4_angela_5_3">Cependant, Administrateur, veuillez vous abstenir de boire seul lorsque je ne suis pas là.</text>
  <text id="day4_angela_5_4">Porter un toast n’a de valeur que lorsqu’on a un compagnon avec qui trinquer.</text>
</localize>