<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day22 start -->

  <text id="day22_a">&lt;b&gt;Au nouvel Administrateur:&lt;/b&gt;&#13;&#10;J’ai entendu dire que vous étiez un atout précieux pour la corporation, contribuant grandement à la prospérité de notre corporation. Je vous demande de continuer ainsi avec votre remarquable assistante Angela. Vous ne me verrez pas ici pour le moment, mais je pense que nous nous rencontrerons bientôt. La Lobotomy Corporation n’oubliera jamais votre grande dévotion et vos efforts.&#13;&#10;&lt;i&gt;Au plaisir de pouvoir vous rencontrer. Cordialement,&#13;&#10;A, PDG de la Lobotomy Corporation.&lt;/i&gt;</text>

  <text id="day22_a_1">Au nouvel Administrateur:</text>
  <text id="day22_a_2">J’ai entendu dire que vous étiez un atout précieux pour la corporation, contribuant grandement à la prospérité de notre corporation.</text>
  <text id="day22_a_3">Je vous demande de continuer ainsi avec votre remarquable assistante, Angela.</text>
  <text id="day22_a_4">Vous ne me verrez pas ici pour le moment, mais je pense que nous nous rencontrerons bientôt.</text>
  <text id="day22_a_5">La Lobotomy Corporation n’oubliera jamais votre grande dévotion et vos efforts.</text>
  <text id="day22_a_6">Au plaisir de pouvoir vous rencontrer. Cordialement, A, PDG de la Lobotomy Corporation.</text>
  
  <text id="day22_angela_1">Vous avez reçu un document rédigé par A en personne ?</text>
  <text id="day22_angela_2">Peut-être êtes-vous enfin reconnu.</text>
  <text id="day22_angela_3">A est actuellement au milieu d’un long voyage.</text>
  <text id="day22_angela_4">Comme tous les voyages ont une fin, sa destination finale sera sa maison; cet endroit.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">Parfois, je m’imagine aussi en plein voyage.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Avez-vous déjà voyagé ?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Si je venais à sortir de cet endroit un jour, voyager est la première chose que je voudrais faire.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Peut-être que la vie humaine est elle-même un long voyage.</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Accumulant des souvenirs tout en découvrant un monde que je n’avais jamais vu auparavant.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">En réalité, on raconte que se préparer pour un voyage est devenu un luxe rare de nos jours.</text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Je serais capable d’aller où je veux, m’imprégnant des paysages comme si je prenais un million de photos.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Ce moment pourrait-il également faire partie de votre voyage ?</text>
  <text id="day22_angela_7">La journée reste froide, mais nous savons que le gel de l’hiver est bientôt fini.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Pouvez-vous voir les fleurs germer à travers la neige ?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Cet hiver était bien plus froid que d’habitude.</text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Cependant, la fin de l’hiver ne veut pas nécessairement dire que le printemps approche.</text>
 
 
 
</localize>
