<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day6_angela_1">Comme vous le savez, de nombreux employés travaillent pour notre corporation.</text>
<text id="day6_angela_2">La plupart d’entre eux aimeraient vous connaître davantage en tant que personne à part entière.</text>
<text id="day6_angela_3">Certains prendront l’initiative de vous approcher d’eux-mêmes.</text>
<text id="day6_angela_4">C’est assez amusant ; savoir qui vous êtes n’améliore pas leurs chances de survie.</text>
<text id="day6_angela_5">Il n’y a malheureusement aucune règle les empêchant de venir jusqu’à votre bureau pour vous parler en face à face.</text>
<text id="day6_angela_6">Il semblerait que celui à l’origine des règles de cet endroit n’ait pas pensé aux situations de ce genre.</text>
<text id="day6_angela_7">Et je suppose que ça pourrait être une bonne opportunité de leur montrer que vous êtes suffisamment généreux et attentionné pour bavarder avec vos subordonnés.</text>
<text id="day6_angela_8">Les mots voyagent plus vite que vous ne le pensez.</text>
<text id="day6_angela_9">Je ne vous empêcherai pas de rencontrer quelqu’un, s’il y a des employés qui le désirent.</text>
<text id="day6_angela_10">Cependant, veuillez vous rappeler que vous n’avez pas à faire tout ce qu’ils vous demandent.</text>
<text id="day6_angela_11">Remerciez-les simplement de leurs efforts.</text>
<text id="day6_angela_12">Dites-leur que vous espérez qu’ils continuent à toujours travailler comme il faut.</text>
<text id="day6_angela_13">Cela bénéficie à chacun, n’est-ce pas ?</text>
<text id="day6_angela_14">Est-ce que vous me suivez toujours ? Ce dont ils ont besoin, au moins autant que nous, c’est de simples gestes de bonne volonté, rien de plus. N’exagérez pas en répondant à n’importe laquelle de leurs demandes insensées.</text>
<text id="day6_angela_15">Donnez-leur un distributeur de boisson et ils viendront ensuite vous demander un bar.</text>
<text id="day6_angela_16">J’ai confiance en vous pour prendre les bonnes décisions.</text>
</localize>