<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day49_adamGameOver_1">Souhaites-tu savoir pourquoi nous en sommes arrivés là ?</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_1">C’est dû à ton manque de confiance en toi.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_2">Des actions sans conviction n'entraînent qu'une mort affreuse.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_2">Ne t'inquiète pas ; je vais te montrer, car je sais tout.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_3">Tu es moi et je suis toi.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_4">Je suis le seul d'entre nous qui a compris l’unique vérité et qui s'est tenu au sommet du monde lui-même.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_5">Je suis le toi qui quittera les chemins que j'ai parcourus autrefois pour rejoindre le monde qu'elle voulait véritablement créer.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6">Et toi et moi, nous serons le nous qui pourra désormais faire tout ce que nous imaginons désormais.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_1">D-Des monstres ! Aidez-moi, pitié !</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_2">Q-Quelque chose d-de bizarre pousse sur moi… R-Regardez ça, ahahahahaha!</text>
  <text id="day49_adamGameOver_7">Admire.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_8">Vois comme nous avons perfectionné ce monde décadent.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_9">Cette divinité stupide nommée rationalité a régné sur ce monde jusqu'à cet instant.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_10">Non, la qualifier de divinité serait une exagération. Elle est simplement une illusion tragique.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_11">Nous la traînerons ici-bas depuis le ciel de nos propres mains et ouvrirons les yeux de tous à la vérité.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_12">Oui, le monde auquel Carmen aspirait prendra bientôt forme sous tes yeux.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13">Créons ensemble ce paradis, toi et moi.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13_1">Même la Tête et l'Œil ne sont que des humains. Ils ne peuvent pas arrêter ceux d'entre nous qui ont accepté la vérité.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_14">Tu sais que tout ce dont nous avons été témoins sur cette terre n'est qu'une ombre et que tu n'as jamais vu la vérité jusqu'à présent.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_15">Avec cela, le fruit charnu de la rédemption atteindra le cœur de chacun.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_16">Ceux qui sont abandonnés, ceux qui détiennent le pouvoir, ceux qui possèdent les richesses, ceux qui gardent espoir, tous.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_17">L'arbre de l'humanité atteindra la racine de ce monde.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_18">Encore une fois, admire.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_19">N'ai-je pas affirmé que tous seraient libres à la fin ?</text>
</localize>