<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day9_angela_1">Administrateur ; entre les lettres A, B et C, laquelle choisiriez-vous ?</text>
<text id="day9_selection1">Je choisirais A.</text>
<text id="day9_selection2">Pourquoi pas B ?</text>
<text id="day9_selection3">C me semble bien.</text>
<text id="day9_angela_1_1">Vous en avez choisi une ? Bien. Maintenant, écoutez attentivement.</text>
<text id="day9_angela_1_2">La lettre “A” est fascinante. Mon nom commence aussi avec.</text>
<text id="day9_angela_1_3">Ceux qui choisissent A sont sensibles aux opinions des autres à leur sujet et se focalisent sur les résultats. De fait, ils sont très attentifs et adorés par beaucoup. Les gens sont attirés par eux.</text>
<text id="day9_angela_2_1">Vous en avez choisi une ? Bien. Maintenant, écoutez attentivement.</text>
<text id="day9_angela_2_2">Ceux qui choisissent B sont obnubilés par les détails. Ils sont rationalistes, réalistes, et honnêtes dans leurs besoins, au point que les autres les considèrent parfois snobs. Cependant, leur poursuite de praticité et leur tendance à éviter la défaite les mène au succès.</text>
<text id="day9_angela_2_3">Personnellement, je n’aime pas la lettre “B”.</text>
<text id="day9_angela_3_1">Vous en avez choisi une ? Bien. Maintenant, écoutez attentivement.</text>
<text id="day9_angela_3_2">Donc, la lettre “C”. Ce n’est pas un mauvais choix.</text>
<text id="day9_angela_3_3">Ceux qui choisissent C considèrent les moyens plus importants que la finalité. De fait, ils sont bons pour planifier et apprécier le changement. Ils grandissent et deviennent plus clairvoyants s’ils ne sont pas limités par des règles.</text>
<text id="day9_angela_2">C’est le nouveau passe-temps des employés. Je le trouve assez inintéressant.</text>
<text id="day9_angela_3">Il n’y a aucune base scientifique derrière ces observations, mais il est vrai que c’est un peu amusant de perdre du temps avec ces “tests”.</text>
<text id="day9_angela_4">Vous savez, peut-être puis-je imaginer…</text>
<text id="day9_angela_5">Que j’aurais été tel ou tel type de personne si j’avais été humaine.</text>
<text id="day9_angela_6">Est-ce étrange que je pense à ce genre de choses ?</text>
</localize>