<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day3_angela_1">Salutations, Administrateur.</text>
  <text id="day3_angela_2">Cela fait trois jours aujourd’hui que vous travaillez ici.</text>
  <text id="day3_angela_3">Le chiffre trois est mystérieux.</text>
  <text id="day3_angela_4">Dans les fables antiques, il est commun qu’une entité mystérieuse apparaisse et dise au protagoniste de formuler trois voeux.</text>
  <text id="day3_angela_5">Malheureusement, je ne suis pas une magicienne ou une milliardaire pouvant exaucer vos souhaits.</text>
  <text id="day3_angela_6">Cependant, je sais ce qu’ont souhaité vos prédécesseurs.</text>
  <text id="day3_angela_7">Il y avait de nombreuses aspirations. La plus commune d’entre elles était la recherche d’une sorte de “croissance”.</text>
  <text id="day3_angela_8">Mener la corporation à la prospérité, atteindre une maturité spirituelle, tout ce à quoi vous pouvez penser. Chacun voulait fleurir à sa manière.</text>
  <text id="day3_angela_9">Lequel des deux désireriez-vous ?</text>
  <text id="day3_selection1">Je souhaiterais que la corporation prospère.</text>
  <text id="day3_selection2">Je souhaiterais faire mûrir mon esprit.</text>
  <text id="day3_angela_1_1">Votre futur est déterminé par ce que vous faites présentement.</text>
  <text id="day3_angela_1_2">Actuellement, vous travaillez pour la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day3_angela_1_3">Dans notre corporation, vous verrez des choses qui ne peuvent être vues et ressentirez des choses qui ne peuvent être ressenties. Vous ferez des choses impossibles.</text>
  <text id="day3_angela_1_4">Puisse votre voeu être exaucé.</text>
  <text id="day3_angela_1_5">Peut-être deviendrez-vous alors le meilleur Administrateur que j’aie pu voir jusqu’à présent.</text>
  <text id="day3_angela_2_1">…</text>
  <text id="day3_angela_2_2">En y repensant, un autre Administrateur m’a donné une telle réponse.</text>
  <text id="day3_angela_2_3">Comme vous le savez, “spirituel” est un terme plutôt obsolète dans le monde d’aujourd’hui.</text>
  <text id="day3_angela_2_4">Alors je lui ai demandé la définition d’esprit.</text>
  <text id="day3_angela_2_5">Puis cet Administrateur m’a dit…</text>
  <text id="day3_angela_2_6">Eh bien, je n’arrive malheureusement pas à me rappeler des détails de cette conversation.</text>
  <text id="day3_angela_2_7">Même une IA ne peut pas stocker chaque bit de donnée. Les informations inutiles doivent être supprimées pour fonctionner sans problème.</text>
  <text id="day3_angela_3_1">Enfin, vous devez vous demander si vos prédécesseurs ont réussi à exaucer leurs voeux.</text>
  <text id="day3_angela_3_2">Hm, je suppose que ce qui est arrivé aux autres n’est pas important, en soi.</text>
  <text id="day3_angela_3_3">Mais je promets de vous encourager le long de ce voyage vers votre but final.</text>
</localize>