<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day24_angela_1">Saviez-vous qu'il y a un cactus quelque part au milieu de votre bureau désordonné ?</text>
	<text id="day24_angela_2">Il semble qu'un employé qui voulait se rapprocher de vous l'ait mis là.</text>
	<text id="day24_angela_3">Si je devais donner mon avis personnel, je n'aime pas beaucoup les cactus.</text>
	<text id="day24_angela_4">Il peut y avoir de nombreuses raisons de vouloir faire pousser une plante.</text>
	<text id="day24_angela_5">Cependant, ses vicieuses épines ne valent pas d’être endurées comme celles d’une rose, car elles ne sont pas aussi esthétiques. Il ne produit pas non plus de précieuse sève à la manière d’un érable.</text>
	<text id="day24_angela_6">Je n'en ai par ailleurs jamais vu avec un quelconque bouton de fleur.</text>
	<text id="day24_angela_7">Théoriquement, il devrait fleurir dans le bon environnement.</text>
	<text id="day24_angela_8">Cette éventualité est une chose dont je n'ai jamais été témoin, car il se peut que tous les cactus que j'ai connus aient planté leurs racines dans un sol stérile.</text>
	<text id="day24_angela_9">Croyez-vous que ce cactus produira une fleur ?</text>
	<text id="day24_selection1">Oui, c'est possible.</text>
	<text id="day24_selection2">Non, probablement pas.</text>
	<text id="day24_angela_1_1">Vous en parlez comme si vous l'aviez vu vous-même.</text>
	<text id="day24_angela_1_2">Eh bien, si vous en êtes si sûr, gardez-le.</text>
	<text id="day24_angela_1_3">Cet endroit n'a même pas de soleil, mais qui suis-je pour vous en empêcher ?</text>
	<text id="day24_angela_2_1">Pourquoi le gardez-vous sur votre bureau, alors ?</text>
	<text id="day24_angela_2_2">Pensez-vous qu'il serait impoli de vous débarrasser de quelque chose que vous avez reçu en cadeau ?</text>
	<text id="day24_angela_2_3">Soyez prudent, vous pourriez vous piquer avec lorsque vous chercherez d'autres objets éparpillés quelque part sur votre bureau en désordre.</text>
</localize>