<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day46start -->
  <text id="day46_abel_1">Cela fait bien longtemps que mes proches ont quitté leurs cœurs et corps brisés.</text>
  <text id="day46_abel_2">Il a fallu prendre un large détour, mais nous nous rencontrons enfin…</text>
  <text id="day46_abel_3">Un jour, je t’ai écrit une lettre.</text>
  <text id="day46_abel_4">Une bien vieille et curieuse lettre, dont l’auteur et destinataire partageaient le même nom.</text>
  <text id="day46_abel_5">Je t’ai dit que nous nous rencontrerions bientôt.</text>
  <text id="day46_abel_6">………</text>
  <text id="day46_abel_7">Pourquoi hésites-tu ? Je t’en prie, viens et mets-toi à l’aise.</text>
  <text id="day46_abel_8">J’espère que cet endroit te plaît. J’ai fait de mon mieux pour recréer notre bureau.</text>
  <text id="day46_abel_9">Il te faut bien un endroit où tu puisses être à l’aise, non ?</text>
  <text id="day46_abel_10">Cependant, je suppose que tu trouves cet endroit un peu plus… serein que dans tes souvenirs.</text>
  <text id="day46_abel_11">Il y a de nombreuses raisons à cela.</text>
  <text id="day46_abel_12">C’est un reflet de ton cœur, après tout. Le vide de ton esprit doit être ce qui rend ce lieu si vide.</text>
  <text id="day46_abel_13">Nous n’aimions pas particulièrement le désordre. Mais elle était là, toujours à mettre le bazar dans une pièce bien rangée.</text>
  <text id="day46_abel_14">Il fût un temps où nous nous sommes fait à un tel désordre, renonçant à nettoyer la salle…</text>
  <text id="day46_abel_15">Malheureusement, notre cœur ne supporterait pas de recréer un tel moment.</text>
  <text id="day46_abel_16">Je suis sûr que maintenant, tu sais…</text>
  <text id="day46_abel_17">Cet espace change au rythme de ton cœur.</text>
  <text id="day46_abel_18">Ce bureau est né de ton cœur, siphonné depuis ton subconscient le plus profond.</text>
  <text id="day46_abel_19">Oui, une grande partie de cet établissement a été extraite et créée de notre esprit.</text>
  <text id="day46_abel_20">Pensais-tu vraiment que construire une telle structure souterraine en si peu de temps était possible ?</text>
  <text id="day46_abel_21">Il a fallu de nombreuses extractions avant que l’on arrive finalement à solidifier des images amorphes en quelque chose de tangible.</text>
  <text id="day46_abel_22">On a répété ça tellement de fois, jusqu’à ce que ces souvenirs soient flous et ces émotions engourdies, à tel point que même le péché originel en ait été oublié……</text>
  <text id="day46_abel_23">Effectivement, nous avons recommencé un nombre incalculable de fois..</text>
  <text id="day46_abel_24">Pour l’extérieur, ça doit durer depuis approximativement dix ans, mais toute cette installation est piégée dans ce cycle depuis dix-mille ans.</text>
  <text id="day46_abel_25">Cette éternité est fascinante.</text>
  <text id="day46_abel_26">Tous les humains n’ont qu’une seule vie à vivre.</text>
  <text id="day46_abel_27">Le futur vient à nous comme les implacables vagues de la mer.</text>
  <text id="day46_abel_28">Nous ne pouvons pas y faire face. Nous sommes simplement repoussés.</text>
  <text id="day46_abel_29">La technologie de TimeTrack ne pouvait remonter le temps que dans une zone très limitée.</text>
  <text id="day46_abel_30">Cette technologie était utilisée pour des choses triviales, comme donner une mort infinie à un condamné à mort.</text>
  <text id="day46_abel_31">Ou pour montrer à ceux dont les jours sont comptés leurs souvenirs les plus heureux.</text>
  <text id="day46_abel_32">Cependant, une fois combinée avec notre technologie énergétique, cette petite technologie a pu s’épanouir en quelque chose de plus grand.</text>
  <text id="day46_abel_33">Nous avons investi dedans sans hésitation, même si cela nécessitait énormément de fonds et d’énergie.</text>
  <text id="day46_abel_34">C’est ainsi que la seconde invention de TimeTrack a pris vie.</text>
  <text id="day46_abel_35">Si le temps pouvait être remonté indéfiniment, nous pourrions atteindre des cieux qui semblaient hors d’atteinte.</text>
  <text id="day46_abel_36">Malheureusement, briser une loi absolue de la nature nous a coûté énormément.</text>
  <text id="day46_abel_37">Bien que nous pouvions remonter le temps indéfiniment, cela laissait toujours une forme de distorsion. Peut-être parce que cette technologie n’avait pas encore été perfectionnée.</text>
  <text id="day46_abel_38">Aucun homme ne peut conserversa santé mentale ici.</text>
  <text id="day46_abel_39">Mais te voilà. Tu as atteint ce point, même si tu as rampé et boité le long du chemin.</text>
  <text id="day46_abel_40">Bien sûr, cela n’aurait pas été possible sans Angela. Mais c’est un exploit herculéen, que tu aies accompli ce voyage.</text>
  <text id="day46_abel_41">Je t’en prie, laisse ton corps et ton esprit se reposer, même pour un court instant. Tu dois être épuisé.</text>
  <text id="day46_abel_42">Le chemin après ça sera cruel.</text>
  <text id="day46_abel_43">Extrêmement cruel.</text>
  <text id="day46_abel_44">Je, ou plutôt, “nous”. Les “nous” que tu rencontreras de nouveau seront également cruels.</text>
  <text id="day46_abel_45">Ils ne te laisseront pas passer aussi simplement que je le fais.</text>
  <text id="day46_abel_46">Si par hasard, tu penses que tu n’es pas encore prêt, il est tout à fait possible de retourner au premier acte.</text>
  <text id="day46_abel_47">Si tu es arrivé ici une fois après un temps si long et difficile…</text>
  <text id="day46_abel_48">Tu reviendras sûrement ici, peu importe le temps que ça prendra.</text>
  <text id="day46_abel_49">Nous avons littéralement tout le temps du monde. Il n’y a pas besoin de se presser.</text>
  <text id="day46_abel_50">Garde juste à l’esprit que la situation sera très différente si tu vas au-delà de ce point.</text>
  <text id="day46_abel_51">On te donnera des épreuves difficiles, et des questions effacées, saturées, auxquelles nous n’avons pas pu répondre.</text>
  <text id="day46_abel_52">Et je suis sûr que tu le sais déjà  :</text>
  <text id="day46_abel_53">Tu peux remonter le temps…</text>
  <text id="day46_abel_54">Mais tu ne peux pas remonter une histoire.</text>
</localize>