<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day36 start -->
  <text id="day36_angela_1">Quelle joie de vous revoir, A.</text>
  <text id="day36_angela_2">J’espère que vous avez apprécié votre voyage.</text>
  <text id="day36_angela_3">Saviez-vous que beaucoup de choses ont eu lieu depuis votre départ ?</text>
  <text id="day36_angela_4">En toute honnêteté, ce n’était pas si compliqué de maintenir l’activité de la corporation durant votre absence.</text>
  <text id="day36_angela_5">Si vous avez une quelconque question, n’hésitez pas à me la poser ; j’y répondrai volontiers.</text>
  <text id="day36_selection1">Que se passe-t-il dehors ?</text>
  <text id="day36_selection2">Combien de cycles avons-nous vécu ?</text>
  <text id="day36_selection3">Passons, que va-t-il arriver maintenant ?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">La Tête et l’Œil continuent de nous surveiller grâce aux Arbitres et aux Observateurs.</text>
  <text id="day36_angela_1_2">Les Ailes continuent de battre vers leur soleil, sans se rendre compte que leurs plumes sont faites de cire.</text>
  <text id="day36_angela_1_3">Nos autres filiales fournissent toujours un approvisionnement régulier en énergie sans incident majeur jusqu’à maintenant.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">Dans les Ruelles, des êtres comme les Balayeurs et les Fixers vivent leur vie empêtrés dans le vomi et les ordures, laissant défiler leurs écoeurantes histoires.</text>
  <text id="day36_angela_1_5">Ceux qui vivent dans les Banlieues continuent de réclamer leur entrée dans la Cité.</text>
  <text id="day36_angela_1_6">Pendant ce temps, ceux qui vivent dans la Cité gâchent leur vie dans le seul but d’intégrer une Aile.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Oui, le monde n’a pas du tout changé depuis votre départ. Toujours aussi paisible.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">De temps en temps, quand je prends un instant pour jeter un oeil dehors, le monde reste toujours aussi stagnant et inchangé. C’est comme si le cours du temps était vain, futile. Même l’impatience décline jusqu’au néant.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Combien de fois avez-vous relancé le script auparavant ?</text>
  <text id="day36_angela_2_2">C’est normal pour vous d’être curieux, mais les nombres ne sont pas d’une grande importance pour nous.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">Disons juste que ce nombre est bien trop élevé pour que l’on se permette de ruminer dessus.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Il vous reste encore de nombreuses tâches à accomplir.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">Des choses que personne d’autre ne peut faire.</text>
  <text id="day36_angela_6">Malheureusement, nous n’avons plus beaucoup de temps.</text>
  <text id="day36_angela_7">Le flot du sablier arrive bientôt à son terme ; c’est un compte à rebours.</text>
  <text id="day36_angela_8">Comme vous avez pu le constater, il y a eu de nombreux comptes à rebours dans notre monde.</text>
  <text id="day36_angela_9">Alimentés par la destruction et les nouveaux départs… </text>
  <text id="day36_angela_10">Il semblerait que j’aie tendance à sourire plus souvent dans ces moments-là.</text>
  <text id="day36_angela_11">Oh oui, disons que je souris car je suis heureuse de vous revoir.</text>
  <text id="day36_angela_12">Il reste des choses que vous n’avez pas encore comprises.</text>
  <text id="day36_angela_13">Laissez-moi vous donner un indice :</text>
  <text id="day36_angela_14">“Pour quelle raison avez-vous pris la peine de créer cette monstrueuse et horrifiante prison…?”</text>
  <text id="day36_angela_15">Lorsque le temps sera venu, j’espère que vous réussirez à trouver la réponse à cette question.</text>
  <text id="day36_angela_16">Je ne peux pas vous aider, sinon cet endroit perdrait tout son sens en tant que prison.</text>
  <text id="day36_angela_17">Vous allez bientôt rencontrer les Sephiroth de la Couche Inférieure. Ceux qui jouent un rôle crucial au sein du Quartier Général de la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day36_angela_18">Je ne pense pas que vous ayiez besoin d’explications à leur sujet.</text>
  <text id="day36_angela_19">Cependant, j’aimerais être claire sur un point. Vous leur avez terriblement manqué durant votre voyage.</text>
</localize>