<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day48_abram_1">………………</text>
  <text id="day48_abram_2">Te souviens-tu de lorsque nous connaissions encore la chaleur du soleil ?</text>
  <text id="day48_abram_3">Nous sommes devenus trop froids pour continuer à chérir une telle chose.</text>
  <text id="day48_abram_4">Non, en réalité, nous n’avons jamais été faits pour baigner dans une telle chaleur.</text>
  <text id="day48_abram_5">Tu la sens aussi, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day48_abram_6">Je peux voir que tu as senti la nostalgie dans l’air dès que tu posé un pied dans cette salle.</text>
  <text id="day48_abram_7">……</text>
  <text id="day48_abram_8">Il y a une histoire à propos de deux portes.</text>
  <text id="day48_abram_9">Ces deux portes qui ne voulaient jamais être ouvertes, mais qui le devaient.</text>
  <text id="day48_carmen_1">Hey, A, c’est moi. Tu es là ?</text>
  <text id="day48_carmen_2">Puis-je rentrer ?</text>
  <text id="day48_abram_12">Je ne voulais pas écouter.</text>
  <text id="day48_abram_13">Je voulais prétendre que je n’étais pas dans la salle…</text>
  <text id="day48_abram_14">Parce que je savais ce qu’elle allait me dire.</text>
  <text id="day48_abram_15">Parfois, ses pensées pouvaient être dangereuses.</text>
  <text id="day48_abram_16">Cela m’effrayait chaque fois qu’elle faisait ça…</text>
  <text id="day48_selection1">&lt;i&gt;Ouvrir la première porte.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_17">J’ai vu ses yeux juste après avoir ouvert la porte.</text>
  <text id="day48_abram_18">Ces yeux rougis car forcés d’endurer cette réalité cruelle.</text>
  <text id="day48_abram_21">Elle est entrée dans ton laboratoire et a commencé à illustrer son hypothèse. Prudemment, mais résolument.</text>
  <text id="day48_abram_22">Tu voulais lui dire que c’était absurde, mais comme toujours, elle t’a convaincu.</text>
  <text id="day48_abram_23">Tu ne voulais pas admettre qu’il n’y avait qu’un seul moyen.</text>
  <text id="day48_abram_23_1">Ce qui m’a mis, nous a mis, autant en colère…</text>
  <text id="day48_abram_24">C’était sa manière d’en parler, si calmement, comme si ce n’était pas nos affaires.</text>
  <text id="day48_abram_25">Et combien nous nous sommes détesté pour avoir toléré ça.</text>
  <text id="day48_people_1">On n’arrive pas à aller plus loin.</text>
  <text id="day48_people_2">Mais nous trouverons un moyen de faire une avancée.</text>
  <text id="day48_people_3">Nous avons Carmen avec nous après tout !</text>
  <text id="day48_people_4">Ne t’inquiète pas, je pense que nous trouverons une solution.</text>
  <text id="day48_people_5">Les scans biologiques indiquent que Carmen est la candidate idéale… Mais, nous n’avons pas encore effectué un test de précision… Alors si nous voulons trouver un autre candidat, on peut toujours…</text>
  <text id="day48_people_6">Carmen peut…</text>
  <text id="day48_people_7">Carmen est…</text>
  <text id="day48_people_8">Carmen pourrait…</text>
  <text id="day48_people_9">Carmen…</text>
  <text id="day48_tipheretha_1">C’est toi qui aurais dû mourir…</text>
  <text id="day48_abram_26">La recherche ne portait pas ses fruits, et les gens commençaient à être épuisés, et pourtant leurs yeux brillaient d’espoir…</text>
  <text id="day48_abram_27">Elle était au bord du gouffre. Un pas de plus la ferait tomber.</text>
  <text id="day48_abram_28">Puis ce jour-là, lorsque Enoch a cessé de respirer, elle a finalement compris…</text>
  <text id="day48_abram_28_1">Qu’elle avait toujours su le chemin.</text>
  <text id="day48_abram_28_2">Un seul regard vers le bas…</text>
  <text id="day48_abram_28_3">Et elle ne pourrait plus relever la tête.</text>
  <text id="day48_abram_29">Elle ne répondit pas, peu importe combien je criais.</text>
  <text id="day48_abram_30">Seul le bruit d’un cours d’eau se faisait entendre…</text>
  <text id="day48_abram_31">Je continuais de donner des coups secs dans la poignée comme si j’étais fou.</text>
  <text id="day48_abram_32">Et pourtant j’espérais qu’elle ne s’ouvre jamais.</text>
  <text id="day48_abram_33">J’ai espéré et prié un nombre incalculable de fois…</text>
  <text id="day48_selection2">&lt;i&gt;Ouvrir la seconde porte.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_33_1">La première chose que j’ai vu en ouvrant la porte était une paire d’yeux fermés.</text>
  <text id="day48_abram_33_2">Mes yeux commencèrent à rougir alors que je réalisais que les siens ne se rouvriraient plus jamais.</text>
  <text id="day48_abram_34">Elle est rentrée d’elle-même dans le bain…</text>
  <text id="day48_abram_35">Pour qu’aucun fragment d’émotion inutile, comme la culpabilité, ne s’entasse sur nous.</text>
  <text id="day48_abram_36">J’ai… nous avons vu de nos yeux, très clairement.</text>
  <text id="day48_abram_37">Elle saignait et délirait, mais s’accrochait à la vie.</text>
  <text id="day48_abram_38">Nous avons profané son corps de nos propres mains, et l’avons enterrée sous terre.</text>
  <text id="day48_abram_39">……</text>
  <text id="day48_abram_40">Pourquoi était-elle si cruelle, et pourquoi avons-nous dû devenir si cruels ?</text>
  <text id="day48_abram_41">Nous avons posé cette question sans réponse, lors du verre qui célébrait notre succès fleurissant de sa mort.</text>
  <text id="day48_abram_42">Cependant…</text>
  <text id="day48_abram_43">J’ai trouvé un moyen de nous racheter, enfin…</text>
  <text id="day48_abram_44">Tu es venu au bon endroit.</text>
  <text id="day48_abram_45">C’est la salle dans laquelle elle repose.</text>
  <text id="day48_abram_46">Ne t’inquiète pas, elle ne se réveillera pas avec si peu de bruit.</text>
  <text id="day48_abram_47">Veux-tu la revoir ?</text>
  <text id="day48_abram_48">Allons-y.</text>
  <text id="day48_abram_49">Demande-lui, à elle qui t’a constamment suivi depuis le début.</text>
  <text id="day48_carmen_3">………</text>
  <text id="day48_carmen_4">J’ai quelque chose que je dois confesser. J’ai en réalité un cœur bien plus faible que ce que les gens pensent.</text>
  <text id="day48_carmen_5">Je dis toujours des choses comme “compte sur moi” et “suis-moi” devant tout le monde…</text>
  <text id="day48_carmen_6">Mais je n’étais jamais sûre des choses que je faisais.</text>
  <text id="day48_carmen_7">Si qui que ce soit finissait blessé ou mis en danger à cause de ce que je fais…</text>
  <text id="day48_carmen_8">J’en tremblerais et finirais par me détester. Je le sais.</text>
  <text id="day48_carmen_9">C’est pourquoi je dois te demander une faveur.</text>
  <!-- 음악 전환-->
  <text id="day48_carmen_10">Peu importe ce que je peux devenir, s’il te plaît, finis ce que j’ai commencé.</text>
  <text id="day48_carmen_11">Nous les humains, avons des cœurs fragiles. Une fêlure et il s’effondre facilement. Je ne fais pas exception, mais toi…</text>
  <text id="day48_carmen_11_1">Tu n’es pas comme le reste d’entre nous, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day48_carmen_11_2">Peu importe combien ce monde peut être cruel…</text>
  <text id="day48_carmen_12">Tu seras capable de le supporter.</text>
  <text id="day48_carmen_13">Il n’y a qu’une seule issue, et cela ne changera jamais.</text>
  <text id="day48_carmen_15">Tu sais ce dont je parle, hein ?</text>
  <text id="day48_carmen_16">………</text>
  <text id="day48_carmen_17">Est-ce que tu doutes ?</text>
  <text id="day48_carmen_18">J’ai cette routine chaque fois que le chemin qui j’ai emprunté m’effraie.</text>
  <text id="day48_carmen_19">C’est comme… être une plante, faisant de la photosynthèse.</text>
  <text id="day48_carmen_20">Détends-toi et ferme les yeux… Oui, comme ça.</text>
  <text id="day48_carmen_21">Détends-toi autant qu'il t'est possible ; pour que même ton esprit soit en paix.</text>
  <text id="day48_carmen_22">Ça chatouille, non ? Mais sois patient.</text>
  <text id="day48_carmen_23">Et maintenant…</text>
  <text id="day48_carmen_24">Efface-toi sans laisser de traces…</text>
  <text id="day48_abram_50">………</text>
  <text id="day48_abram_51">Oui, j’étais le seul.</text>
  <text id="day48_abram_52">J’étais le seul qui pouvait réaliser son idéal.</text>
  <text id="day48_abram_53">J’étais le seul qui pouvait le finir…</text>
  <text id="day48_abram_54">Moi seul…</text>
  <text id="day48_abram_55">Cependant, elle ne m’a jamais dit que son chemin était semé d’épines et de pointes aussi vicieuses…</text>
  <text id="day48_abram_56">……</text>
  <text id="day48_abram_57">Ceci est le Seau créé du sacrifice de Carmen.</text>
  <text id="day48_abram_58">Ce seau est le commencement et l’objectif de ce lieu.</text>
  <text id="day48_abram_59">Le Cogito est continuellement produit ici, faisant jaillir la vie et la mort.</text>
  <text id="day48_abram_60">Lorsque nous avons vu que le bain débordait, nous avons pensé que tout était fini.</text>
  <text id="day48_abram_61">Cependant…</text>
  <text id="day48_abram_62">Nous n’aurions pas pu avoir plus tort.</text>
  <text id="day48_abram_63">Elle est actuellement “vivante”, sous cette forme.</text>
  <text id="day48_abram_64">Elle a vu tous les chemins que nous avons empruntés.</text>
  <text id="day48_abram_65">En réalité, son idéal était simplement trop grand et nos capacités trop minuscule pour l’accomplir.</text>
  <text id="day48_abram_66">Elle a tout sacrifié sans laisser de traces, mais je…</text>
  <text id="day48_abram_67">Toi et moi, nous nous souvenons de ce que nous avons dû faire pour devenir une Aile, pour rester une Aile.</text>
  <text id="day48_abram_67_1">C’était révoltant au début.</text>
  <text id="day48_abram_67_2">Mais vois-tu comme nous avons changé depuis les premières fois ?</text>
  <text id="day48_abram_67_3">Nous avons mené à bien nos horribles actions, au même titre que les autres Ailes.</text>
  <text id="day48_abram_67_4">Non, pas seulement. Nous avons même fait évoluer notre propre cruauté en une qu’on ne retrouve pas dans les autres Ailes.</text>
  <text id="day48_abram_67_5">L’histoire des sacrifices humains nécessaires pour accomplir notre idéal devait continuer.</text>
  <text id="day48_abram_67_6">Alors nous avons dû la déguiser en une manie de production d’énergie.</text>
  <text id="day48_abram_67_7">Mais nous ne savons que trop bien la vérité.</text>
  <text id="day48_abram_67_8">Faisions-nous juste semblant, alors que nous étions si indifférents envers autant de morts ?</text>
  <text id="day48_abram_67_9">Alors que nous sondions et râtissions le cerveau d’une femme pour nous fondre dans la masse, pour échapper à la Tête et à l’Œil ?</text>
  <text id="day48_abram_67_9_1">Alors que nous jetions une personne dans la mâchoire d’un monstre juste pour gagner un peu d’énergie ?</text>
  <text id="day48_abram_67_9_2">Alors que nous réincarnions tes collègues pour leur faire revivre la même douleur encore et encore  ?</text>
  <text id="day48_abram_67_10">Penses-tu vraiment que ce sont des choses qu’une personne normale ferait…?</text>
  <text id="day48_abram_67_11">Et pourtant, nous avons fermé les yeux et nous sommes bouché les oreilles, et nous sommes insensibilisés. Nous avons fini par ne plus rien ressentir de ce que nous faisions.</text>
  <text id="day48_abram_67_12">Je me suis nommé Abram pour te rappeler tes, nos péchés ; le sacrifice des innocents.</text>
  <text id="day48_abram_68">Qu’espérais-je réaliser, à faire tout cela, à fonder une entreprise tape-à-l'œil… je ne le sais même plus.</text>
  <text id="day48_abram_69">Est-ce que ça a encore une quelconque importance ?</text>
  <text id="day48_abram_70">Non, plus aucune.</text>
  <text id="day48_abram_71">Nous avions tort depuis le début, notre simple existence est un tort.</text>
  <text id="day48_abram_72">Toi et moi, tout ce qu’il nous reste, c’est l’expiation.</text>
  <text id="day48_tipheretha_2">Vous le saviez déjà.</text>
  <text id="day48_tipheretha_3">Vous savez que nous n’avions pas accepté sans raison cette douleur.</text>
  <text id="day48_tipheretha_4">Tiphereth le savait aussi il y a longtemps.</text>
  <text id="day48_tipheretha_5">Je suppose que c’est pour ça qu’il marchait toujours devant moi.</text>
  <text id="day48_tipheretha_6">Un jour, j’ai réalisé que vous regardiez quelque part avec une vision claire, tout comme lui.</text>
  <text id="day48_tipheretha_7">Je ne voulais juste pas admettre que j’étais à la traîne. Je pense que c’est pour ça que j’étais aussi frustrée.</text>
  <text id="day48_tipheretha_8">Je suis le Sephirah de la Couche Centrale, à la tête de l’Équipe de Liaison Centrale. Je ne peux pas me permettre de me faire distancer, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day48_tipheretha_9">C’est la raison pour laquelle je vous ai dit d’avoir des attentes me concernant.</text>
  <text id="day48_tipheretha_10">Promettez-moi de me montrer un jour…</text>
  <text id="day48_tipheretha_11">Et de montrer au monde le fruit de notre douleur et de notre travail.</text>
  <text id="day48_selection3">L’Espérance du Sens de l'Existence</text>
  <text id="day48_selection6">………</text>
  <text id="day48_abram_77">Tu tomberas au sol peu importe tes attentes ou espérances.</text>
  <text id="day48_abram_78">Tu sais quoi ? Après tout, la photosynthèse c’est pour les plantes. Les choses qui reçoivent vraiment les rayons du soleil.</text>
  <text id="day48_abram_79">Cela n’a jamais été pour quelqu’un comme toi et moi.</text>
  <text id="day48_abram_80">Ne le sais-tu pas encore ? Nous avons mené Carmen à la mort, nous l’avons vue…</text>
  <text id="day48_gebura_1">J’ai toujours été furieuse sans aucune raison.</text>
  <text id="day48_gebura_2">J’avais toujours l’impression qu’il me manquait quelque chose. Mais je n’ai jamais su ce que c’était.</text>
  <text id="day48_gebura_3">J’ai évacué ma colère d’une assez mauvaise manière, comme vous l’avez vu.</text>
  <text id="day48_gebura_4">Cette folie sans but ne s’en serait jamais allée.</text>
  <text id="day48_gebura_5">Si vous ne m’aviez pas arrêtée, elle aurait grandi et grandi ; elle aurait fini par me dévorer.</text>
  <text id="day48_gebura_6">Écoutez, nous ne reviendrons jamais à comment c’était avant.</text>
  <text id="day48_gebura_7">La situation a bien trop changé.</text>
  <text id="day48_gebura_8">Mais j’ai au moins été capable de tenir la promesse que je lui ai faite parce que vous m’avez arrêtée.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_9">Vous devez aussi vous rappeler de ceci.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_10">Elle voudrait que vous protégiez ce qu’il nous reste, plutôt que de vous languir de la culpabilité.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection4">Le Courage de Protéger</text>
  <text id="day48_abram_81">………</text>
  <text id="day48_abram_82">Oui, elle nous a confié ce qu’il restait.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_83">Mais nous n’étions pas la personne que Carmen pensait que nous étions, au contraire.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_84">La seule personne qui croyait en nous est partie.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_85">Il n’y a plus personne autour de nous.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_1">Administrateur, vous savez pourquoi j’ai choisi de rejoindre votre petite entreprise, plutôt qu’une des autres Ailes ?</text>
  <text id="day48_chesed_2">Bien sûr, le discours captivant de Carmen a piqué ma curiosité, j’vais pas mentir.</text>
  <text id="day48_chesed_3">Cependant, le facteur décisif pour moi…</text>
  <text id="day48_chesed_4">C’était parce que j’aimais comment tout le monde ici avait confiance en Carmen.</text>
  <text id="day48_chesed_5">Vous savez combien le mot “confiance” est dénué de sens de nos jours, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="day48_chesed_6">… Ce n’est pas tout, Administrateur.</text>
  <text id="day48_chesed_7">Carmen avait entièrement confiance en vous jusqu’au moment de sa mort.</text>
  <text id="day48_chesed_8">Tous ceux qui sont restés aussi.</text>
  <text id="day48_chesed_9">Pourquoi pensez-vous que j’ai décidé de rester à vos côtés jusqu’à la fin ?</text>
  <text id="day48_chesed_10">Regardez autour de vous.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_11">Tout le monde s’est rassemblé ici juste pour vous. Et ils attendent avec impatience.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection5">Ceux qui sont Fidèles et Fiables</text>
  <text id="day48_abram_92">Comment peux-tu être aussi confiant ?</text>
  <text id="day48_abram_93">Carmen repose ici, ni vivante ni morte.</text>
  <text id="day48_abram_94">Comment peux-tu marcher vers un futur imprévisible, en la laissant derrière ?</text>
  <text id="day48_abram_95">Nous sommes obligés de rester coincés dans ce cycle de punition éternelle.</text>
  <text id="day48_abram_96">Et pourtant tu souhaites toujours atteindre le lendemain ? Tu veux échapper à ce regret et cette expiation sans fin ?</text>
  <text id="day48_abram_97">Il y a une dernière porte qui n’est pas rédigée dans l’histoire.</text>
  <text id="day48_abram_98">C’est une que je ne peux ouvrir.</text>
  <text id="day48_abram_99">Elle ne s’ouvre que pour ceux qui ne sont pas couverts de regrets.</text>
  <text id="day48_abram_100">Tu penses pouvoir l’ouvrir ?</text>
  <text id="day48_selection7">&lt;i&gt;Ouvrir la dernière porte.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_angela_1">……</text>
  <text id="day48_angela_2">Pourquoi ne vois-je que l’obscurité ?</text>
  <text id="day48_angela_3">Pourquoi ma voix ne vous atteint pas à la toute fin ?</text>
  <text id="day48_angela_4"></text>
  <text id="day48_abramFail_1">…… C’était évident que tu ne peux me donner une réponse.</text>
  <text id="day48_abramFail_2">On dirait que tu l’as enfin accepté.</text>
  <text id="day48_abramFail_3">Toi et moi, nous sommes des échecs.</text>
  <text id="day48_abramFail_4">Mais vois les choses du bon côté.</text>
  <text id="day48_abramFail_5">Même si nous sommes des échecs, nous avons accompli au moins une chose.</text>
  <text id="day48_abramFail_6">Nous serons capables de revoir…</text>
  <text id="day48_abramFail_7">Carmen ainsi.</text>
  <text id="day48_abramFail_8">Même si nous ne pouvons nous reposer, en nous allongeant dans l’herbe sous la chaleur du soleil comme avant…</text>
  <text id="day48_abramFail_9">Elle est vivante, elle nous regarde.</text>
  <text id="day48_abramFail_10">Ne t’en fais pas, elle comprendra.</text>
  <text id="day48_abramFail_11">Elle te dira que même si tu n’as pas pu t’en sortir, tu as fait du bon travail pour arriver aussi loin. Tu connaîtras le repos éternel à ses côtés.</text>
  <text id="day48_abramFail_12">Nous aurions dû écouter Benjamin dès le début…</text>
  <text id="day48_abramFail_13">Mon plus grand regret, plus grand péché, est de ne pas avoir arrêté alors que j’aurai dû.</text>
  <text id="day48_abramFail_15">……</text>
  <text id="day48_abramFail_16">Carmen est notre soleil, alors ce n’est pas gravesi nous restons à jamais sous terre.</text>
  <text id="day48_abramFail_17">À tous les employés, votre attention, s’il vous plaît. Nous vous félicitons pour le début de votre honorable retraite. Cette diffusion est pré-enregistrée.</text>
  <text id="day48_abramFail_18">Disparaissons ensemble, Carmen.</text>
  <text id="day48_abramFail_19">Je sais que tu ne peux plus entendre ma voix…</text>
  <text id="day48_abramFail_20">Mais je m’en fiche.</text>
  <text id="day48_abramFail_21">Je n’essaierai plus d’ouvrir d’autres portes…</text>
  <text id="day48_abramFail_22">J’espère être avec toi lorsque je rouvrirai mes yeux un jour.</text>
  <text id="day48_abramFail_23">Nous te remercions pour ton fantastique travail, et avons pour toi une grande gratitude pour tes efforts et ta loyauté…</text>
  <text id="day48_selection8">&lt;i&gt;Fermer la porte…&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abramFail_24">…… Bonne nuit.</text>
</localize>