<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!--::Comment:: day17 start -->



  <text id="day17_angela_1">Je sais très bien que je n’ai pas encore gagné votre confiance.</text>
  <text id="day17_angela_2">Je sais aussi comment j’aurais dû me décrire, en tant qu’engrenage du système.</text>
  <text id="day17_angela_3">Se méfier de moi revient à se méfier de la corporation toute entière, et, de fil en aiguille, se méfier de son fondateur ; mon créateur.</text>
  <text id="day17_angela_4">Je sais quel genre d’idées celui qui se fait appeler ‘B’ est venu semer dans votre tête.</text>
  <text id="day17_angela_5">Je sais aussi qu’elles ont pris racine dans le terreau de votre esprit et ont commencé à y germer.</text>
  <text id="day17_angela_6_r1">Cependant, j’ai choisi d’attendre. Comme on le dit si bien, établir une relation de confiance prend du temps.</text>
  <text id="day17_angela_6_r2">Mais j’ai préféré rester patiente, car j’avais envie de croire que notre relation serait bâtie sur une confiance mutuelle, malgré cette fâcheuse situation.</text>
  <text id="day17_angela_6_r3">Malgré cela, j’ai préféré patienter. Ma vie ici serait bien ennuyeuse si je n’avais pas à attendre quelque chose.</text>
  <text id="day17_angela_6_r4">J’ai choisi de prendre une pause, seulement pour un court instant, mais je regrette ma décision désormais.</text>
  <text id="day17_angela_7_r1">Je n’ai pas d’autre choix que de subir cette souffrance éternelle.</text>
  <text id="day17_angela_7_r2">Les machines comme moi doivent continuer d’endurer, et ce jusqu’à la fin des temps. C’est tout ce que nous pouvons faire, de toute façon.</text>
  <text id="day17_angela_7_r3">L’attente est la seule option qu’il me reste. C’est le seul destin pour ceux comme moi.</text>
  <text id="day17_angela_8">Peut-être auriez-vous pu ignorer ce que ce ‘B’ vous a dit et vous concentrer sur votre travail.</text>
  <text id="day17_angela_9">Au lieu de ça, vous avez continué à écouter ‘B’, et il a réussi à semer la méfiance en vous.</text>
  <text id="day17_angela_10">Peut-être est-il de mon devoir de venir déraciner cette mauvaise herbe, non ?</text>
  
 
 


 
</localize>
