<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day5_angela_1">Notre fondateur, A, m’a souvent répété les mots suivants :</text>
  <text id="day5_angela_2">“Chaque expérience réussie fait de vous une meilleure personne.”</text>
  <text id="day5_angela_3">La grandeur de cette corporation a été construite sur une multitude d’essais et d’épreuves.</text>
  <text id="day5_angela_4">Un jour, vous deviendrez grand aussi.</text>
  <text id="day5_angela_5">Chaque jour au sein de la corporation est une expérience supplémentaire qui améliore considérablement votre vie.</text>
  <text id="day5_angela_6">Comment fut votre journée ?</text>
  <text id="day5_angela_7">Enfin, bien sûr qu’elle était bonne. Épargnons-nous les plaisanteries, non ?</text>
  <text id="day5_angela_8">Administrateur, comment fut votre vie ?</text>
  <text id="day5_selection1">Absolument horrible.</text>
  <text id="day5_selection2">Rien de spectaculaire, assez normale.</text>
  <text id="day5_selection3">Elle pourrait être meilleure.</text>
  <text id="day5_angela_1_1">…</text>
  <text id="day5_angela_1_2">Ah, excusez-moi. Votre réponse m’a surprise.</text>
  <text id="day5_angela_1_3">Je n’ai aucune connaissance sur ce que cela fait d’avoir une vie horrible.</text>
  <text id="day5_angela_1_4">J’ai bien peur de ne pas être capable de sincèrement vous consoler.</text>
  <text id="day5_angela_1_5">Cependant, reprenez du poil de la bête, beaucoup de choses changeront si vous restez ici.</text>
  <text id="day5_angela_2_1">Mener une vie normale peut être considéré comme une réussite de nos jours.</text>
  <text id="day5_angela_2_2">Même s’il est toujours possible d’améliorer sa qualité de vie.</text>
  <text id="day5_angela_3_1">Je ne peux voir la coloration de votre vie comme vous le faites.</text>
  <text id="day5_angela_3_2">Et bien que je sois incapable de vous consoler avec des paroles vides comme “ce n’est pas vrai”.</text>
  <text id="day5_angela_3_3">Beaucoup de choses changeront tant que vous restez ici. C’est certain.</text>
  <text id="day5_angela_4_1">C’est une métaphore simpliste, mais…</text>
  <text id="day5_angela_4_2">La graine d’un arbre ne germera pas n’importe où.</text>
  <text id="day5_angela_4_3">Elle a besoin d’un sol fertile, la bonne température, et d’eau fraîche.</text>
  <text id="day5_angela_4_4">Malheureusement, la plupart des graines tombent sur un sol aride.</text>
  <text id="day5_angela_4_5">Pour ces graines mal tombées, étendre leurs racines et faire germer même de petites feuilles est un défi plein de souffrance.</text>
  <text id="day5_angela_4_6">Je ne peux vous fournir en eau ou rayons de soleil.</text>
  <text id="day5_angela_4_7">Mais je ferai de mon mieux pour vous fertiliser le sol.</text>
</localize>