<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day41 start -->
  <text id="day41_angela_1">On dit que le monde était un lieu où plus personne ne pouvait trouver son bonheur dans son propre mode de vie.</text>
  <text id="day41_angela_2">Que c’était un monde où tout le monde devait se persuader que rentrer dans le moule était la définition du bonheur.</text>
  <text id="day41_angela_3">Personne ne courait après l’histoire ou la religion. Personne n’avait besoin de ces piliers.</text>
  <text id="day41_angela_4">Sous le couvert de nouvelles innovations soi-disant nécessaires pour le monde, des entreprises sont apparues en utilisant des technologies appelées Singularités.</text>
  <text id="day41_angela_5">La production permanente de denrées alimentaires, la fabrication d’êtres vivants sur-mesure, le transport de marchandises à une vitesse proche de la téléportation, l’Intelligence Artificielle plus réelle que les êtres humains, la technologie de préserver le temps en pliant le cours du temps, et autres.</text>
  <text id="day41_angela_6">Comme une chaîne alimentaire, les petites compagnies ont commencé à disparaître, ou ont été absorbées par d’autres…</text>
  <text id="day41_angela_7">À un moment, elles ont été appelées les Ailes du Monde, et rapidement une Tête a surgi afin de contrôler ces ailes.</text>
  <text id="day41_angela_8">Les gens ont alors commencé à tirer leur raison d’être de leur appartenance aux Ailes.</text>
  <text id="day41_angela_9">Cependant, il s’est avéré que tout le monde ne faisait que fondre à la manière des ailes d’Icare.</text>
  <text id="day41_angela_10">Il peut sembler qu’ils encouragent le développement du monde pour le mieux, mais leur nature n’est guère différente de la nôtre.</text>
  <text id="day41_angela_11">Il y a toujours un prix à payer ; quiconque d’un peu sensé saurait que les actions commises par les Ailes au nom de l’amélioration de la société sont en réalité leur aspect le plus humiliant. Ils sont la honte du monde et de ses habitants.</text>
  <text id="day41_angela_12">Les groupes énergétiques rivaux de la Lobotomy Corporation ne sont pas si différents de nous, je présume. Qui sait ? Peut être que les rumeurs selon lesquelles ils tordent les dimensions afin de récolter de l’énergie directement des enfers sont correctes.</text>
  <text id="day41_angela_13">En chaque homme, les deux instincts, l’essence primordiale de la vie et de la mort coexistent.</text>
  <text id="day41_angela_14">Les Ailes n’ont fait que guider notre instinct de vie.</text>
  <text id="day41_angela_15">Cependant, si l’un des deux instincts vient à trop dominer l’autre, ce dernier commence alors à passer à l’action, lentement et sans notre connaissance, depuis les abysses.</text>
  <text id="day41_angela_16">Bientôt, un monde où tout le monde veut retourner au néant arrivera.</text>
  <text id="day41_angela_17">Dans le calme du silence ayant précédé la naissance de l’humanité.</text>
  <text id="day41_angela_18">Elle qui adorait le soleil, qui voulait redonner espoir à l’humanité, mais a échoué.</text>
  <text id="day41_angela_19">Quand la main qui ne voulait qu’embrasser l'humanité avec chaleur a été impitoyablement sectionnée, vous vous êtes accroché au vide, et vu la rupture entre les frontières que nul autre n’avait pu observer.</text>
  <text id="day41_angela_20">Laissé seul, vous avez décidé d’inculquer la possibilité et le potentiel à l’humanité toute entière.</text>
  <text id="day41_angela_21">L’espoir et le désespoir s’entremêlent dans cette possibilité, rendant impossible pour quiconque de trouver la réponse.</text>
  <text id="day41_angela_22">“Si toutes les choses réprimées pouvaient être extraites de la terre…” vous êtes vous dit.</text>
  <text id="day41_angela_23">Ces jours là, vous aviez l’air absolument calamiteux.</text>
  <text id="day41_angela_24">De nombreux collègues —amis— étaient inquiets à votre sujet et ont essayé de vous réconforter, mais vous ne vous en souciiez pas. Vous ne vouliez rien entendre.</text>
  <text id="day41_angela_25">Je suppose que vous aviez encore besoin d’eux à un moment ou un autre.</text>
  <text id="day41_angela_26">Étant donné que vous êtes celui les ayant enfermés ici, vous accrochant à peine aux coquilles vides qu’étaient leur cadavre…</text>
</localize>