<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hokma1_intro_h1">Bienvenue, A.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Tu m’as tellement manqué.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Je t’attendais depuis le premier jour où j’ai commencé à travailler ici.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Te souviens-tu de cet océan ?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Tu disais que c’était ici que tous les ruisseaux et rivières finiraient par arriver.</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">Ainsi… tout s’écoule dans les niveaux inférieurs.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">Que penses-tu de ce paradis laborieusement peint de ciment blanc ?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Je savais que tu viendrais bientôt ici.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Considère-le comme ton cadeau de bienvenue.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">J’ai deviné que celui que tu voudrais voir serait différent de celui que je suis devenu.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">Le temps est comme une faux essayant de couper, diviser et déchirer les mains jointes de ceux que tu aimes.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Tous ceux que j’aimais sont maintenant partis, me laissant, vieilli, derrière eux.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">Ne t’en veux pas, s’il te plaît.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">Cette époque était la plus resplendissante de ma vie.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">La seule chose que je regrette à ce jour, c’est d’avoir été si effrayé. J’ai fui sans tenir jusqu’au bout l’inoubliable promesse que je t’avais faite.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">Cependant, tu as fini par me retrouver et m’aider à tenir ma promesse. Comment puis-je être plus reconnaissant que je ne le suis actuellement ?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Tu es bien trop aimable avec moi, aimable jusqu’à la fin.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hokma2_intro_h1">Nous rapprochons-nous de notre objectif ?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Au contraire de ce que disaient les gens, vieillir n’est pas forcément synonyme de plus grande sagesse.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">Regarde-moi. Traversant ce qui ressemble à un interminable cycle d’avidité erratique ; obsédé par les choses passées ; regrettant inutilement. Et désormais coincé dans une routine le poussant à fixer les mains d’acier du temps sans raison.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">À ce sujet, j’ai toujours voulu te demander quelque chose.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">J’ai remarqué ton expression attristée à chaque fois qu’un de tes employés meurt.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Tout comme j’ai fini par vieillir, aucun humain n’est libre du cycle de la vie et de la mort.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">C’est pour cela que nous voulions guérir le mal et non vivre éternellement.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">Que dis-tu d’un exemple ?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">Te souviens-tu de cet employé ? Celui qui était gentil et direct avec toi ?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">Il est mort récemment.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Lorsqu’il a reçu la lettre de son entrée à la Lobotomy, il ne s’attendait pas à mourir si inutilement.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Si je l’avais voulu, j’aurais pu te le ramener.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Mais non ; l’ordre de cet endroit fait qu’une place vide doit être remplie.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Connais-tu enfin le secret de cet endroit ?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Les vies y sont insignifiantes. Notre faible emprise sur la vie peut être rompue si facilement, et pourtant revenir comme si rien ne s’était passé. Nous en sommes arrivés au point de ne plus avoir besoin de deuil.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Un employé qui est mort hier peut revenir par mon simple appel tandis qu’un autre pourrait ne jamais rouvrir les yeux d’un simple mouvement de main.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">Voici ce que signifie la Mort ici, A.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">Elle n’est ni honorable ni noble ; mais pas non plus aussi misérable ou cruelle que nous la pensons être.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Alors ne t’en veux pas, s’il te plaît.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">Je ne veux pas que tu souffres d’une chose aussi personnelle et insignifiante.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">Tu auras bien plus de douleur à supporter dans le futur.</text>

  <!-- 에피소드 3-->

  <text id="hokma3_intro_h1">Le fait que je sois ignorant vis à vis des faits se déroulant à la surface car je suis au plus profond de ce complexe…</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">C’est une idée qui doit te paraître vraie.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Mais en vérité, tu es celui dans l’ignorance.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">Douleur, agonie, regrets, et les ombres du passé qui ne te laisseront jamais partir…</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Ils t’ont accompagné pendant si longtemps, mais ce n’est rien comparé au temps que nous avons passé ensemble.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">Tous comptes faits, ils n’ont jamais pu vraiment te connaître.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Ceux qui n’ont pu accepter leur destin semblent avoir redirigé leur colère envers toi.</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">Comme cet homme qui s’est petit à petit fracturé chaque fois qu’on lui ordonnait de “censurer des informations”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">Montrer ses émotions inutilement est nuisible.</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Je dois te montrer quelque chose, pour que tu le comprennes.</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Il y avait une employée appelée Anya. Elle vivait avec ses parents et sa petite soeur.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Elle désirait ardemment étudier, mais les finances de sa famille ne le lui permettaient pas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Elle a essayé de rejoindre d’autres Ailes, mais elle n’était pas assez douée pour elles.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">La pauvre Anya ne savait plus quoi faire, et pensa même à en finir en dernier recours. Jusqu’à ce qu’elle reçût une lettre de l’une des Ailes.</text>
    <text id="hokma3_intro_letter">“Chère Mlle. Anastasia,”</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">Une lettre avec une très simple, et pourtant si magique, ligne qui dit :</text>
  <text id="hokma3_intro_h16"> “Vous êtes qualifiée pour rejoindre la Lobotomy Corporation.”</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Abasourdie, Anya relut la lettre encore et encore.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">Ça n’avait pas l’air d’une blague ou d’une erreur du facteur.</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">Pendant un bref instant, Anya s’est demandé si elle avait vraiment postulé à la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Mais elle abandonna cette pensée rapidement. Ce n’était pas si important.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">J’étais le postier. J’étais celui qui livrait ces enveloppes aux gens.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">J’évaluais les candidats pour déterminer qui pouvait nous rejoindre ou non, et amenais des miracles aux qualifiés.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Anya n’avait pas été choisie pour ses “excellentes capacités”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Elle avait un trait commun avec toutes les autres personnes que nous avions engagées, mais elle ne le savait pas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Comme tu le sais, pour devenir une plume, membre d’une Aile, tu dois être immensément meilleur que les gens ordinaires.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Comment Anya, qui n’avait ni diplôme ni compétence et vivait dans les Ruelles, a-t-elle réussi à intégrer notre corporation ?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">Sa famille pourrait-elle enfin être heureuse ?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Tout ceci a eu lieu il y a 10 ans.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">Durant ce laps de temps, sa soeur est morte de maladie et ses parents ont succombé eux aussi.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Où est Anya désormais, sans sa famille ?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Elle est endormie, au plus profond de cet endroit.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">Cela signifie qu’elle peut être réveillée.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">Je suis normalement le seul à pouvoir enclencher cette procédure, mais je vais t’en donner l’accès juste une fois.</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Réveille-la, s’il te plaît.</text>
  <text id="hokma3_selection1">&lt;i&gt;La convoquer.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Maintenant Anya travaille avec l’impression d’être une nouvelle employée qui vient de rejoindre la corporation. Parfaitement inconsciente du fait que cela fait en réalité dix ans qu’elle nous a rejoints.</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Tu pourrais, si tu le souhaites, dépenser un peu pour augmenter ses vertus comme sa fortitude ou sa prudence.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">Maintenant, essaie de l’effacer, s’il te plaît.</text>
  <text id="hokma3_selection2">&lt;i&gt;S’en débarrasser.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Comment te sens-tu ?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">La Anya qui s’est faite tuer par un monstre et celle que tu viens d’effacer sont les mêmes. Elles ont toutes deux perdu leur vie.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">Il est si anodin de les réveiller et effacer, encore et encore.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">Ton attachement aux employés, le soin et la dévotion des Sephiroth envers eux, sont dénués de sens ici..</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Tout ce qui vit et bouge dans ce complexe est en pause.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Ils attendent le matin suivant avec leurs yeux clos chaque nuit.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Ceux des étages supérieurs ne savent pas cela. Ils réagissent aux morts qui leur sont présentées.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Ils deviennent rancuniers et dirigent leur colère noire envers ceux comme toi, puis ils s’effondrent, d’un seul coup…</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">Ne t’inquiète pas, je n’oserai pas faire cela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">J’ai toujours voulu être un élément important de ta vie.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="hokma4_intro_a1">J’ai fini de préparer les Sephiroth des Couches Supérieure et Centrale.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">Ce ne sera sûrement pas la dernière fois que je le fais.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">J’aurai sûrement à leur répéter ce que je leur ai déjà dit une infinité de fois. Heureusement, vous deux serez différent.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Vous savez pourquoi ce complexe existe et quelles sont vos missions.</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">J’espère que vous ne m’épuiserez pas comme eux.</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">Souvenez-vous simplement d’une chose.</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">Je ne descendrai pas à la Couche Inférieure à moins que les circonstances ne m’y obligent.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Ça ne signifie pas que je regarderai sans rien faire, mais je n’interférerai pas la majorité du temps.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">………</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">J’espère que nous n’aurons plus à nous voir désormais.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Cela ne serait que douloureux pour nous deux.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Angela était la meilleure IA que j’aie jamais connue.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">Et tu étais le meilleur architecte que j’aie jamais connu.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">À cette époque, tu ne pouvais simplement pas laisser Carmen partir. Tu voulais tellement la garder à tes côtés que tu l’as mise en cryostase pour au moins préserver son corps.</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">Mais pendant tout cela, tu savais parfaitement que le corps de Carmen n’était devenu rien de plus qu’une coquille.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">Nos visages étaient remplis de chagrin, mais nous avons quand même charcuté son corps et l’avons démembrée jusqu’à l’os.</text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Pour être honnête, j’étais plutôt soulagé de te voir travailler sur Angela.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Tu t’investissais pleinement sur ce projet comme auparavant.</text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">Ce jour-là, lorsqu’elle a ouvert les yeux pour la première fois.</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">Je me souviens que tu observais simplement à travers la fenêtre du laboratoire, sans mettre un pied dedans.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Tu pensais sûrement m’avoir remarqué immédiatement…</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">Cependant, j’ai remarqué que tu étais resté là un long moment, bien avant que tu ne réalises ma présence.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">Quel conflit interne t’a tant fait hésiter ?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">Qu’as-tu ensuite pensé en rencontrant cette pièce de machinerie humanoïde, qui ne pouvait t’offrir les sourires chaleureux et les doux rires si naturels chez Carmen ?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Je t’avais dit de tant de façons que, peu importe combien d’IA comme Angela tu créerais, jamais aucune d’entre elles ne serait Carmen.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Et maintenant la pauvre Angela n’est assignée qu’à nous diriger de loin alors que nous suivons les mouvements de la pièce.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">S’il y a une chose sur laquelle je me suis trompée…</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">C’était d’avoir pensé que tu avais tout surmonté.</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">La vérité est que tu ne l’as jamais fait.</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hokma5_intro_m1">Je ferai de mon mieux !</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Je vous recommande de ne pas être aussi léthargique.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">Euh, est-ce que ça va si je fais ça ?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">Hey, ne t’inquiète pas pour ça, on ne trouve pas souvent de professionnel comme moi.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">…………</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">……</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Mes salutations, A.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">Les moments que je viens de te montrer ne sont plus simplement des scènes du passé.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Ils pourraient être le présent, voire le futur.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Il y a des gens qui t’ont aimé et des employés croyant qu’ils sont heureux ici.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">Il y a aussi Angela, ce froid simulacre de Carmen.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">N’est-ce pas le paradis qui s’est enraciné dans ton esprit, le lieu dont tu as toujours rêvé ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">En ces lieux, tu n’es rien de moins que Dieu. Même la mort y est dénuée de sens.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Alors je t’implore, ne peux-tu pas t’en satisfaire ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h8">Nous continuons d’exister désespérement, même si cela signifie vivre ainsi.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">De quel droit te permets-tu de tout réduire en cendres ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">De plus…</text>
  <text id="hokma5_intro_h11">Il est clair que cette histoire n’a pas besoin de fin.</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Réfléchis-y.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Tout ce que tu as accompli, est-ce vraiment la conséquence de tes propres choix ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Tu n’as jamais été prêt.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">Tu n’étais pas prêt à accepter sa mort, et tu as créé un être rempli de deuil.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">Et maintenant, tu te débats pour avancer en tâtonnant aveuglément le long des sentiers obscurs de tes actes passés.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">Tout au long de ce processus, tu n’as jamais eu la volonté de faire tout ce que tu as fait.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Alors s’il-te-plaît, je te supplie de revenir en arrière, maintenant.</text>
  <text id="hokma5_selection1">Je ne reviendrai pas en arrière.</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Regarde-toi, tu prouves ce que je dis.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">Tu n’es pas honnête avec toi-même, même pour les choix les plus importants que tu fais.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Même si je me débarrassais de toi, tu reviendrais sûrement à moi après avoir recommencé à zéro.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">Voici l’une des règles incontrôlables de cet endroit, une que l’on doit suivre ; ce complexe entier est devenu une horloge géante et inarrêtable.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">L’horloge ne s’arrête jamais.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">Elle ne se repose jamais. Elle n’accélère jamais. Elle n’est pas faite pour s’adapter à quelqu’un en particulier.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Elle avance éternellement, maintenant le rythme qu’elle a toujours eu.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">Et maintenant, il est temps pour toi de partir.</text>
  <text id="hokma5_selection2">Je ne partirai pas.</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Tu es un voyageur perdu, sans boussole et sans carte.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">Il est naturel que d’être effrayé lorsque l’on subit la marée et le courant.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">Cependant, il t’est inutile de craindre le tic-tac de l’horloge.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Je t’accueillerai toujours. Je te consolerai toujours.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Tu n’as jamais été prêt.</text>
  <text id="hokma5_selection3">&lt;i&gt;Je tiendrai bon.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">………</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">Tu n’as pas changé d’avis.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">J’ai cru que demain viendrait comme toujours, mais apparemment non.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">L’heure de l’attente silencieuse est finie depuis longtemps.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Lorsque j’ai arrêté de craindre la nuit à venir, j’ai choisi d’aimer cet endroit.</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">Mais si tu souhaites encore briser cet œuf à tout prix…</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">Je deviendrai sa sentinelle, et te déchirerai.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Comment cela peut-il respecter sa volonté ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Tout… Tout ceci n’est qu’une Graine de calamité, baignant dans le péché.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">Par les Ailes ! Ton esprit est bien plus rongé par le deuil que je ne le pensais.</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">S’il te plaît… Pourquoi ne pas simplement s’arrêter maintenant ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Toi et moi… Nous avons fait de notre mieux.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">Avec ta carrière et ta fortune, tu pourras vivre le reste de ta vie dans le Nid sans le moindre problème.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Alors s’il te plaît, arrête-toi là, je t’en supplie.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Arrête-toi avant de dépasser la limite…</text>
  <text id="hokma5_selection4">Je ne m’arrêterai pas.</text>
  <text id="hokma5_selection5">Je ne m’arrêterai pas.</text>
  <text id="hokma5_selection6">Je ne m’arrêterai pas.</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Personne ne resta à mes côtés.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Grâce au sacrifice de chacun, je suis arrivé si loin et ai rejoint les rangs des Ailes. Mais il n’y avait plus personne avec qui célébrer ce moment.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">Ce silence était le signal pour commencer mon travail au nom de chacun.</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Nous avons perdu quelque chose en nous, jour après jour.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Nous avons utilisé des méthodes inhumaines pour extraire des informations de la femme capturée chez la Tête.</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">Nous avons préparé des plans avec des IA que nous n’avions pas encore nommées.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Cela blessa, non, cela déchira le cœur de l’homme qui m’accompagnait toujours.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">Le son des vagues était si loin et il n’y avait plus de temps pour rester.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">J’ai perdu le dernier homme qui était à mes côtés.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">C’était une tragédie mais je ne l’ai pas caché.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Ceux qui sont partis tôt n’avaient probablement plus besoin de moi, mais j’avais besoin d’eux dans ces derniers moments.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Pour ramener ceux qui avaient délaissé l’étreinte de la terre. Pour cacher et enfermer la Graine du secret.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">J’étais le dernier qu’il restait.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Je voulais être oublié comme un mirage.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hokma6_intro_h1">Elle n’a rien à voir avec elle.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Elle n’a rien à voir du tout avec Carmen.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Est-ce que tu t’en rends compte?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">Ceux qui étaient avec nous au départ ne sont nulle part parmi les gens qui se trouvent maintenant ici. Ils sont tous partis.</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">À cause de la surveillance de l’”Œil”, nous n’avons même pas pu enterrer proprement Kali et Daniel…</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Cet endroit est tout ce qu’il nous reste.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">………</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Es-tu nerveux ?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Je veux être ton ombre, à jamais derrière toi, même si je ne suis pas à la hauteur.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Puissions-nous être ensemble, et disparaître ensemble.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">Le poussin faible et fragile qui est sorti de l’œuf ne peut espérer se dresser face à ce monde.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">Je te pensais comme ce poussin, trop fragile pour endurer tout ça.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">Je n’ai jamais su jusqu’où tu voulais voler, puisque tu ne me l’as jamais dit.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Je n’ai jamais été autre chose que ton élève qui avait besoin de tes enseignements.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Tu étais toujours si avare de mots.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">Je n’aurais jamais eu la moindre idée de ce que tu essayais d’accomplir en créant cette prison…</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">Le processus de création était trop dur, je n’ai pas pu m’empêcher de fuir.</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">J’aurais pu fuir jusqu’à ne jamais te revoir, mais je ne l’ai pas fait. J’ai essayé de tout réparer, mais j’ai été découvert.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">Depuis, les mains d’acier qui me dirigent se sont arrêtées pour toujours.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">En réalité, j’avais déjà la vague sensation que la fin était proche,</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">Mais j’étais trop effrayé pour affronter sa conséquence, et ai décidé de rester ici à jamais.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">J’ai probablement été verbeux dans mes raisons de t’arrêter, mais pour être honnête.</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">Je ne voulais pas me séparer à nouveau de toi. C’était ma plus grande motivation.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">Quoi qu’il en soit, je devrais encourager ta décision.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Ne t’ai-je pas toujours suivi et accompagné aveuglément ?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Puissions-nous embrasser la gloire puisque nous ne le pouvions auparavant.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Accorde la fin méritée à ceux qui sont enfermés ici, et à toi.</text>

</localize>
