<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Il semblerait que Netzach ne soit pas encore arrivé.)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Putain, pourquoi est-ce que la salle de réunion est aussi loin…</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">Euh, vous connaissez déjà mon nom, pas vrai ?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Z’avez rien d’autre à dire ?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Si.</text>
  <text id="netzach1_selection2">Non.</text>
  <text id="netzach1_intro_n1_1">On peut bavarder plus tard alors ? J’veux pas vraiment être dérangé en ce moment.</text>
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Parfait. À plus alors.</text>
  <text id="netzach1_intro_n5">…</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Vous avez l’air complètement abasourdi.</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">Vous savez que c’est pas vraiment le genre d’endroits où on prêche l’honneur qu’on a de vous avoir comme Administrateur et tout le tralala.</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Enfin, c’est pas comme si vous vous y attendiez non plus.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">En fait, je vais être franc avec vous. J’aime pas mon travail.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">J’aimerais vraiment démissionner si je le pouvais.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Mais je peux pas, hein ?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Je suis ici contre mon gré.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">J’ai aucune idée des grandes ambitions ou buts qui vous poussent à vous tenir ici. Je m’en fiche, d’ailleurs.</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">Pour ma part, je ne me rappelle même pas comment j’ai fini ici à jouer ce rôle dont je n’ai jamais voulu.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">Je n’ai jamais voulu être responsable de la survie, ou mort, d’autres personnes.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">À quiconque m’ayant assigné ici, il a eu tort de me donner ce job.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Je me sens impuissant.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Des employés meurent tous les jours.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">Il n’y aura personne pour se souvenir d’eux.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Personne pour honorer leur sacrifice…</text>
  
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Netzach a les yeux fermés)</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">…</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Quand je ferme les yeux, je me sens complètement ailleurs.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Je vois un autre monde, un dans lequel j’avais ma place.</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">Je crois me souvenir que je faisais quelque chose afin de sauver la vie de quelqu’un d’autre.</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">Mais maintenant je suis ici.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Quel est l’intérêt de sauver la vie d’un employé si c’est juste pour le voir mourir le lendemain ?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Quel est l’intérêt de repousser l’inévitable…</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">Ceux qui travaillent ici n’ont aucun avenir.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Aucune de ces petites choses qu’on appelle projets et rêves.</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">Aucune introspection, aucun espoir de devenir une meilleure personne demain. Tout ça, c’est un luxe qu’ils ne peuvent s’offrir.</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Pourquoi dois-je me réveiller pour subir encore un autre jour ?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Pourquoi dois-je supporter la douleur et m’en sortir, tout en sachant que demain sera tout aussi épouvantable ?</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">Nous ne sommes que des moutons de Panurge plongeant droit dans les abysses…</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">À ce propos, on peut avoir un distributeur de bières ?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Quitte à mourir, autant bien se torcher avant de tomber raide.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Je vous en commanderai un.</text>
  <text id="netzach2_selection2">Vous savez que je ne peux pas faire ça.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Administrateur, veuillez réfléchir avant de parler. Vous n’avez pas à vous abaisser au niveau de Netzach.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_n1">Comment ça, abaisser ? J’essaie juste d’améliorer le bien-être des employés. </text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Ne sortez pas du rang, Netzach. Considérez ceci comme un avertissement amical. Vous savez ce qui va se passer si vous proférez encore une fois de telles inepties.</text>
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Oh, j’adorerais vous voir faire ça, m’dame.</text>
  <text id="netzach2_intro_n16">……</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">C’est ça, continue de m’ignorer autant que tu veux. Ça changera de d’habitude.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="netzach3_intro_m1">Euh… Administrateur ? Netzach ne se sent pas très bien aujourd’hui. Il a attrapé un rhume et avait peur de vous contaminer, alors il m’a demandé de venir à sa place, et, euh…</text>
  <text id="netzach3_intro_y1">Malkuth, l’amitié n’est pas une excuse suffisante pour mentir. Administrateur, Netzach est gravement sous l’effet d’Enképhaline. Il est complètement à côté de la plaque.</text>
  <text id="netzach3_intro_m2">Mais quelle balance ! Et si Netzach se fait punir ?</text>
  <text id="netzach3_intro_y2">Cela ne me concerne pas le moins du monde, et ça ne devrait pas t’atteindre non plus.</text>
  <text id="netzach3_intro_m3">S’il vous plaît, ne punissez pas Netzach, Administrateur.</text>
  <text id="netzach3_intro_y3">Netzach néglige une fois de plus ses responsabilités, et toi aussi d’ailleurs. Ne devrais-tu pas être à la réunion de ton propre secteur ?</text>
  <text id="netzach3_intro_m4">Oh, c’est vrai ! Merci, Yesod !</text>
  <text id="netzach3_intro_y4">J’espère que ça ne vous dérange pas que je vous le dise, mais vous devriez faire quelque chose à propos de Netzach avant qu’Angela ne soit au courant. Cela commence à faire un certain temps qu’il est ivre.</text>
  <text id="netzach3_intro_x1">(Vous avez fini par trouver Netzach.)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">Yo, quoi d’neuf, Administrateur ? Vous semblez vraiment au top aujourd’hui. Alors, tu… euh… vous avez réussi quelque chose, hein ? Cool, génial mec.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Merde, pourquoi le sol tremble comme ça ? C’est une autre brèche ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n3">Laisse-moi deviner ce que tu penses.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">“Netzach n’est qu’un toxico pathétique, il n’est pas du tout comme Malkuth la Bûcheuse ou Yesod le Strict.”</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Je sais, j’ai lu dans ton esprit.</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Les autres Sephiroth me le disent souvent.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Mais, réfléchis-y juste un instant.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Ici, c’est l’enfer.</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">C’est mal d’essayer d’échapper à cette réalité rien qu’un instant ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">Écoute, je pense qu’on devrait célébrer le fait qu’on ait survécu un jour de plus.</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">J’en ai rien à foutre du futur de cette entreprise et de tout ce qui y touche.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">Il n’y a pas de lendemain ici. Pas d’espoir.</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">Qu’est-ce que j’ai fait de mal ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Suis-je puni pour mes péchés ? Est-ce que j’ai fait quelque chose d’horrible dans mon passé qui mériterait cette tourmente infinie ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">Si c’est le cas, je me repens, alors va dire à celui qui m’a fait tout ça de me pardonner…</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">…</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Oubliez, je veux juste… voir cet endroit tomber en morceaux…</text>



  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="netzach4_intro_ta1">Netzach a recommencé, Dame Angela !</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">Qu’est-ce qu’il a fait, cette fois ?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Il vient tout juste de m’envoyer le rapport de notre opération conjointe; il aurait dû me parvenir hier !</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">Je n’arrive même plus à le trouver maintenant. Il doit probablement être en train de dormir quelque part, après avoir bu comme un trou.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Les Sephiroth Supérieurs doivent savoir où il se trouve, va leur demander.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">Je ne veux pas leur parler !</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Dame Angela, vous devez bien être d’accord avec moi quand je dis que Netzach est déficient en bien trop de points pour être un Sephirah décent.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">Qu’essaies-tu de dire par là, Tiphereth?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">… Je suis en train de suggérer de remplacer Netzach.</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Tiphereth.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">La procédure de remplacement n’est pas quelque chose dont tu peux abuser comme bon te semble pour te débarrasser d’un Sephirah qui te déplaît.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Je n’en abuse pas ! Si c’était le cas, j’aurais déjà remplacé la majorité de nos Sephiroth.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Les Sephiroth ne peuvent être remplacés que lorsque ceux-ci possèdent une faille sévère et ne peuvent plus remplir leur fonction.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Netzach remplit facilement toutes les conditions de failles pouvant être mises en place, alors ; il ne fait absolument rien de bien…</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Netzach joue son rôle. S’enivrer à l’Enképhaline, devenir léthargique… tout cela fait partie du scénario.</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">Laisse-moi ajouter autre chose, Tiphereth. Même si nous remplacions Netzach, penses-tu vraiment que le nouveau Netzach deviendrait un Sephirah diligent et travailleur, aux antipodes du précédent ?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">S’il te plaît, abstiens-toi de parler de la procédure de remplacement de manière si irréfléchie.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Je sais ce que tu ressens, mais Netzach n’est pas le même genre de problème.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Tiphereth, j’ai une migraine épouvantable. Pourrais-tu éviter de crier ?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Je rappelais à Dame Angela l’existence de la procédure de remplacement !</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">Tes jours d’irresponsabilité sont comptés !</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Tu penses vraiment m’effrayer avec ce genre de menaces ? Profondément navré de te décevoir…</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Mais c’est exactement ce que je cherche, Tiphereth. Tu ne comprends pas ?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">…On verra si tu tiendras le même discours une fois réduit en tas de ferraille.</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">…… Administrateur, j’en ai vraiment rien à foutre de savoir si vous avez rempli votre dernière mission ou non.</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Je parie que Mademoiselle Angela a aussi des regrets.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Ce que Tiphereth ressent à mon égard, je le ressens aussi, vous savez.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Pourquoi n’ai-je toujours pas été détruit ? Mademoiselle Angela pourrait me remplacer pour une personne plus qualifiée n’importe quand.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">Si j’étais elle, j’aurais détruit une IA comme moi dès la première occasion.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">………</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Bien, c’est gênant.</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">Je ne m’attends pas à ce que vous me disiez quelque chose de gentil. Ne vous inquiétez pas.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="netzach5_intro_n1">Sois honnête avec moi, mec. Tu viens pas à ces rendez-vous avec moi pour recevoir des compliments, hein ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">T’en as pas marre de tout ça ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Tu feras à nouveau quelque chose de grandiose demain, même si ce ne sera pas si “grandiose”, et Mademoiselle Angela et les autres Sephiroth te couvriront de compliments.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">Il y aura un autre incident dans mon secteur, un ou deux tomberont et mourront, d’autres vont devenir dingues, et nombre d’entre eux vont subir des blessures dont ils ne guériront jamais.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Hod essaiera de me réconforter. Yesod me fera la leçon sur les “règles” que je n’aurai pas suivies. Malkuth essaiera de m’encourager, aussi gaie que d’habitude. “Faisons encore mieux demain !” …</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Personne ne viendra me dire en face que c’est de ma faute, mais il sera clair comme de l’eau de roche que j’en aurai l’entière responsabilité.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">Voici ma routine quotidienne.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Ça commence avec la mort. Ça finit avec la mort.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Tous les employés ici reçoivent une petite dose d’une certaine drogue. Vous le saviez ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Ça les aide à devenir entièrement insensibles.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Pensez-y un instant. Si votre bon vieux camarade de table est trouvé mort, déchiré en mille morceaux, qui en ce monde serait capable de nettoyer son cadavre sans montrer une seule émotion ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">Pouvez-vous les blâmer ? Diriez-vous que ce sont des lâches toxicomanes ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Tout le monde essaie juste d’échapper à cette réalité à sa manière.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">lls peuvent sembler aller bien, et dire qu’ils vont bien, mais personne ne va bien.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">J’arrête pas de penser à comment je vais me buter.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Je sais, c’est comme une métaphore. Pour nous la mort est un concept hypothétique.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">J’ai entendu dire qu’injecter des substances comme l’Enképhaline dans des machines finirait par les faire rouiller lentement mais sûrement.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">Alors, peut-être que je pourrais descendre une bouteille.</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">M’infliger des dommages irréversibles.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">…C’est drôle. Je viens justement de m’injecter beaucoup plus d’Enképhaline que d’habitude.</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">Pourtant mon esprit n’a jamais été aussi clair. Merde, je me sens même complètement lucide en ce moment.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Si j’ouvrais les yeux à nouveau, peut-être que ce serait à un endroit sans vous, sans les autres Sephiroth, ou sans cette Angela.</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">Ce fut loin d’être amusant. Ne nous revoyons plus jamais.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Nous entamions nos recherches sur le Cogito plus sérieusement. Le problème le plus urgent à l’époque était le bon dosage.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">J’ai essayé de persuader des gens. Je leur ai dit que nous devions procéder à des expériences afin de sauver Carmen et les autres.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Tout le monde s’est tu lorsque j’ai demandé des volontaires. C’est alors qu’un homme leva sa main silencieusement.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">C’était Giovanni, assez refermé sur lui-même depuis son arrivée.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Giovanni était l’un des patients de la compagnie de Carmen. J’ai entendu dire qu’ils se connaissaient depuis leur enfance.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">Aucune action n’est un “noble sacrifice”. La fin est toujours malheureuse, peu importe la justification que l’on peut lui donner.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Mon affirmation selon laquelle cette expérience pouvait ramener Carmen est sûrement ce qui l’a le plus motivé à se porter volontaire.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">Une expérience conduite afin de déterminer le bon dosage d’un médicament n’est pas quelque chose qui peut se faire en un ou deux essais.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">Je ne lui ai jamais vraiment parlé. Nous n’avions rien en commun, excepté notre connaissance de Carmen.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Le Cogito décharne les limites de l’être humain.</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">Et les expériences répétées laissent des marques indélébiles.</text>
  <text id="netzach5_selection1">&lt;i&gt;Injecter le Cogito.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="netzach5_selection2">&lt;i&gt;Injecter le Cogito.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="netzach5_selection3">&lt;i&gt;Injecter le Cogito.&lt;/i&gt;</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">Si Carmen était là, elle rirait bien de nous voir tous les deux parler ainsi.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">Je veux dire, on s’est jamais vraiment parlé.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">Après tout, j’étais là car j’avais confiance en Carmen, pas toi.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">J’espère que cela pourra ramener Carmen à la vie.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">Nous n’avons pas pu la sauver.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">C’était le résultat auquel je m’attendais depuis le départ.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">Je n’ai pas pu répondre à ses dernières paroles car je ne voulais pas affliger le dernier espoir qu’il lui restait.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">C’était égoïste de croire qu’il pouvait être heureux dans un rêve fugace duquel il ne pourrait se réveiller, plongé dans un sommeil tourmenté.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">J’imagine que j’ai complètement échoué mon “expérience” avec l’Enképhaline, à en juger par le fait que je suis en face de vous maintenant.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">Je vais devoir trouver autre chose pour la prochaine fois.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">… Ne vous inquiétez pas, je déconne. N’en dites rien à Mademoiselle Angela ou aux autres Sephiroth. Ils s’en donneraient à coeur joie.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">J’ai entendu dire que j’allais subir un traitement pour un moment car mes pièces sont pleines d'Enképhaline.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Ce sera probablement dur.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">Un peu douloureux, aussi.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Pour être honnête, je n’avais pas envie de me réveiller. Ça faisait longtemps que je n’avais pas dormi aussi longtemps.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Mais quelque part, profondément au sein de ma conscience vacillante, quelqu’un criait mon nom.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">Cette voix si familière, et pourtant si étrangère, me disait ceci :</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“Non, tu ne peux pas. Ici, tu dois me demander la permission pour tout. Même pour mourir.”</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">Et ensuite, tu m’as sauvé.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">Malheureusement, quand j’ai ouvert les yeux, j’ai retrouvé l’endroit où nous sommes en ce moment.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Ces lieux ne seront jamais sûrs.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">C’est impossible, même si tout le monde essaie.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Eh bien, il y a quand même une leçon à tirer de tout ça.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">C’est d’essayer de vivre.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">Même si la vie est pleine de souffrance, si je dois trouver et m’accrocher à la plus infime des éventualités, si c’est ce que vous et cette voix désiriez…</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">Je ne peux pas m’empêcher d’essayer d’être à la hauteur de vos espoirs, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">Au départ, je n’avais aucun respect pour vous. Vous le savez ?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">Mais pour la première fois, je pense que c’est moi qui vous ai appelé.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Vous êtes venu me ruiner, mais aussi me sauver.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Je pense que nous sommes tous les deux dans la même situation.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">Nous avons tous les deux été pris dans le karma de notre passé.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">Je ne suis pas celui qui a changé.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">C’est vous, Administrateur. Vous êtes celui qui a enfin commencé à voir clair.</text>



</localize>
