<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(Vous entendez des pas pressés derrière vous.)</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">Administrateur, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">Je suis pile à l'heure, non ? Il eeeest… Hem, seulement une minute de retard. Eh bien, disons que ça compte toujours comme "à l'heure" !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">Félicitations pour avoir rejoint la Lobotomy Corporation, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">Je ne veux pas interrompre ce moment émouvant, Malkuth, mais chaque seconde compte à la Lobotomy Corporation. Veille à faire ta présentation le plus vite possible et va te préparer pour la réunion.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">Hmm… Il semblerait que Miss Angela ne soit pas de bonne humeur aujourd'hui…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">Mais au moins, les autres Sephiroth sont impatients de vous rencontrer !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">Enfin, peut-être… pas tous… </text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">Oh, où sont mes manières ! Je m'appelle Malkuth ! Je suis responsable de l'Équipe de Contrôle !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">Comme nous sommes l'Équipe de Contrôle, nous avons de grandes responsabilités !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">Je ferai de mon mieux pour vous aider en améliorant les services de base de cette structure, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">Je suis sûre que vous êtes un peu nerveux en ce moment.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">Il faut un peu de temps pour s'habituer aux choses par ici. Je l’ai vécu aussi !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">Mais ne vous inquiétez pas, je ne manquerai pas de vous aider !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">Je, hum, ne suis pas exactement la meilleure en tout. J'étais une Sephirah problématique, vous savez.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">Je cousais des boutons sur une chemise dans le mauvais sens, ou je mettais du sel à la place du sucre dans les repas…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">Mais vous pouvez quand même le faire ! Tout comme j'ai réussi, je suis sûre que vous réussirez, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">Je vais vous donner une tâche facile puisque c'est votre premier jour ici !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">Je vous souhaite bon courage !</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">BAMBAMBAMBAM</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">Je n'en peux plus ! Administrateur, vous êtes là, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e2">Je dois sortir d'ici, s'il vous plaît. Je sais que vous êtes capable de le faire, vous êtes l’Administrateur ! Vous n'êtes pas comme nous tous ! Vous pouvez tout faire !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">Pourquoi voulez-vous arrêter ? Vous n'aimez pas travailler dans l'Équipe de Contrôle ? Chaque jour ici est un vrai plaisir pour moi !</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">C'est tellement horrible, je n'en peux plus ! Je vais devenir fou ! Rien n'est normal ici !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">Pensez-vous vraiment que vous ne pouvez pas le supporter ?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">S'il vous plaît… Je ne veux pas être ici… Laissez-moi sortir d'ici, s'il vous plaît…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">Administrateur, même si vous êtes à la tête de cette installation, cet employé appartient à mon Secteur, alors je pense être capable de m'en occuper ! Laissez-moi faire, s'il vous plaît !</text>
  <text id="malkuth1_selection1">&lt;i&gt;Je devrais la laisser gérer.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_selection2">&lt;i&gt;Je devrais intervenir.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">Merci d'avoir reconnu ma responsabilité !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">Ne vous inquiétez pas ! Ce genre de choses arrive assez souvent.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">Oh, c'est vrai, ça doit être la première fois que vous voyez quelque chose comme ça.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">D'habitude, c'est Miss Angela ou moi qui nous occupons de ce genre de choses.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">Ce n'est qu'un petit contretemps. Rien d’inquiétant !</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">Non, s'il vous plaît, Administrateur ! S'il vous plaît…!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">Veuillez vous rappeler, Administrateur…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">Que dès qu'ils disent qu'ils "ne peuvent plus le supporter", ils ne font plus partie de mon équipe.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">L'Équipe de Contrôle est en charge de tous les Sephiroth, à l’instar du système nerveux central d'un être humain. Si nous chutons, ce n'est qu'une question de temps avant que les autres équipes ne chutent aussi !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">Au début, il m'a aussi été difficile de m'y habituer.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">Mais j'ai travaillé très, très dur !</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">Alors je vous en prie, ne dites pas quelque chose d'aussi ridicule que "je ne peux plus le supporter".</text>
 


  <!--에피소드 2-->

  <text id="malkuth2_intro_a1">Il y a eu un peu de tumulte la dernière fois, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">Normalement, je suis responsable de la sécurité de votre bureau.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">Cependant, il semble que je n'aie pas été assez attentive à la salle de réunion des Sephiroth. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">J'ai entendu dire qu'un employé de l'Équipe de Contrôle avait "démissionné" de la corporation. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">Beau travail.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">Vous savez ce que cela signifie de "démissionner" ici, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">…</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">Je vais prendre ça pour un non.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">Il m'arrive de mal évaluer les informations que je dois ou ne dois pas vous communiquer.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">Certains aspects de notre corporation que je considère naturels et évidents peuvent vous choquer.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">Nous avons ici des rôles variés.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">Comme une pièce de théâtre bien structurée : chaque acteur a un rôle et doit y être entièrement fidèle, en synergie avec les autres.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">Maintenant, imaginez qu'un des acteurs décide de quitter la scène parce qu'il n'aime pas son rôle.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">L'acteur doit avoir joué son rôle au moment convenu avant de faire sa sortie de scène.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">Quitter la scène sans avoir rempli son rôle signifie que la vie de celui-ci et de son acteur sont terminées.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">C'est ce que nous voulons dire lorsque nous disons que quelqu'un "démissionne".</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">Beau travail, Administrateur ! Vous avez fait exactement ce que je vous ai demandé !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">Je savais que vous pouviez le faire !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">Vous n'imaginez pas à quel point je vous ai encouragé d’ici.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">Quant à moi, la journée s'est bien passée ; mon équipe a réalisé un exercice conjoint de Protocole d'Urgence !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">Pas un seul abandon ni une seule blessure !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">Tout le monde a fait du bon travail !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">Sans pour autant dire que c'était parfait, cependant.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">Au fait, Administrateur, avez-vous vu ce qui est plus effrayant que les Anomalies ?</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">Ces entités qui errent dans le bâtiment, sans pouvoir être confinées. Et parfois, elles se manifestent dans les couloirs.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">Les exercices ne servent à rien lorsqu’on les rencontre, car nous n'avons pas assez de données à leur sujet. Nous devons donc toujours rester vigilants !</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">Aussi minutieux soit notre plan, nous ne pouvons pas contrôler l'inconnu.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">Parfois, quand je les vois, j'ai un sentiment étrange.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">Ce n'est pas de la peur ou une quelconque émotion… C’est une autre sensation.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">Étrange, n'est-ce pas ? Je me sens nauséeuse, comme si quelque chose en moi palpitait de manière incontrôlable, et j'ai l'impression… de ne plus être moi-même…</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">Comment pourrais-je le décrire ? Comme si quelque chose se tortillait en moi…</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">Petit… à petit…</text>



  <!--에피소드 3-->

  <text id="malkuth3_intro_m1">Vous l'avez encore réussie ! Et vous l'avez réussie à la perfection !</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">J'ai moi-même beaucoup de travail.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">Si vous regardez mon carnet, ma liste de choses à faire est toujours aussi pleine.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">Mais je sais que je peux m'en sortir. Je dois faire de mon mieux. Comme je l'ai toujours fait !</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">Je sais que je suis plus lente que les autres.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">Je dois toujours vérifier ma liste, sinon je vais oublier quelque chose d'important.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">C'est pourquoi j'ai toujours ce carnet avec moi. On ne peut pas commettre d'erreurs, vous savez ?</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">Je le porte depuis si longtemps qu'il est presque totalement usé.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">Il est avec moi depuis que j'ai commencé à travailler ici en tant que Sephirah de l'Équipe de Contrôle.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">Je sais que Dame Angela s'inquiète pour moi de temps en temps.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">Mais je maîtrise la situation.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">J'ai l'impression que c'est le genre de vie que je désirais depuis très, très longtemps. Peut-être même avant que je ne sois capable de penser.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">C'est comme si j'avais déjà souhaité la même chose avant, dans un autre endroit qui n'était pas l'Équipe de Contrôle…</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Malkuth, merci de terminer le rapport que j’ai demandé avant la fin de la journée.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">Bien sûr, patronne ! Je l'ai ici sur ma liste. Je le rendrai dans les délais.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">Bon, je dois y aller maintenant, c'était un plaisir de vous parler, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">Les IA ici sont toutes instables… à mon exception.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">C'est particulièrement affligeant chez Malkuth. Vous l'avez remarqué, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">Mais je ne m’en plains pas. Cela ne la rend que plus facile à contrôler.</text>




  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="malkuth4_intro_y1">Je dois être honnête avec toi, Malkuth. Tu ne peux tout simplement pas réprimer les Ordalies avec les employés que tu as actuellement à ta disposition.</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">Crois-moi, je suis à la tête de l'Équipe d'Information. Même si ton équipe arrivait à réprimer les Ordalies à elle seule, le risque de dommages psychologiques extrêmes pour tes employés est trop grand.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">Mais Yesod, il faut seulement prendre en compte le taux de mortalité des Intervenants et la possibilité d'une brèche des Anomalies.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">Malkuth, Dame Angela a expliqué qu'un employé fou en tuerait dix autres…</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">Je suis la Sephirah de l’Équipe de Contrôle.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">Je peux peut-être commettre des erreurs grossières dans tous les autres domaines, mais ce rôle, je le connais mieux que quiconque.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">Je sais comment gérer des employés au bord de la folie. J'ai même rédigé un code de conduite pour cela.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">Honnêtement, j'ai l'impression d'être la seule à suivre le guide. Est-ce que je me trompe ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">Dis-moi si tu en as besoin. Je peux toujours t’en transmettre une copie.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">Non… Non merci, mais ton code…</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">Je n’ai pas besoin d’employés faibles dans mon Secteur.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">La faiblesse signifie la mort, la fin du travail dans mon Secteur.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">Travailler pour l'Équipe de Contrôle, le Secteur qui mène la corporation, signifie que l’on doit être plus compétent que tout le monde.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">Administrateur, s'il vous plaît, dites-leur quelque chose.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">Vous avez suivi ce qui est arrivé à ces employés sans volonté en étant confortablement installé dans votre bureau, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">Est-ce-que l’un de vous peut dire quelque chose ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">………</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">Eh bien, merci beaucoup de m’avoir rendu visite ! Ça m’a fait plaisir !</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">Nous devrions nous revoir un de ces jours, chers Sephiroth Supérieurs !</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">J'ai une annonce pour les Sephiroth de la Couche Supérieure.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">Les niveaux de corruption mentale des employés de l'Équipe de Contrôle ont dépassé le seuil maximum. Qu'ont fait les autres Sephiroth entretemps ? Ils se sont installés pour regarder ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">L’Équipe de Contrôle n’a pas réussi à contenir les Ordalies.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">Renforcez le personnel de suite et réprimez les Ordalies à tout prix. Je vais demander du soutien aux autres Secteurs.</text>



  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="malkuth5_intro_m1">Oh, bonjour---, monsieur !</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">Désolée, je suis assez occupée. Je n'ai même pas encore fini la moitié de ce que j'ai écrit dans mon carnet.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">…………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">J'ai entendu dire que des expériences d'extraction allaient être menées.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">Quand j'ai regardé la liste des participants, je n'ai pas trouvé mon nom dessus.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">Je veux dire, il y a probablement une tonne de raisons derrière tout ça, peut-être que je ne suis pas encore assez douée pour l'expérience…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">Mais… est-ce-que je peux participer aussi ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">J’ai beaucoup appris ici.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">Je suis sûre que je peux vous aider d’une manière ou d’une autre…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">Je ne vous décevrai pas !</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">Bonjour, Administrateur !</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">C'est triste de ne pas avoir assez de talent, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">Si quelqu'un ne se tourne pas vers vous, qu'est-ce que cela signifie ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">Qu'il ne vous reconnaît pas pour ce que vous avez accompli…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">Qu'il ne se soucie pas de l’état dans lequel vous êtes…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">Qu'il ne ressent pas le besoin de regarder ce que vous faites, car il a déjà tiré des conclusions…?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">Avez-vous déjà griffé et gratté le sol en vous tordant de douleur ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">Cela semble vraiment atroce.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">Mais en réalité, au moment où j'ai complètement perdu mes ongles, je n'ai rien senti.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">Vous regardez la chair là où se trouvaient vos ongles, et juste avant de perdre conscience…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">Quand vous sentez que vous n'êtes plus vous-même, vous commencez à rire frénétiquement.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">Même si ce n’est pas drôle du tout.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">Et sur le sol, vous apercevez l'ombre de quelqu'un, et ses pieds alors qu’il vous regarde de haut.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">Devinez à qui appartenaient ces pieds ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">Quand la personne qui détestait tant regarder en arrière s'est finalement retournée, c’était déjà fini.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">Avez-vous vu mes fragments de désespoir ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">Ou bien regardiez-vous les restes de mes ongles éparpillés sur le sol ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">C'est à ce moment précis que j'ai connu la véritable impuissance.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">Sans vous, je n'aurais jamais connu ce sentiment. Merci beaucoup !</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">Et vous, Administrateur ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">Vous êtes-vous déjà senti incapable de contrôler quoi que ce soit ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">Quand des choses insupportables vous tombent dessus et vous submergent, c'est tellement affreux d'être impuissante, de ne pas se contrôler.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">Allez, dites-le moi.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">Comme ça, je pourrai me sentir récompensée, au moins un peu.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Elijah était impatiente, et son impatience a causé de nombreuses erreurs de débutante.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">Une fois, elle a fait un long et tortueux monologue sur les raisons pour lesquelles elle devait aider à l'expérience, mais je ne me souviens pas des détails…</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">Chaque fois qu'on lui a dit qu'elle n'était pas encore prête, j'ai pu voir le désir intense dans ses yeux. C'était une envie, non, une obsession bizarre.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">Si quelqu'un d’autre avait été à ma place, il aurait pu se retourner au son de ses pas précipités.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Le Cogito était quelque chose auquel elle ne pouvait pas accéder à son niveau d'accréditation.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">La seule tâche qui lui avait été confiée était d'enregistrer les changements survenus chez les sujets testés.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">Elle était consciente qu'à l'heure actuelle, le Cogito n'était absolument pas prêt à être utilisé par l'Homme.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">Quand j'ai finalement réalisé ce qu’il se passait, la moitié de ses dents étaient tombées, et…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">… ez-moi… S’il vous plaît… T—Tuez-moi…</text>
  <text id="malkuth5_selection1">&lt;i&gt;L’ignorer.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth5_selection2">&lt;i&gt;L’ignorer.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth5_selection3">&lt;i&gt;L’ignorer.&lt;/i&gt;</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">Bonjour, monsieur A !</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">Je suis vraiment, vraiment ravie de rejoindre cette équipe !</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">J'ai oublié de me présenter ! Je m'appelle ------ ! Je vais faire de mon mieux pour me rendre utile !</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">Oh, j'étais en train d'écrire un rapport. Où est-il passé ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">Rien ne peut être accompli par la seule passion.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">Les erreurs que l'impatience pouvait causer étaient évidentes, il fallait donc prendre notre temps.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">La situation n'était pas assez claire pour que je puisse me souvenir du nom de chacun ou réponde personnellement à des gestes dénués de sens.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">Ce n'est qu'après trop longtemps que je me suis rendu compte que faire des éloges de temps en temps pouvait être une bonne idée.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">………</text>
  <text id="malkuth6_selection1">Est-ce-que tout va bien ?</text>
  <text id="malkuth6_selection2">&lt;i&gt;Je vais dire bonjour.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">Vous êtes si bête.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">Je pense que vous nous confondez avec des humains de temps en temps.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">J'ai l'impression d'avoir fait un vrai rêve pour la première fois depuis longtemps.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Les autres Sephiroth m'ont dit que j'avais beaucoup endommagé le complexe.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">……</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">L'avez-vous déjà ressentie ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">Cette sensation de naviguer sur l'océan sans carte ni guide.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">Le sentiment de tâtonner aveuglément à travers une vaste obscurité.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">J'ai l'impression d'être une île dans ce vaste océan.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">Je travaille dans l’Équipe de Contrôle.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">Personne ne sait à quel point il est difficile de commander les autres tant qu'on n'a pas essayé soi-même.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">Je suis sûre que vous savez ce que l'on ressent, Administrateur.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">Tout commence à s'écrouler sur vous dès que vous pensez que vous ne pourrez peut-être pas le supporter.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">Avez-vous déjà regardé dans les yeux un employé condamné ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">Ne détournez pas le regard, en disant que vous ne pouvez rien faire pour lui.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">Ne soyez pas désolé des sacrifices.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">Ne vous blâmez pas, en imaginant que vous auriez pu faire mieux.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">Ce n'est qu'une fois que vous pouvez affronter les choses telles qu’elles sont…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">Que vous serez capable de voir d'autres choses.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">Je vous ai vu surmonter des épreuves terribles… qui sont probablement, au moins en partie, de ma faute.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">Pour être honnête, je n'étais pas convaincue que vous y arriveriez.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">… Suis-je trop directe ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">Nous ne pouvons pas changer le passé, je sais.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">Je ne m'attends pas à ce que vous soyez un phare ou une balise brillante dans le vaste océan, ni à ce que cet endroit devienne soudainement tout à fait paisible et chaleureux.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">Mais…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">Peut-être que nous pouvons simplement attendre, pas vrai ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">Nous endurerons tous ces moments horribles.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">Même si j’aurais préféré que vous soyez le seul à subir, Administrateur…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">… Nous resterons ensemble, comme maintenant.</text>
</localize>


