<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="chesed1_intro_c1">Dites-moi, à quoi pensez-vous ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">L’air est plus pur que d’habitude, non ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Si ça ne vous dérange pas, Administrateur, puis-je prendre un instant pour boire un peu de café ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">…</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ah, ça va mieux… Je ne peux pas commencer ma journée sans une bonne tasse de café au petit matin…</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">J’espère que vous n’êtes pas froissé par ma manière de vous parler, hein ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Mon nom est Chesed, je suis le Sephirah du Secteur de Bien-Être.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">L'Équipe de Bien-Être est plutôt exceptionnelle. J’éprouve toujours une grande fierté à constater que mon équipe possède le plus haut niveau de satisfaction de toute la corporation.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">Dame Angela m’a dit de coopérer avec vous pour l’instant.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Vous savez, je suis le genre de personne qui peut s’entendre avec n’importe qui, mais jouer à des jeux stupides avec l’Administrateur est trop stressant pour moi.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Mais les ordres sont les ordres, je n’ai donc pas le choix, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Bref, je vais y aller, ma tasse refroidit.</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Euh… Monsieur Chesed, Chef ? J’ai quelque chose d’important à vous dire.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Je vous en prie.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Eh bien… Je n’ai pas assez entretenu les E.G.O, alors certains sont dysfonctionnels désormais. Je pense que l’on va devoir faire des vérifications complémentaires, je suis vraiment navré Monsieur Chesed.</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Nan, c’est rien de grave. Cela a dû être épuisant de s’occuper de l’entretien des E.G.O en plus du travail que vous aviez déjà, non ?</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Monsieur Chesed…</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Je les vérifierai moi-même, vous en avez déjà bien assez fait en trouvant le problème.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">On doit s'occuper de tant de choses ici. Cela épuiserait n’importe qui de toujours devoir prêter attention au moindre détail.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Merci ! Merci mille fois monsieur !</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">De rien, faisons de cette journée la meilleure qui soit, comme toujours.</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">…</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">La manière dont j’ai géré ça était très différente de ce que vous avez vu chez les autres, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">Effectivement, Dame Angela n’aurait pas été aussi clémente que moi.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Mais puisque ces employés seront foutus bien assez tôt, pourquoi fournir tant d’effort à les disputer et critiquer pour des erreurs ridicules ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">… Mince, mon café est froid.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Dommage, un café tiède ne vaut pas le coup.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">Il vaut mieux le jeter dans l’évier sans hésiter.</text>
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="chesed2_intro_c1">Eh bien, on dirait que vous vous en êtes sorti. Vous n’êtes pas aussi inutile qu’on le dit.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">N’en faites pas trop cependant, d’accord ?</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Administrateur, vous avez déjà accompli pas mal de choses.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">Ce que vous avez traversé a allongé la durée de vie de nos employés d’au moins plusieurs minutes.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">Alors… vous devriez être satisfait.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">Ce n’est pas que je ne comprends pas votre point de vue.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Vous êtes venu à la Lobotomy Corporation en espérant probablement faire de cet endroit un lieu meilleur.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Mais ces lieux sont comme une tasse de café refroidie depuis des années.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Je sais que c’est une comparaison étrange, mais c’est ainsi que je vois les choses.</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">Ne serait-ce pas mieux pour nous tous si je faisais au moins l’effort de feindre noblesse et bienveillance ?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">C’est la même chose pour vous, Administrateur.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">Je vous l’ai déjà dit, il n’y a pas besoin d’investir vos émotions et votre énergie dans de telles bêtises.</text>
  <text id="chesed2_selection1">&lt;i&gt;Je vais ignorer ça.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed2_selection2">Je dois te contredire.</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">… D’accord, d’accord. Faites comme vous voulez, Monsieur le Passionné.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Je dois dire, je suis curieux de voir combien de temps cette flamme dans votre cœur va durer.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Je vais y aller, j’ai beaucoup à faire, même si j’ai l’air détendu.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Dame Angela, veuillez regarder ceci s’il vous plaît. J’ai passé la nuit entière à chercher une méthode efficace pour améliorer le bien-être de nos employés.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 1 끝-->

  <text id="chesed2_intro_c17">… Heh, c’est drôle.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Quel hypocrite je fais.</text>

  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">Vous avez encore réussi.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">Dame Angela a dû vous couvrir d’éloges pour votre travail, pas vrai ?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“Vos efforts contribueront à faire de cet endroit un lieu meilleur…” &lt;i&gt;(Il a un ton de grandeur sarcastique)&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">… Des platitudes glorieuses, mais vides.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">Moi aussi j’avais une passion brûlante auparavant. Être responsable d’un secteur tout entier, n’est-ce pas génial ?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Je n’avais pas encore le goût du café à l’époque.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Devrais-je dire que j’ai développé ce plaisir après avoir goûté à l’amertume de la vie ?</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">Ou plutôt que je n’avais plus envie de dormir. Évidemment, aucun Sephirah n’a besoin de dormir, mais c’est pour le moral, vous comprenez ?</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Une fois, j’ai même insisté pour gérer les Anomalies moi-même.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Je pensais qu’autoriser uniquement les employés à aller sur le terrain était ridicule.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">C’est assez absurde d’y repenser aujourd’hui.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Vous devez vous demander comment je suis devenu comme ça.</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Je n’en ai aucune idée moi-même.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Dame Angela, jetez un œil à ça s’il vous plaît. J’ai passé la nuit entière à chercher une méthode efficace pour améliorer le bien-être de nos employés.</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Chesed, qu’as-tu écrit cette fois ? Je t’ai dit que cela ne changerait rien.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Mais s’il vous plaît, lisez-le. Des statistiques prouvent son impact, et cela peut même coûter moins cher. Ce sera bénéfique pour tout le monde.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Écoute, Chesed. Peu importe combien tu insistes, utiliser des machines à la place d’employés humains n’arrivera jamais.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">Et pourquoi ça ? Je vous l’ai déjà expliqué avant, cela ne remplacera pas entièrement les humains, seulement ceux avec des tâches dangereuses.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Il est clair que ce sera bénéfique pour tout le monde. Les pertes causées par les Anomalies seront aussi diminuées.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">Combien de fois dois-je me répéter ? Non la première fois, et non une nouvelle fois. Retourne à ton poste et finis ton travail.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Je n’abandonnerai jamais à ce sujet. Je vous jure que vous finirez par aimer ce plan. Je continuerai à le développer et à l’approfondir, et je continuerai à vous le présenter encore et encore, peu importe combien de fois je dois le faire.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2 끝-->

  <text id="chesed3_intro_ta1">Chesed, au sujet de l’incident où une Anomalie a tué les huit membres de ton équipe en s’échappant.</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">Certains de nos employés ont fait la suggestion de temporairement fermer cette partie du couloir. Il y a des morceaux de corps qui n’ont toujours pas été retirés.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">OK. J’ordonnerai à ce qu’il soit bloqué et leur ferai prendre un détour.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Administrateur, vous l’avez entendue non ? Je dois y aller. Je vous l’ai dit, j’ai du travail.</text>
  <text id="chesed3_selection1">Ça va aller.</text>
  <text id="chesed3_selection2">&lt;i&gt;Il serait mieux de ne rien dire.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Allons, ne me regardez pas comme ça. Cela devait arriver un jour ou l’autre.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">Cette Anomalie les a sûrement assommés avant de les désintégrer…</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">Je- Oui, je suis convaincu que leur mort n’était pas douloureuse.</text>

 <!-- 에피소드 4-->

  <text id="chesed4_intro_c1">On dirait que vous vous en sortez pas trop mal.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Aujourd’hui n’était pas la meilleure des journées. Les accidents se sont succédés et cela m’a un peu épuisé.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">C’est une bonne chose que tout le monde ait des rôles bien définis.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Ainsi, tout le monde remplit ses missions sans se distraire ou s’épancher.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">Dame Angela est très douée pour faire en sorte que chacun joue son rôle à la perfection.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">Chaque fois que quelqu’un essaye de s’en débarrasser…</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">Eh bien, elle devient parfaitement impitoyable.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">J’ai moi-même fini par apprendre que j’avais un rôle déjà bien écrit.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Que cela nous plaise ou non, ils ont déjà été distribués.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Par conséquent, j’ai décidé d’attendre.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Attendre quoi, vous demandez ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Chaque chose a une fin.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Donc j’attends que son plan arrive à son terme.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Dame Angela, j’ai trouvé quelque chose d’étrange dans les archives.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Ce document affirme qu’une erreur du système de verrouillage de l’unité de confinement est ce qui a permis à l’Anomalie de s’échapper…</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">Mais à ma connaissance, la porte a parfaitement fonctionné le reste de la journée et n’a montré aucun signe d’endommagement.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">De plus, la personne commandant les mécanismes de verrouillage des unités de confinement, c’est vous, Dame Angela.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Angela, expliquez-moi, je vous en prie. Pourquoi avez-vous fait ça ? Vous savez combien d’employés de mon secteur sont morts ce jour-là.</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Tu es si intelligent, Chesed. Je savais que tu allais le découvrir, mais ce fut plus rapide que ce que je pensais.</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">Qu’est-ce que ça veut dire ?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Grâce à tes “fantastiques” efforts, le taux de brèche de ton secteur a été très bas ces derniers temps. Tu es un Sephirah compétent, je te l’accorde.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">Je ne l’ai jamais dit à qui que ce soit, et je ne devrais pas d’ailleurs, mais…</text>
  <text id="chesed4_intro_a6"> Les Anomalies créent plus d’énergie en tuant des gens.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">Comment est-ce possible…</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Tu as écrit de nombreux rapports et essais sur la mise en place de machines pour remplacer la force de travail humaine qui s’occupe de tâches dangereuses, non ?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Si des machines économiques mais sans âmes devaient remplacer ces employés, alors oui, les morts diminueraient grandement. Cependant, cela diminuerait également notre taux de production d’énergie.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">La Lobotomy Corporation est une entreprise immense et essentielle. Ses tâches fondamentales incluent de remplir le quota quotidien d’énergie pour la production d’électricité pour la Cité et les relations commerciales avec nos investisseurs des autres Ailes.</text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Nous raffinons l’énergie via la méthode la plus efficace et faisons du profit. C’est la seule chose que nous devons prendre en considération.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Mais c’est… Comment pouvez-vous être aussi cruelle…</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Chesed, n’importe quel employé travaillant ici est extrêmement chanceux d’avoir été engagé dans l’une des Ailes. Chaque jour, de nombreuses personnes se battent pour avoir un travail ici.</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">Il y aura toujours quelqu’un pour prendre la place des morts.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">De quel droit te permets-tu de les priver de cette chance ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Je comprends que tu sois intelligent, Chesed. Cependant, pourquoi n’utiliserais-tu pas cette intelligence pour quelque chose de plus utile ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Il semblerait que tu sois scandalisé. Mais je t’ai déjà prévenu : rien ne pourra influer sur les règles de ce lieu. Pensais-tu que je plaisantais en refusant tes propositions ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">Et si tu essayais d’aller boire une bonne tasse de café bien chaude au lieu de gâcher ton temps ainsi ? Tu devrais savourer ta relativement haute position, bien meilleure que celle des employés.</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">N’oublie pas que nous n’avons qu’un seul objectif.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Oh, et Chesed ?</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Je suis la meilleure Intelligence Artificielle que possède ce lieu. Je ne laisse jamais accidentellement de traces derrière moi.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">Dis-moi, as-tu apprécié mon petit jeu de piste ?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Savez-vous que nous ne ressemblons pas vraiment à ce que vous voyez ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Je me demande à quoi je ressemble de votre point de vue.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Je parie que c’est quelque chose de dégoûtant et d’incapable. Quelque chose que j’aurais détesté par le passé.</text>
  
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">………</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">C’est silencieux, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Profitez bien, et longtemps, de ce silence.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Administrateur, vous êtes-vous déjà levé tôt pour marcher dans la rue aux aurores ?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Je pense que cet instant précis est l’équivalent de l’aube dans le monde extérieur.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">Les Anomalies sont encore engourdies par l’augmentation de la Dissuasion Qliphoth lors des heures de repos.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">Pendant ce temps, les employés se préparent à subir le sort que leur a réservé le destin.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Lorsque le niveau de Dissuasion sera affaibli, les pouvoirs de leurs origines réprimées les réveillera aussitôt.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">C’est toujours difficile de croire qu’un lieu aussi calme sera bientôt englouti par le chaos.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Oh, qu’il serait bon de préserver cette tranquillité…</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Combien de fois devons-nous échouer ? Combien de temps encore devons-nous nous habituer à l’obscurité pour enfin voir la lumière ?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Bonjour, Monsieur Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Ah, oui. Salut, mon pote. Bonne chance avec tes tâches comme toujours.</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Monsieur Chesed, j’ai réfléchi, et je pense que je suis très chanceux d’avoir été assigné à l'Équipe de Bien-Être.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">Le simple fait d’entrer dans la Lobotomy Corporation était inespéré, mais être assigné à cette équipe, c’est comme un miracle.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">……Tu sais que fayoter ne te donnera rien.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Considérez ça comme de la flatterie, monsieur.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Il n’y a vraiment personne d’autre qui tient à ses employés comme vous, Monsieur Chesed. Je veux dire, il suffit de regarder le secteur à l’autre bout de cet étage.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">…Nan, ce n’est pas vrai.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Je veux juste dire que je vous apprécie vous et les choses que vous faites, monsieur. Désolé de vous avoir retenu si longtemps, je vais maintenant m’en aller, Monsieur Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Ouais, ouais. Va te préparer pour la journée.</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">………</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">Pendant un bon moment, je me suis consolé en me disant que je ne m’en sortais pas si mal pour un Sephirah.</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">Je n’ai jamais mis mes employés à l’agonie comme une certaine Miss vêtue de rouge, et j’arrivais, la plupart du temps, à rester flexible malgré les situations imprévisibles.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Je ne me suis jamais mis en colère envers quelqu’un pour avoir brisé une règle ou deux, ou été d’accord avec quelqu’un qui clamait rendre cet endroit meilleur…</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">Mais quand je prends du recul et que je repense à tout ça, je ne peux pas m’empêcher de me dire…</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">À quoi bon ?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">Évidemment, j’espérais leur offrir un départ paisible puisqu’ils vont tous mourir de toute façon.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">Mais pendant tout ce temps, je cachais en moi le plus grand des mensonges.</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">Et pourtant j’ai joué le rôle du bon dirigeant, tout en sachant que ce n’était qu’une mascarade.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">Dame Angela le savait aussi.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Elle savait que je ne serais jamais le grand homme qui exposerait le moindre petit secret de cet endroit aux employés, puis qui essaierait de renverser le système et le plan.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">Enfin, je veux dire…</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">Je voulais juste éviter de la provoquer.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Tout en travaillant à la tête du Secteur de Bien-Être, je ne me suis jamais soucié du bien-être de nos employés du tout.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">J’avais si peur.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">Angela a stoppé le moindre semis de doute ou d’enquête sur la nature de ce lieu en tuant indirectement des employés.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">Donc j’ai fini par me couvrir les yeux et les oreilles…</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">Et j’ai aidé Dame Angela avec ses affaires sans poser de questions…</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Hey, Chesed, on a une urgence. Tu as entendu l’annonce, non ? Les Anomalies sont complètement incontrôlables.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">Je ne sais pas ce qu’il s’est passé, mais nous devons reprendre le contrôle de la situation tout de suite.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">…Je croyais que tu ne voulais pas me parler. Qu’est-ce qu’il t’arrive Gebura ?</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">…Tu es capable de contrôler la Dissuasion, non ?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Nous devons augmenter le niveau de Dissuasion Qliphoth, tout de suite.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">Angela appellera les Lapins si le reste des Anomalies ne sont pas réprimées.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">Je refuse qu’ils viennent de mon côté du complexe.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">…Mais Gebura, personne n’est autorisé à toucher au contrôleur de Dissuasion Qliphoth sans l’accord explicite de Dame Angela. Tu le sais.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Donc, tu ne veux pas le faire.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Espèce de petit lâche. Tu crois vraiment que tu peux te sortir de n’importe quelle situation en suivant le courant ?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">J’espère que tu continueras à pourrir jusqu’à ta mort, subissant tes peurs comme le serviable bâtard que tu es.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Étouffe-toi avec les doux mots que t’adressent tes employés.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">…Cela faisait longtemps que l’on ne m’avait pas attrapé par le col.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">………</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Tu savais que j’allais venir, n’est-ce pas ? On dirait que tu me connais bien.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Peut-être es-tu celui qui me comprend le mieux parmi nos Sephiroth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Affaiblis la Dissuasion Qliphoth, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">Qu’est-ce que vous préparez cette fois, m’dame ?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">Demandes-tu encore des explications ? Après tout ce temps ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">…Gebura et les autres employés sont en train de se battre. Vous le savez, hein ?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">En effet, Gebura est--… Hah.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">Désolée, c’est assez drôle pour moi. Je ne savais pas que tu allais parler de Gebura.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Tu devrais savoir. Tu l’as vue toi-même.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">Gebura a échoué à contrôler son hostilité, et est maintenant sortie du droit chemin.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">Elle ne se bat plus pour une grande conviction autre que la haine.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Il serait temps qu’elle apprenne quelle est sa place.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">En ces lieux, chacun mène son propre combat…</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">Mais je n’arrive pas à me débarrasser de cette sensation d’être le seul qui observe de loin ce qu’il se passe sans prendre la moindre initiative.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Je croyais que tu aimais ce genre de choses, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Prendre une tasse de café, profiter d’une journée calme en écoutant de la musique classique.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Je pensais te prodiguer le meilleur environnement possible, non ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Il semblerait que notre conversation ait duré plus longtemps que je ne l’avais prévu.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Je te le demande une dernière fois.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Baisse la Dissuasion.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Okay tout le monde, faisons de cette journée la meilleure qui soit, comme toujo--</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Ouvrez la porte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Qui êtes-vous, m’dame ?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">Vos goûts musicaux sont plutôt classiques.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Très différents des miens cependant.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Qu’est-ce que………</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Je m’excuse. Je ne pensais pas que vous alliez m’ouvrir la porte, alors je suis entrée.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Comment êtes-vous entrée ? Est-ce que je vous connais ?</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Je viens de la Tête. Je vous cherchais tous si ardemment.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">La raison de ma venue jusqu'ici est…</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Eh bien, disons que je suis venue pour jouer de ma musique préférée.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Excusez-moi, vous, là. Pouvez-vous me dire le nom de ce beau gentleman ?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">D-Daniel… Son nom est Daniel.</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Daniel, c’est ça…? Ce nom signifie bien plus que ce que vous méritez.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Je suppose que c’est vous qui êtes en charge de cet endroit.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">Ouvrez la section où vos monstres sont enfermés.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">Comme vous l’avez vu il y a quelques instants, il ne m’est pas difficile d’ouvrir une porte verrouillée avec mes propres pouvoirs.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Je suis juste simplement polie à vous demander d’ouvrir la porte. C’est tout à fait normal puisque vous êtes la personne en charge ici.</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">Je vous encourage à ne pas résister. Écoutez-moi juste.</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">Si vous m’écoutez, certains pourraient s’en sortir vivants, non ?</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">C’est si facile de pointer du doigt le traître.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Mais personne ne sait vraiment ce que ça fait d’être la cible d’une telle chose jusqu’à ce que ça leur arrive.</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">À cet instant, un frisson m’a parcouru le corps. C’était une peur que je n’avais jamais ressentie auparavant.</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">J’ai fait face à de nombreuses Anomalies au cours d’expériences, et pourtant je n’avais jamais vu mon corps se paralyser et mon sang se glacer ainsi auparavant.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Alors voilà ce qu’est la “Tête”.</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Boss, assez avec vos ordres.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">N’essayez pas de me faire justifier mes actes de lâcheté.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">J’ai honte de me consoler en me disant qu’il n’y avait rien que je puisse faire après avoir traversé le tunnel de la défaite.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Je suis écrasé par la honte et la douleur, je ne peux plus le supporter…</text>
  <text id="chesed5_intro_c55">Ce corps est comme une punition me rappelant mon passé. Je ne peux même pas saigner avec.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">Je ne veux plus m’occuper du sale travail du spectacle d’Angela, ou être une marionnette se faisant louer et applaudir par tout le monde.</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">Ou être votre “assistant” qui ne peut rien faire.</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">Tout ceci a été une succession de hontes pour moi.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Administrateur, voici ma révolte contre vous et Angela.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“Je suis le seul survivant…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“Dire qu’il n’y avait “rien que je puisse faire”. Que j’avais “trop peur” pour le supporter. Que “je voulais sauver” au moins quelques uns de mes collègues…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“Ce ne sont que des excuses insensées…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“Je pense que je vais bientôt mourir, moi aussi…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“La Tête est en route pour vous avoir…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“………”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“Je vous reverrai en enfer… Monsieur A…”</text>

  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Comment la peur est-elle capable de dominer l’esprit humain ?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">Combien de personnes resteraient fidèles à leurs principes et leur morale si elles faisaient face à un véritable cauchemar ?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">Les réponses à ces questions sont les raisons pour lesquelles personne ne peut blâmer le comportement de Daniel.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Pour dire vrai, tout ce que nous avions accompli s’est effondré lorsque la Tête nous a trouvés.</text>
  <text id="chesed5_selection1">&lt;i&gt;Raccrocher l’intercom.&lt;/i&gt;</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">&lt;i&gt;Raccrocher l’intercom.&lt;/i&gt;</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">&lt;i&gt;Raccrocher l’intercom.&lt;/i&gt;</text>
  <!-- 선택지-->

  <text id="chesed5_intro_A5">Notre dernière conversation s’est terminée avec un silence de désespoir.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Daniel. Il était intelligent et bénéficiait d’une haute position sociale, faisant preuve de plus de finesse que n’importe qui dans notre laboratoire de recherche.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Il avait une excellente réputation avec les gens qui l’entouraient ; il avait un petit sourire narquois mais charmeur et un humour incomparable.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Il aurait été facile pour lui d’entrer dans n’importe laquelle des Ailes avec ses compétences et sa personnalité.</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">Mais il nous a choisis, nous et pas les Ailes.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Aussi incroyable était-il autrefois, il n’y a aucun doute qu’il soit mort dans le désespoir et le regret en maudissant son choix.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Voyant les corps sans vie de ses collègues éparpillés devant lui…</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">Sans même avoir le réconfort de se dire que ce n’était pas de sa faute…</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">Incapable de trouver la paix pour son repos éternel…</text>







  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">Quoi? Vous plaisantez !</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">Les gens ici ne boivent pas de café le matin ?!</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">Il n’y a pas de meilleur moyen pour être d’aplomb que de boire une bonne tasse de café avant de commencer la journée, les gars !</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">Pourquoi vous faites tous cette tête ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">Vous ne vous attendiez pas à ce que je me pointe ainsi, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">Aww, c’est décevant. Je ne m’attendais pas à une grande fête de bienvenue, mais je ne m’attendais pas à ce que vous soyez sans coeur.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">Mais, bien sûr, je comprends.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Vous vous demandez probablement tous pourquoi un homme aussi talentueux que moi a choisi de rejoindre une entreprise si minable, hein ? C’est totalement suspicieux et illogique, j’vous comprends.</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Eh bien, tout le monde a ses propres raisons…</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">………</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">Ah, alors vous êtes A ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Je crois que j’ai entendu parler de vous grâce à Carmen.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">…En parlant de ça, c’est le discours de Carmen qui m’a amené ici.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Où est-elle actuellement ?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Alors tu es venu, Monsieur l’addict au café.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Madame… C’est Daniel…</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Tu peux t'asseoir ici. La personne qui va s’asseoir à côté de toi t’expliquera les détails de ton travail.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">Quoi, vous saviez que j’allais venir ?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Je te l’ai dit. Peu importe à quel point tu es génial, tu seras toujours dans la paume de ma main.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Mince alors, je pensais que vous étiez sarcastique.</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">Puis-je faire une requête avant d’officiellement vous rejoindre ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Peut-on avoir une machine à café ici ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Je veux que tout le monde ici sache combien une tasse de café fraîchement moulue est délicieuse.</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">Daniel attirait l’attention de tout le monde avec son costume raffiné qui démarquait particulièrement ici.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Je me suis vaguement rappelé ce que Carmen m’avait dit sur lui quelques jours plus tôt.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">Qu’un membre de l’élite allait passer pour postuler chez nous.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">“Il est un peu pompeux, alors ne crois pas tout ce qu’il dit,” m’a-t-elle dit.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">Je lui ai demandé comment elle a fait pour recruter une telle élite. Carmen a répondu de manière nonchalante, comme si j’avais demandé quelque chose de trivial.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">“Je suis une génie quand il s’agit d'impressionner les gens.”</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">“Tu devrais le savoir, non ?”</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->

  <text id="chesed6_intro_c21">Il semblerait qu’une révolution n’ait pas toujours besoin d’être accomplie à travers le sang ou l’agitation de drapeaux, Administrateur.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">J’ai longtemps attendu un sauveur.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Quelqu’un capable de me libérer de mon inertie et me réveiller à l’intérieur.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Pourquoi n’ai-je jamais réalisé que je pouvais être mon propre sauveur ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Pouvez-vous être gentil et vous rappeler de mon erreur ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">C’est très important pour moi.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">J’espère que ta pathétique petite “révolte” t’a appris quelque chose.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Ne comprends-tu toujours pas la raison pour laquelle je ne t’ai pas arrêté ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Je parle de la véritable raison pour laquelle je t’ai regardé sans te jeter directement dans le processus de remplacement comme Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Je voulais que tu graves ces leçons sur ce corps de métal. Que tu saches que ta résistance insignifiante a coûté la vie à tes pauvres petits employés qui t’ont fait confiance jusqu’à la fin.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Je sais que le mot “mort” ne signifie rien pour toi, mais pour eux, il a une signification.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">C’est étrange, Dame Angela.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">Depuis quand avez-vous commencé à vous préoccuper de la mort de nos employés ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">C’est drôle, venant de la personne qui force volontiers l’ouverture d’une unité de confinement juste pour récolter un petit peu plus d’énergie.</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">Et pourtant j’étais là, suivant maladroitement le courant en vous assistant…</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">Cependant, ne pensez pas que j’en suis le seul responsable.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Je sais maintenant que vous vous fichez de notre condition.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">Je sais que vous n’étiez pas celle à qui j’aurais dû obéir.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">Il est évident que c’est à l’Administrateur que tu dois obéir et pas à moi, Chesed. Il n’y a pas besoin de le clamer haut et--</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Vous savez ce que je veux dire. Je ne vais plus vous laisser faire ce que bon vous semble.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">Tu n’es qu’un perdant. Tu l’as toujours été et le seras toujours.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Oui, je suis un échec. Vous n’avez pas à me le rappeler mais merci quand même.</text>	
  <text id="chesed6_intro_c36">Cependant, même si vous voulez croire que rien n’a changé…</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">Il y a en fait de nombreuses choses qui sont en train de changer.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Il est de ton devoir de régler le désordre que tu as causé, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Comme on dit, allons enterrer la hache de guerre et laissons nos différends derrière nous.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Il y a une chose que je veux que tu saches, cependant.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">Peu importe à quel point tu es génial, tu seras toujours dans la paume de ma main.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">J’ai toujours peur, Administrateur.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Je ne suis pas sûr d’être capable de riposter face à la peur que j’affronterai à l’avenir.</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">Mais au moins, j’ai décidé de ne plus fuir.</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">Alors, quels sont mes ordres, Administrateur ?</text>

</localize>
