<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hod1_intro_h1">Oh, hum… Bonjour…</text>
  <text id="hod1_intro_h2">…</text>
  <text id="hod1_intro_h3">Vous n’êtes pas en colère, n’est-ce pas…?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">Je suis Hod. Je m’occupe de l’Équipe d’Entraînement.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">Nous sommes… uhm… nous faisons… vous savez qu’il y a des incidents dans l’entreprise.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Dame Angela dit qu’environ la moitié de ces accidents pourraient être facilement évités si les employés faisaient preuve de… plus d’initiative.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">De fait, l’Équipe d’Entraînement prodigue aux employés entraînements et manuels de travail. Vous savez, pour essayer de réduire le nombre d’incidents. Nous aidons également les employés transférés dans d’autres secteurs à s’adapter à leur nouvel environnement…</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Hum, je ne suis pas compétente dans beaucoup de domaines, mais j’essaierai au moins de ne pas être un fardeau…!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">En fait, j’essaie un nouveau programme ces derniers temps…</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Je ne sais pas si ça fonctionnera, mais… hum...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">Oh, vous voulez en savoir davantage ?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Comme vous le savez, l’entreprise est… plutôt usante. Malgré les suivis réguliers, de nombreux employés deviennent fous…</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Je ne peux que trop savoir comment c’est.</text>
  <text id="hod1_intro_h14">Je veux dire, je n’interagis pas avec des Anomalies moi-même, mais je sais ce que ça fait de se perdre.</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Je ne suis pas sûre que les employés aimeront mon nouveau programme, ou s’il sera seulement utile… je ne peux qu’espérer…</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Hod et vous entendez qu’on toque à la porte.)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">Grâce à vous, Mademoiselle Hod, je me sens tellement mieux. J’ai bien fait de vous parler comme vous me l’aviez suggéré. Je suis enfin libre des pensées horribles qui me hantaient chaque matin.</text>
  <text id="hod1_intro_h16">Non, non, c’était votre courage à m’ouvrir votre cœur qui a vraiment résolu le problème. Je n’ai fait que vous montrer par où commencer.</text>
  <text id="hod1_intro_t2">J’insiste. Je me serais probablement déjà pendue si vous n’aviez pas été là.</text>
  <text id="hod1_intro_t3">Quoi qu’il en soit, Mademoiselle Hod, vous m’avez vraiment sauvé la vie. J’ai tellement de chance de vous avoir comme Sephirah.</text>
  <text id="hod1_intro_t4">Vous êtes vraiment, vraiment une bonne personne.</text>
  <text id="hod1_intro_h17">Merci, Tiffany ! Je suis si heureuse de voir que vous allez mieux. J’ai appris que vous alliez bientôt être transférée dans une autre équipe, j’espère que vous vous en sortirez. Assurez-vous de ne pas oublier les conversations que nous avons eues.</text>
  <text id="hod1_intro_t5">Bien sûr, Mademoiselle, je n’y compte pas.</text>
  <text id="hod1_intro_h18">Vous avez vu, Administrateur ? Mon programme fonctionne vraiment !</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Je veux être aussi utile que quelqu’un puisse l’être ici.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Parce que, plus j’essaie, plus je peux sauver de vies…</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hod2_intro_h1">Je vous remercie infiniment de m’avoir rendu service, Administrateur !</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Je me sens vraiment confiante dernièrement !</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Hod, j’ai entendu dire que vous aviez une nouvelle distraction.</text>
  <text id="hod2_intro_h3">Ah, Dame Angela ! Vous parlez de mon programme de suivi ? Merci !</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Oui, arrêtez-le immédiatement.</text>
  <text id="hod2_intro_h4">Mais, pourquoi ? Mon programme est en train d’aider les employés…</text>
  <text id="hod2_intro_a3">Oh, arrêtez de vous leurrer Hod. Vous ne croyez pas sérieusement qu’un suivi psychologique soit d’une quelconque aide ici, si ?</text>
  <text id="hod2_intro_h5">Mais… Mais je veux le continuer… Tant qu’il y a un employé qui a besoin de moi… Et puis Tiffany ? Elle… elle m’avait dit que mon programme l’avait aidée à surmonter son stress…</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Tiffany ? Tiffany Brown, qui a récemment été transférée dans l’Équipe de Sécurité ? Elle souffrait d’un trouble bipolaire et d’une addiction à l’Enképhaline. Nous avons purgé son dossier ce matin.</text>
  <text id="hod2_intro_h6">Elle… quoi ?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Elle a mis un terme à son contrat avec la corporation de manière très définitive. Sa corruption mentale atteignait des pics supérieurs à 90% lorsqu’elle s’est suicidée.</text>
  <text id="hod2_intro_a6">Je parie qu’elle disait quelque chose du genre lorsqu’elle venait vous voir :</text>
  <text id="hod2_intro_a7">“Mademoiselle Hod, vous m’aidez tellement ! Mais je pense que j’aurais besoin d’un tout petit peu d’Enképhaline en plus de votre suivi pour adoucir ma mélancolie ! C’est juste un petit extra, bien sûr…”</text>
  <text id="hod2_intro_a8">Vous avez prescrit des substances extrêmement addictives comme si vous distribuiez des bonbons à des enfants.</text>
  <text id="hod2_intro_h7">…</text>
  <text id="hod2_intro_a9">Et pour Netzach ? Vous lui en avez aussi donné.</text>
  <text id="hod2_intro_a10">Je vous ai temporairement donné accès à l’Enképhaline parce que je pensais que vous pourriez l’utiliser pertinemment dans votre “suivi” afin de diminuer le stress des employés, et pourtant vous ne faites que créer des toxicomanes.</text>
  <text id="hod2_intro_h8">Netzach… Il m’a dit qu’il voulait présenter le programme à son équipe…</text>
  <text id="hod2_intro_a11">Et vous vous êtes faite avoir ? Vous auriez dû remarquer qu’il mentait en voyant ses yeux troubles.</text>
  <text id="hod2_intro_h9">…</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Hod, votre compassion naïve ne fait qu’empirer les choses ici. Votre programme est de fait terminé.</text>
  <text id="hod2_intro_a13">J’ai beau le répéter sans arrêt à vous et aux autres Sephiroth, vous n’imprimez pas : il n’y a rien de plus redondant et inutile que s’attacher personnellement aux employés. Particulièrement pour une Sephirah comme vous.</text>
  <text id="hod2_intro_a14">Les employés feront tout pour vous amadouer et obtenir ce qu’ils veulent. Ils n’ont rien de plus à perdre ; ils ne s’en sentiront même pas coupables.</text>



  


  <!--에피소드 3-->

  <text id="hod3_intro_n1">Hod, s’il te plaît, rends-moi service… Je sais pas comment elle a fait, mais Angela a fini par apprendre pour mes réserves…</text>
  <text id="hod3_intro_n2">Je te promets, c’est uniquement pour le suivi.</text>
  <text id="hod3_intro_h1">Netzach, en fait…</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">J’ai entendu dire qu’Eugène a été obligé de suivre le programme de suivi.</text>
  <text id="hod3_intro_e1_2">C’est ridicule ! Eugène est déjà beaucoup trop occupé, et maintenant il doit supporter ce suivi stupide ?</text>
  <text id="hod3_intro_e2_2">Pauvre Eugène. Qu’est-ce qu’un employé peut faire face aux ordres d’un Sephirah, de toute façon ?</text>
  <text id="hod3_intro_e1_3">Je doute qu’elle en ait vraiment quelque chose à faire de nous. Elle fait juste ça pour se sentir supérieure !</text>
  <text id="hod3_intro_e2_3">Ce n’est qu’une chose de plus à supporter ici, j’imagine.</text>
  <text id="hod3_intro_n3">Ignore-les, Hod. Ils sont toujours si négatifs…</text>
  <text id="hod3_intro_h2">…</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Pourrais-je en avoir un peu, Netzach ?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Oh, hey, Administrateur, félicitations pour votre réussite.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">Euh… c’est juste pour le suivi, oui.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">…</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Pourquoi tout le monde me déteste ?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Pourquoi n’apprécient-ils pas ma gentillesse ?</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Je pensais être la plus gentille des Sephiroth puisque je me sentais sincèrement concernée par les employés.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Les autres sont si occupés avec leur travail qu’ils n’ont rien à faire de ce qui arrive à leurs subordonnés.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">La corporation les traite comme des outils facilement remplaçables.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Je suis différente ! Je veux m’occuper d’eux !</text>
  <text id="hod3_intro_h13">Je ne suis pas une machine à sang-froid comme Yesod,</text>
  <text id="hod3_intro_h14">Je ne suis pas chaotique comme Malkuth,</text>
  <text id="hod3_intro_h15">Et définitivement pas fataliste comme Netzach.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Alors pourquoi…</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Hod se perd dans ses pensées.)</text>
  
  
  
  
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">Est-ce vrai, Tiffany…? Tout ce que vous vouliez de moi, c’était un peu d’Enképhaline ?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">“Car vous m’avez menti.”</text>
  <text id="hod4_intro_h2">Quels mensonges ? Je ne vous ai jamais menti…</text>
  <text id="hod4_intro_no2">“Vous nous mentez toujours lorsque nous sommes vulnérables.”</text>
  <text id="hod4_intro_no3">“À quoi sert votre “suivi” ? La seule que vous essayez de réconforter avec ces paroles en l’air, c’est vous-même.”</text>
  <text id="hod4_intro_no4">“Vous pensiez que cette satisfaction temporaire pourrait faire de vous une meilleure personne ?”</text>
  <text id="hod4_intro_no5">“Ce n’est pas vrai, pas du tout.”</text>
  <text id="hod4_intro_no6">“Quoi que vous fassiez, vous ne serez jamais une bonne personne, et au bout du compte nous allons tous mourir.”</text>
  <text id="hod4_intro_no7">“Nourrir votre ego à travers des actes “gentils” fait de vous une meilleure personne ?”</text>
  <text id="hod4_intro_no8">“Vous devez être si désespérément délirante pour penser ça.”</text>
  <text id="hod4_intro_h3">Non…</text>
  <text id="hod4_intro_no9">“Nous allons tous mourir.”</text>
  <text id="hod4_intro_h4">Je veux être une bonne personne.</text>
  <text id="hod4_intro_no10">“Pour quoi faire ?”</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hod5_intro_n1">Ne t’inquiète pas, Hod, c’est un effet secondaire très commun quand tu prends de l’Enképhaline pour la première fois.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">C’est comme une légère hallucination.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Elle disparaîtra après deux ou trois fois, donc ne t’inquiète pas trop.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">Personnellement, une employée avec le visage à moitié fondu a rampé jusqu’à mes pieds et m’a secoué par les épaules en me demandant pourquoi je l’avais laissée mourir.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Ce n’était pas une hallucination…</text>
  <text id="hod5_intro_n5">Alors quoi ? Tu vas me dire que des employés morts reviennent à la vie ?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">Tu sais, genre, des choses incroyables arrivent ici, alors c’est peut-être possible que des employés morts reviennent comme si rien ne s’était passé, pas vrai ?</text>
  <text id="hod5_intro_n6">… Je ne suis pas le mieux placé pour dire ça, mais tu n’as pas l’air bien. Pourquoi ne pas annuler ta réunion d’aujourd’hui ?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">Je ne peux pas faire ça, on a un Entraînement à la Gestion d’Urgence des Anomalies aujourd’hui… ils ont besoin de moi pour faire les exercices correctement…</text>
  <text id="hod5_intro_n7">T’es vraiment incroyable, hein. Je pense pas qu’il y ait d’autre Sephirah ici qui se préoccupe autant de ses employés.</text>
  <text id="hod5_intro_h4">… Pas vrai ?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Regarde, Tiffany… J’avais raison…</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Je suis une bonne personne… Je suis une bonne Sephirah……</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Bonjour tout le monde, aujourd’hui nous allons --</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(“Tu essaies toujours de jouer au “bon Sephirah” ?”)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">--- réaliser un Entraînement à la Gestion d’Urgence des Anomalies.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(“Combien de fois dois-je te le répéter ? Tu es juste un triste ramassis de métal rouillé faisant semblant d’être une bonne personne.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Je voudrais que tout le monde soit très attentif. Les Anomalies que nous allons supprimer aujourd’hui doivent être gérées un peu différemment des autres.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(“Si tu espérais que vivre un tel mensonge apaiserait ta conscience, c’est très égoïste.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">À partir de maintenant, je vais expliquer la méthode que j’ai imaginée. Veuillez écouter attentivement.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(“Au moins, les autres Sephiroth sont assez humbles pour admettre qu’ils ne sont pas parfaits.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Silence !</text>
  <text id="hod5_intro_h12">………</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Oh… Désolée… Où en étions-nous…</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Excusez-moi, Mademoiselle Hod, j’ai une question.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Oui, quelle est-elle ?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">Est-ce que vous pensez vraiment que cet entraînement va changer quoi que ce soit ? Face à ce Long Oiseau, on dirait que tout est prédéterminé et qu’il n’y a rien qu’on puisse y faire.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">… Eh bien, cela donnera toujours de meilleurs résultats que ne rien faire. Au moins, on peut préparer des mesures préventives plutôt qu’attendre désespérément que ---</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Ce n’est rien que de la chance. On s’en sortirait mieux en acceptant simplement qu’on peut mourir n’importe quand en travaillant.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Un bout de ferraille comme vous ne comprendrait pas. Dans une situation critique, rien n’aide vraiment.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(“Sache-le.”)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(“Tu n’iras pas au paradis quoi que tu fasses.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Je fais tout cela pour vous, même la campagne de suivi…</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Maintenant que vous en parlez, un suivi obligatoire, c’est insupportable. Nous préférerions avoir une pause.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Pourquoi notre secteur est-il le seul à devoir supporter ces programmes ?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(“Tout va se répéter. Subis chagrin et remords éternels dans cette masse de métal.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Eh bien, je…!</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Vous seriez tous morts à l’heure actuelle si je ne vous avais pas aidés !</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Pourquoi ne me remerciez-vous pas ?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Vous préférez que je me débarrasse de vous à la moindre contestation, comme Malkuth ?</text>
  <text id="hod5_intro_h21">Ne me dites pas que je suis la méchante ici !</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(“Admets-tu enfin ta nature horrible ?”)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">… Tiffany, pourquoi me faites-vous ça ?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">(“Je ne suis pas Tiffany, regarde-moi.”)</text>
  <text id="hod5_intro_no10">Ne reconnais-tu même plus ta propre voix ?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">………</text>
  <text id="hod5_intro_h24">Oui ; et toi, fais-tu toujours ce mélodieux cauchemar ?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">J’ai lu l’article détaillant le suicide de Michelle alors que nous progressions enfin.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Michelle était la plus jeune d’entre nous. C’était une employée timide et innocente.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">Cela fit d’elle une cible facile. Peut-être était-ce son destin d’être utilisée comme un pion des Ailes nous surveillant, ou de la Tête qui nous observait incessamment.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">Tu ne savais probablement pas que les choses se passeraient comme elles se sont passées. Tu n’aurais sûrement jamais pensé qu’une chétive enfant comme toi nous détruirait. Tu n’aurais jamais cru que la situation dégénérerait bien plus que tu ne le voulais.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Tu as probablement essayé de te réconforter après en te disant que tu avais fait de ton mieux. Qu’en ce monde, à ce moment précis, tu n’avais aucune autre option.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Mais Carmen était la personne qui essayait de changer ce monde, celui auquel tu as renoncé.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Si nous nous revoyons en enfer, pourrai-je enfin te pardonner ?</text>
  <text id="hod5_selection1">&lt;i&gt;Froisser le journal.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hod5_selection2">&lt;i&gt;Froisser le journal.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hod5_selection3">&lt;i&gt;Froisser le journal.&lt;/i&gt;</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hod6_intro_a1">Croyez-vous qu’il y ait des attitudes absolument inexcusables ?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">Personne n’est parfait.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Si nous réalisions que pardonner les autres ne signifie pas forcément que votre ennemi mérite le pardon, mais que la paix est un besoin, les choses iraient-elles mieux ?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Êtes-vous sûre de pouvoir rejoindre le projet malgré la situation précaire ?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Michelle, en toute franchise, nous faisons des recherches allant à l’encontre des idéaux de la Tête.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Si vos parents adorés ou vos précieux amis vous amadouent, pensez-vous vraiment pouvoir leur refuser la vérité ?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">……</text>
  <text id="hod6_intro_A5">Elle fut incapable de répondre à cette intimidation. Carmen brisa le silence à sa place.</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Ne sois pas si dur avec elle. C’est déjà incroyable qu’elle soit ici à un si jeune âge !</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Comme tout le monde, Michelle aimait Carmen. Ce n’était pas du cinéma. Elle n’était pas une personne manipulatrice qui garderait aussi efficacement une telle façade non plus.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">J’aurais dû la forcer à dire ce qu’elle évitait de répondre à tout prix.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Michelle a-t-elle obtenu ce qu’elle voulait ?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">Je ne sais pas.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">A-t-elle accompli son but en nous détruisant, nous et Carmen ?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">Je ne le saurai jamais.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Ai-je le droit de ressentir autant de haine à son encontre ?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">La réponse est “Non”. Je n’étais pas différent d’elle.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">Pour être honnête, je n’ai jamais voulu que tu meures dans la misère, comme cet article écoeurant le prétendait.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Avez-vous déjà été capable de vous confronter à vous-même, Administrateur ?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Lorsque je me suis réveillée ici, j’ai cru que ce serait ma seconde chance.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">J’ai pensé que je pourrais me rattraper et me libérer de mes erreurs.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">Ce que j’ai fait ne peut être défait. Un caillou qui a coulé ne peut remonter à la surface.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Je voulais être une bonne personne. Je voulais montrer à tout le monde que je méritais ma place ici d’une façon ou d’une autre.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Étais-je vraiment bienveillante ? Quelle idiote, il n’y a pas de place pour quelque chose comme ça ici.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">J’étais une hypocrite, tous ces actes “gentils” étaient pour moi-même.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Je continuerai d’essayer d’être une bonne personne, même maintenant.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">C’est peut-être fallacieux et certains me détesteront pour ça. Mais si cela peut sauver la vie de quelqu’un ou lui donner le réconfort dont il a besoin…</text>
  <text id="hod6_intro_h10">Je continuerai à vivre avec cette fierté comme promontoir.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">Donc, Administrateur…</text>
  <text id="hod6_intro_h12">Continuons de faire de notre mieux ensemble, dans cet enfer éternel.</text>




</localize>
