<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="binah1_intro_b1">Vous êtes revenu.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">Dites-moi, votre petit voyage vous a-t-il amusé ? J’étais enfermée ici bas tout du long.</text>
  <text id="binah1_intro_b3">Ne vous en faites pas, je ne suis pas en colère contre vous.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">“Ô douleur, j’ai fini, vois, par te respecter, car je suis sûr que tu ne me quitteras jamais.”</text>
  <text id="binah1_intro_b5">Il est difficile de percevoir le cours du temps ici.</text>
  <text id="binah1_intro_b6">C’est cette éternité qui m’a sauvée.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">Avez-vous déjà vu les courants troubles de l’immense rivière scindant la Cité ?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Si vous allez en aval, au-delà des rapides enragées et du courant serpentant…</text>
  <text id="binah1_intro_b9">Vous trouverez une prairie particulièrement large et paisible.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">Sa terre est baignée de tous types de boues, sables, déchets et détritus venant d’amont.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">Ce qui n’est pas arrêté en amont ou au milieu arrive en aval…</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Pour supporter tous les détritus qui s’accumulent, il faut un dos solide qui ne se rompt pas aisément.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">J’ai fait face à de nombreux Puits ici.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Je dois puiser de l’eau chaque jour, mais l’on dirait que le niveau d’eau ne baisse jamais.</text>
  <text id="binah1_selection1">Qu’est-ce qu’un Puits ?</text>
  <text id="binah1_selection2">Que veut dire puiser de l’eau ?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">Le Puits est si profond qu’il serait peine perdue d’en estimer la profondeur.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">Il est la source et le vestige de toute l’humanité qui existe depuis les temps jadis.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">L’eau du Puits n’a jamais vu la lumière du jour. Il n’y a toujours eu que des ondulations causées par les feuilles tombant au gré du vent.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">Notre travail est de ramener l’eau qui se trouve au plus profond du Puits vers l’extérieur.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">Il est impossible de savoir ce que le Seau contient lorsqu’il quitte l’obscurité immuable, mais je puise toujours l’eau avec une poulie.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Quoi qu’il advienne, il faut toujours être prudent… pour ne pas tomber dans le Puits par “maladresse”.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Pour vous, c’était probablement un cadeau servant aux assoiffés pour s’hydrater, à l’origine…</text>
  <text id="binah1_intro_b16">Après tout, vous êtes celui ayant confectionné le Seau.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Mais vous avez laissé la tâche de puiser l’eau à une autre.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">Ne demandez pas mon nom.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">“Binah” n’est pas le nom d’une personne.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">C’est le triste nom du lieu où l’on peut trouver plusieurs tombes.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Je suis celle qui puise l’eau.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">Pourquoi êtes-vous venu ici, et que souhaitez-vous que je puise ?</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="binah2_intro_b1">Vous admirez les stèles de ce lieu, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">Il est naturel de les voir comme une œuvre finement ciselée. Il fut un temps où je passais mes jours entiers à lire les lettres insignifiantes de ces colonnes.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">Mais ce sont aussi des cercueils. Elles sont la Mort elle-même, et elles représentent également les possibilités qu’offre la naissance.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">J’ai gardé ces cercueils pendant de nombreuses années, réalisant les obsèques de ceux n’ayant pas le privilège d’accéder à un au-delà.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Cela fait partie des quelques choses que je fais ici.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Voyez-vous, si l’on passe beaucoup, beaucoup de temps dans ce cimetière…</text>
  <text id="binah2_intro_b7">On peut entendre les murmures des morts.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">Le son de leurs mots est aussi noir que l’asphalte, ils me donnent la sensation d’être remplie d’eau trouble, boueuse.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Vous devez commencer à vous ennuyer de ce que je dis, étant donné que vos yeux vagabondent dans ce lieu.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">Ce n’est pas tous les jours que j’ai des invités ici, et je me sentirais mal de vous montrer uniquement ces tombes.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">Vous m’avez appelé, Dame Binah ?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Une fois, cet employé a atteint les limites de ce que son esprit pouvait supporter.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">Quel est ton nom ?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">C’est… Nathan.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Cet homme avait la tâche d’extraire des E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">Durant l’extraction, il a négligemment regardé dans le Puits, et par chance y a survécu.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Pour minimiser le coût de son imprudence, il lui fut donné une dose maximale d’Enképhaline. Et même avec cela, il put à peine retourner travailler.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">Mais une fois que l’on a regardé au-travers de la serrure nous séparant d’un autre monde, il est impossible d’en revenir entièrement.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">Voulez-vous voir quelque chose de captivant ?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Nathan, peux-tu décrire ce que tu as vu à l’Administrateur ? La scène à laquelle tu as assisté de tes propres yeux, mais voulais oublier à tout prix ?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">De l’intérieur des tombes… ils sont dedans… ceux qui dorment sont… immergés profondément…</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Ceux qui font de beaux rêves ; nous les appelons “Puits” dans notre jargon.</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Nous devons les remonter… et leur injecter… du Cogito…</text>
  <text id="binah2_intro_b20">Maintenant rappelle-toi, après, que s’est-il passé ? Qu’as-tu vu ?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">L’homme… il… Cette… chose…</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Continue.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">L’homme… il… il… il… i… i…. hihihi… dans… dans le Puits…</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Il s’est évanoui. Pauvre chose.</text>
  <text id="binah2_selection1">Pourquoi s’est-il évanoui ?</text>
  <text id="binah2_selection2">Que va-t-il lui arriver après ?</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">Ces enfants ne peuvent me désobéir.</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">Même s’il n’a pas été capable de terminer sa phrase, le fait qu’il ait essayé jusqu’à s’évanouir devrait vous prouver qu’il est allé jusqu’à ses limites pour m’obéir.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">Ne vous inquiétez pas pour lui. Il ne tiendrait plus un jour avec un esprit aussi fragile que le sien.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">Il est préférable de s’asseoir et observer les grains de sable tomber lorsque le château de sable s’écroule, au lieu d’essayer de le conserver.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">J’ai vu ce que ce pauvre nigaud a vu des centaines, non, des milliers de fois, peut-être plus.</text>
  <text id="binah2_selection3">Comment êtes-vous toujours saine ?</text>
  <text id="binah2_selection4">Est-ce que vous allez bien ?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">Vous vous demandez comment j’ai conservé assez de santé mentale pour entretenir cette petite conversation amicale avec vous ?</text>
  <text id="binah2_intro_b25">C’est grâce à mon corps mécanique que j’arrive à maintenir de peu mon équilibre. Oui, ce solide, puissant dos qu’est le mien.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Cependant, A.</text>
  <text id="binah2_intro_b27">Avez-vous oublié que je proviens également d’un esprit humain ?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">……</text>
  <text id="binah2_intro_b29">S’il y a une chose qui peut être considérée comme une chance…</text>
  <text id="binah2_intro_b30">C’est que si je devais enfin perdre ma santé mentale et dévaster l’intégralité du complexe, tentant de faire s’effondrer ce lieu avec vous…</text>
  <text id="binah2_intro_b31">Elle sera là pour m’arrêter une nouvelle fois.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Mais si ce jour devait vraiment venir, je préfèrerais être éliminée par vos propres mains plutôt que les siennes.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">C’est la moindre des choses que vous puissiez faire pour une personne aussi limitée que moi désormais.</text>


  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Comme vous le voyez quotidiennement, des combats féroces se déroulent ici chaque jour.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Vous l’avez vu d’innombrables fois, non ?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Après suffisamment de temps, les Anomalies reviennent à la vie. Peu importe en combien de morceaux elles ont été brisées.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">C’est l’un des faits qui a rendu Gebura folle.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Elle a pris bien trop de temps à comprendre que les Anomalies doivent être exploitées, et non pas supprimées.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">Ou peut-être n’a-t-elle tout simplement pas pu se libérer de son indignation passée.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Enfin, cela ne me concerne pas. La seule chose que je sais est que je ne la reverrai jamais telle qu’elle était autrefois.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Néanmoins, je ne peux m’empêcher d’être stupéfaite par le potentiel des E.G.O chaque fois que je la vois faire un massacre.</text>
  <text id="binah3_selection1">Le potentiel des E.G.O ?</text>
  <text id="binah3_selection2">Pourquoi êtes-vous si stupéfaite ?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Vous ne le saurez jamais. Vous n’avez jamais brandi un E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Extraire les E.G.O est l’une de mes multiples tâches. Il n’est que naturel que je sois attirée par leur potentiel.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">En réalité, il y a de nombreuses armes qui ont un pouvoir immense en ce monde, en dehors des E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Les artéfacts des Banlieues et des Ruines, les singularités des Ailes ou les inventions rudimentaires des Ruelles… Bien utilisés, chacun peut être une arme pouvant rivaliser avec les Anomalies.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Mais donner ces armes à des employés qui n’ont jamais appris à se battre en dehors d’un entraînement basique est aussi inutile qu’apprendre à un oisillon à chasser.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">Les Lapins sont spécialisés dans le meurtre. Ils peuvent repérer le point faible de l’ennemi immédiatement et concentrer leurs tirs dessus, s’ils ont assez de munitions.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Contrairement à nos employés qui ne peuvent même pas manier une arme efficacement.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">C’est parce que des capacités de combat ne sont pas requises pour être recruté ici.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Cependant, les employés n’ont pas à apprendre à utiliser un E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">Le pouvoir de l’E.G.O grandit en conjonction avec le cœur de son porteur. Il sait comment l’utiliser au moment où il le brandit.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">Néanmoins, même s’ils manient ce pouvoir, la majorité de nos employés ne peuvent le contrôler. Submergés, ils ont difficilement une chance face aux Anomalies.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">Je n’ai jamais vu quelqu’un capable d’en tirer leur vrai potentiel, en dehors de la Brume Écarlate.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Manier un E.G.O, c’est s’habiller de l’égo d’une autre personne.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">Le porteur ne fait que reproduire un égo emprunté, inapte de faire de ce pouvoir le sien.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Si j’avais connu ces objets avant d’être enfermée ici, j'aurais tout fait pour mettre la main dessus.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">Et si je l’avais fait, tout se serait passé très différemment.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">Et maintenant je suis confinée ici, donnant des ordres pour extraire des E.G.O auxquels je suis interdite de toucher.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Vous devez toujours me craindre pour avoir instauré cette règle, même si ma haine et ma soif de sang sont enfermées dans cette cage de métal rouillé.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">Ne vous inquiétez pas ; il ne me reste plus rien.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Mais on ne sait jamais. Le désir de sang peut croître à nouveau, car il est simplement scellé et non déraciné.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="binah4_intro_b1">Autrefois, le monde dans lequel vous résidiez était lumineux.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Il y avait le soleil et la lune, les nuages et les vents qui flottaient autour d’eux. C’était un monde de lumière, pour ainsi dire.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Mais vous n’avez pu y rester. Vous avez été volé d’innombrables choses.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">Vous avez dû survivre à la rupture, vous raccrochant au vide où des morceaux de votre cœur se trouvaient.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">Personne ne pouvait comprendre votre douleur ou vous consoler.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">Un vide éternel vous écrasait.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">J’étais l’un des voleurs qui vous ont dérobé de nombreuses choses.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Pendant que j’étais au sommet du monde, je vous ai regardé de haut vous et votre lutte.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">Pas seulement vous.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">J’en ai vu beaucoup d’autres lutter.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Ces tentatives étaient tout aussi futiles que celles d’un insecte se tordant de douleur. Tout ce que j’avais à faire était de les piétiner quelques fois.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Mais, parmi eux, il y en avait qui serraient les dents et se redressaient, traînant leurs corps brisés.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Au départ, je pensais que ma visite chez vous ne serait qu’un énième petit voyage divertissant ; ainsi j’ai simplement bu une tasse de thé avant de partir le pas léger.</text>
  <text id="binah4_intro_b14">Mais comme vous pouvez le voir, une rencontre inattendue avec la Brume Écarlate aura suffi à me vaincre.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">Huhu, et ensuite vous m’avez infligé autant de douleur que je vous en ai infligée, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Vous saviez comment briser l’esprit sans avoir recours à la torture ou la violence.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">Une fois que c’était fini, vous avez rassemblé tout ce qu’il restait de mon humanité.</text>
  <text id="binah4_intro_b18">Et l’avez jeté dans cette fosse jusqu’à ce que même mon âme s’effrite et se flétrisse.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Peut-être vous êtes-vous dit que je méritais pire que cela.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">Mais n’est-ce pas ce qui a fait de vous un justicier ayant vaincu le mal ?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Dans ce cas, expliquez-moi ; pourquoi le grand et juste défenseur que vous êtes… est aussi prisonnier que moi ?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">Et qu’est-il arrivé à ce lâche ? Celui qui de peur a détourné son regard du mien qui mourrait ?</text>
  <text id="binah4_intro_b23">Pourquoi est-il ici bas, à souffrir de la même punition que moi ?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Au fond, il n’y a rien qui puisse davantage me satisfaire dans cette situation.</text>
  <text id="binah4_intro_b25">Est-ce là ce qu’est devenu son idéal ?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Vous avez entaché votre héroïne de vos propres mains.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">Pensez-vous vraiment que votre devoir s’accomplit juste en versant des larmes aux funérailles d’innocents ?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">Alors que vous n’avez même pas laissé leurs corps reposer en paix ?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">Ironiquement, vous avez trouvé un espoir au milieu de toute cette misère.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">Les matériaux bruts du Seau.</text>
  <text id="binah4_intro_b31">Et le chemin vers la Rivière des Hommes.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">Vous avez fait d’elle le Seau, et avez commencé à l’envoyer en bas, profondément dans le Puits des gens.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">Le Seau s’élève du Puits d’une personne, rempli d’une eau ne pouvant être puisée qu’en elle.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">Une ancienne source coule tout en bas depuis bien avant la naissance du monde.</text>
  <text id="binah4_intro_b35">Maintenant elle est puisée peu importe le consentement de l’individu.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">Lorsque le Seau qui contient son idéal délavé entre en contact avec l’égo d’une autre personne, quelque chose se produit.</text>
  <text id="binah4_selection1">&lt;i&gt;Je vais lui lui poser des questions sur le Seau.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_selection2">&lt;i&gt;Je vais lui lui poser des questions sur le Changement.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_intro_b37">Peut-être est-ce difficile à comprendre seulement en écoutant.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Je pourrais vous montrer l’un de ses miracles.</text>
  <text id="binah4_intro_b39">C’est épuisant, mais pour vous, je le ferai volontiers.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">Les personnes choisies il y a longtemps attendent leur tour.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Je les amène ici en suivant le registre.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Laissez-moi vous présenter à l’un d’eux. Celui-ci est Sans-Nom.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">Il ne lui reste plus rien, car il a tout abandonné il y a longtemps.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">Pour lui, les choses comme les vestiges du passé ou la douleur du présent n’ont aucune importance.</text>
  <text id="binah4_intro_b45">Il ne regarde que vers l’avenir.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">As-tu bien rêvé ?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">………………………</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Oui, tu rêveras bientôt aussi longtemps que tu le veux, d’un sommeil dont tu ne te réveilleras jamais.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Les employés lui injecteront bientôt du Cogito.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">Quelle rivière coule en toi ? Quel monde repose en toi ?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">Il y a autant de mondes qu’il y a de gens. Les découvrir est assez distrayant.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">……………………………</text>
  <text id="binah4_intro_e3">…………</text>
  <text id="binah4_intro_e4">……… Grr… grrrrrrrrrrr…… ggggggggg……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">Personne ne doit voir cela…</text>
  <text id="binah4_intro_b52">C’est pourquoi ils ajustent le niveau de Cogito d’après mes ordres, en gardant leurs yeux et oreilles couverts.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">………………………………</text>
  <text id="binah4_intro_b55">Personne ne devrait directement regarder le contenu.</text>
  <text id="binah4_intro_b56">Mais je n’ose jamais détourner le regard ou fermer les yeux, peu importe combien cela puisse être insupportable.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">Dans les yeux du contenu se trouvent les abysses que moi seule peut supporter, et il y a des choses qui ne devraient exister dans ce monde…</text>
  <text id="binah4_intro_b58">C’est la punition que vous m’avez obligée à supporter.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Une personne normale aurait perdu la raison des milliers de fois si elle devait faire cela.</text>
  <text id="binah4_intro_b60">Grâce à vous, je ne peux même pas être graciée de la folie ou de perdre la raison ; je ne peux que tout observer avec mes yeux.</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Gggggrrr………</text>
  <text id="binah4_intro_b61">Maintenant nous patientons.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Renaîtra-t-il ou sera-t-il condamné à être coincé dans ce pilier et passer l’éternité avec moi dans les tréfonds de ce lieu ?</text>
  <text id="binah4_intro_b63">Nous avons besoin d’un peu plus de temps pour le découvrir.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Réalisez-vous enfin ce que contiennent tous ces piliers ?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Par ailleurs, sachez que vous êtes chanceux aujourd’hui.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">Parfois, lorsque le niveau de Cogito est mal ajusté, certaines choses qui ne devraient pas exister nous apparaissent par fragments.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">C’est probablement ironique que je dise cela, mais ils incarnent la contrepartie d’avoir fait quelque chose d’impardonnable à un être humain.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">Le Seau peut s’élever avec quelques impuretés mélangées à ce que nous puisons habituellement, tel que les abysses de l’humanité, l’inconscient et tous types de possibilités.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Du passé, du présent, et même du futur. Tous types d’êtres qui ont existé et existeront dans ce monde.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Puisqu’ils ne sont pas de notre réalité, nous ne pouvons rien faire pour les contrôler.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Ils flottent aléatoirement, résonnant avec les Anomalies et se manifestant devant nous quand vient le moment.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Ils sont ce que vous appelez Ordalies.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">Heureusement, ils réagissent au Dysfonctionnement Qliphoth, alors on peut les endormir comme les Anomalies, mais c’est tout ce que nous pouvons faire.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Oui, comme vous l’avez compris, extraire les Anomalies est mon travail.</text>
  <text id="binah4_intro_b75">Mais les créer est celui de Carmen, que vous avez enterrée il y a longtemps.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Elle est la mère de toutes les Anomalies qui ont existé dans ce complexe et de toutes celles qui émergeront à l’avenir.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Dites-moi, comment vous sentez-vous maintenant que vous savez que les Anomalies auxquelles vous avez fait face en haut faisaient partie de ces piliers ?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">C’est une vision agonisante à confronter, mais cela n’a pas d’importance pour vous, pas du tout. Ou ai-je tort ?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Après tout, vous effacer la mémoire et fuir comme si rien ne s’était passé a toujours été votre spécialité.</text>

    <!-- 에피소드 5-->
    <text id="binah5_intro_A1">Tu m’as dit de sacrifier tout ton corps sans la moindre hésitation.</text>
    <text id="binah5_intro_A2">Aurais-tu fait le même choix, si tu avais su que nous finirions ainsi ?</text>
    <text id="binah5_intro_A3">Je me demande toujours cela.</text>
    <text id="binah5_intro_b1">C’est une terre inhabitée. Le lieu du silence.</text>
    <text id="binah5_intro_b2">La plupart des employés qui arrivent et restent ici perdent la raison et enlacent l’oblivion.</text>
    <text id="binah5_intro_b3">Cela faisait longtemps que je n’avais pas eu une véritable conversation avec quelqu’un.</text>
    <text id="binah5_intro_b4">Peut-être étiez-vous confus à l’idée que je sois la seule résidente ici.</text>
    <text id="binah5_intro_b5">Mais il y a en réalité une camarade à moi qui passe l’éternité à mes côtés.</text>
    <text id="binah5_intro_b6">Laissez-moi vous la présenter.</text>
    <text id="binah5_intro_b7">Vous avez créé le Seau en reconstruisant, divisant, et proliférant le corps de Carmen.</text>
    <text id="binah5_intro_b8">Et vous avez réussi à extraire le Cogito, le soi-disant fluide de la vie et de la mort.</text>
    <text id="binah5_intro_b9">Au départ, seule une petite dose pouvait être extraite. Mais étrangement, ce fluide commença à jaillir infiniment et forme maintenant une piscine.</text>
    <text id="binah5_intro_b10">Pouvez-vous la voir ?</text>
    <text id="binah5_intro_b11">Elle nous regarde d’en-dessous de la source.</text>
    <text id="binah5_intro_b12">Lorsque tout devient trop pesant, je regarde silencieusement le fond.</text>
    <text id="binah5_intro_b13">J’ai l’impression qu’elle et moi sommes seules au monde quand je le fais.</text>
    <text id="binah5_intro_b14">Parfois, j’ai l’impression qu’elle me parle.</text>
    <text id="binah5_intro_b15">Même si tout ce qu’il reste d’elle est un amalgame de chair, cervelle, neurones et tentacules inconnus dérivant sous la source.</text>
    <text id="binah5_intro_b16">Quelqu’un s’est injecté du Cogito en suivant ses propres principes, et un autre est devenu fou en voyant ce qu’il s’est passé.</text>
    <text id="binah5_intro_b17">Un autre a abandonné son corps et a chuté dans les limbes, inapte à vivre comme mourir. Et celle qui n’en pouvait plus a tout confessé à la Tête…</text>
    <text id="binah5_intro_b18">Voici la collaboration de désespoir que vous et elle avez créé.</text>
    <text id="binah5_intro_b19">Vous n’êtes toujours pas apte à regarder le fond de la source.</text>
    <text id="binah5_intro_b20">Pour le faire, vous devez regarder en face le chemin que vous suivez.</text>
    <text id="binah5_intro_b21">Cherchez-vous la rédemption ?</text>
    <text id="binah5_intro_b22">Ou cherchez-vous à me racheter comme tous les autres qui sont piégés ici ?</text>
    <text id="binah5_intro_b23">Peu importe ; peut-être pensez-vous que sauver ce complexe du péché, comme vous l’avez planifié, réparera tout pour vous.</text>
    <text id="binah5_intro_b24">Réfléchissez juste un instant. Même vous, qui n’avez pas quitté ce complexe depuis si longtemps…</text>
    <text id="binah5_intro_b25">… devez savoir que des gens se font désespérément tuer par des Anomalies dans d’autres branches alors même que nous parlons.</text>
    <text id="binah5_intro_b26">Et ce n’est pas seulement eux ; toutes les Ailes ont leurs histoires douloureuses, se répétant perpétuellement.</text>
    <text id="binah5_intro_b27">Dans les Nids, dans les Ruelles, dans les Ruines, dans les Banlieues…</text>
    <text id="binah5_intro_b28">Une douleur plus grande que ce que vous avez vu ici règne en ce monde.</text>
    <text id="binah5_intro_b29">J’ai consciencieusement tout observé, car je ne me suis pas obsédée avec un idéal inatteignable et enfermée dans une salle étroite, comme vous.</text>
    <text id="binah5_intro_b30">Le monde que vous admirez et le monde que je regarde de haut sont très différents.</text>
    <text id="binah5_intro_b31">Vous m’avez capturée vivante et torturée à volonté, mais nous sommes quand même plongés dans le désespoir.</text>
    <text id="binah5_intro_b32">Et quelqu’un me remplacera en tant qu’Arbitre de la Tête, balançant ses Serres sur les gens comme vous.</text>
    <text id="binah5_intro_b33">Même si vous arriviez à briser le cycle d’une manière ou d’une autre, ce serait une affaire totalement, parfaitement inutile.</text>
    <text id="binah5_intro_b34">Les Ailes Brisées se déploieront de nouveau.</text>
    <text id="binah5_intro_b35">Cette brève résistance sera bientôt oubliée, et les gens continueront à vivre, pas pour un but ou un rêve, mais simplement car ils ne peuvent mourir.</text>
    <text id="binah5_intro_b36">Vous pensez peut-être m’avoir abattue.</text>
    <text id="binah5_intro_b37">Mais comme vous pouvez le voir, je suis encore au sommet, vous regardant de haut alors que vous vous tordez de douleur comme un insecte.</text>
    <text id="binah5_intro_b38">J’attends avec impatience le moment où vous désespérerez après avoir réalisé que ce cycle de douleur ne se terminera jamais.</text>
    <text id="binah5_intro_b39">Je veux vous voir vous agenouiller devant la grandeur du destin, vous résignant à l’avenir.</text>
    <text id="binah5_intro_b40">Allez-y, doucement; désespérez et succombez à votre avenir.</text>
    <text id="binah5_intro_b41">Essayez de résister jusqu’au bout, jusqu’à vous briser.</text>
    <text id="binah5_intro_b42">Alors que les derniers morceaux de résistance fondront comme neige au soleil.</text>
    <text id="binah5_intro_b43">Nous serons l’eau souterraine qui coule silencieusement sous la terre.</text>
    <text id="binah5_intro_A4">Elle avait été fatalement blessée par Kali, mais elle était notre seule échappatoire.</text>
    <text id="binah5_intro_A5">C’était un miracle de l’avoir capturée vivante. Nous avions trop avancé sur ce chemin rempli de regret et de remords pour ressentir la moindre culpabilité.</text>
    <text id="binah5_selection1">&lt;i&gt;Sonder sa tête.&lt;/i&gt;</text>
    <text id="binah5_selection2">&lt;i&gt;Sonder sa tête.&lt;/i&gt;</text>
    <text id="binah5_selection3">&lt;i&gt;Sonder sa tête.&lt;/i&gt;</text>
    <text id="binah5_intro_A6">Comment échapper à la poursuite de la Tête; les moyens pour rejoindre les rangs des Ailes; et la méthode pour que nous, les derniers, puissions survivre.</text>
    <text id="binah5_intro_A7">Il était impossible de comprendre tout cela à nous seuls.</text>
    <text id="binah5_intro_A8">Elle respirait difficilement, mais son encéphale était toujours actif. C’était tout ce dont nous avions besoin.</text>
    <text id="binah5_intro_A9">Nous avons sondé sa tête comme nous l’avions fait avec Carmen. Nous avons cherché l’échappatoire.</text>
    <text id="binah5_intro_A10">Après cela, nous avons ardemment réuni chaque morceau de ces pièces déformées.</text>
    <text id="binah5_intro_A11">La sentinelle qui garde les portes de l’enfer doit toujours désespérer.</text>
    <text id="binah5_intro_A12">Désespérer au point de ne pas pouvoir sombrer dans les enfers.</text>

    <!-- 에피소드 6-->
    <text id="binah6_intro_b1">Voici donc un nouveau terrain vague dévasté à rajouter à la liste.</text>
    <text id="binah6_intro_e1">S-S’il vous plaît, épargnez-moi… J’ai fait tout ce que vous aviez demandé…</text>
    <text id="binah6_intro_b2">Ça ne te fait rien, de voir que le lieu auquel tu as appartenu a été réduit en cendres ?</text>
    <text id="binah6_intro_b3">Ne sois pas rabat-joie. Essaie d’admirer un peu la vue.</text>
    <text id="binah6_intro_b4">Depuis mon enfance, les décors comme une myriade d’étoiles illuminant le ciel ou la lumière radieuse du soleil éclairant la terre ne m’ont jamais impressionnée.</text>
    <text id="binah6_intro_b5">Ceci, cependant, me donne des frissons. Des frissons qui me donnent envie d’en avoir encore.</text>
    <text id="binah6_intro_b6">Mais ce n’est toujours pas assez.</text>
    <text id="binah6_intro_b7">Ma soif n’a pas encore été étanchée.</text>
    <text id="binah6_intro_e2">S… S’il vous plaît… Laissez-moi partir… Vous avez eu tout ce que vous vouliez…</text>
    <text id="binah6_intro_b8">Pourquoi trembles-tu autant ? Où sont parties les tripes qui t’ont poussées à trahir ton propre Nid ?</text>
    <text id="binah6_intro_b9">Le plan n’était pas totalement parfait, mais il n’était pas mauvais non plus.</text>
    <text id="binah6_intro_b10">Grâce à ceux qui t’ont fait confiance, nous avons la chance d’avoir cette magnifique vue.</text>
    <text id="binah6_intro_b11">La confiance est l’une de mes armes préférées, vois-tu. Elle laisse de grandes blessures, n’est-ce pas ?</text>
    <text id="binah6_intro_b12">Les Balayeurs arriveront bientôt.</text>
    <text id="binah6_intro_b13">Là où il y a des déchets, ils arriveront toujours à l’heure pour les ramasser.</text>
    <text id="binah6_intro_e3">N… Non… S’il vous plaît…</text>
    <text id="binah6_intro_b14">C’est une relation symbiotique, si l’on peut dire. Nous sommes trop occupés pour nous occuper des miettes.</text>
    <text id="binah6_intro_e4">……… Tout mais pas les Balayeurs… Pitié…</text>
    <text id="binah6_intro_b15">Ah oui, ce visage.</text>
    <text id="binah6_intro_b16">Cette expression vivide sur ton visage est le testament de ta vie.</text>
    <text id="binah6_intro_b17">……</text>
    <text id="binah6_intro_b18">Mes deux meilleurs camarades, le silence et l’odeur métallique d’un thé noir.</text>
    <text id="binah6_intro_b19">N’es-tu pas d’accord ?</text>
    <text id="binah6_intro_b20">Alors, le prochain arrêt est… cet endroit.</text>
    <text id="binah6_intro_b21">C’est assez déplaisant de devoir dépendre des informations d’une petite rousse…</text>
    <text id="binah6_intro_b22">Mais les faibles et vulnérables ont tendance à posséder de précieuses informations.</text>
    <text id="binah6_intro_b23">Quel genre de visage me montreront ce que cela veut dire d’être vivant ?</text>
    <text id="binah6_intro_b24">Les seules choses qui pouvaient m’exciter étaient la mort et l’effondrement.</text>
    <text id="binah6_intro_b25">Seul le bruit de leur dernière respiration, et les expressions qu’ils faisaient en se raccrochant à leur vie qui s’estompe, pouvaient me satisfaire.</text>
    <text id="binah6_intro_b26">J’ai admis il y a longtemps que vous et moi n’étions pas différents.</text>
    <text id="binah6_intro_b27">Nous sommes les mutants que cette époque a créés.</text>
    <text id="binah6_intro_b28">Non, disons que nous sommes la nouvelle génération de l’humanité, plus adaptée que quiconque à survivre cet âge.</text>
    <text id="binah6_intro_b29">C’est pour cela que vous avez pu tout planifier.</text>
    <text id="binah6_intro_b30">Cependant, peu importe ce que vous réussissez ici, le monde ne changera pas du tout.</text>
    <text id="binah6_intro_b31">Les Ailes en progression, les Organisations des Ruelles, les créatures des Banlieues, les abysses dans les Ruines, les Arbitres comme moi, les Serres, et l’Œil… Vous n’aurez aucune chance contre eux, seul.</text>
    <text id="binah6_intro_b32">… Mais simplement attendre ici ne changera pas le monde non plus.</text>
    <text id="binah6_intro_b33">S’il n’y a plus d’endroits où fuir, se cacher, ou se reposer, alors j’assisterai à tout ce que vous avez à faire avec mes propres yeux.</text>
    <text id="binah6_intro_b34">Je ne fermerai pas mes yeux simplement parce mes paupières sont lourdes, et ne me tournerai pas parce que la vision est trop douloureuse.</text>
    <text id="binah6_intro_b35">Poursuivez simplement comme d’habitude. Ainsi, vous triompherez peut-être.</text>

</localize>
