<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  사실 있음
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->

  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>No puedo creer que esté trabajando para una de las Alas ahora!</lyric>
        <lyric>He terminado el Entrenamiento gerencial, pero todavía no lo entiendo.</lyric>
        <lyric>Por qué todos me dicen que tenga cuidado con una Anormalidad? Que tan peligrosos pueden llegar a ser?</lyric>
        <lyric>Solo espero que el trabajo no sea demasiado difícil.</lyric>
        <lyric>Ni siquiera puedo imaginar la experiencia que tuvo el gerente para estar donde está ahora.</lyric>  <!-- *-->
        <lyric>Puedo decir con orgullo a la gente que me he unido al Ala.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Cuanto más suave es el trabajo, cuanto más rápido terminemos.</lyric>
        <lyric>Vamos a mantener el steam para otro día.</lyric>
        <lyric>Hagámoslo!</lyric>
        <lyric>Por lo tanto, debemos satisfacer los deseos de las Anormalídades como el hambre con el instinto de trabajo.</lyric>
        <lyric>Lo hemos hecho hasta ahora. Mantengámoslo de esa manera.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Incluso alguien de la periferia está aquí, también. Qué hay de malo con las directivas de empleo?</lyric>
        <lyric>Qué pasa con el chip en nuestros brazaletes?</lyric>
        <lyric>El tipo que vi fue reemplazado por alguien más antes de saberlo.</lyric>
        <lyric>Necesitamos analizar las Anormalídades mediante el trabajo de información y crear el entorno que favorecen.</lyric>
        <lyric>La directiva que nos obliga a hacer lo que sea la orden es demasiado dura, creo. </lyric> 
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Si trabajo duro aqui, puedo traer a mi familia al Nido.</lyric>
        <lyric>Sé que hay rumores siniestros sobre las alas, pero no tengo otra opción. La paga es demasiado buena, y todos te admiran.</lyric>
        <lyric>No puedo creer que realmente podamos comunicarnos con las anormalidades.</lyric>
        <lyric>Quizás podamos hacernos amigos de las Anormalidades?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Me gusta la instalación aquí, pero el aire es demasiado pesado.</lyric>
        <lyric>Tengo ganas de ser vigilado.</lyric>
        <lyric>El trabajo de Represión, un trabajo que reprime todo lo que puede estallar…</lyric>
        <lyric>La instalación y sus pasillos están marcados con miedo y desesperación.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Las Anormalídades son peligrosas de lo que pensaba.</lyric>
        <lyric>No puedo creer que la gente pueda morir tan fácilmente.</lyric>
        <lyric>Esta es la verdadera cara de la Corporación…</lyric>
        <lyric>Pensé que nunca ganaría contra una Anormalidad en aquel entonces, pero siento que puedo ahora.</lyric>
        <lyric>Esto es mejor que lo que ocurra en el callejón trasero en la noche.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Solo necesitas ir con el flujo del cuerpo y la mente cuando uses un arma.</lyric>
        <lyric>La definición de “comida” es bastante ambiguo cuando son por Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Las Anormalídades como algo más que solo comida.</lyric>
        <lyric>No siempre podemos ser sombríos. Mantengamos nuestra fortaleza!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Esto está sucediendo en otras Alas…?</lyric>
        <lyric>Pensé que Lobotomy Corp era solo un productor de energía ecológico...</lyric>
        <lyric>Hay algo fuera de este lugar.</lyric>
        <lyric>Esto es demasiado ineficiente. Por qué estos seres peligrosos necesitan ser manejados por humanos?</lyric>
        <lyric>Se necesita más que mero conocimiento para analizar Anormalidades.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Desearía poder dominarlo ya.</lyric>
        <lyric>No todas las Anormalídades son malas…</lyric>
        <lyric>Estoy empezando a ver cuál es la buena manera de manejar las anomalías.</lyric>
        <lyric>Ellos dicen, “Nunca te apegues personalmente a las Anormalidades”, pero…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>El equipamiento aquí es fascinante… me siento nostálgico por ellos.</lyric>
        <lyric>Me pregunto cómo se sienten los demás al trabajar en este lugar.</lyric>
        <lyric>Algo en mi corazón vacila cada vez que hago trabajo de represión.</lyric>
        <lyric>Siento que todo aquí está sucediendo con un propósito.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Los chicos nuevos no tienen idea de a qué se enfrentarán aquí.</lyric>
        <lyric>Necesito soportar esto. Ellos deben regalar vacaciones a los empleados que trabajaron por 2 meses.</lyric>
        <lyric>Oí rumores sobre monstruos en el callejón de atrás en la noche. Suenan terriblemente como las Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Si yo muero, Solo soy reemplazado por alguien mas…</lyric>
        <lyric>Como amargo es, pero me estoy acostumbrando a la vida aquí.</lyric>
        <lyric>Esto es mejor que morir en el callejón trasero, supongo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Puedo comer despues de ver cadáveres ahora.</lyric>
        <lyric>Me odio por estar acostumbrado a las muertes.</lyric>
        <lyric>El tipo de “comida” Es diferente por el tipo de Anormalídades..</lyric>
        <lyric>El hedor de la sangre aún permanece en mi nariz. No se lava con agua.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Realmente vale la pena?</lyric>
        <lyric>Vi lo que pasa cuando una persona se vuelve loca.</lyric>
        <lyric>Y si las Anormalídades son algo así como los dioses?</lyric>
        <lyric>Cuanto más sé sobre las Anormalídades por el trabajo de visión, cuanta más información que no entiendo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Los odio. Nos matan despiadadamente, Pero tenemos que cuidarlos. Que injusto es eso, no?</lyric>
        <lyric>No se apegue personalmente a una anormalidad, incluso si estás haciendo un trabajo de apego.</lyric>
        <lyric>Son tan exigentes con los juegos.</lyric>
        <lyric>Los amigos no tienen sentido aquí. sin embargo, no puedes pasar un día sin compañeros a tu lado.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Siento que me he despertado después de un largo sueño a veces</lyric>
        <lyric>Se siente como estar en un sueño cuando se enfrenta a una anormalidad.</lyric>
        <lyric>Necesitamos saber cuáles son y reprimirlos.</lyric>
        <lyric>Se siente como las almas de los muertos todavía permanecen aquí.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Me pregunto cuántos novatos morirán</lyric>
        <lyric>Lo que digas, gerente.</lyric>
        <lyric>No te tomes demasiado en serio esto.</lyric>
        <lyric>Compraré el paquete de viajes de A corporation en mis próximas vacaciones.</lyric>
        <lyric>Si trabajo un poco mas duro, mi familia puede venir al nido.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>No es tan diferente. Suprimiendo Anormalídades, matando a empleados asustados.</lyric>
        <lyric>Espero que el trabajo termine pronto.</lyric>
        <lyric>Extraño el olor de la sangre.</lyric>
        <lyric>Comer es la única alegría que podemos encontrar aquí.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Una mente humana es demasiado frágil.</lyric>
        <lyric>No debes tratar de entender cosas que no pueden ser entendidas.</lyric>
        <lyric>Perderemos nuestra humanidad algún día si seguimos trabajando aquí.</lyric>
        <lyric>Algunas personas solo tienen que hacer lo que se les dice que no.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Cada uno tiene su propio negocio.</lyric>
        <lyric>Vamos, es fácil. No pienses demasiado en las cosas.</lyric>
        <lyric>Solo relájate y trabaja. Todo saldrá bien.</lyric>
        <lyric>No te pongas demasiado nervioso. Podemos resolver esto uno por uno.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>La esencia del trabajo de represión está conectada al propósito de existencia del sujeto.</lyric>
        <lyric>Todos somos iguales ante la muerte.</lyric>
        <lyric>Nuestras almas fluirán a través del mundo incluso si perdemos nuestros cuerpos.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Todos mueren algun dia.</lyric>
        <lyric>Misma mierda, día diferente, solo seguimos órdenes.</lyric>
        <lyric>No hay mucho significado en este. Nosotros trabajamos, y nos pagan. Eso es todo.</lyric>
        <lyric>No te preocupes, incluso si eres nuevo aquí. Te acostumbrarás en poco tiempo.</lyric>
        <lyric>No pienses demasiado en las personas que murieron. Solo acepta el hecho.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>No somos más que sangre y carne, después de todo.</lyric>
        <lyric>La sangre fluye con gracia en cada vida.</lyric>
        <lyric>El propósito del trabajo instintivo es simplemente mantenerlos en una forma física.</lyric>
        <lyric>La vida es una llama hermosa porque es débil, sin embargo puede ser intenso.</lyric>
        <lyric>Debemos hacer lo que podemos hacer ahora, no más tarde.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Qué es la humanidad, después de todo? Es humano buscar la verdad?</lyric>
        <lyric>Hay que ver las cosas más allá de lo que podemos ver.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Cada uno tiene su propia misión para probar su existencia.</lyric>
        <lyric>Recreamos el mundo viendo la verdad con el ojo de la sabiduría.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Humanos, Anormalidades, no es importante. Lo realmente importante es la resonancia de la existencia.</lyric>
        <lyric>Al menos puedo proteger a otros.</lyric>
        <lyric>Una relación es un coro que florece del contacto entre seres.</lyric>
        <lyric>Las conchas son solo conchas. No debemos olvidar lo que hay debajo de ellos.</lyric>
        <lyric>Si podemos convertirnos en uno y compartir nuestra existencia, sería fascinante.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>La muerte no es el fin de todo.</lyric>
        <lyric>La vida es bella porque brilla en la oscuridad de la noche como estrellas.</lyric>
        <lyric>El escenario de las estrellas es magnífico para ver.</lyric>
        <lyric>La verdadera naturaleza del trabajo de represión es la negación del propósito de la existencia.</lyric>
        <lyric>Volveremos después de la muerte, como nuestras almas nos guiarán...</lyric>
        <lyric>Las anormalidades tienen almas, como los humanos...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Por favor dar órdenes! Por favor dar órdenes! Por favor dar órdenes! Por favor dar órdenes! Por favor dar órdenes!</lyric>
        <lyric>DÉJAME IR A CASA! QUIERO IR A CASA!</lyric>
        <lyric>Gerente, Por favor, haga algo acerca de esta situación si está viendo esto! AYUDAME!</lyric>
        <lyric>AAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHH!!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>No quiero morir solo…</lyric>
        <lyric>Si, es tu culpa! TU LO ARRUINASTE TODO!</lyric>
        <lyric>Tú eres el único culpable! yo no!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Es mi culpa. Es mi responsabilidad.</lyric>
        <lyric>No veo ninguna esperanza en esta situación.</lyric>
        <lyric>Incluso si sobrevivo, Sufriré de este momento por el resto de mi vida.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Ayudame! Quiero salir de aquí, abre la puerta de emergencia!</lyric>
        <lyric>Gerente, abre la puerta de emergencia! DÉJAME SALIR!</lyric>
        <lyric>Estoy asustado. Todos están muertos. Qué tengo que hacer?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Mira, gerente! No he fallado!</lyric>
        <lyric>No soy como estos idiotas a mi alrededor! MIRA LO QUE HAGO!</lyric>
        <lyric>Qué pasa con la cara larga? Solo espera, Yo te haré feliz!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Solo se ha ido! Esta compañía, nosotros, tu, TODOS SE HAN IDO!</lyric>
        <lyric>Puedo hacer esto. Puedo matar humanos como ellos lo hicieron.</lyric>
        <lyric>ME HAS ABANDONADO!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>El pasillo está salpicado de sangre y fluido cerebral…… Usted también puede verlo cierto? Necesitamos limpiarlo…</lyric>
        <lyric>Ayer vi a mi colega muerto. Cenamos y tomamos café juntos. Se veía bien. Podría ir a visitarlo pronto.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Todos vamos a morir. Destruirán nuestro cuerpo y mente en este lugar miserable!</lyric>
        <lyric>NO QUIERO MORIR! NO QUIERO MATARME COMO ELLOS!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!!!</lyric>
        <lyric>NO ME ENVÍES AHI!!!! NO ME MATES!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Quierodisculparmeconmiamigomuertosinosoyyoydebomorirasíextrañomuchoamispadresahora</lyric>
        <lyric>Déjame mostrarte mis amigos imaginarios! Ellos me preguntarón, gritando que quieren salir!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>MUERE! MUERE MUERE MUERE!</lyric>
        <lyric>El olor a sangre me llama la atención. Quiero sangre y carne.</lyric>
        <lyric>Mataré a todos. Destruiré todo. No hay significado en nada, después de todo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Escucho a alguien. Es el sonido del hogar. No puedo dejar de escucharlo.</lyric>
        <lyric>No hay esperanza. Mi mente se derrumba. Todo se derrumba.</lyric>
        <lyric>Todos nos hundiremos y seremos devorados por la locura.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>No puedo. Traté de acostumbrarme. PERO NO PUEDO!</lyric>
        <lyric>Por favor dejame salir de aqui. Lo intenté. Pero no puedo soportarlo más!</lyric>
        <lyric>No queremos morir así. No queremos morir así.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Busquemos la paz de ellos.</lyric>
        <lyric>Lo siento, amigo. Te liberaré ahora.</lyric>
        <lyric>Salgan todos! Sal y libéranos de este maldito lugar!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Va a ser divertido. La melodía de rasgar carne!</lyric>
        <lyric>Por qué los humanos mueren tan fácilmente? Como tú.</lyric>
        <lyric>Va a terminar rapidamente. Te liberaré de la prisión de la carne.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Los susurros de la luna y el sonido de las estrellas. La verdad mas alla…</lyric>
        <lyric>Al horizonte del conocimiento, más allá de la comprensión…</lyric>
        <lyric>Su rugido. La resonancia entre tú y yo. La sabiduría incandescente…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Nunca saldré de aquí.</lyric>
        <lyric>Eventualmente nos convertiremos en uno en la fuente.</lyric>
        <lyric>Perder la cordura es la única redención aquí.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Encontraremos nuestra redención a través de las anormalídades.</lyric>
        <lyric>Las Anormalídades son el verdadero origen de los humanos. Alcancemos y encontremos la redención.</lyric>
        <lyric>Alcancemos el paraíso más allá de la muerte, junto con las Anormalídades.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>No es nada.</lyric>
        <lyric>Todavia puedo hacer esto.</lyric>
        <lyric>Hijo de fruta.</lyric>
        <lyric>Solo hace cosquillas</lyric>
        <lyric>Aburrido.</lyric>
        <lyric>Ni siquiera me hace cosquillas.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Calmémonos. Como siempre lo hacemos.</lyric>
        <lyric>No pierdas la cabeza y sigue el manual.</lyric>
        <lyric>Vamos a hacer lo que siempre hemos estado haciendo.</lyric>
        <lyric>No nos descuidemos.</lyric>
        <lyric>Enfocate…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Estoy nervioso.</lyric>
        <lyric>Despacio, despacio…</lyric>
        <lyric>Inhala, exala…</lyric>
        <lyric>Sigamos con el manual.</lyric>
        <lyric>Estará bien si nos enfocamos, Yo creo que... ¡espera! ¿que estaba diciendo?…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>No puedo cometer un error aquí…</lyric>
        <lyric>Me tiemblan las piernas…</lyric>
        <lyric>Maldita sea, da miedo.</lyric>
        <lyric>Está enviando escalofríos por mi espina dorsal.</lyric>
        <lyric>Por favor, no pasa nada…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>MALDITA SEA!!!</lyric>
        <lyric>Qué debemos hacer?</lyric>
        <lyric>Qué debemos hacer en esta situación?</lyric>
        <lyric>Mi cuerpo no se mueve…</lyric>
        <lyric>Ayuda…</lyric>
        <lyric>No quiero morir!</lyric>
        <lyric>Necesito huir...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>*jadeos*</lyric>
        <lyric>Que…</lyric>
        <lyric>Que he visto…?</lyric>
        <lyric>No puedo tomarlo…</lyric>
        <lyric>No puedo entenderlo…</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Todo se ha detenido…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Esto es Dios…</lyric>
        <lyric>Mi existencia no tiene sentido…</lyric>
        <lyric>Somos seres mezquinos…</lyric>
        <lyric>La existencia todopoderosa más allá del reino de los seres…</lyric>
        <lyric>Piedad…</lyric>
        <lyric>Concédenos la salvación…</lyric>
        <lyric>Yo no era nada, después de todo…</lyric>
        <lyric>Vamos a ver con asombro…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Otro chico pateo el balde.</lyric>
        <lyric>Pobre bastardo.</lyric>
        <lyric>No tenemos tiempo para lamentarnos por ellos.</lyric>
        <lyric>Pasa todo el tiempo.</lyric>
        <lyric>Los que morirán, morirán.</lyric>
        <lyric>Enfermizo.</lyric>
        <lyric>Voy a pagar respeto, al menos.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Vamos a respetar…</lyric>
        <lyric>Otro empleado muere.</lyric>
        <lyric>Necesito acostumbrarme a las muertes.</lyric>
        <lyric>No podemos dejar que el dolor nos detenga.</lyric>
        <lyric>Me pregunto si habrá alguien que llore por ellos.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Maldición, alguien murió.</lyric>
        <lyric>Aliado caido!</lyric>
        <lyric>Se ha ido…</lyric>
        <lyric>Perdimos uno. Tengan cuidado!</lyric>
        <lyric>Concentrate. No puedo morir…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}… Estas realmente muerto?</lyric>
        <lyric>No puedo creer que hayas muerto así.</lyric>
        <lyric>No puedo dejar que me maten, debo sobrevivir.</lyric>
        <lyric>Por favor, por favor, por favor…</lyric>
        <lyric>Realmente {0} esta muerto? Es mi turno?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>De los dioses…</lyric>
        <lyric>Confié en esa persona…</lyric>
        <lyric>Lo que hacemos…?</lyric>
        <lyric>Si estuviera vivo {0} pero murio…</lyric>
        <lyric>Estoy muerto ahora. Ojala {0} no hubiera muerto de esta manera…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Termine.</lyric>
        <lyric>No puedo creer que esa persona muriera.</lyric>
        <lyric>TODOS MORIREMOS!</lyric>
        <lyric>Empleado {0} ha muerto, no seré diferente.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Otro se vuelve loco.</lyric>
        <lyric>El corazón es fácilmente rompible.</lyric>
        <lyric>La mente débil no tiene lugar aquí.</lyric>
        <lyric>El sonido de la desesperación, estoy acostumbrado.</lyric>
        <lyric>Incluso los gritos me deleitan ahora.</lyric>
        <lyric>Pensé que me iba a volver loco entonces cuando veía algo así. Pero ahora…</lyric>
        <lyric>Estará tranquilo de nuevo después de un rato.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Otro que perdió el corazón.</lyric>
        <lyric>No puedo ser como él.</lyric>
        <lyric>Me estoy acostumbrando a ver la cara de la locura.</lyric>
        <lyric>Los gritos de los locos siempre me molestan.</lyric>
        <lyric>Perderé mi mente como ellos algún día?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tenemos uno en pánico!</lyric>
        <lyric>Alguien acaba de alcanzar el máximo nivel de contaminación mental!</lyric>
        <lyric>No puedo perder la cabeza.</lyric>
        <lyric>Necesito mantener la tensión aquí… No puedo perder la cabeza.</lyric>
        <lyric>Es doloroso de ver. Me volverá loco.</lyric>
        <lyric>No quiero escuchar esos gritos de dolor.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Incluso los de mayor rango se vuelven locos.</lyric>
        <lyric>No sé si puedo soportar la locura de este lugar.</lyric>
        <lyric>Por favor no renuncies a tu mente.</lyric>
        <lyric>Por favor regresa!</lyric>
        <lyric>Que has visto?</lyric>
        <lyric>{0}, por favor, regresa…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Los rangos más altos se vuelven locos también…</lyric>
        <lyric>Cuánto tiempo aguantaré esta locura?</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Nadie está a salvo en este lugar.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Que hizo se volviera loca a esa persona?</lyric>
        <lyric>Empleado {0}… alcanzo un nivel máximo de contaminación mental… oh dios…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>La locura gobierna este lugar…</lyric>
        <lyric>{0}…no tú… se suponía que debías protegernos…</lyric>
        <lyric>ESA PERSONA NOS MATARA A TODOS! ESTE LUGAR SERÁ EL INFIERNO PARA NOSOTROS!</lyric>
        <lyric>TODOS VAMOS A VOLVERNOS LOCOS Y MORIREMOS COMO ESTE EMPLEADO!!</lyric>
        <lyric>No hay esperanza en este lugar… eventualmente todos se volverán locos…</lyric>
        <lyric>Solo será cuestión de tiempo antes de que me vuelva loco como el empleado {0}…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
   
  </category>

  <!--Tumblbug Agent Lyrics -->
  <credit>
    <category type="normal">
      <unit id="0">
        <!--미스터블랙 -->
        <lyric>Es bueno que te rías. Asi que, rianse!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!!</lyric>
        <lyric>Sonríe de oreja a oreja! Como este!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <!-- 양치기 -->
        <lyric>Un pastor tiende a las ovejas a tomar lana y carne. Es como lo que hacemos.</lyric>
        <lyric>Cosas como esta pasan muy a menudo en el mundo. Incluso entre la gente.</lyric>
        <lyric>Pero esos no son ovejas. Eso es cierto.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <!--김대리 -->
        <lyric>Dónde…donde estan mis pastillas?</lyric>
        <lyric>Desearía poder ir a casa a tiempo hoy…</lyric>
        <lyric>No! No dije nada, gerente!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <!--아란 -->
        <lyric>Lo que sea.</lyric>
        <lyric>Estoy haciendo mi mejor esfuerzo.</lyric>
        <lyric>Molesto…</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <!--유메카 -->
        <lyric>Estoy deseando pastel de fresa.</lyric>
        <lyric>Que día es hoy? Lo olvidé de nuevo.</lyric>
        <lyric>Qué se supone que debo hacer de nuevo? Oh, si.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <!--이희창 -->
        <lyric>Estoy haciendo esto por dinero, no porque lo disfrute.</lyric>
        <lyric>Este trabajo es un dolor en el cuello.</lyric>
        <lyric>Realmente necesito dejar este trabajo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <!--전상민 -->
        <lyric>Dios, No quiero hacer nada.</lyric>
        <lyric>Me pregunto cuántos morirán hoy.</lyric>
        <lyric>Quizás yo también muera, muy pronto.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <!--에피비네아 -->
        <lyric>Debería hacer un amuleto de suerte para todos. Voy a ponerlos en secreto en la gente!</lyric>
        <lyric>Es un informe de observación de anormalidad, este también…. oh, aquí está! El informe de observación del empleado!</lyric>
        <lyric>Se supone que debo pasar en el descanso haciendo cosas que son buenas para mí. Asi que, Supongo que está bien espiar a las personas para comprobar si están bien, porque me reconforta…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <!--PESCA -->
        <lyric>*suspiro* No hay un solo chico guapo aquí…</lyric>
        <lyric>Quiero trabajar poco y ganar mucho.</lyric>
        <lyric>Me gustaría poder trabajar en una Anormalidad linda, si eso es posible.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <!--SpeciaLee -->
        <lyric>Noche de trabajo de nuevo, genial.</lyric>
        <lyric>Quiero ir a casa.</lyric>
        <lyric>Ah… No quiero hacerlo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <!--예띠 -->
        <lyric>Quiero ver más anormalidades cuando promuevo! Yo puedo hacer eso, correcto?</lyric>
        <lyric>Siento que me deberían tratar mejor!</lyric>
        <lyric>Mis amigos y familiares se sorprenderán cuando escuchen que estoy trabajando aquí. Hehe!</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <!--Alex-->
        <lyric>Oh, lo siento. En que puedo ayudarte?</lyric>
        <lyric>Estoy planeando comer espaguetis para cenar.</lyric>
        <lyric>Siempre mantente enfocado. Nunca sabes lo que pasaría.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="panic">
      <unit id="0">
        <lyric>SONREIR! SONREIR! SONREIR!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Era…mejor en mis viejos tiempos…. Guardias! GUARAAAAAAAARDIAS!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>YAY! TRABAJO EXCESIVO OTRA VEZ!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Ir a la escuela de posgrado fue mi mayor error!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>No es un conejito! No lo voy hacer!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>DEBI HABER SALIDO HACE MUCHO TIEMPO! AAAAAAAAAAAAAA!</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>No quiero morir!</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>No…todos morirán…! Tal como él…!</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Oh, Cielos! Alguien, Ayudanos!</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>...</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Nunca debí haber venido aquí en primer lugar. Fui un tonto…. Quiero ir a casa. Quiero ir a casa, por favor…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>AHAHAHAHAHAHAHA!! Nunca me senti mejor!!!</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="horror">
      <unit id="0">
        <lyric>Hey, compañero. Estás sonriendo como un buen chico?</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Estas…malditas cosas…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Yo aún no estoy en casa!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>El trabajo nunca termina, huh….</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Eso es un conejito… eso es un conejito lindo y esponjoso…</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Todo ha terminado ahora.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Hemos terminado para...</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Has perdido algo querido para ti también…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Wow, que maravilloso! quiero tocarlo♡♡♡</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>?!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Wow! Tal vez podemos ser amigos?</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>…Okay, Aquí va nada.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherdead">
      <unit id="0">
        <lyric>… Ya no puedo ver tu sonrisa.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Te dije que no son ovejas ni perros de caza…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Yo, necesito salir de aquí!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>No me gradué por esto!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Estas muerto? Enserio? No se nada!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Todos vamos a morir…</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Podría haber terminado así si hubiera llegado un poco tarde…</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>…. Pensé que podría proteger esta vez.</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>No voy a morir hasta que me encuentre con un chico guapo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Yo, Sé que algún día terminaré así…pero esto….</lyric>
      </unit>
     <unit id="11">
        <lyric>Por eso no hago promesas.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherpanic">
      <unit id="0">
        <lyric>Sólo sonríe, amigo! Te calmará.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Sal de mi cara, pedazo de mierda.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>O, tiempo extra de nuevo?</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Alguien, detenenlo!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Otra vez? Supongo que soy el único sano aquí.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Huh? Que esta pasando? Siento que debo correr.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Cuidemos de ese idiota antes de que las cosas se salgan de control.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Desearía poder calmarte…</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Despierta! Qué te ha pasado?</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>No puedo creer que la gente pueda volverse así… No estoy seguro de que estare bien….</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>Esto es mucho más triste de lo que esperaba.</lyric>
      </unit>
    </category>
  </credit>

  
  
</root>
