<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="Default_weapon_name">Бунтарска Пръчка</text>
  <text id="Default_weapon_no">Тип А-01</text>
  <text id="Default_armor_name">Униформа</text>
  <text id="Default_armor_no">Тип Б-05</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_name">Покаяние</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_no">Тип A-02</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_desc">Да знаеш, означава да разбираш.&#13;&#10;&#13;&#10;Успяхме да създадем прототипа и изследователя го превърна в оръжие.&#13;&#10;Затова се фокусирахме над изследванията.&#13;&#10;&#13;&#10;Кухите очни ябълки се взират в греховете, а короната от тръни ги порицава.&#13;&#10;За да използва това оръжие, човек трябва да бъде готов да предизвика касапница за общото благо.&#13;&#10;&#13;Въпреки че това оръжие не е толкова мощно колкото E.G.O оръжията, то осигурява физически комфорт на притежателя си.&#10;&#13;&#10;Няма комфорт обаче за тези, за които справедливостта не е важна.&#13;&#10;</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_specialDesc">SP +10 (5% шанс) на атака. Нужно е 2+ Справедливост.</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_no">Тип B-02</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_desc">Оръжията и остриетата са безполезни срещу Аномалиите.&#13;&#10;Щом Аномалиите могат да бъдат материализирани от нищото, тогава може би е възможно да бъдат превърнати в оръжие.&#13;&#10;Резултатите варираха според изследователя.&#13;&#10;&#13;&#10;Короната понякога защитава душата на носителя си.&#13;&#10;В същото време тръните причиняват болка, защото закотвят душата на носителя в реалността.&#13;&#10;Тези, които не изпитват чувство на вина, може да бъдат облагодетелствани от тази униформа.&#13;&#10;</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_specialDesc">SP +10 (5% шанс) при понасяне на Червена и Черна щета</text>
	<text id="OneBadManyGood_gift_Desc">SP +2&#13;&#10;Успеваемост +10% срещу Аномалията, от която е произведено.</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_name">Червени Очи</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_desc">Паяка майка има много очи, а нейните малки имат неутолим глад.&#13;&#10;Очите й светят в ноща, защото търси храна.&#13;&#10;&#13;&#10;Това E.G.O използва нейната интуиция, за да се подобрят способностите за проследяване на оръжието.&#13;&#10;&#13;&#10;Тя притежава червена светеща аура, с която намира жертви в тъмното.&#13;&#10;Носителя на оръжието може да се окаже обладан от паяка, ако гледа в очите му твърде дълго.&#13;&#10;</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_specialDesc">Скорост на Движение +2.5 по време на укротяване. Нужно е 2+ Кураж </text>
	<text id="SpiderMom_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="SpiderMom_armor_desc">Ловните й инстинкти не могат да бъдат овладяни.&#13;&#10;Това жестоко оръжие не показва милост нито към приятел, нито към враг.&#13;&#10;Носителя на оръжието може да се окаже обладан от паяка, ако гледа в очите му твърде дълго.&#13;&#10;&#13;&#10;Нейните очи са втренчени в жертвата дори и в тъмното.&#13;&#10;</text>
	<text id="SpiderMom_armor_specialDesc">Скорост на Движение +2.5 по време на укротяване. Нужно е 2+ Кураж </text>
	<text id="SpiderMom_gift_Desc">Успеваемост +3; Скорост на работа +3</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_name">Рог</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_desc">Зеленоокото момиче обичаше далии и любовта й ме допълваше.&#13;&#10;Но с ужасните рога, които растяха на челото й, растеше и нейният гняв. Тя не можеше да изпълни пророчеството на нейните любими далии.&#13;&#10;&#13;&#10;От гнева цъфна цвете, което не вехне.&#13;&#10;Нейните рога пробиват сърцата на враговете й докато ги обагря в кръв.&#13;&#10;</text>
	<text id="BeautyBeast_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="BeautyBeast_armor_desc">Но с ужасните рога, които растяха на челото й, растеше и нейният гняв. Тя не можеше да изпълни пророчеството на нейните любими далии.&#13;&#10;&#13;&#10;Цветята разказват истории за радостите, неволите и жалкия край на живота.&#13;&#10;От гнева цъфна цвете, което не вехне.&#13;&#10;&#13;&#10;Уханието му отдавна е изчезнало.&#13;&#10;</text>
	<text id="BeautyBeast_gift_Desc">HP +2; SP +2</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_name">Крещящ Клин</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_no">Тип А-02</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_desc">Унинието на жената породи това оръжие.&#13;&#10;Снаряда, разцепващ въздуха, напомня на нейния пронизителен крясък.&#13;&#10;&#13;&#10;Ползвателите на оръжието трябва да бъдат много внимателни, защото е възможно коса да завърже ръцете им и да им докара безкрайни мъки.&#13;&#10;&#13;&#10;Само служителите с желязна воля могат да използват това оръжие без да изпитат странични ефекти.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_specialDesc">50% шанс SP да спада с 5 на всяка атака, ако Нивата на кураж и предпазливост на ползвателя са по-ниски от 3.</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_armor_no">Тип Б-02</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_armor_desc">Духът й е тясно свързан с него.&#13;&#10;Ако снарядът прониже сърцето на врага, там се поражда унилост.&#13;&#10;&#13;&#10;За да се избегне това, са нужни силно сърце и хладен ум.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_name">Четвърти Пламък от Кибритена Клечка</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_no">Тип А-03</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_desc">Пламъкът гори като първия.&#13;&#10;Той бива изгасен само с радост, топлина и всички други добри неща на този свят.&#13;&#10;&#13;&#10;Експериментите с кибритените клечки не могат да бъдат извършени без жертви.&#13;&#10;&#13;&#10;Изгорените от пламъка чувстват безкраен гняв към света докато не изгубят съзнание.&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="Matchgirl_armor_desc">На първо място пламна сърцевината.&#13;&#10;Тя изглежда овъглена, но функционира перфектно.&#13;&#10;&#13;&#10;Пепеливият външен вид възбужда пламенната омраза към всички добри неща на света.&#13;&#10;Въпреки това, никой не знае дали сърцевината е огнеупорна или не е.&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_gift_Desc">HP +4</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_name">Съжаление</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_desc">Тайно изследване стремящо се да промени бъдещето на човечеството започна в една маза.&#13;&#10;Изследователите се отказаха дори и от достойнството си, но си струваше, защото беше в името на нещо много по-голямо.&#13;&#10;Дори Кармен одобри проекта.&#13;&#10;&#13;&#10;Враговете покрусени от това съжаление никога не се връщат към нормалния си живот.&#13;&#10;Това оръжие трябва да се носи в памет на всички мъртви, които не са намерили вечен покой.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="StraitJacket_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="StraitJacket_armor_desc">Тайно изследване стремящо се да промени бъдещето на човечеството започна в една маза.&#13;&#10;Те експериментираха върху човек носещ усмирителна риза, който беше осъден на смърт, но на никой не му пукаше за това.&#13;&#10;Сега усмирителната риза не е нищо повече от аксесоар за него, а омразата и гневът са му първи приятели.&#13;&#10;Служителите, които изпитват потискаща болка докато носят тази униформа, задължително трябва да бъдат внимателно изследвани.&#13;&#10;</text>
	<text id="Cosmos_weapon_name">Копие Навсякъде</text>
	<text id="Cosmos_weapon_no">Тип А-03</text>
	<text id="Cosmos_weapon_desc">Не се опитвай да го разбереш, просто го използвай.&#13;&#10;Копието обикновено опитва да откара ползвателя си в безкрайно духовно царство, но той не бива да се подлъгва.&#13;&#10;&#13;&#10;Неговата форма се изменяше при всяко използване и чак след многобройни опити се превърна в това, което е.&#13;&#10;&#13;&#10;Носи се слух, че копието излъчва ярка светлина, когато чуе ехо от друг свят.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Cosmos_weapon_specialDesc">Максимално SP +40% за 30 секунди (10% шанс), когато се използва от служител с Ниво на презпазливост 4 или по-ниско.</text>
	<text id="Cosmos_armor_no">Тип Б-03</text>
	<text id="Cosmos_armor_desc">Не се опитвай да я разбереш, просто я използвай.&#13;&#10;Говори се, че който носи тази E.G.O униформа може да види неща, които са забравени.&#13;&#10;Но никой не може да бъде сигурен за това какво ще види, защото всеки който е облякъл униформата, вижда различни неща.&#13;&#10;&#13;&#10;Нейната форма се изменяше при всяко използване и чак след многобройни опити се превърна в това, което е.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Rudolph_weapon_name">Коледа</text>
	<text id="Rudolph_weapon_no">Тип A-02</text>
	<text id="Rudolph_weapon_desc">То е обшито с тежка кожа. Никой не знае нищо за произхода на кожата.&#13;&#10;Шарените парчета кожа напомнят за отдавна забравен фестивал.&#13;&#10;&#13;&#10;Шевовете са внимателно направени, но за какво и за кого?&#13;&#10;Не е елегантно, но може да се усети отдадеността на създателя.&#13;&#10;&#13;&#10;Истинската му същност, която се крие под кожата, се държи в тайна, но това само прави оръжието още по-силно.&#13;&#10;</text>
	<text id="Rudolph_armor_no">Тип Б-02</text>
	<text id="Rudolph_armor_desc">Шарените парчета кожа напомнят за отдавна забравен фестивал.&#13;&#10;Произхода на материала не може да бъде достояние на неупълномощен персонал.&#13;&#10;&#13;&#10;Сигурно все още мечтае как става добро дете.&#13;&#10;&#13;&#10;Носителят може да усети силна нужда да раздава подаръци на непознати.&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_weapon_name">Проклето Желание</text>
	<text id="RedShoes_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="RedShoes_weapon_desc">Дори след като краката им са били отрязани от тях, невероятното им убеждение ги кара да отидат в гората и да се върнат.&#13;&#10;Повечето служители са запознати с тежкото им минало.&#13;&#10;&#13;&#10;Лекото тегло на брадвата понякога може да накара носителя си да забрави тежката отговорност, която идва с нея.&#13;&#10;Оръжието е по-мощно, когато се използва от служители със силна вяра.&#13;&#10;Манията обаче не спира, заслепена от алчност.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_weapon_specialDesc">Увеличава Максималната и Минималната Сила на Атаката, ако Нивото на въздържаност на носителя е по-малко от 3. Максималното на SP намалява с 4% на всяка атака.</text>
	<text id="RedShoes_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="RedShoes_armor_desc">Дори след като краката им са били отрязани от тях, невероятното им убеждение ги кара да отидат в гората и да се върнат.&#13;&#10;&#13;&#10;Прекрасната дантела напомня за момиче с красива усмивка.&#13;&#10;Убеди се, че си нащрек и не повтаряй онази грешка.&#13;&#10;&#13;&#10;Може би някой ден проклетите обувки ще си проправят път до голяма бална зала.&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_gift_Desc">HP +4&#13;&#10;Успеваемост -10; Скорост на работа -10; Скорост на атака +10 докато оръжието е екипирано</text>
	<text id="Helper_weapon_name">Боздуган Мк4</text>
	<text id="Helper_weapon_no">Тип A-01</text>
	<text id="Helper_weapon_desc">Назъбения връх на боздугана прави чист разрез на врага.&#13;&#10;Лесно е да го управляваш, но това не го прави лесно за носене.&#13;&#10;&#13;&#10;За него не същестува ясна граница между добро и зло, защото машините нямат ценностна система.&#13;&#10;&#13;&#10;Точно това е причината за надеждността на това оръжие.&#13;&#10;Бунтът на машините вече не е заплаха за модерното общество.&#13;&#10;</text>
	<text id="Helper_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="Helper_armor_desc">Това иначе чисто и спретнато палто, е покрито с кървави петна.&#13;&#10;Някои служители считат това за знак за храброст.&#13;&#10;Но кървавите петна са по палтото от самото начало.&#13;&#10;То навява чувства за минали бедствия и за такива, които предстоят.&#13;&#10;&#13;&#10;Бунтът на машините вече не е заплаха за модерното общество.&#13;&#10;</text>
	<text id="Helper_gift_Desc">Успеваемост +2; Скорост на работа +2&#13;&#10;Успеваемост на Подход на взиране +3%</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_name">Меча Лапа</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_desc">Пълнежът се сипе от мечето като забравената му невинност.&#13;&#10;Той изглежда сладко. Би се харесал на дете, което го получава като подарък.&#13;&#10;За него е нужна допълнителна кутия, защото е крехко и може да се разпадне...&#13;&#10;Някои чувствителни служители го съжаляваха и поискаха да бъде пооправено, но нямаше как да се определи какъв ще е резултатът от подобно действие затова молбата им не беше удволетворена.&#13;&#10;Не се подлъгвай от пухкавата му външност.&#13;&#10;</text>
	<text id="HappyTeddy_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="HappyTeddy_armor_desc">Някога може и да е било пухкаво, но сега е опърпано.&#13;&#10;Молбата за подобряването на вида му не беше удволетворена.&#13;&#10;&#13;&#10;Топлите му спомени за това как се е гушкало се изпариха, когато беше отхвърлено.&#13;&#10;Пълнежът се сипе от мечето като забравената му невинност.&#13;&#10;</text>
	<text id="HappyTeddy_gift_Desc">SP +4&#13;&#10;Успеваемост на Подход на сближаване +3%</text>
	<text id="LongBird_weapon_name">Юстития</text>
	<text id="LongBird_weapon_no">Тип А-04</text>
	<text id="LongBird_weapon_desc">То помни везната на Високата Птица, която никога не забравяше греховете на другите.&#13;&#10;Това оръжие е способно не само да реже плът, а и остатъци от грехове.&#13;&#10;&#13;&#10;Служителят, който създаде това E.G.O оръжие беше най-неопетненият човек в компанията.&#13;&#10;Не се опитвай да отстраниш превръзката. Тя прикрива тъжните спомени от миналото.&#13;&#10;&#13;&#10;Птицата, както и преди, иска мира да възтържествува.&#13;&#10;</text>
	<text id="LongBird_armor_no">Тип Б-04</text>
	<text id="LongBird_armor_desc">И това, както всичко останало, започна с малка надежда.&#13;&#10;Желанието за мир вече съществува само в приказките.&#13;&#10;&#13;&#10;Не се опитвай да отстраниш превръзката. Тя прикрива тъжните спомени от миналото.&#13;&#10;</text>
	<text id="LongBird_gift_Desc">Скорост на движение +3; Скорост на атака +3&#13;&#10;Успеваемост на Подход на укротяване +6%</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_name">Зелено Стебло</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_no">Тип А-03</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_desc">То започнало да расте, когато разбрало, че никой няма да дойде.&#13;&#10;Но всичките му разклонения се чупели, поради злата прокоба, която то носеше от създаването си.&#13;&#10;&#13;&#10;Тези, които влязат в контакт с оръжието, умират заради вроденото му зло.&#13;&#10;&#13;&#10;Инженерите, които създаваха това оръжие, трябваше да носят защитно облекло, за да не се повлияят от злобата.&#13;&#10;</text>
	<text id="SnowWhite_armor_no">Тип Б-03</text>
	<text id="SnowWhite_armor_desc">То започнало да расте, когато разбрало, че никой няма да дойде.&#13;&#10;Околните стебла предизвикват само жалки убеждения.&#13;&#10;&#13;&#10;Силна решителност ще облекчи страданието.&#13;&#10;&#13;&#10;Инженерите не успяха да премахнат отровата от тази E.G.O униформа.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
  <text id="SnowWhite_gift_name">Тези, които познават колко сурова е зимата и какво е уханието на розите</text>
  <text id="SnowWhite_gift_Desc">SP +6 &#13;&#10;Максимална и Минимална Сила на Атака +5 докато оръжието е екипирано</text>
	<text id="QueenBee_weapon_name">Стършел</text>
	<text id="QueenBee_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="QueenBee_weapon_desc">Макар че кралството промени света, кой си спомня жертвите?&#13;&#10;Славното минало все още се помни.&#13;&#10;&#13;&#10;Прецизността не е от никакво значение щом снарядите са самонасочващи се.&#13;&#10;Единственото нужно нещо е желанието това да се случи.&#13;&#10;&#13;&#10;Снарядите пътуват не само през пространството, а и през времето, за да достигнат целта си.&#13;&#10;</text>
	<text id="QueenBee_armor_no">Тип Б-03</text>
	<text id="QueenBee_armor_desc">Макар че кралството промени света, кой си спомня жертвите?&#13;&#10;Славното минало все още се помни.&#13;&#10;&#13;&#10;Тази E.G.O униформа кара пчелите да си мислят, че носителя й е един от тях.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_name">Златна Треска</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_no">Тип А-01</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_desc">Юмрук от времената, когато алчността е нямала граници.&#13;&#10;Той поразява враговете с пълна сила. Не са нужни специални умения, той се води от инстинкта.&#13;&#10;Да се атакува с това оръжие е лесно и интуитивно, поради което е лесно човек да се отнесе.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_specialDesc">Минимална и максимална Сила на атака +5 за 12 секунди (10% шанс) и Въздържаност -50% за 120 секунди (10% шанс) на всяка атака.</text>
	<text id="MagicalGirl2_armor_no">Тип Б-01</text>
	<text id="MagicalGirl2_armor_desc">Кехлибарът блести, но той не е нищо повече от материализирана алчност.&#13;&#10;Златният му цвят е успял да плени много служители.&#13;&#10;Може би всичко идва от дълбокото подсъзнание.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_gift_Desc">HP +6&#13;&#10;Успеваемост на Интуитивен подход +6%</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_name">Да Капо</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_no">Тип А-02</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_desc">Люлеещата се коса за трева е толкова тиха и уравновесена колкото диригент.&#13;&#10;Ако оръжието можеше да свири, то щеше да изпълнява музика за апокалипсиса.&#13;&#10;&#13;&#10;Носителят на това E.G.O оръжие чува някаква тиха мелодия, която никой друг не чува.&#13;&#10;Диригентът не спира да почива до края.&#13;&#10;Би било добре част от публиката да се остави до края, за да има кой да аплодира.&#13;&#10;</text>
	<text id="SilentOrchestra_armor_no">Тип Б-02</text>
	<text id="SilentOrchestra_armor_desc">Великолепен фрак перфектен за изпълнението на симфонии.&#13;&#10;Нужни са изключителни лидерски умения, за да се създаде перфектния оркестър.&#13;&#10;Би било добре част от публиката да се остави до края, за да има кой да аплодира.&#13;&#10;</text>
	<text id="SilentOrchestra_gift_Desc">Успеваемост +4; Скорост на работа +4&#13;&#10;Униформата абсорбира Бяла щета.</text>
  <text id="Bald_weapon_name">Жилав</text>
  <text id="Bald_armor_desc">Кожено яке изглеждащо по-добре отколкото е всъщност.&#13;&#10;То може да бъде облечено само от хора, които са... плешиви!&#13;&#10;&#13;&#10;Всеки, който облече якето усеща как главата му блести още повече.</text>
  <text id="Bald_armor_specialDesc">Само плешиви или служители с частично обезкосмяване могат да обличат тази униформа.</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_name">Газирана вода</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_desc">Оръжие, което беше създадено скоро, от служител, който много обичаше скариди.&#13;&#10;&#13;&#10;Пистолетът е в ярко виолетово&#13;&#10;и ухае на грозде.</text>
  <text id="Wellcheers_armor_desc">Униформа, която се чувства алуминиева на допир.&#13;&#10;Доста е лека.&#13;&#10;&#13;&#10;Някои казват, че започва да мирише на сол, когато се носи дълго време. </text>
  <text id="OldLady_weapon_name">Самота</text>
  <text id="OldLady_weapon_desc">Силното чувство на самота се усеща дори и от това E.G.O оръжие.&#13;&#10;Куршумите му нанасят щета на душата на жертвата, а не на плътта му.&#13;&#10;&#13;&#10;Оръжието е ръждиво от създаването си.</text>
  <text id="OldLady_armor_desc">Екипирай се със самота, за да се опазиш добре.&#13;&#10; Дай всичко или нищо.&#13;&#10;&#13;&#10;Тази униформа предпазва крехкото съзнание на носещия го.</text>
  <text id="OldLady_gift_Desc">Успеваемост +3; Скорост на работа +3</text>
  <text id="SmallBird_weapon_name">Клюн</text>
  <text id="SmallBird_weapon_desc">Тази крехка птица държи огромна сила в себе си въпреки малкия си размер.&#13;&#10;Не показвай милост към всеки, който ти се изпречи на пътя.&#13;&#10;&#13;&#10;Назъбеният връх на снаряда причинява значителна болка на жертвата.</text>
  <text id="SmallBird_armor_desc">Лъскава и без никакви забележки,&#13;&#10;униформата отначалото беше много малка и дори и дете не можеше да я облече.&#13;&#10;&#13;&#10; Просмуквайки кръв, гръдната част започна да расте сякаш оживя.</text>
  <text id="Alriune_weapon_name">Ехо</text>
  <text id="Alriune_weapon_desc">Това E.G.O оръжие мирише като Аномалията, от която идва.&#13;&#10;Носителят има чувството, че е в другоземска гора.&#13;&#10;Върхът на стрелата е тъп и посява ярки цветя във всичко, което прободе.&#13;&#10;&#13;&#10;Оръжието става ненужно веднъж щом похота на всички се замени от потребност към цветя.</text>
  <text id="Alriune_armor_desc">Лъскавата повърхност е много здрава.&#13;&#10;Възможно е да се превърне отново в почва, ако понесе силна Бяла щета.&#13;&#10;&#13;&#10;Пукнатините се запълват с купчина цветя.</text>
  <text id="Alriune_gift_Desc">SP +4; Скорост на работа +2</text>
  <text id="BloodBath_weapon_name">Киткорезач</text>
  <text id="BloodBath_weapon_desc">По оръжието има следи от кръв сякаш е било хванато от ръце вазинаги подгизнали в кръв.&#13;&#10;&#13;&#10;За да се облекчи жертвата, острието прерязва костите като горещ нож масло. Раните на жертвата на това оръжие не може да зараснат.&#13;&#10;Освен това оръжието премахва волята на жертвата да търси щастие.</text>
  <text id="BloodBath_armor_desc">Плътта е обработена с чисти разрези, а петната кръв са гротескни.&#13;&#10;&#13;&#10;Униформата е пропита от дълбота тъга и агония, които защитават носещия я от повечето Бели атаки.&#13;&#10;Когато се носи от служители с ниско SP, може да предизвика повтарящи се тъжни сънища.</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_name">Замръзнал Чиреп</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_desc">Снежната кралица беше красива, но на мястото на сърцето й беше празно и студено.&#13;&#10;Върхът на острието е леден. Всеки засегнат от него губи разсъдъка си за момент.&#13;&#10;&#13;&#10;Някой ден то ще изчезне без да остави никаква следа понеже е направено от сняг.&#13;&#10;Може би ще дойде ден, в който сърцето й ще се стопли от слънцето, ако въобще е възможно да се вярва в подобни неща.</text>
  <text id="SnowQueen_armor_desc">Топлото наметало е задължително, за да оцелее човек в Снежното Кралство.&#13;&#10;&#13;&#10;Някой ден то ще изчезне без да остави никаква следа понеже е направено от сняг.&#13;&#10;Може би ще дойде ден, в който сърцето й ще се стопли от слънцето, ако въобще е възможно да се вярва в подобни неща.</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_specialDesc">Намалява Скоростта на Движение на жертвата с 30% за 3 секунди</text>
  <text id="SnowQueen_gift_name">Тези, които познават колко жестока е зимата и какъв е аромата на розите</text>
  <text id="SnowQueen_gift_desc">HP +6; SP +6&#13;&#10;Розите цъфват, а Снежният Дворец се срутва. Нито една душа няма да си спомни жената, която спеше вътре.</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_name">Живот за Смелчагите</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_desc">Античен меч.&#13;&#10;&#13;&#10;Както създателя му се надяваше, мечът е безполезен в ръцете на страхливците.</text>
  <text id="ArmorCreature_armor_desc">Ако служител, който не се бои от смъртта, използва това оръжие, той може да отклони всяка атака.&#13;&#10;Тук обаче е доста трудно да намериш такъв човек.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_1">Вдъхновена Смелост</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_2">Безрасъдна Смелост</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_1">Скорост на движение +10; Скорост на атака +10&#13;&#10;Смелостта се увеличава и прави всичко възможно.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_2">HP -5; Скорост на движение +10; Скорост на атака +10&#13;&#10;Преливащата смелост постоянно търси да убие.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_3">HP -10; Скорост на движение +15; Скорост на атака +15&#13;&#10;Постоянно бликащата смелост скоро може да унищожи всичко.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_4">HP -20; Скорост на движение +20; Скорост на атака +20&#13;&#10;Постоянно растящата смелост поражда безрасъдство, което поглъща всичко.</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_name">Летисия</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_desc">Отнема много време, но няма как да се пренебрегне силата му.&#13;&#10;&#13;&#10;Грубият дизайн изглежда старинен.&#13;&#10;Малкият аксесоар си остава като надеждата на малко дете копнеещо за щастие.</text>
  <text id="LittleWitch_armor_desc">Панделката на сакото символизира копнежа на децата за радост.&#13;&#10;&#13;&#10;На детето му хрумна страхотна идея понеже то не можеше да изостави приятеля си.</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_name">Ревльо</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_desc">Кой плач може да е по-силен от този породен от примитивно желание.&#13;&#10;&#13;&#10; Звукът на плача пронизва мозъка ти така сякаш всичко друго губи значение, лишавайки те от способността ти да мислиш.</text>
  <text id="Nullthing_weapon_name">Мимикрия</text>
  <text id="Nullthing_weapon_desc">Тръпки ще те побият когато другоземските очи те погледнат.&#13;&#10;&#13;&#10;Можеш да го използваш, само ако си на ръба на силите си. Човек не може да удържи мощта му.</text>
  <text id="Nullthing_weapon_specialDesc">Възвръща 25% от щетата нанесена на жертвата като HP на ползващия оръжието.</text>
  <text id="Nullthing_armor_desc">За да пазиш хора, ти е нужна човешка кожа.&#13;&#10;Въпреки че не е истинска човешка кожа, тя доста се доближава до нашата.&#13;&#10;&#13;&#10;Възможно е служителите, които я облекат, да изгубят човечността си.</text>
  <text id="Freischutz_weapon_name">Магически Куршум</text>
  <text id="Freischutz_weapon_desc">Въпреки че не успяхме да извлечем пълната мощ на прототипа, магическите му способности все пак са значителни.&#13;&#10;&#13;&#10;Куршумът преминава през коридора по хоризонта.</text>
  <text id="Butterfly_weapon_name">Тържествен Обет</text>
  <text id="Butterfly_weapon_desc">Атмосферата е тежка. &#13;&#10;&#13;&#10;Едни тъгуват за мъртвите, други се страхуват от живеца.</text>
  <text id="Butterfly_armor_desc">Черното е за тези, които тъгуват за мъртвите.&#13;&#10;То изисква тържественост и нищо друго.&#13;&#10;&#13;&#10;Като видиш плитък гроб в пустинята, тъгувай за пеперудите.</text>
  <text id="KnightOfDespair_gift_Desc">SP +2; Скорост на движение +4; Скорост на атака +4</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_name">Меч Подострен от Сълзи</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_desc">Меч подходящ за бързи удари.&#13;&#10;&#13;&#10;Дори човек, който няма опит в боя с меч, може бързо да нарани противника си с това E.G.O.&#13;&#10;&#13;&#10;Подобно на рицарството, тук няма забранени удари или милост при битка.</text>
  <text id="KnightOfDespair_armor_desc">Сълзите падат като пепел, бродирани като съзвездия. &#13;&#10;&#13;&#10;Носещият униформата се натъжава. Както в дните когато човек не знае какво му е, но сълзите бликват.&#13;&#10;&#13;&#10;Може би споделянето на бремето ще облекчи тъгата ти.</text>
  <text id="DangoCreature_gift_Desc">HP +5; SP +5</text>
  <text id="LookAtMe_armor_specialDesc">Когато приближиш изгледа към служителя носещ тази униформа, неговата защита и Справедливост се увеличават с 10.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_name">Усмивката</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_desc">Бледите лица на незнайни служители и огромна уста с прикрепени към него.&#13;&#10;&#13;&#10;Когато е екипирано, то поглъща целта си с чудовищната си уста. Гладът му е неутолим.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_desc">На нея има познато лице. Носещият я изведнъж усеща тежестта на смъртта.&#13;&#10;&#13;&#10;Атаките на врага се блокират от мъртвите, които пазят ползвателя на униформата.&#13;&#10;&#13;&#10;Понякога се чуват стенания от болка, но нищо не може да се направи, така че просто не им обръщайте внимание.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_specialDesc">Възстановява се HP, когато носещият униформата минава покрай труп на служител.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_specialDesc">Всеки път, когато HP на жертвата стане 0, Куражът и Справедливостта нараства с 3.&#13;&#10;&#13;&#10;Нормалната атака намалява Скоростта на Движение на жертвата.&#13;&#10;Специалната атака намалява Скоростта на Движение на всички служители в отдела.</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_name">Обелена Кожа</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_desc">Лигавата повърхност на униформата сигурно ще смути някои слугители, но тя е многопластова, което я прави подходящо средство за защита.&#13;&#10;&#13;&#10;Дори при тежки разкъсвания, регенеративните й способности я възстановяват скоро.</text>
  <text id="Shark_armor_name">Eкстази</text>
  <text id="Shark_armor_desc">Униформата има следи от пробождане с игла на единия ръкав.&#13;&#10;&#13;&#10;Тя изглежда като детски костюм със своите разноцветни шарки.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_name">Черен Лебед</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_desc">Черният лебед вярвайки, че ще развали проклятието и ще се превърне в бял лебед, започнал да тъче с коприва. Само един стар слънчобран, който той някога ценеше, му бе останал.&#13;&#10;&#13;&#10;Лебедът жадуваше за безспирен сън, но реалността бе жестока.</text>
  <text id="BlackSwan_armor_desc">Водораслите на дъното на мръсните води са мокри като перата на черния лебед.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_specialDesc">Когато носителя на оръжието бива атакуван, има вероятност щетата да рефлектира върху атакуващия.</text>
  <text id="1.76mhz_armor_name">Шум</text>
  <text id="1.76mhz_armor_desc">Униформата не е обект с нормална форма, а електромагнетично явление.&#13;&#10;&#13;&#10;Когато това E.G.O е екипирано, започват да се чуват крясъци придружени със зловеща мелодия. Сякаш, за да те откара в деня, който всеки забрави.</text>
  <text id="LookAtMe_armor_name">Втренчен поглед</text>
  <text id="LookAtMe_armor_desc">Очите зад ключалката продължават да гледат втренчено. Никой не знае какво искат да видят.&#13;&#10;&#13;&#10;Поне се знае, че никой няма да ти устрои засада, когато екипираш тази униформа.</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_name">Рай</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_desc">То живее в очите ти. &#13;&#10;&#13;&#10;Веднага след като разтвориш обятията си за отдавна забравения бог, небето ще започне да те търси.</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_name">Сеч</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_desc">Брадва подходяща за рязане на дървета и хора.&#13;&#10;&#13;&#10;Острието блести все едно е заостряно съвестно.</text>
  <text id="Fairy_weapon_name">Размах на криле</text>
  <text id="Fairy_weapon_desc">Оръжието благословено от феите свети бледо.&#13;&#10;&#13;&#10;За разлика от красивото крило, това E.G.O оръжие е тежко.</text>
  <text id="Fairy_armor_desc">Пърхащите крила са толкова пакостливи колкото лудориите на феите.&#13;&#10;&#13;&#10;Очевидно е, но не можеш да полетиш с тях.&#13;&#10;Носенето на тази E.G.O униформа може да подобри шанса за получаване на помощ от феите.</text>
  <text id="Bunny_armor_name">Фенер</text>
  <text id="Bunny_armor_desc">Прекрасно блестящото осветително тяло изглежда перфектно за разсейване на мрака.&#13;&#10;&#13;&#10;Освен това то може да бъде отличната примамка в тъмното.&#13;&#10;&#13;&#10;Зъбите излизащи от униформата обаче са доста страшни.</text>
  <text id="Censored_weapon_name">ЦЕНЗУРИРАНО</text>
  <text id="Censored_weapon_desc">(ЦЕНЗУРИРАНО) може да бъде (ЦЕНЗУРИРАНО), но това ще уплаши зрителите.&#13;&#10;&#13;&#10;Ако гледаш в това E.G.O оръжие повече от 3 секунди, се разболяваш.</text>
  <text id="Censored_weapon_specialDesc">Възстановява 40% от щетата при понесен удар</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_name">Жътва</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_desc">Последното нещо, което копнеещият за мъдрост, остави на този свят.&#13;&#10;&#13;&#10;Дългото гребло култивирало човешки мозък вместо нива.&#13;&#10;Колко мъдри хора са загубили живота си заради това гребло?</text>
  <text id="Wraith_weapon_name">Дифракция</text>
  <text id="Wraith_weapon_desc">Нужна е силна концентрация, за да се забележи това E.G.O.&#13;&#10;Можеш да не обръщаш внимание на смехотворния съвет, че трябва да го видиш в съзнанието си.&#13;&#10;&#13;&#10;Най-добре е да изчисляваш радиуса когато замахваш, защото оръжието е невидимо.&#13;&#10;&#13;&#10;Много служители са получавали наранявания заради това.</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_name">Галактика</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_desc">Камъчето в ръката ти блещука, търкаля се, гъделичка те,&#13;&#10;и се превръща във вселената.&#13;&#10;"В камъчето има цяла вселена. Когато детето плаче, се ражда звезда. Аз част ли съм от твоята вселена?"</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_specialDesc">Увеличава възстановяващите способности на Символа на Приятелството</text>
  <text id="ShyThing_armor_name">Днешното Изражение</text>
  <text id="ShyThing_armor_desc">Различни изражения на лицето са наслоени едно върху друго все едно са дрехи.&#13;&#10;Неспособност да се изрази емоция може да е признак за срамежливост.&#13;&#10;Нека закрием лицето ти когато усещаш, че вече не можеш да прикриваш чувствата си.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_name">Звук от Звезда</text>
  <text id="BlueStar_weapon_desc">Звездата свети заради нашето отчаяние.&#13;&#10;Малка топка носталгия предизвиква топли лъчи.&#13;&#10;Всичко е равно пред светлината.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_specialDesc">Силата на атаката се променя според психическото състояние на служителя</text>
  <text id="BlueStar_armor_desc">Част от сърцето излъчва мистериозна светлина.&#13;&#10;Тя не мига, а по-скоро блести.&#13;&#10;Ако се вгледаш внимателно, ще осъзнаеш, че някой ден ще трябва да се върнем.</text>
  <text id="BlueStar_armor_specialDesc">Състоянието на служителите в същото помещение се подобрява за определен период от време</text>
  <text id="Porccu_weapon_name">Удоволствие</text>
  <text id="Porccu_weapon_desc">Ако търсиш забранено удоволствие, краят идва.&#13;&#10;Ако хората знаеха за праха, който пада от бодлите, светът ни може би завинаги щеше да се превърне в блато.</text>
  <text id="Porccu_weapon_specialDesc">Допълнителна Бяла щета за определен период от време</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_name">Хармония</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_desc">Въпреки леко ръждясалия си вид, мелодиите, които оръжието свири завладяват всички по-добре от тези, изсвирени на който и да е друг инструмент.&#13;&#10;Слушащият е длъжен да се посвети на машината.&#13;&#10;&#13;&#10;Изкуството е дар от дявола против отчаянието и страданието.&#13;&#10;Не спирай да слушаш докато тялото ти не стане на прах.</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_specialDesc">Щета на оръжие +30% за сметка на HP на служителя, когато то е 10% или повече</text>
  <text id="RedHood_weapon_name">Тъмночервен Белег</text>
  <text id="RedHood_weapon_desc">Няма нищо страшно тук стига да носиш желязо в едната ръка и барут в другата.&#13;&#10;&#13;&#10;Яростната атака на сляпо без никакви колебания е много по-ефективна от несигурната атака разчитаща само на смелост.&#13;&#10;&#13;&#10;Да се надяваме, че тази прекрасна приказка ще свърши все някога.</text>
  <text id="RedHood_weapon_specialDesc">Щета на оръжие +50%, когато HP на служителя е 50% или по-малко.&#13;&#10;Ако обаче служителят атакува в това състояние, колегите му понасят щета.</text>
  <text id="RedHood_armor_desc">Единственото нещо, на което наемник с червена бандана би се радвал, е смъртта на вълк.&#13;&#10;Изглежда тези, които знаят само разруха, ги чака мрачно бъдеще.&#13;&#10;&#13;&#10;Понякога е полезно да се освободиш от старата омраза. Все едно да свалиш товар от плещите си.</text>
  <text id="RedHood_armor_specialDesc">Скорост на Движение +30% по време на укротяване</text>
  <text id="RedHood_gift_Desc">HP +2; Скорост на движение +2; Скорост на атака +2</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_name">Син Белег</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_desc">Ръкавица наподобяваща ноктите на свиреп вълк.&#13;&#10;&#13;&#10;Тези нокти някога са разкъсвали стомасите и вътрешностите на много живи същества.&#13;&#10;&#13;&#10;Те разрязват плътта на жертвата, така че да не може да се спре кървенето.</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_specialDesc">Допълнителна Червена щета за определен период от време.&#13;&#10;Щета на оръжие +50%, когато HP на служителя е 50% или по-малко.&#13;&#10;Ако обаче служителят атакува в това състояние, колегите му понасят щета.</text>
  <text id="BigBadWolf_armor_desc">Същестуват много начини да проследиш следите на безспирната битка.&#13;&#10;&#13;&#10;Тази униформа те кара да се чувстваш непобедим, но тя не може да те предпази напълно от всички атаки.</text>
  <text id="BigBadWolf_gift_Desc">HP +4; Скорост на движение +2; Скорост на атака +2</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_name">Овча кожа</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_gift_Desc">HP +9; SP -3.&#13;&#10;... Ето как ще успея да разсека корема на вълка и да се върна невредима!</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_name">Спора</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_desc">Копие покрито със спори и привързаност.&#13;&#10;&#13;&#10;То разкрива мислите на служителите, блести като звезда и постепенно бива опитомявано.&#13;&#10;&#13;&#10;Носталгията е по-ужасна, защото тя е невидима.</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_specialDesc">25% шанс жертвата да стане уязвима на Бяла щета</text>
  <text id="YoungPrince_armor_desc">Истинската същност на униформата се разкрива, когато звездите се появят по небосвода.&#13;&#10;&#13;&#10;Чувствам се блажен за това, че мога да видя скритата светлина.</text>
  <text id="BigBird_armor_name">Лампа</text>
  <text id="BigBird_armor_desc">Броят на очите на Голяма Птица се увеличава всеки пътр когато горско създание бива спасено.&#13;&#10;&#13;&#10;Униформата изразява силната й гордост.&#13;&#10;Десетки разпалени очи постоянно гледат в една точка.</text>
  <text id="BossBird_weapon_name">Здрач</text>
  <text id="BossBird_weapon_desc">Очи, които никога не се затварят, везна, която може да претегли всички грехове и клюн, който може да погълне всичко пазели мира в Черната Гора,&#13;&#10;&#13;&#10;и тези, които носят оръжието могат да доведат мир.</text>
  <text id="BossBird_weapon_specialDesc">Служителите с Кураж, Предпазливост, Въздържаност и Справедливост над 110 могат да използват това оръжие.&#13;&#10;&#13;&#10;Използвай всички типове атака (Чрв, Бл, Чрн, Блд)&#13;&#10;Използвай специални атаки на равни отрязъци от време&#13;&#10;&#13;&#10;Ако служител носи това оръжие, Птицата на апокалипсиса не се появява наоколо.</text>
  <text id="BossBird_armor_desc">Три птици обединиха усилия, за да убият звяра.&#13;&#10;&#13;&#10;Униформата може да предотврати безброй инциденти, но трябва да си подготвен да влезеш в Черната Гора.</text>
  <text id="BossBird_armor_specialDesc">Колкото по-ниско е HP на служителя, толкова по-голяма е щетата.&#13;&#10;&#13;&#10;Ако жертвите стоят на едно и също място за повече от 5 секунди, те поемат Черна щета на всеки 5 секунди.&#13;&#10;Ефект от екипиране на всички E.G.O от Птица на апокалипсиса: Специалната атака нанася всички типове щета Червена, Бяла, Черна, Бледа&#13;&#10;&#13;&#10;Ако служител носи това оръжие, Птицата на апокалипсиса не се появява наоколо.</text>
  <text id="BossBird_Special_name">През тъмен здрач</text>
  <text id="BossBird_Special_gift_Desc">HP +7; SP +7; Успеваемост +7; Скорост на работа +7; Скорост на движение +7; Скорост на атака +7&#13;&#10;Те устояха на здрача и видяха зората. Спирало ли е чуруликането на птиците в гората?</text>
  <text id="Baku_weapon_name">Възторжен Сън</text>
  <text id="Baku_weapon_desc">Трябва да сме будни.&#13;&#10;&#13;&#10;Тук не се допускат никакви сладки сънища.&#13;&#10;Това оръжие ще пробуди онези, които са пропити с подобни илюзии.&#13;&#10;&#13;&#10;Зората ще пукне, когато звукът спре.</text>
  <text id="Baku_armor_desc">Вълната му е топла и мека. Доспива ти се от нея.&#13;&#10;&#13;&#10;Колкото по-възторжен е, толкова по-голямо разочарование предизвиква.&#13;&#10;Жаждата е силна при пукването на зората,&#13;&#10;ще те чакам със затворени очи.&#13;&#10;Ти, който никога няма да дойдеш.</text>
  <text id="Baku_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="Sakura_weapon_name">Черешов Цвят</text>
  <text id="Sakura_weapon_desc">Венчелистчета се разпръскват от вентилатора като послеобрази, копнеещи за миналата гледка.&#13;&#10;&#13;&#10;Пролетният бриз, който вае черешовите цветове, е студен и болезнен.&#13;&#10;Не тъгувай за мен. Ще се върна във вида на пъпки, когато зимата си отиде.</text>
  <text id="Sakura_armor_desc">Това E.G.O докосва сърцата на тeзи, които го гледат.&#13;&#10;&#13;&#10;Нека си починем от живота, гледайки в тези черешови цветове.&#13;&#10;Седенето под сянката на дървото те кара да чувстваш, че ужасните дни са просто една илюзия.</text>
  <text id="Sakura_gift_Desc">HP +2; Скорост на движение +2; Скорост на атака +2</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_name">В името на любовта и омразата</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_desc">Магическа пръчка излъчваща очарователната енергия на магическото момиче.&#13;&#10;Лошите хора ще бъдат пречистени от святата й светлина и ще се преродят.&#13;&#10;Те ще изгорят. Няма да искат да се събудят.&#13;&#10;&#13;&#10;Любовта, чиято цел беше да опази всички, скоро се превърна в мания, която разяжда сърцето.&#13;&#10;Всичко беше свършило, когато тя се опита да го оправи.</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_specialDesc">Атакувай с произволен тип атака&#13;&#10;В зависимост от типа атака, увеличи HP и SP на служителите, уцелени с оръжието.</text>
  <text id="MagicalGirl_armor_desc">Магическа рокля пропита с любовта и чувството за справедливост на магическото момиче.&#13;&#10;Възможно е обличането й да разпали твоето чувство за справедливост и желание да пазиш света,&#13;&#10;и чуваш звука на омразата, който потъва по-дълбоко от любовта. &#13;&#10;&#13;&#10;Какво да правим?&#13;&#10;Реших да обичам всичко на този свят, но това единствено ме остави с разбито сърце.</text>
  <text id="MagicalGirl_gift_Desc">Успеваемост +2; Скорост на работа +2; Скорост на движение +4; Скорост на атака +4</text>
  <text id="Yin_weapon_name">Разногласие</text>
  <text id="Yin_weapon_desc">Фалчион останал в сянката на света.&#13;&#10;&#13;&#10;Всеки живот е в капана на цикъла на живота и смъртта. &#13;&#10;Силата на рождението и силата на смъртта. Няма нищо добро или зло относно тези сили.&#13;&#10;Просто така са устроени. </text>
  <text id="Yin_armor_desc">Палто засенчено от разногласие. Тази сянка предпазва носещия я от различни вреди. &#13;&#10;&#13;&#10;Щетите, които тя е понесла обаче може да бъдат нанесени на някой друг. &#13;&#10;Всичко трябва да е в баланс.</text>
  <text id="FireBird_weapon_name">Перо на честта</text>
  <text id="FireBird_weapon_desc">Перото напада със силни пламъци. То не е нито леко, нито слабо.&#13;&#10;Пламъците, които пронизват тялото, стопяват замръзналото сърце.&#13;&#10;&#13;&#10;Желанието на Огнената Птица е хората никога да не губят срастта си.</text>
  <text id="FireBird_armor_desc">Огънят не може да достигне до сърцето.&#13;&#10;&#13;&#10;Униформата свети сякаш гори, но щом я докоснеш разбираш, че въобще не е толкова гореща.&#13;&#10;&#13;&#10;Изгори в страхопочитание.</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_name">Изгубен Рай</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_desc"><i>Почуках на вратата и тя се отвори.</i>&#13;&#10;<i>Аз съм от края, едвам стоя.</i>&#13;&#10;<i>Аз съм този, който запали лампата, за да види света.</i>&#13;&#10;<i>Мои близки, от сега нататък ще ви показвам най-добрия път.</i></text>
  <text id="DeathAngel_armor_desc"><i>Не се бойте. Аз вече чух молитвите ви.</i>&#13;&#10;<i>Още ли не сте осъзнали, че болката е нищо?</i>&#13;&#10;<i>Искате от мен да докажа, че чудото се е случило.</i>&#13;&#10;<i>Вярвайте в мен и ще бъдете дарени с живот. Ще ви покажа силата.</i></text>
  <text id="DeathAngel_weapon_specialDesc">Възобновяването на HP и SP с регенератора е невъзмогно докато оръжието е екипирано.&#13;&#10;&#13;&#10;Нормалната атака намалява Скоростта на Движение на жертвата и възстановява HP и SP (Количеството щета и силата на лекуване зависят от броя на жертвите)&#13;&#10;&#13;&#10;Специалната атака създава щит, който блокира всеки тип атака. (Специалните атаки могат да се изпълявят само когато Аномалията е в съоръжението.)</text>
  <text id="DeathAngel_armor_specialDesc">Защитата на служителя се увеличава, ако Аномалията е в съоръжението (Чрв: 0.2 / Бл: 0.2 / Чрн: 0.2 / Блд: 0.2)&#13;&#10;Придобиване на имунитет към щети по-ниски от 5 по време на укротяване.&#13;&#10;&#13;&#10;Ефект от екипиране на всички E.G.O от Бяла Нощ: Щети по-ниски от 10 по време на укротяване не се отразяват на служителя.</text>
  <text id="DeathAngel_gift_Desc">HP +10; SP +10; Скорост на движение +10; Скорост на атака +10</text>
  <text id="PlaugeDoctor_weapon_name">Благословия</text>
  <text id="PlaugeDoctor_gift_Desc">HP +6; SP +6; Успеваемост +6; Скорост на работа +6; Скорост на движение +6; Скорост на атака +6</text>
  <text id="Dummy_weapon_name">Стандартно тренировъчно E.G.O</text>
  <text id="Dummy_weapon_desc">E.G.O за обучение на мениджъри</text>
  <text id="Dummy_armor_desc">E.G.O за обучение на мениджъри</text>
  <text id="Dummy_gift_Desc">HP +2; SP +2</text>

  <text id="PinkCorps_weapon_name">Pinks</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_desc">Pink is considered to be the color of warmth and love.&#13;&#10;But is it true?&#13;&#10;&#13;&#10;Can you practice love with a gun?</text>
  <text id="PinkCorps_armor_desc">Pink Uniform.&#13;&#10;Its pockets allow the wearer to carry various types of ammunition. &#13;&#10;&#13;&#10;It soothes you.&#13;&#10;Pink provides psychological comfort to many people.</text>
  <text id="PinkCorps_gift_Desc">SP +5 Attack Speed +5&#13;&#10;Increases the damage of this Abnormality's weapon by 15% when the relevant Abnormality’s armor is equipped</text>
  <text id="Ppodae_weapon_name">CUTE!!!!!</text>
  <text id="Ppodae_weapon_desc">I thought, how can a weapon drawn from such a cute abnormality be any good?&#13;&#10;But I was wrong. The claw was durable and sharp.&#13;&#10;&#13;&#10;Beware that the beast inside you may awake if you use this weapon too much.&#13;&#10;But the jelly-like paw pad feels much gud to touch. </text>
  <text id="FengYun_weapon_name">Amita</text>
  <text id="FengYun_weapon_desc">A cane used by monks when they go outside their temple.&#13;&#10;It is used to measure the depth of a body of water or drive animals or insects away.&#13;&#10;&#13;&#10;The rings attached to the cane means the middle way and Six Paramitas.&#13;&#10;&#13;&#10;You can become Buddha by washing away anguish and delusions in your heart. I wanted to believe. </text>
  <text id="FengYun_armor_desc">An old and ragged cloth of a monk that shows his dedication. &#13;&#10;This plain and simple cloth with patches is a sign of the monk’s practice of asceticism.&#13;&#10;&#13;&#10;You can smell old dirt and fire if you put your nose close enough.</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_name">Adoration</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_desc">A big mug with mysterious slime inside. &#13;&#10;It’s a by-product of some horrid experiment that eventually failed.&#13;&#10;&#13;&#10;People who touch this slime complain strange sensation on their skin. But it won’t stop there.</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_specialDesc">Reduces the Movement Speed of the target by 30% for 5 seconds&#13;&#10;Additional B damage for a certain amount of time</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_desc">It is not as unpleasant to wear as to look at. &#13;&#10;It gives you an illusion of comfort and bravery.&#13;&#10;&#13;&#10;Be cautious because when the attachment gets too strong, it will hold onto the wearer and won’t let go.</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_name">Hypocrisy</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_desc">All things turn to dust someday.&#13;&#10;Thus, this evergreen crossbow is far from mother nature.&#13;&#10;&#13;&#10;The tree is riddled with hypocrisy and deception,&#13;&#10;those who wear its blessing act on the name of bravery and faith.&#13;&#10;&#13;&#10;But beware that the nature does not know the difference between the blessing and curse.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_desc">All things turn to dust someday.&#13;&#10;Thus, this evergreen robe is far from mother nature.&#13;&#10;&#13;&#10;The tree is riddled with hypocrisy and deception,&#13;&#10;those who wear its blessing act on the name of bravery and faith.&#13;&#10;&#13;&#10;But beware that the nature does not know the difference between the blessing and curse.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_specialDesc">Heals a small amount of SP of the employees in the same area for every few moments</text>
  <text id="Piano_weapon_name">Moonlight</text>
  <text id="Piano_weapon_desc">A cane.&#13;&#10;One of the mementos that were in the place where the lady who offered soul to the moon left. &#13;&#10;The snake shaped ornament is loyal to the original owner’s taste.&#13;&#10;The spread snake’s mouth represents endless yearning for music.&#13;&#10;&#13;&#10;It temporarily invites the user to the world of trance.</text>
  <text id="Piano_weapon_specialDesc">Casts B type shields on every employee in the area when performing special attack</text>
  <text id="Piano_armor_desc">A classic, dark, mushroom-looking dress.&#13;&#10;You may take a step towards the truth of the moon that is so difficult to understand if you wear it.&#13;&#10;It temporarily invites the wearer to the world of trance.</text>

  <text id="LookAtMe_weapon_specialDesc">Additional R damage for a certain amount of time</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_specialDesc">Give Effect to the target by 25 % probability to make vulnerable to the R property</text>
  <text id="BigBird_weapon_specialDesc">Give Effect to the target by 25 % probability to make vulnerable to the B property</text>
  <text id="Freischutz_armor_specialDesc">Max. and Min. Attack Power +3 when the weapon from the same Abnormality is equipped</text>

  <text id="Freischutz_gift_Desc">HP -5 SP -5 Movment Speed +10 Attack Speed +10&#13;&#10;Max. and Min. Attack Power +3 when the weapon from the same Abnormality is equipped</text>
  <text id="NamelessFetus_gift_Desc">HP -2 SP -2 Movment Speed +6 Attack Speed +6&#13;&#10;Reduces W damage by 5%</text>
  <text id="Nullthing_gift_Desc">HP +10&#13;&#10;Increases an amount of HP healed by 5%</text>
  <text id="Yin_gift_Desc">HP -10 SP -10 Movment Speed +20 Attack Speed +20&#13;&#10;When attacked, heals as much as the damage taken by the chance of 8%</text>
  <text id="1.76mhz_gift_Desc">Movment Speed +2 Attack Speed +2&#13;&#10;SP -10, Attack Speed +10 when the weapon from the same Abnormality is equipped</text>
  <text id="GalaxyBoy_gift_Desc">Success Rate +3 Work Speed +3&#13;&#10;Heals a small amount of HP of the employee</text>
  <text id="SingingMachine_gift_Desc">HP +8 SP -4&#13;&#10;When attacked by W damage, recovery by 20% of damage and Attack Speed +10</text>

  <text id="ShyThing_gift_Desc">SP -2 Success Rate +4 Work Speed +4</text>
  <text id="SmallBird_gift_Desc">Movment Speed +2 Attack Speed +2</text>
  <text id="Ppodae_gift_Desc">HP +4 Success Rate -2 Work Speed -2</text>
  <text id="Cosmos_gift_Desc">Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="Bunny_gift_Desc">HP +5</text>
  <text id="StraitJacket_gift_Desc">HP +2 SP +2</text>
  <text id="BloodBath_gift_Desc">Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="Butterfly_gift_Desc">HP +1 SP +1 Success Rate +1 Work Speed +1 Movment Speed +1 Attack Speed +1</text>
  <text id="Scarecrow_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="Porccu_gift_Desc">SP +10 Success Rate -6 Work Speed -6</text>
  <text id="Rudolph_gift_Desc">HP -4 SP +8</text>
  <text id="Lumberjack_gift_Desc">HP +2 Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="LookAtMe_gift_Desc">HP +4</text>
  <text id="LittleWitch_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="BlackSwan_gift_Desc">HP -4 SP -4 Success Rate +10 Work Speed +10</text>
  <text id="FireBird_gift_Desc">SP +2 Movment Speed +4 Attack Speed +4</text>
  <text id="Piano_gift_Desc">HP +1 SP +1 Success Rate +1 Work Speed +1 Movment Speed +1 Attack Speed +1</text>
  <text id="Shark_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="ViscusSnake_gift_Desc">HP +5 SP +2</text>
  <text id="YoungPrince_gift_Desc">SP +5 Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="FengYun_gift_Desc">HP +10 SP -4</text>
  <text id="Wraith_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="BloodyTree_gift_Desc">HP +4 Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="QueenBee_gift_Desc">HP +2 SP +4</text>
  <text id="BigBird_gift_Desc">HP +3 Success Rate +3 Work Speed +3</text>
  <text id="Yggdrasil_gift_Desc">HP +3 SP +3</text>
  <text id="Censored_gift_Desc"> SP +10</text>
  <text id="BlueStar_gift_Desc">Movment Speed +10</text>
  <text id="SlimeGirl_gift_Desc">HP +5 SP +10 Success Rate -5 Work Speed -5</text>
  <text id="Fairy_gift_Desc">Success Rate +2 Work Speed +2</text>
  <text id="Wellcheers_gift_Desc">HP +2</text>
  <text id="Bald_gift_Desc">Movment Speed +2 Attack Speed +2</text>

  <text id="SlimeGirl_armor_specialDesc">When E.G.O GIFT is equipped, creates R type shield when more than 10 damage is taken while HP is under 20%&#13;&#10;Movement speed is reduced by 50% when the shield is activated.</text>

</localize>