<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Желаете ли да развиете {0}?</text>
  
	<text id="expend_malkuth">Добър ден! Желаете ли да развиете Контролния екип?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Трябва да развивате екипите всеки ден. Искате ли да отключите Контролния екип и да продължите?</text>

  <text id="expend_yesod">Желаете ли да развиете Информационния екип и да продължите?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Аз съм начело на Информационния екип. Желаете ли да отключите екипа преди да стартирате деня?</text>

  <text id="expend_netzach">Сигурен ли си, че искаш да развиеш Екипа за сигурност преди да стартирате деня?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Аз отговарям за Екипа за сигурност. Желаете ли да отключите екипа днес?</text>

  <text id="expend_hod">Желаеш ли да развиеш Тренировъчния екип преди това? Така ще ти бъде по-лесно да управляваш работната сила.</text>
  <text id="expend_hod_first">Здравей, аз съм начело на Тренировъчния екип. Желаеш ли да отключите екипа сега?</text>

  <text id="expend_tiphereth">Ще развиете ли Централния Контролен екип?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Ние управляваме Централния Контролен екип. Искате ли да развиете Централния Контролен екип?</text>

  <text id="expend_geburah">Да развием Дисциплинарния екип и да отидем в отдела за управление? Ако сте съгласен, да започваме.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Аз ръководя Дисциплинарния екип. Искате ли да отключите Дисциплинарния екип преди да продължите?</text>

  <text id="expend_chesed">Ще развиеш ли Екипа за благоденствие? Ако си зает, моля, не се притеснявай.</text>
  <text id="expend_chesed_first">Аз съм начело на Екипа за благоденствие. Искаш ли да отключите екипа?</text>

  <text id="expend_binah">Ще развиете ли Екипа за добива?</text>
  <text id="expend_binah_first">Приятно ми е да се запознаем. Аз съм начело на Екипа за добива. Ще се виждаме.</text>

  <text id="expend_chokhmah">Искате ли да развиете Екип архиви?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Добро утро. Това е Екип архиви. Ние записваме и контролираме всичко.</text>
</localize>