<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>
	<text id="Manual_MainCategory_0">Основна информация</text>
	<text id="Manual_MainCategory_1">Подготовка за деня</text>
	<text id="Manual_MainCategory_2">Дейности през деня</text>
	<text id="Manual_MainCategory_3">Извънредни случаи</text>
	<text id="Manual_MainCategory_4">Край на деня</text>
  
	<text id="Manual_SubCategory_0">1. Вашата цел в играта</text>
	<text id="Manual_SubCategory_1">2. Служители</text>
	<text id="Manual_SubCategory_2">3. Подходи</text>
	<text id="Manual_SubCategory_3">4. Аномалии</text>
	<text id="Manual_SubCategory_4">5. Типове атака</text>
	<text id="Manual_SubCategory_5">6. E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_6">1. Интерфейс при подготовката за деня</text>
	<text id="Manual_SubCategory_7">2. Наемане и подсилване</text>
	<text id="Manual_SubCategory_8">3. E.G.O Екипировка</text>
	<text id="Manual_SubCategory_9">4. Групиране на служителите по екипи</text>
	<text id="Manual_SubCategory_10">1. Интерфейс през работния ден</text>
	<text id="Manual_SubCategory_11">2. Основни операции</text>
	<text id="Manual_SubCategory_12">3. Управление на служители</text>
	<text id="Manual_SubCategory_13">4. Нареждане на работа</text>
	<text id="Manual_SubCategory_14">5. Интерфейс на камерите на Аномалиите</text>
	<text id="Manual_SubCategory_15">6. По време на работа</text>
	<text id="Manual_SubCategory_16">7. Клипот брояч</text>
	<text id="Manual_SubCategory_17">8. Честота на работа</text>
	<text id="Manual_SubCategory_18">10. Изследване на Аномалии</text>
	<text id="Manual_SubCategory_19">11. Аномалиия-инструмент</text>
	<text id="Manual_SubCategory_20">1. Извънредни ситуации</text>
	<text id="Manual_SubCategory_21">2. Предупреждения при извънредни случаи</text>
	<text id="Manual_SubCategory_22">3. Укротяване на Аномалии</text>
	<text id="Manual_SubCategory_23">4. Куршуми</text>
	<text id="Manual_SubCategory_24">1. Край на деня</text>
	<text id="Manual_SubCategory_25">2. Хранилище на паметта</text>
	<text id="Manual_SubCategory_26">3. Избор на Аномалия</text>
	<text id="Manual_SubCategory_27">4. Развиване на екипи</text>
  <text id="Manual_SubCategory_28">9. Функции на отдела</text>
  
	<text id="Manual_Node_0">Характеристики на служителя</text>
	<text id="Manual_Node_1">Ниво и Повишение</text>
	<text id="Manual_Node_2">Какво е Аномалия?</text>
	<text id="Manual_Node_3">Ниво на риск</text>
	<text id="Manual_Node_4">Десен панел</text>
	<text id="Manual_Node_5">Информация за отдела</text>
	<text id="Manual_Node_6">Наемане на служители</text>
	<text id="Manual_Node_7">Подсилване на служители</text>
	<text id="Manual_Node_8">Отваряне на E.G.O списъка</text>
	<text id="Manual_Node_9">Информация за E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_10">E.G.O Оръжие</text>
	<text id="Manual_Node_11">E.G.O Униформа</text>
	<text id="Manual_Node_12">Екипиране на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_13">Информация за служителя</text>
	<text id="Manual_Node_14">Премести служител</text>
	<text id="Manual_Node_15">Събиране на служители</text>
	<text id="Manual_Node_16">Интерфейс при избиране на подход</text>
	<text id="Manual_Node_17">Избиране на подход 1</text>
	<text id="Manual_Node_18">Избиране на подход 2</text>
	<text id="Manual_Node_19">Последователност на работата</text>
	<text id="Manual_Node_20">Влизане в камерата</text>
	<text id="Manual_Node_21">Прилагане на подход</text>
	<text id="Manual_Node_22">Приключване на работата</text>
	<text id="Manual_Node_23">Клипот брояч</text>
	<text id="Manual_Node_24">Клипот срив</text>
	<text id="Manual_Node_25">Изпитания</text>
	<text id="Manual_Node_26">Клипот претоварване</text>
	<text id="Manual_Node_27">Отваряне на Енциклопедията</text>
	<text id="Manual_Node_28">Прогрес на изследването</text>
	<text id="Manual_Node_29">Създаване и получаване на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_30">Какво е Аномалията-инструмент?</text>
	<text id="Manual_Node_31">Начин на употреба</text>
	<text id="Manual_Node_32">Начин на изследване</text>
	<text id="Manual_Node_33">Бягство на Аномалия</text>
	<text id="Manual_Node_34">Смърт на служител</text>
	<text id="Manual_Node_35">Интерфейс при укротяване</text>
	<text id="Manual_Node_36">Укротяване 1</text>
	<text id="Manual_Node_37">Укротяване 2</text>
  <text id="Manual_Node_38">Повече за Енциклопедията</text>
  <text id="Manual_Node_39">Подробности при предвижването на служители</text>
  <text id="Manual_Node_40">Ефект на отдела за офис служителите</text>
  <text id="Manual_Node_41">Ефект на отдела за прослужено време</text>
  <text id="Manual_Node_42">Паникьосване на служител</text>
  
	<text id="Manual_Text_0">Вашата цел в играта</text>
	<text id="Manual_Text_1">1. Вие сте мениджър в корпорация Лоботоми.</text>
	<text id="Manual_Text_2">2. Вие трябва да се грижите за Аномалиите и да произвеждате енергия, която наричаме 'Енкефалин'.</text>
	<text id="Manual_Text_3">3. Всеки ден трябва да произвеждате определено количество нужно енергия.</text>
	<text id="Manual_Text_4">Характеристики на служителя</text>
	<text id="Manual_Text_5">Служителите изпълняват командите Ви и пряко се грижат за Аномалиите.</text>
	<text id="Manual_Text_6">Качества на служителя</text>
	<text id="Manual_Text_7">Кураж</text>
	<text id="Manual_Text_8">С нарастване на HP на служителя се увеличава и неговия Кураж. Можете да увеличите HP на служителя чрез извършване на Интуитивен подход.</text>
	<text id="Manual_Text_9">HP (Точки физическо здраве): Физическата сила на служителя. При достигане на 0 HP служителят умира.</text>
	<text id="Manual_Text_10">Благоразумие</text>
	<text id="Manual_Text_11">С нарастване на SP на служителя се увеличава и неговото Благоразумие. Можете да увеличите SP на служителя чрез извършване на Подход на взиране.</text>
	<text id="Manual_Text_12">SP (Точки психическо здраве): Психическата сила на служителя. При достигане на 0 SP служителят се паникьосва.</text>
	<text id="Manual_Text_13">Умереност</text>
	<text id="Manual_Text_14">С нарастване на скоростта на работа и успеваемостта се увеличава и Умереността на служителя. Можете да увеличите скоростта на работа и успеваемостта на служителя чрез извършване на Подход на сближаване.</text>
	<text id="Manual_Text_15">Скорост на работа: Колкото по-голяма е скоростта на работа, толкова по-бързо служителят извършва подходите.</text>
	<text id="Manual_Text_16">Успеваемост: Колкото по-голяма е стойността на успеваемостта, толкова повече Енкефалин се произвежда като процесът е придружен и с по-малко щети за работниците.</text>
	<text id="Manual_Text_17">Справедливост</text>
	<text id="Manual_Text_18">С нарастване на скоростта на атака и скоростта на движение се увеличава и Справедливостта на служителя. Можете да увеличите скоростта на атака и скоростта на движение на служителя чрез извършване на Подход на потискане.</text>
	<text id="Manual_Text_19">Скорост на атака: Колкото по-голяма е скоростта на атака, толкова по-малко време минава между две атаки на служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_20">Скорост на движение: Колкото по-голяма е скоростта на движение, толкова по-бързо служителят се придвижва из съоръжението.</text>
	<text id="Manual_Text_21">Ниво и Повишение</text>
	<text id="Manual_Text_22">Ниво на служителя</text>
	<text id="Manual_Text_23">Служителите могат да се развиват от ниво 1 до ниво 5. Колкото по-високо е нивото на служителя, толкова по-умел е той.</text>
	<text id="Manual_Text_24">Качеставата също имат 5 нива.</text>
	<text id="Manual_Text_25">Повишение на служителя</text>
	<text id="Manual_Text_26">Когато определено качество се повиши до известна степен, негово ниво се вдига.</text>
	<text id="Manual_Text_27">Колкото повече опит придобива служителя, толкова по-сложни задачи може да извършва.</text>
	<text id="Manual_Text_28">Нивото на служителя е сбор от нивата на неговите качества. С нарастване на нивото на неговите качествата се увеличава нивото му.</text>
	<text id="Manual_Text_29">Подходи</text>
	<text id="Manual_Text_30">Съществуват четири подхода, които могат да бъдат приложени на Аномалиите. Намерете кои подходи предпочитат различните Аномалии и се придържайте към тях, за да съумеете да произвеждате енергия.</text>
	<text id="Manual_Text_31">Интуиция</text>
	<text id="Manual_Text_32">Подход, при който се задоволяват първичните нужди на Аномалиите. Поради нуждата от директен контакт, по-големият Кураж води до по-качествено извършване на Инстинктивния подход. Прилагането на Интуитивен подход повишава HP на служителя, което от своя страна е обвързано с Куража.</text>
	<text id="Manual_Text_33">Взиране</text>
	<text id="Manual_Text_34">Подход, при който се подобряват условията на живот на Аномалиите. Поради нуждата на всяка Аномалия от различна среда, по-високото ниво на Благоразумие води до по-качествено извръшване на Подхода на взиране. Прилагането на Подход на взиране повишава SP на служителя, което от своя страна е свързано с Благоразумието.</text>
	<text id="Manual_Text_35">Сближаване</text>
	<text id="Manual_Text_36">Подход, при който се задоволява нуждата на Аномалиите от социализиране. Поради ограничената нужда от комуникация по-голямата Умереност води до по-качествено извършване на Подхода на сближаване. Прилагането на Подход на сближаване повишава скоростта на работа и успеваемостта, които от своя страна са свързани с Умереността.</text>
	<text id="Manual_Text_37">Потискане</text>
	<text id="Manual_Text_38">Подход, при който се потискат желанията на Аномалиите. Поради нуждата от чувство за справедливост по време на прилагане на подхода по-високото ниво на Справедливост води до по-качествено извършване на Подхода на потискане. Прилагането на Подход на потискане повишава скоростта на атака и скоростта на движение, които от своя страна са свързани със Справедливостта.</text>
	<text id="Manual_Text_39">Какво е Аномалия?</text>
	<text id="Manual_Text_40">'Аномалиите' произлизат от подсъзнанието на човечеството и чрез правилно обгрижване, можем да извличаме Енкефалин от тях.</text>
	<text id="Manual_Text_41">Ниво на риск</text>
	<text id="Manual_Text_42">Аномалиите са много опасни и винаги има шанс да наранят някого.</text>
	<text id="Manual_Text_43">Отдолу са изброени и описани нивата на риск, в които групираме Аномалиите.</text>
	<text id="Manual_Text_44">Камера</text>
	<text id="Manual_Text_45">Енциклопедия</text>
	<text id="Manual_Text_46">В тази група са най-слабо агресивните Аномалии. Обикновено не причиняват щети и дори понякога служителите се облагодетелстват от тяхното присъствие.</text>
	<text id="Manual_Text_47">Аномалиите в тази група нанасят най-различни видове щети върху служителите. Ако обаче внимавате какво правите, те няма да нанесат толкова големи щети.</text>
	<text id="Manual_Text_48">Аномалиите в тази група изискват двойно повече внимание сравнение с ZAYIN и TETH Аномалиите. Те лесно могат да убият няколко служители, но добрият управител би се справил с тях.</text>
	<text id="Manual_Text_49">Аномалиите в тази група притежават огромна разрушителна сила. Те са враждебно настроени към повечето служители и могат да причинят много щети, ако избягат.</text>
	<text id="Manual_Text_50">Тук са най-опасните Аномалии. За обгрижването им е нужна висока концентрация. Би било добре, ако Аномалия от това ниво, избяга и не унищожи цялото съоръжение и въобще успеете да я укротите.</text>
	<text id="Manual_Text_51">Типове атака</text>
	<text id="Manual_Text_52">Аномалиите притежават 4 типа атаки.</text>
	<text id="Manual_Text_53">ЧЕРВЕНА</text>
	<text id="Manual_Text_54">Тази атака нанася физическа щета. При поемане на ЧЕРВЕНА щета служителят губи HP.</text>
	<text id="Manual_Text_55">БЯЛА</text>
	<text id="Manual_Text_56">Тази атака нанася психическа щета. При поемане на БЯЛА щета служителят губи SP.</text>
	<text id="Manual_Text_57">ЧЕРНА</text>
	<text id="Manual_Text_58">Тази атака причинява смес от физическа и психическа щета. При поемане на ЧЕРНА щета служителят губи HP и SP.</text>
	<text id="Manual_Text_59">БЛЕДА</text>
	<text id="Manual_Text_60">Тя е самата смърт. Физически и психически силните хора са равни пред нейната сила. При поемане на БЛЕДА щета служителят губи определен процент от своето HP.</text>
	<text id="Manual_Text_61">E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_62">E.G.O (Екстерминиране на Геометрични Органи) е приспособление създадено за борба са Аномалии.</text>
	<text id="Manual_Text_63">Съществуват E.G.O Оръжия (уреди за атака) и E.G.O Униформи (защитни екипировки).</text>
	<text id="Manual_Text_64">E.G.O може да се извлече от Аномалия, ако е изследвана до определено ниво.</text>
	<text id="Manual_Text_65">Поради същността на E.G.O (то е есенцията на Аномалията, от която е произведено) то служи за атака или защита от атаките на Аномалиите (Червена, Бяла, Черна и Бледа).</text>
	<text id="Manual_Text_66">E.G.O приспособленията притежават 5 нива на сила. Колкото по-високо е нивото на дадено E.G.O, толкова по-силна е атака или защитата му.</text>
	<text id="Manual_Text_67">Изчисляване на ефекта на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_68">Колкото по-силно е E.G.O за атака спрямо Нивото на риск на Аномалията, толкова повече щета понася тя.</text>
	<text id="Manual_Text_69">И обратно, колкото по-слабо е едно защитно E.G.O спрямо Нивото на риска на Аномалията, толкова повече щета понася служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_70">Интерфейс при подготовката за деня</text>
	<text id="Manual_Text_71">Десен панел</text>
	<text id="Manual_Text_72">Най-високо ниво на Изпитание</text>
	<text id="Manual_Text_73">Тук се вижда най-високото възможно ниво на Изпитание за деня</text>
	<text id="Manual_Text_74">Изпитанията се появяват по време на работа.</text>
	<text id="Manual_Text_75">LOB</text>
	<text id="Manual_Text_76">Това е възнаграждение, което се получава в края на всеки ден.</text>
	<text id="Manual_Text_77">Служи за наемане и подобряване на служителите.</text>
	<text id="Manual_Text_78">E.G.O списък</text>
	<text id="Manual_Text_79">С този бутон се отваря E.G.O списъка.</text>
	<text id="Manual_Text_80">Наеми</text>
	<text id="Manual_Text_81">От тук се наемат нови служители.</text>
	<text id="Manual_Text_82">Информация за отдела</text>
	<text id="Manual_Text_83">Мисии</text>
	<text id="Manual_Text_84">Може да проверите мисиите, които можете да свършите през деня.</text>
	<text id="Manual_Text_85">При изпълнение на мисията, можете да извършите едно от изследванията за този отдел.</text>
	<text id="Manual_Text_86">Аномалии в отдела</text>
	<text id="Manual_Text_87">Може да проверите информацията за Аномалиите в отдела.</text>
	<text id="Manual_Text_88">Неизследваните Аномалии са отбелязани с '?'.</text>
	<text id="Manual_Text_89">Описание на отдела</text>
	<text id="Manual_Text_90">Достъпно е описание на отдела, в което са написани основните дейности на екипа в него.</text>
	<text id="Manual_Text_91">Изследвания</text>
	<text id="Manual_Text_92">Отключените изследвания за отдела.</text>
	<text id="Manual_Text_93">Изследванията правят справянето с Аномалиите по-лесно.</text>
	<text id="Manual_Text_94">Наемане на служители</text>
	<text id="Manual_Text_95">Може да наемате служители чрез натискане на бутона Наеми.</text>
	<text id="Manual_Text_96">При повторно натискане на бутона Наеми наемате избрания служител без да го подобрявате.</text>
	<text id="Manual_Text_97">Тази операция струва 1 LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_98">Промяна на качествата</text>
	<text id="Manual_Text_99">Може да увеличавате стойността на качествата с кликване върху стрелките.</text>
	<text id="Manual_Text_100">Нужно е допълнително LOB за тази операция.</text>
	<text id="Manual_Text_101">С увеличаване на стойността на дадено качество се увеличава и нужното LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_102">Промяна на външния вид</text>
	<text id="Manual_Text_103">Може да използвате LOB, за да промените външния вид на служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_104">Подсилване на служители</text>
	<text id="Manual_Text_105">Вече наети служители също могат да бъдат подсилени чрез LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_106">Кликване върху някой служител показва информацията за него.</text>
	<text id="Manual_Text_107">Подсилването става по-същия начин като при нови служители.</text>
	<text id="Manual_Text_108">Отваряне на E.G.O списъка</text>
	<text id="Manual_Text_109">E.G.O списъка се отваря с кликване върху този бутон.</text>
	<text id="Manual_Text_110">E.G.O Оръжие</text>
	<text id="Manual_Text_111">Уред, който увеличава силата на атака.</text>
	<text id="Manual_Text_112">Тип на атака</text>
	<text id="Manual_Text_113">Типа атака на E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_114">Щета</text>
	<text id="Manual_Text_115">Размера на щетата причинена от E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_116">Скорост</text>
	<text id="Manual_Text_117">Скоростта на атака E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_118">Обсег</text>
	<text id="Manual_Text_119">Обсега на атака E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_120">E.G.O Униформа</text>
	<text id="Manual_Text_121">Облекло, което увеличава защитата против атаки.</text>
	<text id="Manual_Text_122">Издръжливостта на E.G.O по типове атака</text>
	<text id="Manual_Text_123">Колкото по-нисък е коефициентът спрямо 1.0, толкова по-ефективно е E.G.O срещу типа атака.</text>
	<text id="Manual_Text_124">Колкото по-висок е коефициентът спрямо 1.0, толкова по-неефективно е E.G.O срещу типа атака.</text>
	<text id="Manual_Text_125">Информация за E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_126">Сортиране</text>
	<text id="Manual_Text_127">Може да изберете нивото на E.G.O, което да се показва на екрана.</text>
	<text id="Manual_Text_128">Подробно описание</text>
	<text id="Manual_Text_129">Може да видите детайли относно E.G.O или неговите специални характеристики.</text>
	<text id="Manual_Text_130">Изисквания</text>
	<text id="Manual_Text_131">Понякога E.G.O е възможно да имат изисквания към Нивото на служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_132">E.G.O подаръци</text>
	<text id="Manual_Text_133">E.G.O, които се получават на случаен принцип след извършване на подход. Подсилват качествата на служителите.</text>
	<text id="Manual_Text_134">Екипиране на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_135">Изберете слой.</text>
	<text id="Manual_Text_136">Избете служител.</text>
	<text id="Manual_Text_137">Кликнете на празния слот срещу желаното от Вас E.G.O. Служителят няма да бъде екипиран, ако не отговаря на изискванията на определеното E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_138">Проверете дали E.G.O е екипирано в информацията за служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_139">Групиране на служителите по екипи</text>
	<text id="Manual_Text_140">Кликнете на служител</text>
	<text id="Manual_Text_141">Довлачете служителя в желания от вас отдел.</text>
	<text id="Manual_Text_142">Интерфейс през работния ден</text>
	<text id="Manual_Text_143">Нужно количество PE-кутии</text>
	<text id="Manual_Text_144">Броят PE-кутии, които трябва да бъдат събрани до края на деня. Стойността на измерителя се увеличава с броя на получените PE-кутии след извършване на подход върху Аномалия.</text>
	<text id="Manual_Text_145">Детектор за Клипот сривове</text>
	<text id="Manual_Text_146">Служи за засичане на Клипот сривове. При всяко влизане на служител в камера на Аномалия стойността му се увеличава с 1. При достигане на максимална стойност, настъпва Клипот срив или Изпитание.</text>
	<text id="Manual_Text_147">Списък с мисии</text>
	<text id="Manual_Text_148">Списък на мисиите, които можете да свършите през деня.</text>
	<text id="Manual_Text_149">Настройка на скоростта</text>
	<text id="Manual_Text_150">От тук се контролира скоростта на времето в играта.</text>
	<text id="Manual_Text_151">Регистър на дейностите</text>
	<text id="Manual_Text_152">Може да видите история на извършените подходи, смъртните случаи и случаите на паника.</text>
	<text id="Manual_Text_153">Брояч на регенератора</text>
	<text id="Manual_Text_154">При всяко достигане на максимум стойност на регенератора, HP и SP на служителите в центъра на отдела се възстановяват. Ако обаче Аномалия нахлуе в тази зона, регенератора спира да работи.</text>
	<text id="Manual_Text_155">Основни операции</text>
	<text id="Manual_Text_156">Нагласяне на изгледа</text>
	<text id="Manual_Text_157">Местете изгледа като задръжите ДБМ и влачите.</text>
	<text id="Manual_Text_158">Или със W, S, A, D за движение нагоре, надолу, наляво или надясно.</text>
	<text id="Manual_Text_159">Може да увеличавате или намалявате изгледа със скрола на мишката.</text>
	<text id="Manual_Text_160">Скорост на играта</text>
	<text id="Manual_Text_161">Забавяне на времето: Q</text>
	<text id="Manual_Text_162">Забързване на времето: E</text>
	<text id="Manual_Text_163">Прекъсване: SPACE</text>
	<text id="Manual_Text_164">Може да нареждате работа докато сте прекъснали играта.</text>
	<text id="Manual_Text_165">Показване на информация за служителя</text>
	<text id="Manual_Text_166">При поставяне на курсора на мишката върху работник се показва информация за него.</text>
	<text id="Manual_Text_167">Премести служител</text>
	<text id="Manual_Text_168">Кликнете на служителя, когото искате да преместите. Ако искате да изберете повече от един, задръжте ЛБМ и плъзгайте, за да ги маркирате.</text>
	<text id="Manual_Text_169">След като служителят е избран, кликнете с ДБМ на мястото, където искате да го преместите.</text>
	<text id="Manual_Text_170">Събиране на служители</text>
	<text id="Manual_Text_171">С кликване на този бутон върнете служители, които не са се върнали в отдела. (Нужно е изследване на Контролния екип)</text>
	<text id="Manual_Text_172">Интерфейс при избиране на подход</text>
	<text id="Manual_Text_173">Ниво на риск</text>
	<text id="Manual_Text_174">Броят на E-Кутии, които Аномалията произвежда след прилагане на подход.</text>
	<text id="Manual_Text_175">Резултат от подхода спрямо PE-Кутиите</text>
	<text id="Manual_Text_176">Тип атака и щета нанасяни по време на работа</text>
	<text id="Manual_Text_177">Смяна на екипа (служители от друг отдел ще могат да работят върху Аномалиите в другите отдели.)</text>
	<text id="Manual_Text_178">Информация за служителя</text>
	<text id="Manual_Text_179">Успеваемостта на свършената работа</text>
	<text id="Manual_Text_180">Нужно време за извършване на подхода</text>
	<text id="Manual_Text_181">Избиране на подход 1</text>
	<text id="Manual_Text_182">1. Кликнете ЛБМ върху камерата</text>
	<text id="Manual_Text_183">2. Изберете подход</text>
	<text id="Manual_Text_184">3. Изберете служител</text>
	<text id="Manual_Text_185">Избиране на подход 2</text>
	<text id="Manual_Text_186">1. Кликнете на служител или го довлачете</text>
	<text id="Manual_Text_187">2. Кликнете ДБМ върху камерата</text>
	<text id="Manual_Text_188">3. Изберете подход</text>
	<text id="Manual_Text_189">4. Изберете служителя</text>
	<text id="Manual_Text_190">Интерфейс на камерите на Аномалиите</text>
	<text id="Manual_Text_191">Ниво на риска</text>
	<text id="Manual_Text_192">Клипот брояч</text>
	<text id="Manual_Text_193">Брой уникални PE-Кутии</text>
	<text id="Manual_Text_194">Брой PE-Кутии произведени след предния подход</text>
	<text id="Manual_Text_195">Последователност на работата</text>
	<text id="Manual_Text_196">При всяко прилагане на подход Аномалиите произвеждат PE-Кутии (Позитивно заредени Енкефалинни Кутии) и NE-Кутии (Негативно заредени Енкефалинни Кутии). Единствено PE-Кутиите могат да бъдат преработени и да се използват като източник на енергия.</text>
	<text id="Manual_Text_197">Работата на мениджъра е да разбере кой подход действа най-добре на всяка една Аномалия, за да се произвеждат максимално количество PE-Кутии по възможно най-безопасния начин.</text>
	<text id="Manual_Text_198">Самият процес е много прост.</text>
	<text id="Manual_Text_199">Влизане в камерата на Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_200">Прилагане на подхода</text>
	<text id="Manual_Text_201">Приключване на работата</text>
	<text id="Manual_Text_202">Влизане в камерата на Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_203">Служителят, но който се нареди, отива в посочената му камера.</text>
	<text id="Manual_Text_204">Всеки път, когато сужител отиде при Аномалия, стойността на Детектора за Клипот срив се увеличава с 1.</text>
	<text id="Manual_Text_205">Имайте впредвид, че е възможно някои Аномалии да нападнат служителя още при влизането му, ако подхода, който им е възложен, не отговаря на предпочитанията на Аномалията.</text>
	<text id="Manual_Text_206">Щета от страх</text>
	<text id="Manual_Text_207">При среща на служител с Аномалията, първият понася психическа щета.</text>
	<text id="Manual_Text_208">Колкото по-високо е нивото на риск на Аномалията сравнено с нивото на служителя, толкова по-голяма е нанесената психическа щета.</text>
	<text id="Manual_Text_209">Щетата от страх се проявява и при среща на служител с Аномалия извън камерата й.</text>
	<text id="Manual_Text_210">Прилагане на подхода</text>
	<text id="Manual_Text_211">Успеваемост</text>
	<text id="Manual_Text_212">При всяка Аномалия се наблюдава различна успеваемост на различните подходи. Така че, в зависимост от това, което правите, резултатът от работата може да се промени.</text>
	<text id="Manual_Text_213">Дали служителят ще успее зависи от качеството на извършване на подхода от самия него и от неговата успеваемостта до сега.</text>
	<text id="Manual_Text_214">Успеваемостта определя шанса за успех и шанса за провал на подхода.</text>
	<text id="Manual_Text_215">Добри и лоши признаци по време на прилагане на подход</text>
	<text id="Manual_Text_216">Добър признак</text>
	<text id="Manual_Text_217">Аномалията произвежда PE-Кутии.</text>
	<text id="Manual_Text_218">Лош признак</text>
	<text id="Manual_Text_219">Аномалията произвежда NE-Кутии.</text>
	<text id="Manual_Text_220">Ако Аномалията е произвела NE-Кутии, тя ще нанесе щета на служителя.</text>
	<text id="Manual_Text_221">Твърде силна атака може да намали твърде много HP или SP на служителя, което да го убие или паникьоса.</text>
	<text id="Manual_Text_222">Ако служител умре или се паникьоса по време на работа, тя ще бъде терминирана и останалите E-Кутии ще се превърнат в NE-Кутии.</text>
	<text id="Manual_Text_223">Приключване на работата</text>
	<text id="Manual_Text_224">Стойността на Брояча за необходими PE-Кутии се увеличава с броя на произведените PE-Кутии.</text>
	<text id="Manual_Text_225">Броя на произведените PE-Кутии определя резултата от работата. Резултатът може да бъде Лош, Нормален и Добър.</text>
	<text id="Manual_Text_226">Произведените PE-Кутии се превръщат в уникални за Аномалията PE-Кутии, чрез които тя може да бъде изследвана или да се създават E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_227">Клипот брояч</text>
	<text id="Manual_Text_228">Стойността на Клипот брояча на някои Аномалии може да спадне, ако се използва непрепоръчителен подход или при извършване на подход.</text>
	<text id="Manual_Text_229">Клипот брояча се намира в интерфейса на камерите на Аномалиите.</text>
	<text id="Manual_Text_230">При достигане на нулева стойност на Клипот брояча Аномалията бяга или се активира нейната специална способност.</text>
	<text id="Manual_Text_231">Следете Клипот брояча да не достигне стойност 0.</text>
	<text id="Manual_Text_232">Честота на работа</text>
	<text id="Manual_Text_233">Клипот претоварване</text>
	<text id="Manual_Text_234">При WAW и ALEPH Аномалиите успеваемостта намаля с броя на извършените досега подходи.</text>
	<text id="Manual_Text_235">В камерата, където е настъпило Клипот претоварване се показва процент, показващ намаляването на успеваемостта.</text>
	<text id="Manual_Text_236">Клипот претоварване се получава при настъпване на Клипот срив. След Клипот претоварването нивото на Клипот срив се рестартира.</text>
	<text id="Manual_Text_237">Клипот срив</text>
	<text id="Manual_Text_238">Ниво на срив</text>
	<text id="Manual_Text_239">Нивото се вдига всеки път, когато настъпи Клипот срив.</text>
	<text id="Manual_Text_240">Детектор за Клипот сривове</text>
	<text id="Manual_Text_241">Всеки път, когато служител влезе при Аномалия, стойността на детектора се увеличава с 1.</text>
	<text id="Manual_Text_242">При достигане на максимална стойност настъпва Клипот срив.</text>
	<text id="Manual_Text_243">С нарастване на нивото на срива се увеличава броя на камерите, в които той ще настъпи следващия път.</text>
	<text id="Manual_Text_244">Сигнализация за срив</text>
	<text id="Manual_Text_245">При настъпване на срив се включва таймера алармата. </text>
	<text id="Manual_Text_246">Когато таймерът стигне 0, Клипот брояча също започва да отчита 0, и PE-Кутиите на съответната Аномалия започват да намаляват.</text>
	<text id="Manual_Text_247">Противодействия</text>
	<text id="Manual_Text_248">Клипот сривът се прекратява веднага щом служител влезе в камерата на Аномалията.</text>
	<text id="Manual_Text_249">Стойността на Детектора за Клипот сривове няма да се повиши, ако сривът се прекрати по този начин.</text>
	<text id="Manual_Text_250">От тогава нататък обаче успеваемостта на подходите е намалена заради настъпилото Клипот претоварване.</text>
	<text id="Manual_Text_251">Изпитания</text>
	<text id="Manual_Text_252">На определени нива на срив настъпват Изпитания вместо Кпилот сривове.</text>
	<text id="Manual_Text_253">'Изпитанието' е вид непреработена Аномалия. В зависимост от нивото на риск същестуват четири вида: Зора, Пладне, Залез и Полунощ. Колкото по-високо е нивото на срив, толкова по-високо ниво Изпитание се появява.</text>
	<text id="Manual_Text_254">Изпитанията възпрепятстват нормалния ход на работа по много начини. Все пак, понеже са вид Аномалии, и те могат да бъдат укротени. За повече подробности отверете 'Укротяване на Аномалии'.</text>
	<text id="Manual_Text_255">Отваряне на Енциклопедията</text>
	<text id="Manual_Text_256">Може да отворите Енциклопедията на Аномалията с кликване върху името й.</text>
	<text id="Manual_Text_257">Повече за Енциклопедията</text>
	<text id="Manual_Text_258">История на Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_259">Тук е историята на Аномалията. Тя се обновява с всяко покачване на нивото на изследване.</text>
	<text id="Manual_Text_260">Информация за Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_261">Основна информация за Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_262">Съвети за работа с Аномалията</text>
	<text id="Manual_Text_263">Поносимост към различните подходи</text>
	<text id="Manual_Text_264">Стойност на Клипот брояча при бягство и поносимост към различните видове атаки</text>
	<text id="Manual_Text_265">E.G.O, които могат да бъдат произведени с текущото Ниво на изследване</text>
	<text id="Manual_Text_266">Прогрес на изследването</text>
	<text id="Manual_Text_267">Употреба на PE-Кутии</text>
	<text id="Manual_Text_268">Може да използвате PE-кутии, за да отключите информация</text>
	<text id="Manual_Text_269">Ниво на изследване</text>
	<text id="Manual_Text_270">След отключване на информацията в дадена категория Нивото на изследване се увеличава</text>
	<text id="Manual_Text_271">Създаване и получаване на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_272">E.G.O Подарък</text>
	<text id="Manual_Text_273">След всяко извършване на подход има малка вероятност служителят да спечели E.G.O Подарък. За това е нужно достигане на определено Ниво на изследване.</text>
	<text id="Manual_Text_274">Продукция на E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_275">За създаването на E.G.O е нужно определено Ниво на изследване и определен брой уникални PE-Кутии.</text>
	<text id="Manual_Text_276">Какво е Аномалията-инструмент?</text>
	<text id="Manual_Text_277">Противно на другите Аномалии, при Аномалиите-инструменти е важно да се обърне внимание на това 'как се използва', а не 'как да се грижим' за нея.</text>
	<text id="Manual_Text_278">Видове Аномалии-инструменти</text>
	<text id="Manual_Text_279">1. Бърз тип: За да се облагодетелства от способностите й, служителят трябва да я използва веднага.</text>
	<text id="Manual_Text_280">2. Тип Поставяне: За да се облагодетелства от способностите й, служителят трябва да се екипира с нея.</text>
	<text id="Manual_Text_281">3. Бавен тип: За да се облагодетелства от способностите й, служителят трябва да се екипира с нея за по-дълго време.</text>
	<text id="Manual_Text_282">Нова Аномалия-инструмент бива добавяна на всеки 4 дена.</text>
	<text id="Manual_Text_283">Начин на употреба</text>
	<text id="Manual_Text_284">1. Кликнете на камерата на Аномалията-инструмент.</text>
	<text id="Manual_Text_285">2. Изберете служител, който да я ползва или да се екипира с нея.</text>
	<text id="Manual_Text_286">3. За да преустановите ползването й, кликнете отново на камерата на Аномалията-инструмент.</text>
	<text id="Manual_Text_287">Начин на изследване</text>
	<text id="Manual_Text_288">Информацията в Енциклопедията се отключва автоматично според времето на ползване на Аномалията-инструмент.</text>
	<text id="Manual_Text_289">Бягство на Аномалия</text>
	<text id="Manual_Text_290">Аномалиите бягат при достигане на нулева стойност на техния Клипот брояч.</text>
	<text id="Manual_Text_291">Възможно е някои Аномалии да избягат и при несъобразяване с предпочитанията им.</text>
	<text id="Manual_Text_292">Избягалите Аномалии трябва да се укротят по най-бързия начин. За повече подробности отверете 'Укротяване на Аномалии'. </text>
	<text id="Manual_Text_293">Смърт и паникьосване на служител</text>
	<text id="Manual_Text_294">Смърт на служител</text>
	<text id="Manual_Text_295">Служител умира при достигане на нулева стойност на неговите HP след понасяне на Червена, Черна и Бледа щета.</text>
	<text id="Manual_Text_296">Със смъртта на служителя се губи и неговата E.G.O екипировка.</text>
	<text id="Manual_Text_297">Паникьосване на служител</text>
	<text id="Manual_Text_298">1. Служител се паникьосва при достигане на нулева стойност на неговите SP след понасяне на Бяла и Черна щета.</text>
	<text id="Manual_Text_299">2. Служител се успокоява при възвръщане на максималните SP след Бяла и Черна атака от E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_300">Ако приключите деня с паникьосан служител, на следващия ден той бива отстранен от екипа.</text>
	<text id="Manual_Text_301">Предупреждения при извънредни случаи</text>
	<text id="Manual_Text_302">Ако Аномалия избяга, служител бъде убит или се паникьоса, се включва аларма в зависимост от сериозността на случая.</text>
	<text id="Manual_Text_303">Първи Тромпет</text>
	<text id="Manual_Text_304">Прозвучава, когато Аномалия е избягала и нанася малки щети върху служителите и съоръжението.</text>
	<text id="Manual_Text_305">Втори Тропмет</text>
	<text id="Manual_Text_306">Прозвучава в по-лоши случаи. Все пак е възможно, ако сте достатъчно добър мениджър, да овладеете ситуацията с малко жертви.</text>
	<text id="Manual_Text_307">Трети Тромпет</text>
	<text id="Manual_Text_308">Прозвучава в много тежки случаи. Почти невъзможно е да овладеете ситуацията. Почти всички служители умират, а Аномалиите не могат да бъдат укротени.</text>
	<text id="Manual_Text_309">Интерфейс при укротяване</text>
	<text id="Manual_Text_310">Ниво на риск</text>
	<text id="Manual_Text_311">Тип атака</text>
	<text id="Manual_Text_312">Тип защита</text>
	<text id="Manual_Text_313">Ефективност на защитата срещу атаките на избягалата Аномалия.</text>
	<text id="Manual_Text_314">При използване на E.G.O от служителя, укротяването на Аномалията става по-ефективно.</text>
	<text id="Manual_Text_315">Характеристики на служителя</text>
	<text id="Manual_Text_316">Текущи HP, SP и екипирани E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_317">Укротяване 1</text>
	<text id="Manual_Text_318">1. Кликнете на избягалата Аномалия или на нейната камера.</text>
	<text id="Manual_Text_319">2. Изберете служителите, които да извършат укротяването. Може да използвате служители от други отдели след извършването на определено изследване.</text>
	<text id="Manual_Text_320">3. Кликнете отново върху служителя, за да прекъснете действията му по укротяването.</text>
	<text id="Manual_Text_321">Укротяване 2</text>
	<text id="Manual_Text_322">1. Маркирайте служителите, които ще работят по укротяването.</text>
	<text id="Manual_Text_323">2. С маркираните служители, кликнете с ДБМ върху Аномалията, която се нуждае от укротяване.</text>
	<text id="Manual_Text_324">Куршуми</text>
	<text id="Manual_Text_325">Може да се сдобиете с куршуми след извършване на определени изследвания в средния слой.</text>
	<text id="Manual_Text_326">Количеството куршуми е равно на Стойността на Детектора на Клипот сривове.</text>
	<text id="Manual_Text_327">Веднъж използвани, куршумите от даден вид не могат да бъдат презаредени отново преди настъпи срив. Когато настъпи Клипот срив, се възстановява максималния брой куршуми.</text>
	<text id="Manual_Text_328">Начин на употреба на куршумите</text>
	<text id="Manual_Text_329">1. Кликнете на Куршума или натиснете бутона кореспондиращ на него, за да го активирате.</text>
	<text id="Manual_Text_330">2. След като Куршумът е активиран, курсура на мишката заема неговата форма.</text>
	<text id="Manual_Text_331">3. Насочете курсора на мишката към целта и натиснете ЛБМ.</text>
	<text id="Manual_Text_332">4. Кликнете на Куршума или натиснете бутона кореспондиращ на него, за да го деактивирате.</text>
	<text id="Manual_Text_333">Край на деня</text>
	<text id="Manual_Text_334">Може да видите изпълнените през деня мисии.</text>
	<text id="Manual_Text_335">Може да видите качествата, които служителите са развили за извършената от тях работа.</text>
	<text id="Manual_Text_336">В края на всеки ден получавате определено количество LOB, което зависи от качеството на извършената работа.</text>
	<text id="Manual_Text_337">Колкото повече служители оцелеят, толкова по-добра е оценката.</text>
	<text id="Manual_Text_338">Ако завършите деня с неукротена Аномалия, ще получите по-малко LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_339">Избор на действие</text>
	<text id="Manual_Text_340">След като деня приклучи може да изберете дали да преминете към следващия или да повторите същия.</text>
	<text id="Manual_Text_341">Ако ибрете да повторите деня, умрелите служители и унищожените E.G.O се възстановяват. Извършените изследвания на Аномалиите и всички произведени обаче се губят.</text>
	<text id="Manual_Text_342">Хранилище на паметта</text>
	<text id="Manual_Text_343">Хранилището на паметта се обновява на всеки 5 дни.</text>
	<text id="Manual_Text_344">Противно на повтарянето, ако се върнете чрез Хранилището на паметта, Вашите изследвания за Аномалиите и E.G.O ще се запазят.</text>
	<text id="Manual_Text_345">Връщането чрез паметта става през ESC менюто.</text>
	<text id="Manual_Text_346">Избор на Аномалия</text>
	<text id="Manual_Text_347">След края на всеки ден трябва да изберете Аномалията, която ще се появи на следващия.</text>
	<text id="Manual_Text_348">Прочетете внимателно началната фраза на всяка Аномалия и направете своя избор.</text>
	<text id="Manual_Text_349">Развиване на екипи</text>
	<text id="Manual_Text_350">При преминаване към следващия ден трябва да изберете в кой отдел ще се появи следващата Аномалия.</text>
	<text id="Manual_Text_351">Отделът, който изберете за място на следващата Аномалия, се развива.</text>
	<text id="Manual_Text_352">След достигане на максимално ниво на отдела е възможно отключването на нови.</text>
	<text id="Manual_Text_353">Два отдела могат да се развиват едновременно. Не е нужно развитието на един отдел да се довършва до край.</text>
	<text id="Manual_Text_354">Колкото по-високо е Нивото на риск, толкова по-опасно и трудно е управлението й.</text>

  
  <!--Added at 2018.01.26-->
  <text id="Manual_Text_355">Функции на отдела</text>
  <text id="Manual_Text_356">Може да проверите функциите на отдела.</text>

  <text id="Manual_Text_357">Подробности за местоположението на служителите</text>
  <text id="Manual_Text_358">Ако служител не се върне в своя отдел, започва отброяване.</text>
  <text id="Manual_Text_359">В случай, че никой не се върне, всички офис служители в отдела се паникьосват.</text>

  <text id="Manual_Text_360">Ефект на отдела за офис служителите</text>
  <text id="Manual_Text_361">Ефектът на отдела за офис служителите зависи от това колко от тях са живи. Ефектът за всеки отдел е различен.</text>
  <text id="Manual_Text_362">Нивото на ефекта се отключва с развитие на отдела. В по-развитите отдели ефектите са по-добри.</text>
  <text id="Manual_Text_363">Нива на Ефекта на отдела за офис служителите</text>
  <text id="Manual_Text_364">Ниво 3: Процент живи офис служители 100%~80%, Ниво на отдела 5</text>
  <text id="Manual_Text_365">Ниво 2: Процент живи офис служители 80%~50%, Ниво на отдела 3~4</text>
  <text id="Manual_Text_366">Ниво 1: Процент живи офис служители 50%~30%, Ниво на отдела 1~2</text>
  <text id="Manual_Text_367">Ако офис служител умре или се паникьоса, е възможно Нивото на Ефекта да спадне.</text>
  <text id="Manual_Text_368">При нулев процент живи офис служители, ефектът спира да действа.</text>

  <text id="Manual_Text_369">Ефект на отдела за прослужено време</text>
  <text id="Manual_Text_370">Служителите могат да се облагодетелстват от този ефект, ако са били в един и същ отдел за известно време.</text>
  <text id="Manual_Text_371">Ефектът за всеки отдел е различен. Служителите, които са заслужили ползите на ефекта, биват титуловани и получават специална лента за ръка.</text>
  <text id="Manual_Text_372">Ако служителите бъдат преместени в друг отдел обаче, ефектът спира да действа за тях.</text>
  <text id="Manual_Text_373">Нива на Ефекта на отдела за прослужено време</text>
  <text id="Manual_Text_374">Ниво 1: 1~2 дни</text>
  <text id="Manual_Text_375">Ниво 2: 3~6 дни</text>
  <text id="Manual_Text_376">Ниво 3: 7 дни или повече</text>
  <text id="Manual_Text_377">Най-опитния служител отделно получава различна лента за ръка и допълнителни подобрения на качествата.</text>
  
  <text id="Manual_Text_378">Ако всички служители в отдел умрат, успеваемостта му намалява.</text>
  <text id="Manual_Text_379">Ако всички служители умрат, офис служителите се самоубиват и ефектите на отдела спират да действат.</text>

  <text id="Manual_Text_380">Паникьосване на служител</text>
  <text id="Manual_Text_381">3. Поведението на един паникьосан служител зависи от най-развитото му качество.</text>
  <text id="Manual_Text_382">Кураж ▶ Убийство</text>
  <text id="Manual_Text_383">Благоразумие ▶ Самоубийство </text>
  <text id="Manual_Text_384">Умереност ▶ Блуждаене</text>
  <text id="Manual_Text_385">Справедливост ▶ Отваряне на камери</text>
  <text id="Manual_Text_386">4. Колкото по-високо е нивото на паникьосания служител, толкова по-трудно е да се успокои, което може да доведе до сериозни щети за съоръжението.</text>
  <text id="Manual_Text_387">5. Ако приключите деня с паникьосани служители, те биват отстранени от компанията.</text>

  <text id="Manual_Text_388">Атакуван</text>
  <text id="Manual_Text_389">Атакуващ</text>
  <text id="Manual_Text_390">(Ниво на риск)</text>

</localize>