<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

  <text id="misson_1">Приложете подход върху Аномалия 3 пъти</text>
  <text id="misson_2">Завършете прилагане на подход върху Аномалия 4 пъти с Добър</text>
  <text id="misson_103">Предотвратете Клипот срив в камера на Аномалия 8 пъти</text>
  <text id="misson_104">Изпълнете Изпитание на Залеза</text>
  <text id="misson_105"></text>

  <text id="misson_3">Приложете Интуитивен подход 4 пъти</text>
  <text id="misson_4">Приложете Подход на взиране 5 пъти</text>
  <text id="misson_5">Приложете Подход на сближаване 6 пъти</text>
  <text id="misson_404">Завършете подход без Лош резултат</text>
  <text id="misson_405"></text>

  <text id="misson_6">Приключете деня без никой да умира</text>
  <text id="misson_7">Приключете деня без никой да се панкьосва</text>
  <text id="misson_203">Приключете деня без никой да умира или да се паникьосва</text>
  <text id="misson_204">Приключете деня след като сте ангажирали 3 или по-малко служители от всички отдели</text>
  <text id="misson_205"></text>

  <text id="misson_8">Вдигнете нивото на 2 служители</text>
  <text id="misson_9">Вдигнете нивото на служител до 4 или по-високо</text>
  <text id="misson_10">Укротете различни Аномалии 4 пъти</text>
  <text id="misson_304">Приключете деня след като сте ангажирал 5 или повече служители от 5 ниво</text>
  <text id="misson_305"></text>

  <text id="misson_11">Приключете деня с Клипот Срив ниво 8 или по-ниско</text>
  <text id="misson_12">Приключете деня с Клипот Срив ниво 7 или по-ниско</text>
  <text id="misson_13">Приключете деня с Клипот Срив ниво 6 или по-ниско</text>
  <text id="misson_504">Приключете деня без настъпване на Клипот срив в камера на Аномалия</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Укротете HE Аномалия или по-слаба 5 пъти</text>
  <text id="misson_15">Укротете WAW Аномалия 5 пъти</text>
  <text id="misson_703">Укротете 3 различни ALEPH Аномалии</text>
  <text id="misson_704">Изпълнете Изпитание на Полунощта</text>
  <text id="misson_705"></text>

  <text id="misson_16">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_17">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_18">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_804">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_805"></text>

  <text id="misson_901">Придобиите повече от 5 E.G.O от ниво HE или по-високо</text>
  <text id="misson_902">Приключете деня с 1 или повече служители, които са получили 4 или повече E.G.O подаръци</text>
  <text id="misson_903">Приключете деня, притежавайки 8 или повече E.G.O от ниво ALEPH</text>
  <text id="misson_904">Приключете деня с максимално ниво на изследване за всички аномалии в съоръжението</text>
  <text id="misson_905"></text>

  <text id="misson_1001">Приключете деня с 3 или повече служители, които имат 100 или повече Кураж</text>
  <text id="misson_1002">Приключете деня с 5 или повече служители, които имат 100 или повече Благоразумие</text>
  <text id="misson_1003">Приключете деня с 8 или повече служители, които имат 100 или повече Умереност</text>
  <text id="misson_1004">Приключете деня с 10 или повече служители, които имат 100 или повече Справедливост</text>
  <text id="misson_1005"></text>

  <text id="misson_title_1">Това го можеш!</text>
  <text id="misson_title_2">Semper Fi</text>
  <text id="misson_title_103">Укроти обезумелите</text>
  <text id="misson_title_104">Привечер</text>
  <text id="misson_title_105">Стабилизирай Ядрото на Малхут</text>

  <text id="misson_title_3">Пепелянката Йесод</text>
  <text id="misson_title_4">Нашите пътища</text>
  <text id="misson_title_5">Защо не гние?</text>
  <text id="misson_title_404">Граница на съвършенството</text>
  <text id="misson_title_405">Стабилизирай Ядрото на Йесод</text>

  <text id="misson_title_6">Пространство на летаргията</text>
  <text id="misson_title_7">Автомат за бира</text>
  <text id="misson_title_203">Невъзможно събитие</text>
  <text id="misson_title_204">Ефективност</text>
  <text id="misson_title_205">Стабилизирай Ядрото на Нецах</text>

  <text id="misson_title_8">Искам да помогна</text>
  <text id="misson_title_9">Нежелана доброта</text>
  <text id="misson_title_10">Желая да съм добър човек</text>
  <text id="misson_title_304">Тренировка</text>
  <text id="misson_title_305">Стабилизирай Ядрото на Ход</text>

  <text id="misson_title_11">Доказване на умения 1</text>
  <text id="misson_title_12">Доказване на умения 2</text>
  <text id="misson_title_13">Доказване на умения 3</text>
  <text id="misson_title_504">Доказване на умения 4</text>
  <text id="misson_title_505">Стабилизирай Ядрото на Типерет</text>

  <text id="misson_title_14">Предназначение на болката 1</text>
  <text id="misson_title_15">Предназначение на болката 2</text>
  <text id="misson_title_703">Доказване на силите</text>
  <text id="misson_title_704">Нашата работа</text>
  <text id="misson_title_705">Стабилизирай Ядрото на Гевура</text>

  <text id="misson_title_16">За последиците 1</text>
  <text id="misson_title_17">За последиците 2</text>
  <text id="misson_title_18">За последиците 3</text>
  <text id="misson_title_804">За последиците 4</text>
  <text id="misson_title_805">Стабилизирай Ядрото на Хесед</text>

  <text id="misson_title_901">Събиране на изработени екземпляри</text>
  <text id="misson_title_902">Съставка на подсъзнанието</text>
  <text id="misson_title_903">Черупка на подсъзнанието</text>
  <text id="misson_title_904">Разпадане на Илюзиите</text>
  <text id="misson_title_905">Стабилизирай Ядрото на Бина</text>

  <text id="misson_title_1001">Добродетелта на Защитата</text>
  <text id="misson_title_1002">Добродетелта на Ръководенето</text>
  <text id="misson_title_1003">Добродетелта на Създаването</text>
  <text id="misson_title_1004">Добродетелта на Душата</text>
  <text id="misson_title_1005">Стабилизирай Ядрото на Хохма</text>

  <!-- 추가된 미션 내용-->
  <text id="misson_short_1">Изпълнете подход</text>
  <text id="misson_short_2">Добър резултат от подход</text>
  <text id="misson_short_103">Предотвратяване на Клипот срив в камера</text>
  <text id="misson_short_104">Изпълнете Изпитание на Залеза</text>
  <text id="misson_short_105">Стабилизирайте Ядрото на Малхут</text>

  <text id="misson_short_3">Приложете Интуитивен подход</text>
  <text id="misson_short_4">Приложете Подход на взиране</text>
  <text id="misson_short_5">Приложете Подход на сближаване</text>
  <text id="misson_short_404">Приключете деня без лош резултат</text>
  <text id="misson_short_405">Стабилизирайте Ядрото на Йесод</text>

  <text id="misson_short_6">Приключете деня без смъртни случаи</text>
  <text id="misson_short_7">Приключете деня без паникьосани служители</text>
  <text id="misson_short_203">Приключете деня без смъртни случаи и без паникьосани служители</text>
  <text id="misson_short_204">Приключете деня след като сте ангажирали 3 или по-малко служители от всички отдели</text>
  <text id="misson_short_205">Стабилизирайте Ядрото на Нецах</text>


  <text id="misson_short_8">Вдигнете нивото на служител</text>
  <text id="misson_short_9">Вдигнете нивото на служител от ниво 3 или повече</text>
  <text id="misson_short_10">Укротете различни Аномалии</text>
  <text id="misson_short_304">Приключете деня след като сте ангажирали 5 или повече служители от ниво 5</text>
  <text id="misson_short_305">Стабилизирайте Ядрото на Ход</text>


  <text id="misson_short_11">Приключете деня с Клипот Срив ниво 8 или по-ниско</text>
  <text id="misson_short_12">Приключете деня с Клипот Срив ниво 7 или по-ниско</text>
  <text id="misson_short_13">Приключете деня с Клипот Срив ниво 6 или по-ниско</text>
  <text id="misson_short_504">Приключете деня без настъпване на Клипот срив в камера на Аномалия</text>
  <text id="misson_short_505">Стабилизирайте Ядрото на Типерет</text>

  <text id="misson_short_14">Укротете HE или по-слаба Аномалия </text>
  <text id="misson_short_15">Укротете WAW или по-слаба Аномалия</text>

  <text id="misson_short_703">Укротете различни ALEPH Аномали</text>
  <text id="misson_short_704">Изпълнете Изпитание на Полунощта</text>
  <text id="misson_short_705">Стабилизирайте Ядрото на Гевура</text>

  <text id="misson_short_16">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_short_17">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_short_18">Приключете деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_short_804">Приключте деня в рамките на времевия срок</text>
  <text id="misson_short_805">Стабилизирайте Ядрото на Хесед</text>

  <text id="misson_short_901">Придобиите E.G.O от ниво HE или по-високо</text>
  <text id="misson_short_902">Приключете деня с 1 или повече служители, които са получили 4 или повече E.G.O подаръци.</text>
  <text id="misson_short_903">Приключете деня, притежавайки 8 или повече E.G.O от ниво ALEPH</text>
  <text id="misson_short_904">Приключете деня с максимално ниво на изследване за всички Аномалии в съоръжението</text>
  <text id="misson_short_905">Стабилизирайте Ядрото на Бина</text>

  <text id="misson_short_1001">Приключете деня с поне 3 служителя с Кураж 100 или повече</text>
  <text id="misson_short_1002">Приключете деня с 5 или повече служители, които имат 100 или повече Благоразумие</text>
  <text id="misson_short_1003">Приключете деня с 8 или повече служители, които имат 100 или повече Умереност</text>
  <text id="misson_short_1004">Приключете деня с 10 или повече служители, които имат 100 или повече Справедливост</text>
  <text id="misson_short_1005">Стабилизирайте Ядрото на Хохма</text>

  <text id="misson_diag_1">Шефе, не забравяйте, че основната Ви цел е да добивате енергия от Аномалиите. Това е основната дейност на компанията. Не ме разочаровайте! </text>
  <text id="misson_diag_2">Вашата работа не е само да държите Аномалиите под контрол. Вие трябва да ги правите щастливи, за да произвеждате колкото се може повече PE-Кутии. Всичко друго е второстепенно.</text>
  <text id="misson_diag_103">Както може би вече знаете, това съоръжение не е напълно сигурно място. Държим Аномалиите в камери, защото те са достатъчно силни при положение, че чудовищата не правят нищо. Ако започнете да се работи по тях обаче, в един момент защитата на камерите рухва и се стига до срив.</text>
  <text id="misson_diag_104">Когато защитата на съоръжението намалява и повече Аномалии започнат да се бунтуват, чудовищата извикват Изпитания, които се превръщат в нещо много по-лошо, ако не бъдат изпълнени. Точно както в момента. Можете ли да успокоите служителите като изпълните едно от Изпитанията на Залеза? Скоро ще дойда да Ви помогна.</text>
  <text id="misson_diag_105">Това е за резюмето на мисията с Малхут. Главна Битка</text>

   <text id="misson_diag_3">Информационният екип винаги има нужда от повече информация относно Аномалиите. В момента са ни нужни данни от работа с Интуитивен подход. Този подход задоволява първичните пориви и нужди на Аномалиите.</text>
  <text id="misson_diag_4">Чрез Подход на взиране можем индиректно да контролираме Аномалиите. Трябва да знаем какво харесват и какво не харесват относно камерите си.</text>
  <text id="misson_diag_5">Чрез Подход на сближаване можем да изграждаме връзка с Аномалиите. Аномалиите, които имат потребност да се социализират, изразяват недоволство дори когато са с пълен стомах или когато камерата им е чиста.</text>
  <text id="misson_diag_404">Най-доброто, което можем да направим е да се погрижим за нещата преди да се объркат. Всичко е наред, когато се полагат големи усилия в грижата за Аномалиите, така че бъдете внимателен относно това. Така ще бъде най-добре.</text>
  <text id="misson_diag_405">Това е за резюмето на мисията с Йесод. Главна Битка</text>

  <text id="misson_diag_6">Екипът за сигурност отговаря за... сигурността на служителите. Ще разберете колко трудна е тази задача веднага щом изпитате грубостта на това място от първо лице.</text>
  <text id="misson_diag_7">По-важно е не да се пазят работниците живи, а да се поддържат в добро психическо състояние. Лудите служители не се възстановяват и водят половин живот. Скоро ще разберете, че е по-трудно да поддържате служителите нормални отколкото да опазите живота им.</text>
  <text id="misson_diag_203">Не мога да повярвам, че успяхте да свършите работата си без никой да умре или да полудее. Щом сте били толкова способен, защо не дойдохте по-рано? Защото не сте били назначен? В такъв случай ще Ви дам още работа.</text>
  <text id="misson_diag_204">За да предотвратим смъртта на много служители, мисля, че е по-добре да ги ангажирате по-малко. Нали знаете, за да имаме максимално малко щети.</text>
  <text id="misson_diag_205">Това е за резюмето на мисията с Нецах. Главна Битка</text>

  <text id="misson_diag_8">Аз съм от Тренировъчния екип. Ние изготвяме ръководства и тренираме служителите когато е нужно. В ситуациите, когато ръководството не е достатъчно, опитът е ключа. Сигурна съм, че ще ръководиш така служителите си, че да оцелеят.</text>
  <text id="misson_diag_9">Както вече знаеш, служителите тук биват повишени само ако имат заслуги. Трябва да се фокусираш върху това да изграждаш екип, който да върши все по-трудни и по-трудни задачи. </text>
  <text id="misson_diag_10">Обучението си има своите граници. Все някога идва моментът, в който служителите трябва да започнат да се учат от собствения си опит и грешки. За съжаление не всички служители оцеляват след първите си няколко срещи с Аномалии.</text>
  <text id="misson_diag_304">Благодарение на теб, вече имаме по-добри служители. Ако те можеха да предадат знанията си на другите служители, това щеше да бъде по-полезно от каквото и ръководство или видео... Съжалявам, все още чувам разни неща...</text>
  <text id="misson_diag_305">Това е за резюмето на мисията с Ход. Главна Битка</text>

  <text id="misson_diag_11">Централният екип държи Аномалиите в специфична локация. Аномалиите стават нестабилни с времето и Клипот брояча за сривове показва това. Всичко си има лимит, така че моля Ви, свършете работата както трябва.</text>
  <text id="misson_diag_12">За да намалите шанса от срив трябва да ограничите прилагането на подходите като ги използвате по възможно най-ефективния начин. Ако не се придържате към това, ще последват бедствия.</text>
  <text id="misson_diag_13">Ако погледнете Сефира Ръководството, ще видите огромната ефективност на най-добрите мениджъри. Мислите ли, че можете да биете тези резултати?</text>
  <text id="misson_diag_504">Типерет не е в добра форма. Добре, това е краят. Погрижете се за камерите и ще призная способностите Ви.</text>
  <text id="misson_diag_505">Глана Битка</text>

  <text id="misson_diag_14">Ако искате да оцелеете повече от ден тук, ще трябва да се научите да укротявате Аномалиите. Убийството им трябва да е като дишането за Вас. Освен това аз обичам да ги гледам как страдат.</text>
  <text id="misson_diag_15">Никога не показвайте страха си пред опасните Аномалии. Просто трябва да късате и чупите. Използвайте всичко нужно, за да убивате такива с ниво WAW преди мен.</text>
  <text id="misson_diag_703">Ако сте се справяли досега, значи занете какво следва. ALEPH Аномалиите са най-опасните и омразни същества тук. Чудовището си е чудовище. Нещото, от което трябва да се отървем...</text>
  <text id="misson_diag_704">Ние се справяме с работата си, защото само аз знам как да се справяме са такива неща. Не мога да оставя други да вършат моята работа. Нека покажем на тези чудовища кой е майстора.</text>
  <text id="misson_diag_705">Главна Битка</text>
  
  <text id="misson_diag_16">Екипът за благоденствие е винаги зает. Те работят на сигурно място, но е най-добре да свършват работата си колкото се може по-бързо. Това гарантира, че всеки работи спокойно и внимателно.</text>
  <text id="misson_diag_17">По-добре отколкото очаквах. Какво ще кажеш да вдигнем залога? И сега очаквам добри резултати.</text>
  <text id="misson_diag_18">Нашата работа е да предотвратяваме инциденти и да почистваме след такива. Бързото свършване на работата означава, че ще имаме повече време да почистим всичко.</text>
  <text id="misson_diag_804">Съжалявам. Мислех си за миналото. Моято молба винаги е една и съща. Нека те помоля да се постраете малко повече. Да. Предполагам, че аз ще си стоя тук, както винаги.</text>
  <text id="misson_diag_805">Главна Битка</text>

  <text id="misson_diag_901">Нека започнем с добиването на E.G.O преди да се захванем с друго. Същността на E.G.O и на Аномалиите не е чак толкова различна. И двете са илюзии реализирани в реалния свят. Око за око, зъб за зъб...</text>
  <text id="misson_diag_902">Можете да приемете думата Подарък буквално. Подаръците са по-слаби от E.G.O, но това е част от тяхното самосъзнание. Внимавайте, вземането на чуждо самосъзнание може да обърка Вашето.</text>
  <text id="misson_diag_903">E.G.O взема под наем силата на нечие чуждо самосъзнание. Служителите придобиват огромни сили и здраво тяло като си сложат черупка наречена E.G.O. Някои като Червената мъгла използват силата й като своя, но други служители нямат силата за това. Колкото по-слаб е умът, толкова повече той иска да се скрие зад нечия чужда черупка.</text>
  <text id="misson_diag_904">Както вече занете, Аномалиите и Изпитанията са неща, които са породени от човешко съзнание и са приели физическа форма. Това им позволява да притежават способности от миналото, настоящето и дори бъдещето. Те са мистериозни и нестабилни. Ние хората обаче никога не се спираме да търсим истината. Не само относно Аномалиите, ние искаме да узнаем и разберем всичко.</text>
  <text id="misson_diag_905">Стабилизирайте Ядрото на Бина</text>

  <text id="misson_diag_1001">Усъвършенстването на служителите тук зависи от 4 добродетелии и ефектът от подобрението им се отразява директно в реалността. Чудя се, къде е лимита? Например, Куражът идва от здраво тяло и инстинктивно желание. Никой не знае дали това желание няма да прерасне в сила, която да пази другите или в оръжие, което да задоволи нуждите на притежателия си.</text>
  <text id="misson_diag_1002">Какво е рационалност? Ние виждаме и анализираме през очите на рационалността. Ефективността й обаче е различна при различните хора. Слабата рационалност те заслепява, а прекалената рационалност те убива. Трябва да сме нормално рационални, за да виждаме света и хората по най-добрия начин.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Всички хора са родени с желания. Важното е как контролираш тези желания. Това не е само твой проблем. Твоите желания силно влияят на това как се отнасяш към света и хората в него. Да чуваш, това което искаш да чуеш и да виждаш, това което искаш да виждаш. Нещото, от което наистина се нуждаят хората, е да съгласуват желанията си с другите и със света. Ако правехме това, щяхме да сме способни да създаден страхотни неща.</text>
  <text id="misson_diag_1004">Вярваш ли в съществуването на душата? Аз да. Аз вярвам, че самата душа е причината човек да съществува. Ами в такъв случай, съществува ли перфектна душа? Не мисля. Въпреки това човек може постоянно да се стреми към съвършенство. Това е процес на безспирни вълни на агония. Смятам, че в края на това ще можем да правим правилна преценка за всичко.</text>
  <text id="misson_diag_1005">Стабилизирайте Ядрото на Хохма</text>

 <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">Обучение</text>
  <text id="misson_0">Приложете подход върху Аномалия 3 пъти</text>
  <text id="misson_diag_0">Обучение</text>
  <text id="misson_short_0">Приложи подход</text>
</localize>