<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100042">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 많은 이들의 미소를 안은 채로 시체의 냄새를 찾고 있습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0는 이 곳에서는 볼 수 없었던 모든 사람들의 웃음을 간직한 채 곧 들이닥칠 피의 냄새를 기다립니다. },
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-75</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DangoCreature</portrait>

      <name openLevel ="1">
        웃는 시체들의 산
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>웃는 얼굴들은 낯선 동시에 서글퍼.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {이 곳은 늘상 그런 곳이긴 하지만, 어느 날 늘 그렇듯 수십 명의 직원들이 죽는 사고가 났어. 이유야 똑같지. 누군가 탈출을 했고, 그 탈출을 막으려다 또 다른 탈출을 부르고… &#13;&#10;한 가지 잘한 일이 있다면 사고가 더 커지기 전에 부서의 진입로를 막아서 한 장소에서 모두가 죽은 거라고나 할까. 말 그래도, 시체의 산이 되었지. 당연하겠지만 누구도 처리하고 싶어 하지 않았어. 원래대로라면 반나절 안에 치워야 하는 거였지만, 그 사고는 너무나 처참했고, 모두가 큰 피로를 느꼈기에 해당 부서 세피라의 명을 받아서 치우는 작업을 보류시켰지. 어떤 부서였는지는 물어보지 마, 그런 세세한 건 다 까먹은지 오래야. }
    ]
  </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {상온에 버려둔 시체는 당연하게도, 몇시간 만 지나면 썩어가. 심지어 대부분은 신체들이 온전하지 못한 상태로 죽었기 때문에 더 빨리 썩어가지.&#13;&#10;너는 모르겠지만 이 곳의 직원 대부분은 시체 치우기 전문가야. 익숙해지고 많은 경험이 생긴다면 좋던 싫던 모두 전문가가 되지. 만약 너와 방금 전까지 저녁을 뭐 먹을지 이야기 하던 직원이 끔찍한 형체로 막 죽어버렸고 해도, 적어도 구역질을 하며 도망치지는 않을 거라는 소리야.}
    ]
  </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {이야기가 새 버렸네. 무튼, 평상시대로라면 금방 해치워졌을 그 산은 꽤 오랫동안 부서에 남아있었어. 그리고 자연의 명을 받아 썩어가고 녹아가고 부식되어갔지.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {탄생은 그렇게 시작되었어, 시체의 산에서. 죽은 자들에 의해 창조가 이뤄진거야. 경이롭게 들린다고? 그럼 좀 더 들어봐. 죽은 자들은 모두 웃고 있는 얼굴로 서로가 서로의 몸이 되어줬어. 그나마 온전한 부위를 나눠가지며, 서로의 다리가 되었고 입이 되어주었지. 그렇다고 그것이 의식마저 되찾은 건 아니야. 바라는 건 딱 하나야, 피에 절은 우리들의 고기. 너의 동료나 근처 부서에서 사망자가 나왔다는 방송이 들리는 순간이 오면 가장 먼저 해야 할 것이 이 것의 격리 여부지. 냄새를 맡은 그것은 순식간에 다가올거야. 웃는 얼굴들은 낯선 동시에 서글퍼.&#13;&#10;더 많은 시체들을 넘어갈 수록, 그것은 더욱 형체를 가져가. 그리고 절대 만족감을 느끼지 않지.&#13;&#10;내가 너에게 이런 말을 하는 이유는, 이제 거의 다 왔기 때문이야. 이 곳에서 사고는 언제나 반복돼. 누군가는 잠시 묵념이야 해주겠지만 대부분은 또? 하고 고개를 돌릴거야. 이거 하나 만큼은 잘했어, 부서를 통제한 거 말이야. 나 밖에는 남지 않았거든. 아까 이야기의 교훈을 얻었니? 저 끔찍한 이야기에 무슨 교훈이 있냐고? 대부분의 동화들이랑 비슷해. 게으르지 말자 야. 내 목소리가 그친다면, 정확히 3분 있다가 바로 이 곳으로 와서 너의 동료들을 치워줘.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {아마 나는 곧 있으면 말을 하지 못하게 될 거야. 커다란 폭탄을 하나 삼킬거거든. 이제 조금밖에 남지 않았어. 이 곳에는 피가 아주 많이 흐르고 있어. 웃는 얼굴이 보이기 시작한다.. 이 곳에서 자주 보지 못하는 표정들이지.&#13;&#10;커다란 폭발 소리가 나도 놀라지는 마. 말했듯 정확히 3분이야. 이 정도의 폭탄이라면 충분히 제압을 할 수 있을거라고 예상해.&#13;&#10;마지막으로 넘어가는 건 내 시체일 테니.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업을 진행하던 #0 직원이 사망하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">상처를 입은 직원이 격리실로 들어오자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">시설 내의 직원이 10명 이상 사망하자 클리포트 카운터가 감소하였다. 단, 처분 탄환으로 처분된 직원의 사망은 인지하지 못하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">탈출 시 $0은 사체에 민감하게 반응하는 모습을 보였다. 제압 시 $0으로 인한 사망자가 나오지 않도록 주의할 것을 특히 권장한다. 만약이라도 사망 인원이 발생한 경우 사체에 $0이 접근하지 못하도록 유도할 것.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">만약 이전 단계에서 $0의 제압을 완료하지 못했다면, $0이 위치한 구역에서 어떠한 원인으로도 사망자가 발생하지 않도록 각별히 주의해야 한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">탈출 후 $0의 본체에서 다른 개체들이 생겨났을 경우 단순히 현 상태의 체력을 0으로 만드는 방법으로는 제압이 끝까지 진행되지 않았다. 지속적으로 체력을 감소시켜 탈출 후 생성된 개체들을 제거한 후 본체를 공격한 이후에야 $0의 제압이 완료되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>