<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100064">

    <narration action="move">

    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 은 직원들에게 사랑에 대해 알려줍니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 의 목표는 언제나 사람의 착한 마음을 유지해주는 것입니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 $0의 분홍색으로부터 희망을 느낍니다. },
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-106</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/PinkCorps</portrait>

      <name openLevel ="1">
        분홍 군단
      </name>

      <name openLevel ="3">
        검은 군단
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <riskLevel openLevel ="3">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>인간의 마음은 분홍색과 같아 분홍색 군복을 입는다면 사람의 마음에 위장할 수 있습니다. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>'문정호 후원자님의 아이디어를 기반으로 만들어진 환상체입니다.'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;분홍색 장비로 무장한 인간형 개체다. 지적 수준의 대화가 충분히 가능했으며 관찰 기간 동안은 호의적인 태도를 유지하고 있다. 자신을 (기록말소) 에서부터 온 특수 부대라고 소개를 하고 있으며 ‘저희’ 라는 주어로 스스로를 지칭한다. 인간에게 도움을 주려고 하는 의도를 지속적으로 표출하고 있다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {다음은 해당 개체를 첫 조우했을 당시 나눈 음성 기록이다.&#13;&#10;(중략)&#13;&#10;&#13;&#10;세레나 직원: 네가 무장한 상태이기 때문에 위협을 느끼고 있는 거야. 그리고 그 분홍색도 매우 기분 나빠. 이 곳에서는 어울리지 않는 색깔이거든.&#13;&#10;&#13;&#10;- 세라나 씨는 인간의 본성에 대해 어떻게 생각하십니까.&#13;&#10;&#13;&#10;세레나 직원 : …. 살면서 착하게도 나쁘게도 될 수 있다고 생각하는데, 왜 묻는 거지?&#13;&#10;&#13;&#10;-  그 밖에도 많은 주장이 있었지만 저희의 뜻은 간단합니다. 원래부터 착한 사람이라면 그 착한 마음을 앞으로 지켜낸다. 원래부터 나쁜 사람이라도, 착한 마음을 만들어내 지켜낸다.&#13;&#10;&#13;&#10;세레나 직원 : 어떻게 지켜낸다는 거야?&#13;&#10;&#13;&#10;- 저희 눈에는 마음의 색깔이 보입니다. 인간의 마음은 분홍색과 같아 분홍색 군복을 입는다면 사람의 마음에 위장할 수 있습니다. 착한 마음을 지키기 위해서 우리가 기꺼이 더러워지고 어두워지겠습니다.&#13;&#10;&#13;&#10;세레나 직원 : 잠깐, 그러니까 너희가 대신 더러워진다고? 그게 가능해?&#13;&#10;&#13;&#10;- 가능합니다.&#13;&#10;&#13;&#10;세레나 직원 : 미안하지만, 너희를 믿을 수는 없어. 사람의 마음 색이 보인다는 것도 수상해.&#13;&#10;&#13;&#10;- 위험이 생기면 불러주십시오. 충성.&#13;&#10;&#13;&#10;(기록 종료)&#13;&#10;&#13;&#10;녹음기록에서 들린 대로 해당 환상체는 직원들로부터 도움을 주고 싶어하는 의지가 확고한 것 같다.&#13;&#10;그러나 여전히 제대로 된 특성은 파악하지 못했다. 아무래도 제대로 된 정보를 얻기 위해서는 해당 환상체의 주장 대로 도움을 청하는 것이 날지도 모른다. 하지만 모든 환상체가 그렇듯 섣부른 신뢰는 결코 좋지 않다. 미리 제압 인원을 대기시킨 후 도움을 청하는 척을 해야겠다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {그 동안 많은 일들이 있었다. 한 마디로 말하면 이 환상체는 정말 최고다. 속는 셈 치고 몇 달 전 처음으로 도움을 부탁했는데 그 이후로도 항상 애용 중이다. 지금 총 (기록말소)건의 도움을 받았다. 작업의 질이 한층 상승했다. 이젠 분홍색만 봐도 마음이 편해진다. 그 개체들은 우리가 언제나 힘이 나고 열정이 가득 차게 도와준다. 이 환상체만 있다면 우리 직원들의 복지는 한층 향상될 것이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {(녹음 기록)&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : 오늘도 가능하지?&#13;&#10;&#13;&#10;- 네, 인간의 마음은 분홍색과 같아 우리는 이 분홍색 군복을 입고.. 나쁜 마음을 물리칠 것입니다..&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : 들으셨죠? 네, 여전히 최상의 상태입니다. 다음 제압 작전에도 이 환상체를 활용하면 될 것 같아요. 훨씬 납니다. 아예 회사 공식으로 특수팀을 지정하는 사안에 대해서도 긍정적으로 검토해주세요. 음, 이 환상체 색깔이 살짝 어두워진 것 같은데 크게 신경 쓸 일은 아닌 것 같습니다.&#13;&#10;&#13;&#10;- 사람의 마음은…. 와 같아 주기적으로 청소를 해줘야….. &#13;&#10;&#13;&#10;- 티끌 같은 악도…. 깨끗하게…..&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : 늘 씩씩했던 구호소리가 평소보다 끊기는 느낌이지만 괜찮을 것 같습니다. 네.&#13;&#10;&#13;&#10;(녹음기록 종료)}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;분홍 군단에 관련된 건에 관한 긴급 보고서&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;분홍 군단의 변화 양상에 대하여 급히 보고서를 올립니다.&#13;&#10;어떻게 된 일인지는 상황 파악 중입니다. 총 (기록말소) 명의 인원이 사망했습니다. 최초 사망자로 확인되는 세라나 직원의 녹음 기록입니다.&#13;&#10;&#13;&#10;(녹음 기록)&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 :  (기록말소) 구역에서 또 환상체 탈출이 일어났어. 이번에도 너희가 가서 도움을…&#13;&#10;&#13;&#10;- 네, 저희 검은 군단은… 인간의 마음을 위장하여…. 착한 마음을 무찌릅니다.&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : ...대사가 바뀌었는데?&#13;&#10;&#13;&#10;- 인간의 마음은 검은 색과 같아… 주기적인 청소를….&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : 무슨 말을 하는 거야? 소름끼치잖아.&#13;&#10;&#13;&#10;- 검은 사랑으로 지키겠습니다.&#13;&#10;&#13;&#10;세라나 직원 : 잠깐, 제압 직원들을 부르겠어.. 거기서 한 걸음만 더 다가오면..&#13;&#10;&#13;&#10;- 충성&#13;&#10;&#13;&#10;(이후 커다란 폭발음과 함께 기록 끊김)}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0에게는 직원의 보호를 의뢰할 수 있다. 단, 해당 작업 명령 시 클리포트 카운터가 감소하므로 주의해야한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0은 보호 대상의 방어력을 상승시키고 인근 구역의 직원들을 지속적으로 회복시켜주었다. 단, 직원의 등급이 3등급 미만일 경우에는 보호를 받는동안 직원이 통제 불능 상태가 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">억압 작업을 완료하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">시설 내에서 직원이 5명씩 사망할 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다. 단, 처분 탄환으로 처분된 직원의 사망은 인지하지 못하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">환상체를 제압할 때마다 클리포트 카운터가 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">탈출 시 $0과 3등급 미만 직원이 조우할 경우 통제 불능 상태가 되며, 다른 직원을 공격하는 모습을 보였다. 해당 환상체의 공격으로 정신력이 0이 된 직원 또한 위와 동일한 상태가 되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  
  <child>
    <name>검은 군단</name>
    <codeId>D-01-106-1</codeId>
  </child>

</creature>