<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100003">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 푹신해 보이는 쿠션에 마치 전시되듯이 놓여 있습니다.},
      {$0의 안쪽에 이빨처럼 보이는 무언가가 보이는 것은 착각일 것입니다.},
      {$0는 신어보고자 하는 강한 충동과 뿌리치지 못할 유혹을 생성해냅니다.},
      {소녀는 울면서 애원했습니다.“아저씨, 제발 제 발을 잘라주세요…”}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {헤진 쇼파 위에 놓여있는 $0를 뒤로 하고 #0 직원이 작업을 시작합니다.},
      {방금 누군가 벗어놓은 듯 $0가 조금 흐트러지게 방 안에 놓여있습니다.},
      {가지런히 정리되어 있는 $0를 #0 직원이 지나쳐 작업을 합니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0의 붉은 에나멜 가죽이 햇빛을 받아 조용히 반짝입니다.},
      {$0의 발목 끈은 헤졌음에도 여전히 고급스러운 자태를 유지하고 있습니다.},
      {그 동안의 많은 일들을 대변하듯 $0의 굽은 조금 닳아있습니다.},
      {얼룩 하나 없는 $0의 가죽이 부자연스럽게 깨끗해 보입니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원이 작업 중간 중간 마다 $0를 힐긋거리며 뒤돌아봅니다.},
      {#0 직원은 뒤를 돌아보며 괜스레 $0를 확인합니다.},
      {마음에 걸리는 일이 생각나는 듯 #0 직원이 작업에 집중을 못한 채 뒤 돌아서 $0를 확인합니다.},
      {애써 $0가 있는 쪽을 보지 않으려고 #0 직원이 다른 방향을 바라보며 작업에 집중하려 합니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0는 생물체는 분명 아니지만 그 주위로부터 알지 못 할 음산함이 느껴집니다.},
      {$0는 생물체는 아니지만 특유의 분위기가 옛날의 참극을 회상시킵니다.},
      {$0의 붉으어스름한 색빛이 익숙한 무언 가와 닮아있습니다.},
      {$0는 그 자리에 가만히 그냥 있을 뿐입니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0 직원이 명령을 무시하고 계속해서 빨간 구두를 주시하네요. 급기야 빨간 구두를 향해 손을 뻗는 데 무엇을 하려는 건진 모르겠습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {#0 직원이 자신의 신발을 벗어 두고 빨간 구두를 신기 시작합니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {#0의 눈빛이 조금 바뀌었습니다. 동공이 과도하게 커지고 초점이 사라졌습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability4">
      [
      {#0 직원이 만족스럽다는 듯이 빨간 구두를 신고 또각또각 하는 소리를 즐기고 있습니다.}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {#0 직원은 손에 환상체 제압용 몽둥이를 들고 복도를 돌아다닙니다.}
      {#0 직원은 자신을 막으려는 #1 에게 손에 들고 있는 무기를 휘두릅니다.}
      {#1 직원은 #0 직원이 휘두른 무기에 머리를 맞고 뇌출혈로 사망하였습니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-08</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/RedShoes</portrait>

      <name openLevel ="1">
        빨간 구두
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>소녀는 울면서 애원했습니다.“아저씨, 제발 제 발을 잘라주세요…”</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {우아한 멋이 든 빨간 색의 여성용 구두다.  디자인으로 봐선 최근에 제작된 것이 아니라는 추측만 할 수 있을 뿐, 어디서 어떻게 만들어졌는지는 확인할 수가 없다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {‘신어보고 싶다’라는 욕구를 과도하게 자극한다. 해당 환상체를 착용하게 되면 일차적으로 눈빛이 정상적인 사람들과는 달라지는 걸 확인할 수 있다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {2차 변화로는 절대 신발을 벗으려 하지 않으며, 무의식적으로 억눌러왔던 모든 욕망을 행동으로 옮긴다. 만약 이러한 욕망이 방해되거나 타인이 신발을 벗기려고 시도할 경우 대상을 가리지 않고 숙주를 조종해 살인까지 저지르게 된다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {이 과정에서 숙주의 의도도 개입되어 있는진 알 수 없지만 욕망과 공격성이 과도하게 높아지는 것으로 보아 원초아의 의지는 존재하는 것 같다.}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {&lt;상담 기록 일부 발췌&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;데이터말소&gt;선배는 상냥한 분이셨어요. 뭐랄까, 우리들 사이에서는 우상에 가까웠죠. 우리가 이런 일을 맡게 된 건 자랑스러워 해야 할 일이다, 이런 식으로 항상 말씀을 해주곤 했어요. 그리고 어떤 환상체던 간에 능숙하게 다룰 줄도 알았죠. 하지만 그 방에 들여보내게 된 건 우리 모두 인생의 커다란 실수에요.  고작 구두 따위가 무슨 해를 입힐 수 있겠어, 라고 안일하게 생각했던 게 화가 됐던 거죠. 어느 순간 선배는 구두를 신고 있었고, 아주 만족스럽게 웃고 있었는데 그, 좀 이상했어요. 웃음이 아니라 그건.. (중략)정신을 차려 보니 주변이 온통 피투성이었죠. 또각 또각 거리는 소리가 복도를 울려대는데 눈을 막고 죽은 척을 했어요. 같이 있었던 동료 한 명의 머리통이 나뒹굴고 있던 걸 보았거든요. 그것은 제 앞에 오더니 한참 동안 멈춰 있었어요. 그리고 다시 쓰러져 있던 저를 스쳐 지나 갔는데 다시 정신을 잃었던 것 같아요. (중략)      해체가 되지를 않아서 결국엔 두 다리를 잘라내야 했다고 들었어요. 그 후로 선배를 본 사람은 없지만, 아직까지도 오래 근무했던 사람들 중엔 그 사건을 기억하는 자들이 있을 거에요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="2">
      [
      {&lt;복도 영상 Z3_493 일부 발췌&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;직원  &lt;데이터 말소1&gt; : 저 쪽 작업은 다 끝난 거지? 나도 방금 막 하나 끝냈어. 성냥팔이 소녀는 여전히 그 상태야. 골치 아파 죽겠어. 휴게실 가서 커피 마실래?&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : 있잖아, &lt;데이터 말소1&gt;. 오래 전부터 생각해왔던 게 있어.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소1&gt;: 휴게실 가서 얘기해. 지금 너무 피곤한 상태야. 그런데 너 구두를 신은 거야? 작업할 때는 직원용 신발 외엔 금지잖아.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : 그게 중요한 게 아니야 &lt;데이터 말소1&gt;, 중요한 건  지금 우리 둘만 있다는 거야.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소1&gt; : 대체 무슨 소리를 하는 거야! 잘 들어, 나는 휴게실을 당장 가서 쉬어야 겠어. 잠깐, 너 지금, 뭘 신고 있는 거야? 너 설마, 그걸 신은 거야?&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : &lt;데이터 말소1&gt;, 오래 전부터 좋아해왔어.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소1&gt; : 맙소사, 그걸 당장 벗어. 너 지금 너가 무슨 짓을 하고 있는 줄 알아?&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : 너가 왜 나를 좋아해주지 않는 지 생각해 봤어. 에밀리 때문이지? 너가 에밀리를 보느라고 날 볼 시간이 없었던 거야. 그렇지?&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소1&gt;: 너  지금, 손에 환상체 제압 무기 들고 있는 거야? 그리고 너 지금 발목에서 계속 피가 나고 있어, &lt;데이터 말소2&gt;, 부탁이니까 그거 당장 벗어.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : 그럼 에밀리만 없으면 되겠다! 조금만 기다려. 얼마 걸리지 않을 거야. 그때까지 여기 얌전히 있어야 해.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소1&gt;:  제발 정신 차려, 나는 널 말릴 거야.&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; : 너가 날 말리고 싶다면, 입사 첫날부터 했어야 했어.&#13;&#10;&#13;&#10;직원 &lt;데이터 말소2&gt; 는 들고 있던 무기로 직원 &lt;데이터 말소1&gt; 을 기절시킨 후 휴게실로 사라졌다. 다행히 사상자는 없었으며 에밀리 라는 직원도 무사했다. 직원 &lt;데이터 말소2&gt; 는 이후 회사에서 모든 정보들이 말소 됐다. 그녀는 자신이 무슨 일을 하려는 지 정확하게 인지 하고 있었다. 단지 빨간 구두가 그걸 좀 더 적극적으로 행동하도록 유도시켰을 뿐이라는 사실을 인정했다. 그녀가 비상계획팀에 의해 제압되자 빨간 구두는 스스로 그녀의 발목을 뜯어 도망쳤다. 그리고 정확히 23분 후에 다시 제압되어 본래 격리실에 격리되었다. &lt;데이터 말소2&gt; 는 과다 출혈로 사망했다. &lt;데이터 말소1&gt; 은 경미한 상처에 그쳤지만 충격으로 회사를 그만 두었다.}
      ]
  </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;연구기록 일부발췌&gt; &#13;&#10;우리는 직원 (기록말소) 가 빨간구두에게 매혹이 되어서 복도를 돌아다니고 있다는 신고를 받았다.  이에 따라 직원 F3054에게 즉시 제압명령을 내렸다. 그녀는 숙련된 관리직 직원으로 제압 경험이 많았다. 따라서 겨우 여성 직원 하나 제압하는 것에 대해 아무도 위험할 거라고 생각하지 않았다. 하지만 그녀는 예상 시간 보다 오랫동안 돌아오지 않았고 다른 직원들이 찾으러 갔을 때는, 직원 F4002 는 발목이 잘려나간 채 의식을 잃고 있었고 잘린 발목에 신겨져 있는 구두를 벗기며 눈을 희번뜩이고 있는 직원 F4002를 발견할 수 있었다. &lt;/color&gt; }
      ]
  </desc>

   

     <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="careful">$0의 격리실에 들어간 #0 직원이 광기에 휩싸였다. 그것은 자신의 옛 주인을 기억한다. 절제 2등급 이하인 직원은 $0의 격리실에 투입시키는 것을 자제해야 한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract1">작업 결과가 보통일 때 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract2">작업 결과가 나쁨일 때 높은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="badAttract">$0의 클리포트 카운터가 0이 되자 절제 등급이 낮은 #0 직원이 홀린 듯 $0의 격리실로 들어갔다. 우리는 해당 현상을 ‘매혹’이라 명명했다. </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="clickClick">$0로 인해 매혹이 된 직원에게 계속 말을 걸자 정상으로 되돌아 왔음이 확인되었다.  </specialTip>
    </specialTipSize>

 
  </observe>


</creature>