<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day46start -->

  <text id="day46_abel_1">愛する者たちが 壊れたまま去っていってから、 ずいぶんと経ったな。</text>
  <text id="day46_abel_2">ずいぶん遠回りだったが やっと会うことができた。</text>
  <text id="day46_abel_3">いつの日だか．．． 君に手紙を送った事もあったな。</text>
  <text id="day46_abel_4">差出人と受取人が同じ、 奇妙な手紙をな。</text>
  <text id="day46_abel_5">「会える日はそう遠くない」と書きておいたはずだ。</text>
  <text id="day46_abel_6">．．．</text>
  <text id="day46_abel_7">どうした？ 何をためらってる。 もっと楽にして良いんだぞ？</text>
  <text id="day46_abel_8">できるだけ「私たち」の研究室を再現したつもりだが、 どうだろうか？</text>
  <text id="day46_abel_9">少なくとも君が安らぎを感じられる空間を 一つくらい作っておかないといけないと 思ったんでな。</text>
  <text id="day46_abel_10">しかし、君も気づいてるはずだ。 この部屋は君が覚えているあの部屋と比べて なにか寂しいと。</text>
  <text id="day46_abel_11">まぁ、色々理由があっただろう。</text>
  <text id="day46_abel_12">その空虚な心が見る空間もまた、 ここを空虚な場所にしていったんだろうな。</text>
  <text id="day46_abel_13">「私たち」はごちゃごちゃしたモノが苦手だったが、 やっと整理した部屋を、彼女がかき乱していった。</text>
  <text id="day46_abel_14">いつからか．．． きれいに片付けるのを諦めて、 ごちゃごちゃした状態に慣れた時期もあったな．．．</text>
  <text id="day46_abel_15">だが、 あの瞬間まで取っておくには 「私たち」の心が耐えられなかったのだ。</text>
  <text id="day46_abel_16">君も、もう理解してるのではないかね？</text>
  <text id="day46_abel_17">ここは、「心」によっていくらでも変化できるってことを。</text>
  <text id="day46_abel_18">ここは君の意識と、 奥深くに眠る無意識までを抽出した 「心」を元にした空間だ。</text>
  <text id="day46_abel_19">この施設の大部分は、 「私たち」の心から抽出されたものだ。</text>
  <text id="day46_abel_20">そうでなければ、 こんな地下に巨大な施設と 非現実的な部門が作れるものか。</text>
  <text id="day46_abel_21">形のないイメージを実体化させるには 気が遠くなるほど抽出を繰り返さないといけなかった．．．</text>
  <text id="day46_abel_22">その記憶と感情さえも薄れて．．． 最後には己の原罪をも忘れるほど．．．</text>
  <text id="day46_abel_23">実に多くの繰り返しを経たものだ。</text>
  <text id="day46_abel_24">外では10年ほどの時間が経ったみたいだが、 ここでは1万年も繰り返していた．．．</text>
  <text id="day46_abel_25">永遠とは こんなにも凄いものとはな。</text>
  <text id="day46_abel_26">すべての人間にとって、 人生とは一度きりのものだ。</text>
  <text id="day46_abel_27">未来は津波のように 押し寄せてくる。</text>
  <text id="day46_abel_28">しかし、人類はその流れに逆らって進むことはできず、 踏ん張ることで少し遅らせるのが精一杯だった。</text>
  <text id="day46_abel_29">TimeTrack社の技術は、 最初は非常に小さな空間の時間を巻き戻すものだった。</text>
  <text id="day46_abel_30">死刑囚に死の瞬間を 延々と繰り返したり．．．</text>
  <text id="day46_abel_31">寿命がきた人間に、幸せだった時代を繰り返し見せるといった用途だった。</text>
  <text id="day46_abel_32">しかし、そんな小規模な技術が、 「私たち」のエネルギーと合わさったことで、 このような空間の大拡張が可能となった。</text>
  <text id="day46_abel_33">莫大な資本とエネルギーが必要だったが 惜しみなく投資してくれたよ。</text>
  <text id="day46_abel_34">そうやって出来たのが TimeTrack社の2つ目の技術だ。</text>
  <text id="day46_abel_35">時を無限に繰り返せたからこそ、 届くはずのなかった空まで届くことが出来たのだ。</text>
  <text id="day46_abel_36">しかし、「私たち」は 絶対的な法則を破った対価として、 多くを支払わねばならなかった。</text>
  <text id="day46_abel_37">時間をどれほど巻き戻そうとも、 その巻き戻しは、どんな形であれ歪みを残してたようだ。 この技術もまだ完璧ではなかったということだろう。</text>
  <text id="day46_abel_38">正気のままこの場所に 耐えられる者はほとんどいないようだ。</text>
  <text id="day46_abel_39">だがしかし、 君だけでもこうやってふらつきながらも、 ここまで来る事ができた。</text>
  <text id="day46_abel_40">もちろんアンジェラという協力者の力もあったろう、 それでも君が偉大な旅をやり遂げたことには違いない。</text>
  <text id="day46_abel_41">ここまで来るのに苦労しただろう。 今は少し休むと良い。</text>
  <text id="day46_abel_42">この後に待っているも、過酷だ。</text>
  <text id="day46_abel_43">そう、 ．．．実に過酷だぞ。</text>
  <text id="day46_abel_44">そして、再び遭遇するであろう、私と 「私たち」は非常に過酷であろう。</text>
  <text id="day46_abel_45">今のように、簡単には進ませはしないだろう。</text>
  <text id="day46_abel_46">だから、 まだ準備ができていないと思うのなら、 また戻ってやり直してもいいのだ。</text>
  <text id="day46_abel_47">長き時を経て、 君がここにやってきたのであれば、</text>
  <text id="day46_abel_48">どれほど繰り返し戻ろうとも、 いつかはまたここにやって来るのであろう。</text>
  <text id="day46_abel_49">それに、 「私たち」に残されたのは「時間」だけだ。 そう焦ることもない。</text>
  <text id="day46_abel_50">ただ、 このまま先へ進むなら、 状況は大きく変わるという事実だけは 教えておこう。</text>
  <text id="day46_abel_51">これから君が向かい合うのは、 過酷な試験と、 「私たち」が答えられなかった、 色あせた問いだけだ。</text>
  <text id="day46_abel_52">そして、 知っての通り．．．</text>
  <text id="day46_abel_53">時は巻き戻せても、</text>
  <text id="day46_abel_54">物語は決して巻き戻すことはできない。</text>


 

  










</localize>
