<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>ピートのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地で単独行動するやつらはあんまいない。いたらそれは頭のおかしいやつだ。弱くて無様なやつら同士でもワラワラ集まりでもしないと生き残れないのさ。小さな組織でも、どうにか入ってカネを稼いで食っていくんだ。世間知らずが１人裏路地で出しゃばったところで、１人でいるって分かった瞬間、誰かの標的になるんだ。なんでネズミの群れって言われるかって？暗い場所にわんさか潜んでて、獲物が見えたらどっと押しかけて噛みちぎるんだ。</Desc>
        <Desc>そんなネズミたちに夢と呼べるものあるかって？うーん……あるとしたら組織に所属することだろうな。俺らは組織って言うにゃ大雑把で小さすぎるしな。ルールに縛られたくないやつらが事務所に入るわけもねぇし、どのネズミがあんなキツイ入試村に行って、翼への入試準備をするってんだ。入試村のやつらにしろ、俺たちみたいなネズミにしろ、おんなじだ。つまらない実力で馬鹿げた夢を見てるんだ。事務所にしろ翼にしろ、組織にしろ……。良いところに入るのがそんな簡単だと思ってるのか？こんな人生でもみんな満足して生きてるんだ。でもな、俺は夢を見たかったんだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>レニーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>秘密を1つ教えてあげよっか？これはちょっと恥ずかしいけど……。私も昔はピートみたいに夢があったの。そう、私はあいつより若くて将来有望だし。でもどうしろって？人生がこんな厳しいってのに。他のやつらは言うの。無能だから翼に入社することも、小さな組織にも属せない、惨めなやつらネズミだって。変わろうともしないで、誰かの食べ残しに群がる汚い負けネズミども……。</Desc>
        <Desc>今よりもっと若かった頃の私は、気に食わなかった。私はこのネズミたちとは違うって思ってたの。だから入試村に行こうとしたの。人生で一番後悔することになるって知らないまま……。その馬鹿げた夢を叶えようと両親のズボンの裾を引っ張って、駄々をこねたの。どうなったかって？あなたもホント馬鹿ね。私が成功してたら、今こんなやつらと一緒にいるとでも？</Desc>
        <Desc>私が言いたいのは、夢を見ても無駄ってことよ。みんな諦めたんじゃないの。そもそも、夢を叶えられるくらい立派な人なら、こんなとこに足を踏み入れたりはしないし。わかるでしょ？ピートのやつはバカだって。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>マンチのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>知ってるか？裏路地にも路地ごとに階級があるんだ。笑えるよね。ゴミ箱の中でゴミが自らをランク分けするとか……。組織や事務所、協会の保護を受けてる路地は結構安全だ。そんな路地は掃除屋どもも無闇に近寄れないからな。そんな場所で生きる人と、それ以外の場所に住んでる人のランク分けをするのは……正直、無駄なことだな。もうちょっと安全とはいえ、ここは裏路地だろ？ </Desc>
        <Desc>あとこれには絶句したんだけど、子供たちも路地ごとに群れを作るんだってね？自分の路地に合わない服装とか、行動をする子は無視してるみたいだし。俺は、こんな悲しいこと受け入れることしかできないのか。</Desc>
        <Desc>俺が住んでた場所はどうかって？組織に保護代を出せなかったせいで、夜に掃除屋が来て近所を一掃したな。俺は目の前で、両親と兄弟から生きたまま肉が引きちぎられるのを見てるしかなかったんだ。でもそんな同情の目で見ないでくれ。この底辺じゃよくある話だ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>フィンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>姉さん、久しぶり。実は……少し前にも姉さんと喋ったけど。もちろん僕１人で。少し寂しかったけど……大丈夫！今日は昨日よりきっと良くなるから。嬉しい知らせがあるんだ。やっと僕「ユン事務所」ってところに入って、正式なフィクサーなったんだ。あんなに可愛がってた弟がこんな立派になったなんて鼻が高いでしょ？カッコいいでしょ？心配しないでって言ったでしょ。</Desc>
        <Desc>あっ、ユン事務所は……ホント良いところだよ。いや、嘘じゃないから。「ユン」って代表さんはちょっと冷たいけど、僕に沢山のことを教えてくれてるし、「エリー」って先輩もまだそんなは仲良くはなってないけど……いい人に見えるんだ。経験の浅い僕を心配してくれててるのか、今はまだネコ探しとかやってるんだ。カッコいい仕事じゃないけど……。小さなことからゆっくり取り組めば、いつか大物フィクサーになれるよね？もう胸がどきどきしてるなぁ……。</Desc>
        <Desc>僕が立派なフィクサーになったら、いつか巣への移住権を買って、立派な家を拵えてあげるよ。姉さんが助けてくれたおかげでフィクサーの装備を工房で新調できたってのもあるけど……それだけじゃないよ。姉さんはいつも僕を暖かく見守ってくれたからね。……いざ話すってなると少し気恥ずかしいなあ。だから僕の心配はしないで、姉さんがやりたいことにだけ集中してくれるといいな。いつも僕のせいで逃したり、諦めてばかりだったからね。次に行くときは全身義体に変えてあげる、ちょっとだけ施術でも受けてから行って……そんなのなくても、僕はこんな上手くやれてるから。あと、姉さんもお金を貯めなきゃいけないでしょう。よい、しょっと……僕ちょっと疲れてきたから、そろそろ寝るね。今日は猫を追いかけてあちこち駆け回ってたから……姉さん、お休み。きっとまた会おうね。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>他の味方が死亡するたび、パワー1を獲得</Passive>
        <Passive>マッチ敗北時、次のダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>エリーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーの仕事をやるには、かなりの準備が必要なんだって。装備の選択から、自分の身を守る服、装飾品とか……。でもやっぱり、最初は身体強化からだね。いくら経験豊富で、装備が良くても、体がついていかなきゃマジで使えないしね？身を粉にして身体を鍛えたところでねぇ。いくら身体を鍛え抜いたところで結局限界がくるし、機械義体とか生体部品で変えた体じゃ相手にもならないし。結局、自分の身を守れないと何も始まらないから、仕事のために嫌々大金をつぎ込むの。</Desc>
        <Desc>身体を強化する方法はたくさんあるよ。外骨格、生体施術、ナノタトゥー、義体使用とか……。どんな工房の技術を使うかは、好みと目的の違いだったり。ある人は片手で電信柱を引っこ抜けるくらいの馬鹿力を望んだり、ある人は一息にブロックを何区画か飛び越えられる速さを求めたりするの。バリエーションが凄いから、全部話すとしたら口が痛くなるわ。必要な能力は、ほぼ全部得られるって思えばいいよ。問題があるとすれば、金。都市じゃ、金さえあれば力は得られるんだから。だから相手を分析するとき、まず真っ先に目に入るのが体にどれだけ金を注ぎ込んだのかって……。あ、もちろん一部の組織とか、翼みたいな閉鎖的集団が持ってる特許は金があってもほぼ使えないんけど。</Desc>
        <Desc>でも見てよ！ちょっとした施術だけでこんな馬鹿でかい武器が片手で持てるんだ。こんな力がつくんだよ？実のところ、最近は身体強化が選択肢じゃなくて必須ってこと知っておいたほうが良いかもね。大抵のやつは皆身体強化施術を受けてるだろうし、君１人だけ弱いままでいるわけにはいかないよね？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>回避ダイスが 50%の確率で強化</Passive>
        <Passive>スピードが低い敵を攻撃時、ダメージ量+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>ユンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィンは色んな面で不安定なやつだった。才能もないし、身体の改造施術も拒んだし、おまけにあのちっぽけな武器１つで押し掛かってくる。でも、あいつが気に入らないわけじゃなかった。こんな場所にあんな意気地無しがいるなんて情けないとは思ったが、あいつなりに熱意もあるし、これから一緒にやっていかないといけないやつだったから。それと、こんな風に移ろっていく都市で、あんな情熱溢れるやつを見かけることは滅多にないからな。興味深かったな。</Desc>
        <Desc>じゃあ、なぜ利用したかって？……利用しただなんて、そんなに悪くは思わないでくれよ。あんな軟弱なやつは裏路地を歩き回ってたらどっかに連れ去られて、内臓を引きちぎられるのを目の当たりにしながら死んでも不思議じゃない。むしろ今俺が話したやつはまだ軽い方か。この都市ではもっと酷い出来事があちらこちらで起こっているから。あいつはもっと酷い目に遭うかもしれないよな？・・・いや、これも合理化か。まぁ、好きに考えろ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>守備ダイスが 25%の確率で強化</Passive>
        <Passive>守備ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>ユン事務所のフィクサーのページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーの社会では、能力で全てが決まるもんだ。優れた人ほど上に行けるし、反対に能力が無いなら受け入れてくれてくれるところに感謝しながら、頭下げながら生きていくしかない。だが、その能力というのは、ある人にとっては力が強いことかもしれないし、ある人にとっては知能が優れていることかもしれないだろ。考えは人それぞれだけど、勝手に評価されることはちょっと不公平だと思うんだ。もちろん、俺が優れた能力を持ってるから過小評価されて悔しいって話じゃない。ちょっと気に障るけど、俺は俺に合ったところにいると思うんだ。夜に迷子の猫を見つけてあげるだとか……こんな依頼ばっかだって、見れば分かるだろ？</Desc>
        <Desc>もちろん、この仕事が気に入ってるわけじゃない。俺だってもっとカッコいい依頼とか受けたいってのに。ただ、こうやって生きていくんだよ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>ユン事務所のフィクサーのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地というのは、都市に細かく広がっている路地のことをいう。まるで、蜘蛛の巣のよう絡み合っている。あまりにも広く延びてるせいで、路地で起こる全ての出来事を知るすべはない。それに、それだけ色んな人がいるんだ。</Desc>
        <Desc>巣へ行こうと入社試験の準備をする人たちが集まってる入試村。カネになりそうなことを虎視淡々と狙ってる組織とフィクサー事務所。両者の争いで零れ落ちる血を吸って、様々な道具を製作する工房……カネと夢に対するあらゆる欲望は乱雑に混ざっている。</Desc>
        <Desc>人々はフィクサーがここで悪者を退治すると思ってるけど、フィクサーも人間なんだ。ただ、生きていくために仕事をこなしてるだけだ。たまに依頼しに来る人の中に、英雄でも見るようなキラキラした目でお願いする人もいるんだよ。本当に笑えるって思うかもしれないけど、そんな人たちは依頼に成功出来なかったとき困る。がっかりした目つきをして、物凄い悪口を浴びせかけたり……そんなクソ客もいるんだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>打撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>ユン事務所のフィクサーのページ3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>やり手のフィクサーは事務所からの援助も大きいんだって。それに凄腕フィクサーがいる事務所は協会や翼、工房から援助を受けるし。フィクサー個人にも後援の申し出がどっさり来るのは言うまでもないね。でもそれは、あなたたちの話じゃないだろうね。大抵の人は、自分のお金で装備を準備しないといけないからね。狂った出来事が起こるこの都市じゃ、手頃な装備とか施術がないとネズミからも噛みつかれるから。</Desc>
        <Desc>そうするカネがどこにあるって？それは自分で稼がないと、当たり前でしょう？……現実って本当可笑しいもんだよね。お金のためにフィクサー稼業を始めたのに、借金してカネを使ってやっとフィクサーになれるってね。ホント皮肉だよねぇ？こういう堂々巡りの世界なんだって。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>貫通ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>コンスターのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>君は何が1番好きなの？人間の身体だったとき、よく聞いてたんだ。僕は美味しいものを食べるのがとっても……と～っても大好きなんだ。だから、食べ物の話をするときが一番幸せだったな。みんなとそれぞれ食べ物の好みを話し合って、それで一緒に美味しいものを食べに行ったこともあったんだ。</Desc>
        <Desc>だけど・・・見ての通り、僕は機械の体だ。何を食べても味を感じないんだ。鋭い指摘ありがとう。モーが、いい加減夢は見るなっていったんだ。でも、僕は美味しいものをまた味わってみたいんだ。温かくて香ばしい・・・辛くて甘い・・・そんな食べ物とか。こんなちゃっちい機械の体じゃ、こんな妄想までは防げないみたい。もう少しお金が溜まって体を変えられたら……こんな思いしないで、仕事にだけ集中できるよね？ </Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>攻撃が的中したとき、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
        <Passive>マッチ勝利時、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>モーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>全身を機械に変えることは、正直お勧めしない。特に安い施術なら、なおさらだ。壊れやすかったり、軋むとかの単純な問題は置いといて、ちゃっちい全身義体はあまりにも多くのことを諦めないといけないんだ。いつもは感じられてた、すべての楽しみが消えるんだ。想像できる？美味しいものを食べても味がしないし、ふかふかのベットに横になっても、そのふわふわが感じられない。私の体に紙が挟まろうがナイフが刺さろうが、感覚すらなくなるんだ。頭では覚えてるけど、それをまた感じることは出来ないんだ。</Desc>
        <Desc>でも、方法が全くないわけでもないんだ。欲求刺激チップを買って脳に刺すとか、薬物を混ぜるとか、色んな方法がある。ただ、凄く高いけど。それなら、むしろ金をもう少し出して高い義体を手に入れることをおすすめするよ。もちろん、性能がよくて高い義体は受容器官が別にある。何度も言うけど、カネさえあればなんとかなる世の中なんだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>攻撃が的中したとき、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
        <Passive>マッチ勝利時、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>アーノルドのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>都市は２５つの巣と、それぞれの巣をとり囲む２５区域、すなわち裏路地でできている。それに裏路地では数え切れないほどの事務所と組織があるんだ。あんな沢山の競争者がいる中、組織が名前を轟かせる方法が何だか分かるか？一番分かりやすいのは事務所破り。文字通り事務所を叩き潰すことた。</Desc>
        <Desc>誰が勝つとかは、やってみないと分からない。最後らへんには適当に殴って、降伏を受け入れるかもしれないけど、ただ退屈しのぎにほっつき回ってる組織は事務所にいる人を皆殺しにしたりもするんだよな。やり方は組織ごとに色々あるから。階級が高い事務所とフィクサーほど、組織の名声が高くなるのは言うまでもない。だから、事務所は常に緊張感を持っていないといけない。でも気を付けろよ？相手をちゃんと選ばないと、何とかする前に君が先に死ぬから……。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>攻撃が的中したとき、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
        <Passive>マッチ勝利時、25%の確率で麻痺 1 付与</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>テインのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>新しく見繕った俺の武器、本当にカッコよくないか？ユニオン社の工房で作った武器は生体装備ブランドの中でも大量生産品として結構愛されてるんだよな。値段も普通の施術とか、工房の武器とかと比べてもリーズナブルな方だし。性能はいいし、アレルギー反応のみたいなのも気にせず無難に替えたり、身に付けられるから楽なんだ。</Desc>
        <Desc>あ、生体装備は文字通り、武器みたいなのを体に付けるやつだ。全然怖くも危なくもないけど、最初のうちは少しぎこちないかもな。俺も付けたばかりの頃は間違って通りすがりのナオキの服を破っちゃったり、俺の思い通りに動かないから鬱陶しくて、ちょっと振り回したら俺の頬に傷が付いただけとか……。でも今は慣れてきたし、俺に３つ目の手ができたみたいな感じだ。お前にぴったりの手術とか武器が見つからなかったら、生体装備を使ってみたらどうだ。性能は俺が保証するから。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、パワー 1を獲得</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、10%の確率で パワー 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>ナオキのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>工房はバリエーションが豊かだ。組織とかフィクサーの種類と特徴が多種多様なように、武器にも個性を見出す時代だからね。昔よく使われてたナイフとか銃を持って、最近の新技術がどっさり注ぎ込まれた武器の相手なんかしてたら粉々になるだろうし？一番安いけどありふれてる装備からテインの生体装備、もっと行けばありえない魔術みたいな能力をだせる装備まで。あんまりはしゃがないで。こんな種類が多い分、あんたはもっと慎重にならないと。時間とカネさえあれば全部買って色々使えるけど……あんたも私も、どっちも持ってないよね？</Desc>
        <Desc>だからって、他人が勧めたのをそのまま買うのが一番馬鹿なことだから止めなさい。あいつには合っても、自分には合わないかも知れないからね。あなたは使いこなせるって自信満々なようだけど、現実を見て。工房の装備はあなたが思ってるような単純な武器じゃない。だから武器を選ぶ前に、出来る限り他の人たちを良く観察してみて。どこの工房の装備が、あなたに一番良く合いそうか注意深く見るの。それも１つの能力だって。ツワモノだらけのフィクサーの中、どうして私たちの事務所を選んで、あんたっていうフィクサーを選んだと思ってるの。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、パワー 1を獲得</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、10%の確率で パワー 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>マッカリンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>組織に身を置いたやつがフィクサーをやったり、フィクサーをやっていたやつが組織に入ることは全く有り得ないわけじゃない。実際、かなりあるって言えるな。実力さえあれば、色んなところからかなり良い誘いがきたりする。大事なのは因縁だ。今までやってきたこと、すなわちこの人が積み重ねてきた業によって決まるってことだ。</Desc>
        <Desc>俺たちも最初からフィクサーってわけじゃなかった。いや、むしろ殺人組織だったんだよな。見た目からして凶悪だろ。俺たちは２３区の裏路地で殺人の依頼を受ける組織だった。元々ナオキと俺、そしてあと何人しかいなかったんだが、若くて才能溢れるテインが入ってきてから、活動の範囲が少しずつ広がったんだ。今の代表は……俺たちがぶっ壊したフィクサーが所属してた事務所の代表だった。フィクサーを無残に引き裂いてカカシのように飾っておいたって聞いて、俺たちを探しにきたってわけだ。君たちみたいな人が必要かもしれないって。</Desc>
        <Desc>なかなか変わった趣味のやつだって思ったけど、今考えてみるとどうして俺たちが必要だったのか分かる気がする。戦略だ。それぞれの事務所は、ごった返しのこの市場で選ばれるために、ありとあらゆる刺激的なことをやってる。１つ依頼すればもう１つ無料で依頼できる破格のキャンペーンをやったり、武器をランク別に分けて追加料金を上乗せし、一番高い武器に１回だけ無料交換してあげるって嘘もつく。顧客はまんまと引っかかる。そもそもの依頼に追加料金がどれほど加算されるのか、どのランクまでの依頼しか受けられないとか……。実を言うと、一番高い武器ってのが普段使いの武器だってことを調べようともしない。代表はこんな卑怯な商売術が蔓延ってる場所で、嘘は付きたくなかったみたいだ。だけど、それ以上に目立つ必要があった。それで何したと思う。俺たちみたいなのを雇って堂々と宣伝するのさ。「殺人組織出身のフィクサーが、徹底的に切り裂きます！安心してお任せください！」こんな看板掲げてたら、みんな心惹かれて入って来るって。もちろん、顧客の好みによるけどな。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、パワー 1を獲得</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、10%の確率で パワー 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>ピエールのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>こんなところで料理してる大体のシェフは同じ夢を見るの。そう、「８人のシェフ」になること！  彼らは本当に究極の味だけを追い求める人なの。彼らの料理法は……多分聞いただけで全身が痺れるでしょうね！分かんないですって？いいえ、あなたもきっと感じられるわ。頭がおかしいだけですって？あぁん、耳くらいかっぽじって良く聞いてよ！だから、脳が老けた人たちとは話にならないのよ！味も悪いし！</Desc>
        <Desc>人が引き出せる味には限界があるの。人間の舌が感じることができる味の極限って思ったより大したことないの。全身が震え上がるほどの味は感じられなくて、ただこう……パッて目がひっくり返るくらいしか美味しくないの！あなたたちが「あ～美味しい～」ってなんか食べてる料理はもっと！もっと、も～っともっと大したことないってわけ！だから、数多くのシェフたちはこれ以上の味を追い求める方法は何か……額を集めて悩んで……同時に膝を「ポン」って叩いたの！舌で感じる味、これ以上の経験を味に昇華したらどうか？お皿の上に綺麗に盛り付けることも、味の一部だっていうじゃない？ 料理の工程そのものを、味で感じられたら！彼らはその夢を実現するため、色んな実験をしたの。</Desc>
        <Desc>それでって？味に果てがあるなら、私もこんな努力なんてしないわ！シェフのみんなが、もっと素晴らしい味を追い求めるためにまだ研究を続けているのよ。私はあの人たちのエプロンの染みくらいでも追いつきたいだけよ！！</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、体力を25%回復</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、20%の確率で出血 1 付与</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>ジャックのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>料理をするとき使う材料は普通、屠畜専門組織から調達する。組織ごとにやり方とか、扱う肉が違うから吟味して利用しないと。俺たちのミートパイ屋は、普段から「ブレーメンの音楽隊」と「ブーちゃんち」を愛用してた。</Desc>
        <Desc>「ブレーメンの音楽隊」は、肉量が多いけどあまり新鮮ではない。粉々になった骨が肉の間に刺さってたり、肉が混ざって妙な味になってたりもする。でも、ずっと沢山の材料を安値で俺たちに提供してくれた。ここが提供してくれる肉は特別な場合を除いて、いろんな実験をするときとか、ソーセージを作るとき使う。あ、これは一応言っとくけど、ソーセージはいろんな種類の肉を混ぜて作る。もしかしたら中にネズミとかも入ってるかもしれない。ともかく俺たちはソーセージを除けば、それを売り物に出す事はごく稀だった。きれいに使ったものをあっちが渡してくることは滅多にないから。</Desc>
        <Desc>「ブーちゃんち」は量が少なくて値は少し張るけど、品質の良い肉を提供してくれる。運が良ければ最上級の肉をもらうときもあるんだよな。ブーちゃんちの肉は見ただけでどんな料理にするかが頭に浮かんでくるし、涎も出てくる。それくらい本当に美味しそうに見える肉だったんだ。でも値段も値段だから、特別な料理を作るときとか、お客に提供する料理にだけ使うんだ。</Desc>
        <Desc>でもどうしたわけか、どっちの組織も材料を売らないって言い出したんだ。結局、俺とピエールは新しい流通経路を拓くしか無くなったんだ。でも、俺はそこまで悪いとは思ってない。ピエールと一緒に働けるのはとても楽しいから。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>幕の開始時、体力 2回復</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、20%の確率で出血 1 付与</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>マスのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>母は、俺と同じ立ち位置にいるフィクサーが夢見るくらい、高い階級のフィクサーだった。様々な値打ちの装備の支援と、違う事務所からの誘いが絶えなく、誰もが羨望の眼で見つめる、そんな輝く人。じゃあ、俺はこんな格好良い方の保護と、それなりに豊かなカネで人生楽で安全に暮らしてきたのか？だったら既に翼のどこかでポストにくらい就いてただろうな。むしろ高い階級のフィクサーの息子である俺は、少なからず敵対組織の標的になったり、母を知っている人たちから期待の目で見られていた。</Desc>
        <Desc>だけど最初のうちは、そんな期待が嫌なわけではなかった。そんな期待をされずとも、俺は母のようになりたいって夢があったから。むしろ見事に成功し、やっぱり成功するって分かってたよ！って言われたかった。そう。俺も母に倣って素晴らしいフィクサーになれるはずだ。そうなったら俺を誇りに思う日がきっと来るよね？この人が私の息子です、って。俺はとても、とても熱心に勉強し、また勉強した。休まずにやって、またやって……。固い決意と共に、剣を握った日は数え切れないほど多く、独りで泣いた日も多かった。途中で挫折し倒れても、映画の主人公のようにまた立ち上がれると思ってた。俺は何とか上手くやってけるって。</Desc>
        <Desc>でも結局は、誰よりも平凡なフィクサー志望者みたいな感じで育ってきたし、人々の期待とは裏腹に、凡才な普通の人間だった。平凡な能力で、平凡な事務所に入る連絡が来た日、母はとても誇らしげに喜んでくれた。ツヴァイ直属事務所だなんて幸先が良いって、少しずつ段階を踏んで登って行けば、あなたも必ず成功するって。でも、思ったより失望が大きかった俺は、別れの挨拶をし、家を出るまで母の目をちゃんと見れなかった。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>自分より速度が低い敵を攻撃するとき、混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>自分より速度が低い敵を攻撃するとき、混乱ダメージ量 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>ルルのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>あぁもう……今日もやることないじゃん！ ホント凄いわね。せめてゴミ捨て事件くらいは起きないといけないんじゃない？このままじゃ、体を動かす方法すら忘れちゃいそう……。またこんなこと友達に言ったら、お前はやることないから楽じゃんか～だとか、私たちは依頼が１つ来なくてつらみ～だとか、ぶつぶつ言うだろうな。このマヌケ……よく考えてみてよ。成果があればフィクサーの階級も上がるし、事務所ももう少し成長できるでしょう？そうすれば、お金もっと稼げるし。いまはサン先輩と大福っぽい見た目のやつと一緒だけど……。ひょっとしたら、もっと格好良くなるかもしれないじゃん？ ……今一緒に働いてる仲間に不満があるってことじゃないから！！！武器とか、事務所のインテリアとか……色々あるでしょ。そういうことだから！</Desc>
        <Desc>私がマスに色々とブチ切れたとしても！嫌いなわけじゃないの。サン先輩も、マスも大切な私の仲間だ。でも知ってる、私も分かってる。フィクサーの間に個人的な思いが積もれば、後々つらくなるかも知れないってこと。これが愚かなことだって、私も分かってはいるの。誰かさんみたいに、鈍感な馬鹿じゃないから。</Desc>
        <Desc>でも、人間って……どうしようもないじゃん。どうやったらお互い気にせず仕事だけやっていけるんだろう。私なりに努力はしてみたけど……私にはできないみたい。サン先輩も同じだって。こういうときはいつも冷静なマスが羨ましいな。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>攻撃が的中したとき、50%の確率で火傷 1 付与</Passive>
        <Passive>火傷状態の敵を攻撃するとき、威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>ルルの友達のページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安維持事務所がやることは、依頼があった区域を一定期間の保護する役割よ。まさにルルの事務所みたいな場合ね。何から守るのか気になるって？当然、都市からじゃない？だから、都市のあちこちで起こる全ての事件から守らないといけないってこと。もちろんこれも任された区域が狭すぎたり、平和ならやることなくなるけど。</Desc>
        <Desc>だけどね。首を長くして依頼を待たなきゃいけない私たちよりも……やっぱりルルが羨ましいな。何かしらやることがあるじゃん。依頼が来なくても飢え死にはしないし。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>貫通ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>ルルの友達のページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安維持事務所がやることは、依頼があった区域を一定期間の保護する役割よ。まさにルルの事務所みたいな場合ね。何から守るのか気になるって？当然、都市からじゃない？だから、都市のあちこちで起こる全ての事件から守らないといけないってこと。もちろんこれも任された区域が狭すぎたり、平和ならやることなくなるけど。</Desc>
        <Desc>だけどね。首を長くして依頼を待たなきゃいけない私たちよりも……やっぱりルルが羨ましいな。何かしらやることがあるじゃん。依頼が来なくても飢え死にはしないし。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>貫通ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>ルルの友達のページ3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>友達として、ルルが悲しむのは残念だなって思ってる。でも、そんなことで涙を一緒に流してあげる余裕はないね。私なりにも大変なことが多いけど、言わないんだって。まぁ、ルルを助けるとはいったけど……。実は、私の事務所が、図書館には金目のものが沢山ありそうって言ってたの。欲しくなるじゃん。多分、私と一緒に来たあの子も同じこと考えてるはず。友達の悲しい出来事を聞いて、そんな危険なところに行くなんて馬鹿らしくない？そんな固くて深い繋がりは、とっくの昔になくなった。特に、このド底辺じゃもっとそうね。</Desc>
        <Desc>だから私はルルのことは理解できない。自分の同僚が死んだとするでしょ。それなら自分の命でも守らないといけないんじゃ？本当バカなんだから……。まぁ、ともかく私も一緒に入らないといけなくなったけど。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>ルルの友達のページ4</BookName>
      <TextList>
        <Desc>友達として、ルルが悲しむのは残念だなって思ってる。でも、そんなことで涙を一緒に流してあげる余裕はないね。私なりにも大変なことが多いけど、言わないんだって。まぁ、ルルを助けるとはいったけど……。実は、私の事務所が、図書館には金目のものが沢山ありそうって言ってたの。欲しくなるじゃん。多分、私と一緒に来たあの子も同じこと考えてるはず。友達の悲しい出来事を聞いて、そんな危険なところに行くなんて馬鹿らしくない？そんな固くて深い繋がりは、とっくの昔になくなった。特に、このド底辺じゃもっとそうね。</Desc>
        <Desc>だから私はルルのことは理解できない。自分の同僚が死んだとするでしょ。それなら自分の命でも守らないといけないんじゃ？本当バカなんだから……。まぁ、ともかく私も一緒に入らないといけなくなったけど。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>鈎事務所のフィクサーのページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>まだ俺たちが殺人組織にいたとき、とあるヤバい組織を捕まえてくれって依頼が来たことがある。こういう場所が怖かったのか、かなりビビりながら入って来たんだが、子ネズミみたいなザマだったな。あいつは、自分が住んでいる路地で人を誘拐していく悪者を捕まえてくれって頼み込んできた。俺たちは首をかしげた。仕事が入ってきたのはいいが、治安専門のツヴァイや他のフィクサーの専門事務所があるっていうのに、どうして俺たちのような殺人組織を訪ねたのか。</Desc>
        <Desc>その人が言うには、あいつを殺すため隣近所で必死にお金を集めて事務所に依頼しようとしたらしい。でも、事務所じゃ組織１つを潰すために色々準備が必要だといって、とんでもない大金を要求したってことだ。いくらお願いしてもダメだったってな。まぁ、フィクサー連中はカネ目当てで動くし、そうなるか。それで別の方法を考えてたとき、友達が勧めてくれたとか？信用できる組織だから、ってここを紹介してくれたらしい。そうやって勇気出してここまで来たってことだ。</Desc>
        <Desc>信用できる組織かぁ……ちょっと申し訳ないことになったけどな。仕事を終えて帰るとき、電信柱に引っかかってる例の依頼者の頭がこっちを睨んでた光景。まだ鮮明に思い出せるな。その組織の方が俺たちにカネを弾んでくれたからな。ま、どうしろと？俺たちには正式な契約書があるわけでもないし、カネに付いて行くだけだ。そう見られてもしょうがないな。みせしめの意味で、頭と内臓をぶら下げておけって指示されたんだ。あいつを死なせないために特異点みたいなものまで使ってたんだよな。可哀想だって？だから、無理してても事務所に依頼しないと。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、パワー 1を獲得</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、10%の確率で パワー 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>鈎事務所のフィクサーのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地が都市全体に延びてるってことは、当然巣の中にも裏路地が細かく広がってるってことだ。でも、「巣の中に裏路地がある」ってだけで、巣と裏路地はそれぞれの翼の方法で完璧に分離されてる。電気柵とかプラズマの壁みたいなので防いでるところもあるし、ただ粗末な鎖のようなもので遮ってるところもある。もちろん、そんな風に塞がっていなくても、裏路地の人たちは越えようとは考えない。</Desc>
        <Desc>裏路地と巣の共通点は……巣から裏路地が、裏路地からは巣が簡単に見えるって点だ。知ってる？巣で暮らす人達の間で、裏路地を観察するのが流行ってるらしいね。一日の日課を終えて缶ビールを１つ開け、窓辺に座って見物したり……。昨日、自分が見たことを楽しそうに話したり。いっそ、そのための同好会まであるらしい。笑えるよな？裏路地の人たちは命を懸けて毎日を生き抜いてるのに、巣の中の人たちは、ただの娯楽として楽しんでいるって事実が。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>敵を倒したとき、パワー 1を獲得</Passive>
        <Passive>攻撃が的中したとき、10%の確率でパワー 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>裏路地の屠畜業者のページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>23区はグルメ通りだ。美味しいもののためなら、どんなことだってやれる。その上、人間を切ることさえも。本当に面白いよね？</Desc>
        <Desc>「とあるお客さんがレストランに来たんだけど、すっかりシェフが気に入っちゃった！本当にやわらかくて、適度にふっくらとした人だっだからね。シェフはすぐ包丁を手にしたし、お客さんはそのまま皿の上に載っかったんだ。あなたは美味しいと唸って食べた料理になれて、他の人たちもあなたを眺めながら唸りをあげるでしょう。」</Desc>
        <Desc>この通りではよく聞く話さ。まあ……もし本当にそうなったら光栄に思うべきだよ。君はとても良い肉だって見定められることだから。ん？23区では、これが最高の褒め言葉なんだよ。分かってないなぁ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>出血状態の敵を攻撃したとき、ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>出血状態の敵を攻撃したとき、体力 1回復</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>裏路地の屠畜業者のページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人間を屠畜することは、動物よりも簡単だ。普通の人間は俺たちより小さいからな。暴れても力さえあればすぐに捕まえられるってことだ。あ、もちろん背が高くなきゃ屠畜業者になれないってわけじゃないから、落ち込むなって。とにかく、人間は結構うるさくても、他の肉よりは気をつけなきゃいけないことが少なくて凄い楽だ。</Desc>
        <Desc>あとなんだその……「８人のシェフ」？あいつらが追い求める方法に一番適した肉は人間しかない。料理の過程も味わうとか……他の肉じゃできないからな。だから気をつけろ。この区域を大胆にも歩き回ってたら、君が食卓に上るかもしれないから。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>出血状態の敵を攻撃したとき、ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>出血状態の敵を攻撃したとき、体力 1回復</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>ツヴァイのフィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地で起こる暴力とか殺人とかを諌める人はいるのかって？そういうことは自分が強くなるか、フィクサーたちにお金を渡せばできる。誰かボランティアで守ってくれるとでも？フィクサーも、命をかけた分だけ報酬を貰うからこそやりがいがあるんだ。俺たちもロボットじゃないんだ。悔しかったら金でフィクサーを雇うか、巣に移住でもすればいいじゃないか。巣の中では徹底的に外部から保護されてるからな。もちろん、巣が壊れてなくて、安全だって条件下でな。</Desc>
        <Desc>ツヴァイ協会はあなたの盾。裏路地の組織や、狂った殺人鬼からあなたと家族、そして家を守ります。無論、あなたが協会へ直接依頼できるほどのお金があったらの話です。お金がなければ協会は動かないでしょう。</Desc>
        <Desc>依頼料が高すぎるから組織に依頼したほうが良いのではないですかって？うーん……組織で依頼をする方法もありますけど……そこまでお勧めはできません。理由は明白です。都市では、裏で動いているものは信頼できませんからね。</Desc>
        <Desc>協会直属フィクサーにも階級があるんです。頂点の１課から底辺の６課まで・・・。当然、この方たちへのお金と待遇は次元が違うんです。それほど実力差が開いてるってことでしょうけど・・・私も一生懸命頑張れば、いつか５課に入れる日が来ると思うんです！</Desc>
        <Desc>もちろん、６課から離れることは簡単ではありません……。物凄い努力が、もしかしたら努力だけでは埋められない何かが必要かもしれません。最近入ったばかりの私にはよく分からないことが、まだ沢山あるでしょうし……。でも、依頼された任務を解決していけば経験も積み重なっていくし、そのときになれば私がどうすればいいかも分かってくるでしょう。</Desc>
        <Desc>ツヴァイは他の事務所や協会達よりもう少し防御的です。私たちの目的は戦って勝つことではなく、依頼者を保護することだからです。保護するにあたって誰かを殺すなど、不必要なことは行わないということです。</Desc>
        <Desc>だから、誰かを殺す依頼を出すなら、ツヴァイではなく他の協会をあたることをお勧めします。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>マッチ勝利時、体力 1回復</Passive>
        <Passive>回避ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>サンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>協会指定事務所というのは、協会と協力関係を結んでる事務所だ。メリットとしては、直属のフィクサーは安定した給料が出るから、他の事務所に比べて飢え死ぬ可能性が減るってことくらい……。顧客が直接依頼をする一般事務所とは違って、ただ協会が担当する分野の仕事をこなせばいい。特に、治安依頼事務所については該当区域だけ守ればいいから、仕事がなくなることもない。もちろん、任された治安区域で何事もないまま、1日が平和に過ぎるのは少しつまらないかも……。この都市で、そういう一日が過ごせることは祝福に近い。たまにルルが愚痴っても上手くたしなめて、そんな１日に感謝しながら生きた。</Desc>
        <Desc>それなら協会指定事務所は退屈なのがデメリットかって？そんなことはない。俺たちは協会の命令に従って動くから、受けたくない仕事も否応なく処理しないといけない。たとえ事務所が全滅することになっても……。</Desc>
        <Desc>……協会のせいにはできないし、みんなを守れなかった自分自身を責めるだけだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>マッチ勝利時、25%の確率で次のダイスを強化</Passive>
        <Passive>打撃ダイス ダメージ量+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>ジュリアのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>私は、私たち３人が初めて出会った日を今でも覚えてる。昔、事務所に初めて入った日のこと。</Desc>
        <Desc>実はそのとき、私凄く怖かったの。フィクサーなりたてで、初めて配属されたところだったから。だから全然入れなくて、ガラスの扉の前で入るか待つか悩んでたんだけど、中から何か音が聞こえてきたの。二人が何か言い合ってる声が……私はもう少し扉に近づいて聞くことにしたの。</Desc>
        <Desc>「どうしてあなたとの腐れ縁はこんなにも……はぁ……。」</Desc>
        <Desc>「君も俺も初めてなんだし、顔見知りがいるって悪くはないだろ？」</Desc>
        <Desc>「全っっ然！！ジュリアって子はいつ来るの？もしかして、アンタがあんまり弱虫に見えるせいで舌打ちして帰ったんじゃないでしょうね。」</Desc>
        <Desc>「君があんまり険しい顔して立ってるから、入れないでいるじゃんか。」</Desc>
        <Desc>その人は私の方を一度振り返ってから、またあの大きな人をすっごく厳しい目つきで睨みつけてたけど、スネを蹴っ飛ばして私の方へスタスタ歩いてきたの。大きな人はちょいちょい蹴られた足を擦りながら付いてきたし。二つ結びの人が近づくにつれ、挨拶をしなきゃと思いつつも一歩ずつ後ずさっちゃうの……。そして「チリン」って扉が開く音と共に、扉に付いていた鐘の音が鳴った。そのまま数秒間はお互い何も言い出さないまま、静かだったの。そのとき、私もどうしてそうしたかは分からないけど、みんな口籠ってるこの状況がおかしくてつい笑っちゃったの。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>守備時、50%の確率で次のダイスを強化</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>ウォルターのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>協会は治安、戦闘、暗殺、情報、特許、取引など、主にフィクサーに出される依頼を管理する。金銭になる大きな局面には、いつも協会が介入している。協会があるから需要があるわけでなく、需要があるから協会ができるのだ。需要は依頼を出すということで、依頼はすなわち金だ。</Desc>
        <Desc>非常に世俗的な考えとは言えるが、協会の仕事の進め方を見ると金に繋がるとしか思えない。例を１つ挙げるなら、都市で起こる大小様々な出来事、その全てを協会で１つずつ選んで分類する。都市怪談、都市伝説、都市疾病、都市悪夢、都市の星まで・・・。分類の基準は危険度などではない。危険度にいくら金を支払うことができるか？だけだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>防御ダイス 威力 +1</Passive>
        <Passive>回避ダイス 威力 +2</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>イサドラのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>サンとジュリアは私の昔からの友達だ。特に、サンは私と同じ２１区路地出身なの。ジュリアだけには話したけど、実のところサンは物凄い弱虫だったの。もちろん、今も弱虫っぽいところがあるから驚きはしないと思うけど。でも、あのときのことを思い出すだけでも笑いが止まらないのよ！人に後れを取るまいっていつも鍛えていたっぽいけどボロボロになって帰って来るし、怯えた顔しながら、勇敢な人は調査も勇ましく行う…とか言いながら暗い路地に入って１分で帰ってきたこともあるの。</Desc>
        <Desc>いつかだったか、ホント大変なことになりそうだったこともあったっけ。時間を忘れてふたりで歩き回って、路地の隅でよろしくないものを見かけたの。幼い頃のことだから記憶がぼんやりしてるけど……。急いで木の棒を拾って、私の前に立ったその小さな後ろ姿だけが記憶に残っているの。私も怖くて心臓がバクバクしたんだけど、そのぶるぶる震えてる足を見ていたら…なんか心の中で笑っちゃったんだよね。その後は、さっき言ったけどあまり覚えてないの。</Desc>
        <Desc>なんで急にこんな話をしたのかって？さあ。サンが自分の事務所の子のために土下座してるのを見て、あのときのことを思い出したの。あいつ…全然変わってないわね。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃混乱 ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通混乱 ダメージ量 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>オルガのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ミョとアタシは古くからのダチだ。裏路地で一緒に色々やってたこと以外は、正直出会ったときのことも霞んでるんだが……それほど長い間ダチやってるって意味ってことだろ？それなりに一緒に依頼をこなしたり、生死を彷徨ったりもしたなぁ。この事務所に来てからお互い忙しくなって頻繁に連絡はできなかったけど、なんでミョがアタシを呼んだのか。</Desc>
        <Desc>久しぶりに会ったダチとの酒の席だからか、それともあんな有名でらっしゃるウサギチームの隊長と一緒の席だからかは知らんが、気分もスゲーよかったな。酒もスイスイ入っていくし……。このままベロンベロンになって帰ればきっとレインに説教を食らいそうだけど……。それはいつものことだから別に気にしなかった。元気やってるか、まあまあ、アンタはどうか、あたしもいつもと同じ。意味のない話を続けてたら…あちゃー、うっかりしてたことを思い出したかのように、ミョは自分の腰に掛けた鞄の中を探り始めた。そしてアタシに向かって密やかに目配せをしてきたんだ。</Desc>
        <Desc>「オルガ、こっちに来て。誰かに見られたら困るから近くに。そして黙って！」</Desc>
        <Desc>「アンタが１番うるさいし、１番目立つから普通に喋れよ。」</Desc>
        <Desc>「分かってないなぁ。こういうの密かに話した方が面白いの！それっぽいじゃん。それはいいとして、今回R社で調査していることがあるの。何かというと……」</Desc>
        <Desc>「アタシの事務所に依頼するつもり？それとも自慢か。ところで、あのR社が興味を持っている仕事だとしたら、一体どんくらいの大仕事になるんだ？あ、最近失踪者が多いって……あれと関係あるのか？それとも・・・」</Desc>
        <Desc>「良いから黙ってから聞いてってば！昔からホンットとよく喋るね……。オルガ、あんたがちょっとマージンくれたら、あたしがいい草むらでも１つ紹介してあげるよ。どう？」</Desc>
        <Desc>言葉を選べよ。ミョが私の前に差し出した黒いカードとワープ列車のチケットを舌打ちしてじっくり見つめながら、グラスを飲み干して受けちまった。こんな頭オカシイ仕事って知ってたら、やらなかったのに。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>幕の終了時、手元にページがなければ光を1回復し、ページを1枚引く</Passive>
        <Passive>手元にページがない間、威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>ミカのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>使えそうな工房の技術には全部特許が掛かっています。特許を買い入れない以上、他の工房が出した特許技術を利用して作品を作ったり、販売することは禁止されています。もし、これを破るなら……３回、警告状が届くでしょう。警告状を受け取ったら侵害した特許で儲けた金をA社に出さないといけません。あれほど多くの翼の中で、あえてA社に出す理由ですか?ただ、A社が全ての特許を管理し、許可を出してるからそうやってるんでしょう。頭じゃないですか。とにかく、３度目までお金を出さないと・・・足爪に引き裂かれる運命が待ってます。</Desc>
        <Desc>。実は……。そうなんです。私はとある小さな工房の娘に生まれんたです。父は小さな工房を切り盛りし、いつか自身の工房ブランドを広めたいって夢があったんです。ブランドは・・・べつに言いたくはないですね。もう無くなってますから、探しても出てこないでしょうし。そうです。さっきも話してけど……。特許を盗んで作品を作ったり、販売をしてお金が出せないなら、そのままやられるしか無かったんです。ちょ、ちょっと待って。私の話、最後まで聞いてください。私の父は、悔やんでも悔やみきれないほどの損害を被ったんです。友達が、この技術で自分の事務所の武器を製作してほしいと言われて、そのまま武器を制作してあげただけなんですよ。それが盗んできた技術だとは知らないまま。すでに武器はその事務所に送られたし、性能さえ確認した後にお金をもらえば終わるってときに警告状が届きました。……その後はご存知の通りです。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>ページを1枚捨てるごとにhp 3回復</Passive>
        <Passive>ページを捨てれば幕の終了時、忍耐 1を獲得</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>レインのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事務所で依頼を受け、仕事を進めるなら公式的に契約書を作成しないといけません。大層なものに聞こえますけど、単に双方の約束のようなものです。依頼人はどれぐらいのお金を必ず払い、フィクサーは仕事を解決するため全力を尽くす……。まぁ、そんなつまらない当たり前の約束です。この都市では、そんな当たり前の約束さえもあまり守られていないようです。とにかく、契約書を作成すれば協会に報告することで実績もあげられますし、報酬も確実に得られます。もし、契約書を書かなければ金も実績も全て不確かになりますから。この前、姐さんが大事件を解決したんですが、うっかり契約書を作るのを忘れて全部パーになったこともあるんですよ。</Desc>
        <Desc>協会から来るのと、翼から来る依頼は色々と次元が違います。翼に依頼を貰えるというのは、みんなに羨ましがられることですから。とりあえず、翼が一般事務所に仕事を頼むこと自体ある程度認められたという意味になるので、それだけでも大きな実績になります。他のフィクサーへの自慢にもなりますし・・・あと、お金も沢山貰えます。一度翼から依頼を受けると、３か月は普通に掛かったりしますからね。でも僕は・・・少し不安なんです。そのくらい、翼からの仕事は簡単に解決できるわけではないんです。戦闘に特化したR社が僕たちへ依頼するなんて、一体どれほど難しくて危険な仕事なんでしょうか。姐さんは良かれ思って受けたけど、心配なのはどうにもなりませんよね。でも……うまく解決できるといいですね。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>幕の終了時、手元にあるページが3枚以下ならパワー1を得る</Passive>
        <Passive>幕の終了時、ランダムにページを捨てて光 1回復</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>ギョンミのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>マヌケどもはこんなアクセサリーを見て嘲笑う。見栄ばっか張ったひよっ子のアマちゃんって見られるのさ。何の考えもなしにジャラジャラ着けてるように見えて、ただカッコ付けるためだけじゃないってことを知らない。そんなやつらにこれを見せて油断させるためにも使われるけど、とにかく工房の製品は実用的に使えるからな。</Desc>
        <Desc>ベルトで首を締めるって話、聞いたことあるだろ？このアクセサリーの使い道もそれと似てる。誰かを叩き殺すときに有効活用できるが、リスクも甘んじないとな。高価な工房製品に副作用はほぼない。けど、この指輪をすれば素手で殴るときよりデカい傷を負わせられるが、俺の手も擦りむけていく。これは俺が指輪を長く使ってたせいだが、良い製品は修理と管理もやってくれるってな……。俺のは小っせえから別にそこまで気にしなくても良いかもしんねぇけど、酷いときは首にかけたネックレスがそのまま首の骨を折ったって話も聞いたことあるからなぁ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>幕の開始時、前の幕でページを捨てたのならページを1枚引く</Passive>
        <Passive>1幕の間、ページを使用しなければ幕の終了時に光 2回復</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>ズールーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ある程度上に登りつめて力がある組織になっても、俺たちの上にはまだ色んなヤツがいるし、結局上で足蹴を食らうのは同じなんだよなぁ。組織がいくら優れていても、突飛なことをやっていても、五本指には敵わない。組織にしろフィクサーにしろ、やることが違うだけで馬鹿みたいに仕事を繰り返すのはどっちも同じだ。だからやっぱ上に登るよりは、自分の居場所を守るのが１番賢い選択な気がする。もちろん、１番下でド底辺の人生を送っていなければの話だけどな。誰か下にいれば、上でやられたことも発散できるからな？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>幕の開始時、25%の確率で光 1回復</Passive>
        <Passive>ページ使用時、攻撃ダイス1つが50％の確率で強化</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>ディーノのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>強化施術の中じゃ、刺青ほど後腐れないもんは無いな。ギョンミが一度はやってみろって言ったから受けたんだが……。今じゃ結構満足してる。カネもそんな掛からんなかったし、見た目もカッコいいだろ？意気地なしの弱虫なんかは、刺青を見た瞬間ビビって逃げ出すんだよなぁ。でもこれ、カッコつけるためだけにやってるわけじゃねぇから。</Desc>
        <Desc>刺青は墨の成分と質によって千差万別なんだが、爆発的な筋力や鋼のような皮膚が得られる。昔は特異点だったんだが、特異点を持っていた翼が折られて特許が切れた今は猫も杓子も使ってる。でも安すぎる刺青は使うな。一晩寝たら肉が溶けてることもあるし。この都市じゃカネを注ぎ込むほど効果が出るんだ。余計なところでバカ正直なもんだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>マッチ勝利時、相手に1ダメージ</Passive>
        <Passive>マッチ勝利時、次の攻撃ダイスの威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>捨て犬の組員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>俺の組織はちょっと怖いし上下関係がはっきりしてるけど、組員との絆は結構強い。互いに利用しあって捨てる事務所のやつらとは、まるっきり次元が違う。あいつらは、利益のためなら手段を選ばないからな。ある意味凄いんだよなぁ、あいつら。</Desc>
        <Desc>実は俺、ネズミだったんだ。そう、誰からも情けなくて汚いって思われてる、あのネズミ。今は犬の中で立ち並べてるだなんて、驚きだろ？俺はネズミの群れの中、死に物狂いでここまで這い上がってきたんだ。本当にどんなことでもやってきた。僅かな金を使って肩に小さい刺青を入れたり、ゴミ山の中から少し古くても使えそうな装飾品を探したりもした。</Desc>
        <Desc>そうやってクッソ苦労して登り詰めて来たけど、いっそネズミの群れだったあの頃のが楽だったって思うこともあるんだ。ここは組織の中でも上下関係が厳しいところだ。全員で群れてるネズミとは違うってことだ。</Desc>
        <Desc>それでもたまには……仲間が恋しくなるときもあるんだ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打撃ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>打撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>８級フィクサーのページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>この都市では、お金を稼ぐ全ての行為に対して税金が課される。つまりフィクサーの仕事のために必要なカネ、だから装備を拵えたり、事務所の家賃を支払うだとか……こういう出費をなんとかするだけも大変なのに、馬鹿にできないくらいの税金まで支払わなきゃいけないんだ。空腹に苦しみたくないから始めたフィクサーなのに、むしろ税金のせいで苦労してるってザマだ……。普通の人はこんなの耐えられないけど、仕方ないよな……。都市がやれっていえばやるしかない。破ればどうなるかなんて、みんな分かっているから……。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>８級フィクサーのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>この都市では、お金を稼ぐ全ての行為に対して税金が課される。つまりフィクサーの仕事のために必要なカネ、だから装備を拵えたり、事務所の家賃を支払うだとか……こういう出費をなんとかするだけも大変なのに、馬鹿にできないくらいの税金まで支払わなきゃいけないんだ。空腹に苦しみたくないから始めたフィクサーなのに、むしろ税金のせいで苦労してるってザマだ……。普通の人はこんなの耐えられないけど、仕方ないよな……。都市がやれっていえばやるしかない。破ればどうなるかなんて、みんな分かっているから……。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>８級フィクサーのページ3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーの仕事をやるためには、基本的に第１協会である「ハナ協会」で発行される免許を取得する必要がある。フィクサーの免許を得ることと、翼の入社試験は全く方向性が違う。あえて説明するなら、頭を使うか体を使うかの違いかな。もちろんそうじゃないときもあるけど、大体はそんな感じだ。</Desc>
        <Desc>そうやって免許を得たフィクサーは「事務所」に所属しないといけない。やっぱり、名無しのフィクサーが自力で仕事を得ることは不可能に近いからな。どんな事務所に入るかも大事だが、それはまたあとの話だ。フィクサーの中でも優れてる人だけが断るとか、他の場所に送ってくれとか何かを選ぶ余裕があるんだ。フィクサーなりたてとか、仕事もできないようなやつは自分を受け入れてくれるところに感謝しないといけない。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>貫通混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>７級フィクサーのページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーが格好いいって思うのか？確かに裏路地のネズミって呼ばれるやつらよりは悪くないよな。なんだか専門的な感じもするし。でもこの仕事、思ったより簡単じゃないんだ。あんたは小さな会社にでも入って、ペンを握ってる方がよっぽどマシかも知れない。本当にフィクサーが格好いいって思うなら……今からよく聞いてろ。</Desc>
        <Desc>フィクサーは全ての仕事に命を懸けなきゃならない。そうだな、笑えるだろ？みんなそうやって生きてるのに、俺たちだけ特別ってわけでもないし。でも、昼ごはん食べてる最中に急に友達が死んだって知らせを聞くことなんてないだろ。好きなおかずを詰めた弁当にウキウキして、ご飯を噛んで飲み込もうとしたら……ガッ、って詰まる感じって分かるか？急に友達の頭が転がってくるんだ。ただ……そんなことが起きるってことだ。急に組織のやつらが事務所に襲撃して、首をぶっ飛ばしたんだ。これがやつらのいう「事務所破り」ってやつだ。</Desc>
        <Desc>話聞いてもピンとこないのか？組織もフィクサーも一度足を踏み入れれば、全てが足枷になって奈落へとゆっくり落ちていくんだ。体がとても重くなって、上へと登る気力なんて既に無くなって久しいからな。戻ってからまたゆっくり考えてみて。まだ遅くないから。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>７級フィクサーのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーが格好いいって思うのか？確かに裏路地のネズミって呼ばれるやつらよりは悪くないよな。なんだか専門的な感じもするし。でもこの仕事、思ったより簡単じゃないんだ。あんたは小さな会社にでも入って、ペンを握ってる方がよっぽどマシかも知れない。本当にフィクサーが格好いいって思うなら……今からよく聞いてろ。</Desc>
        <Desc>フィクサーは全ての仕事に命を懸けなきゃならない。そうだな、笑えるだろ？みんなそうやって生きてるのに、俺たちだけ特別ってわけでもないし。でも、昼ごはん食べてる最中に急に友達が死んだって知らせを聞くことなんてないだろ。好きなおかずを詰めた弁当にウキウキして、ご飯を噛んで飲み込もうとしたら……ガッ、って詰まる感じって分かるか？急に友達の頭が転がってくるんだ。ただ……そんなことが起きるってことだ。急に組織のやつらが事務所に襲撃して、首をぶっ飛ばしたんだ。これがやつらのいう「事務所破り」ってやつだ。</Desc>
        <Desc>話聞いてもピンとこないのか？組織もフィクサーも一度足を踏み入れれば、全てが足枷になって奈落へとゆっくり落ちていくんだ。体がとても重くなって、上へと登る気力なんて既に無くなって久しいからな。戻ってからまたゆっくり考えてみて。まだ遅くないから。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>７級フィクサーのページ3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーは自由でいいな、なんて誰が言った？だから、見栄っ張りなやつらは……チビ、それはみんなの夢にすぎないんだ。フィクサーは事務所が管理する。事務所の依頼がなかったら、フィクサーは仕事を貰うのも難しい。それに、事務所は12協会が管理してるし。その12協会を管理するのはハナ協会だ。長いものに巻かれて、ただ従うだけの人生を送るんだ。こんな人生が自由だなんて言えるか？</Desc>
        <Desc>あぁ、１つだけ方法があるにはあるな。ハナ協会から色を授かってはじめてフィクサーとしての自由が得られるんだ。でもどっか行って色を貰うとか出しゃばるなよ。この重い枷から簡単に逃れられるとでも思ってるのか？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>貫通混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>貫通ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>斧派のページ1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>うちの組織は鈎事務所の子たちと縁が少しあるんだ〜。あいつらがフィクサーになる前までは、一緒にめった切りにして……あんなに息が合う友達もいなかったから、組織ぐるみで楽しく遊んでたんだけどな～。もちろん、今でもたま～にあいつらを助けに行ったりもするんだ。うん？フィクサーと組織は常に対立する関係じゃないのかって？まぁ……長いこと犬猿の仲とは言われてるけどなぁ。普通、組織が事件を起こせばフィクサーが後処理をする仕組みだからな。でも、よく考えてみろ。組織がいなかったら、事務所の半分以上が失業者になるよな？互いに共生関係だ〜ってことよ！だからそんな悲しいこと言うなよ。</Desc>
        <Desc>だから、フィクサーの中でも組織と協力して事件を解決することもある。犬と猫が一緒にいても、必ずしも喧嘩が起こるってわけじゃないだろ？そゆこと。フィクサーのやつらが手出しできない部分を組織がやってくれるのさ。たまに人を殺すことを禁止してる事務所もあるって聞いたし。命を大切にして、他人を殺してはいけないとか何とか。バカバカしい。とにかく、そういうのは組織が代わりにやってくれるってこと。絶対殺しておかないと危ないこともたくさんあるじゃん？</Desc>
        <Desc>いや〜話してたら懐かしくなってきたなぁ。最近はあんまり会えてないんだよな……どうせなら友達に会いに行くついでに、今回の事務所破りは鈎事務所へ行こっかなぁ〜。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打撃混乱ダメージ量 +1</Passive>
        <Passive>打撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>斧派のページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>組織って変なやつとか、悪いやつらばっかり集まってるところだと思ってるなら、時代遅れの偏見だって言ってやる。もちろん組織っていうのは、協会の依頼によって動くフィクサーのやつらとは違って自由な方である。カネのためならば人も殺すし、なにせ出来ないことがないやつらの方が多いけど……。そうじゃないやつらは、平凡なフィクサーとあんま変わらないからな？依頼を受けたり、解決もしたり。うちは大人しい方から、少し暗い方に傾いてるからそんなに例は見せれないけど……。</Desc>
        <Desc>あっ！まともな仕事をやってる組織とかもあるって。組織が組織を制裁するらしいんだ。それならフィクサーになればいいだろ、どうして組織にいるかって聞いたら……制約が多いのは置いといて、免許取るのも、用意しないといけないものも多くて、あんまり気に入らなかったみたいだ。まぁ、組織が良いことをやるなってルールがあるわけでもないだろ？好きに裏路地で生きてくってだけよ。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬撃ダメージ量 +2, 貫通ダメージ量 -1</Passive>
        <Passive>斬撃ダイス 威力 +1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>歴史の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>技術科学の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>文学の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>芸術の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>自然科学の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>社会学の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>言語の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>哲学の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>宗教の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>総記の階 指定司書のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>歴史の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>技術科学の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>文学の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>芸術の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>自然科学の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>社会学の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>言語の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>哲学の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>宗教の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>総記の階 司書補のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>謝肉祭のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサーの仕事をやるに当たって大事なことは沢山あるが、その１つは服装選びだ。服装は、その事務所の雰囲気を表す最も大事な方法だ。なるべく格式張って、教養のある姿を客に見せないといけないので、事務所ごとにルールがあるくらいだ。</Desc>
        <Desc>その基準に合わせて服装を選ぶのも大事だが、最も大事なのはやはり生地だ。品質の良い生地は身体をしっかり守ってくれたり、重い体を軽くして高速で動き回れるようにしたり、自分の体と同じくらい重い武器を軽々と持ち上げられるようにもしてくれる。こういったことを可能にする生地を作り、提供する人を「仕立屋」と呼ぶ。</Desc>
        <Desc>私たちは人間を食べて糸を紡ぎ、布を作る仕立屋。船の中で人を溶かし、型に入れて糸に固めようがもともと人が糸でできた生物であろうが、その原理なんかは重要ではない。この技術はもともと私たちのものではないからだ。ある日翼が折られ、特許が切れた技術のうち１つを掴んだだけ。最も重要な事実は人間から作られた糸が、普通の糸とは違った特性と強度を持つということ。それを求める人間だけが私たちを尋ねるということだ。</Desc>
        <Desc>人間から作られた糸で織った生地は、その人の能力によって千差万別となる。ある人は体が強いかもしれないし、また他の人は弱くても賢いかもしれないし、賢くなくてもスピードだけはヤバい人なのかもしれない。糸はその人固有の特性をトレースするため、この世に沢山の人がいるのと同じくらい、生地の能力と形も沢山ある。なので、仕立屋に必要なのは丹精込めて布を織るだけではない。依頼者が必要とする能力に適した人間を選ぶことが最も大切だからだ。強そう見えるからすぐに糸を紡いだら、勇気だけが溢れかえって他には特に役に立たい布を織ることもあるから気を付けないといけない。</Desc>
        <Desc>しかし、全ての生地を簡単に手に入れられるというわけではない。品質が高い生地はお金だけで売り買いしないため、仕立屋の目に留まることが最も大切だ。色々複雑で多様な事情が重なり、お互い信頼するようになったときに生地を出すところが多い。</Desc>
        <Desc>それゆえ、高品質な生地を作る仕立屋はどこかの勢力に従い、その集団のためだけに生地を織るのだが私たちは少し違った。人差し指が私たちに指令を下す前までは、私たちはどの組織に所属して働くわけでもない、自由ともいえるくらいには誰の命令も受けずに仕事をやってきた。</Desc>
        <Desc>「掃除屋１５人を食べて、糸を紡いで生地を作れ。」</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>リーウェイのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>色というのは自由を求めるすべてのフィクサーの夢であり、人生の目的でもある。色を付与された人を「特色」と呼ぶが、特色はフィクサーと協会の自尊心だと思えばいい。「こんな成功した素晴らしいやつらがいる。」という風に特色を立てればフィクサーはそいつらを見て、自分も富と名誉を得て自由になれるという夢を見る。</Desc>
        <Desc>特色は「ハナ協会」から指定する。ハナが思うに、この人たちこそフィクサーという仕事に最も適しているから縛っておいたんだろうな。「都市の星」のような事件に最適だから。つまり、フィクサーという肩書きを付けている以上、色というものは強制的に与えられる地位だということだ。与えられた自由なんかに心から喜べるか？</Desc>
        <Desc>他にもっと粋な言葉もあるのに、どうしてよりによって「色」なんだ？その理由は俺もよく分からないから何とも言えない。ただの推測ではあるけど、その人を代表する色を付ければ呼びやすく覚えやすいから、ただ適当に付けてるような気がする。期待していたよりも詰まらないかしれないけど、それくらいには全員共通点もなく、仕事を片付ける方法もまちまちだからだ。色も、それぞれの個性が顕著に現れているではないか。色という名称が似合わないというわけでもない。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>ステファンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>自分を守る武器に銃を選ぶフィクサーは本当に数少ない。弾はヤバいくらい高いし、そこそこ強いやつらは面白がりながら避けるせいで当てるのすら難しいんだよな……。敵が近づいてくれば攻撃を防ぐ方法もそう多くない。状況判断力に長けてて、素早く急所を狙い撃ちできる人でなければ避けたり何かで防がないといけないのに……ちくしょう。その重い銃を持って避けられるのは、既に身体強化を何回か受けた人だろうな。そもそも遠距離から狙撃する人は銃架の準備で忙しいだろうし。反動もほんと無駄に大きい。だからって、その高い銃で防いでもし壊れたらどうするんだよ。あ、もちろん俺が話してるのは俺とタマキが使ってる銃器の話だ。リーウェイが持ってる銃、見たか？軽い小銃もあるし、接近戦に備えて銃の先に刃が付いてるけど……。そういう銃は、それなりの欠点があるから大喜びして衝動買いするのはやめろ。いっそ弾を買うカネを集めといて良い工房の武器を買うか、身体強化を施すほうがマシだと思う。射撃練習に使ったカネだけで武器１つは買えるだろうな。まさか練習もしないですぐに実戦とか考えてないだろうな？肩を脱臼したり、敵の頭の代わりにお前の指をブッ飛ばしたいとかなら別にいいけど。</Desc>
        <Desc>それでも未だに銃を作る工房があって、ブツブツ言いながら銃を使う俺たちみたいな人がいる理由はやはり、色々あっても便利だからだろうな。目的に合わせて上手く使えば、あの莫大な税金なんて問題にすらならないし。道のド真ん中で無防備な状態で立ってるとき、自分に向かって飛んでくる弾丸に気づけるやつが沢山いるとでも？もちろん、銃声を減らしてくれる特殊技術を使った工房製品があった方が良いだろうけど……期待はするな。今のところ、完全に音を無くす技術なんてないし、これからもない予定だ。でも、そういうものがなくても状況さえ作れば本当に大丈夫だって。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>タマキのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>銃を作れる工房はそれほど多くない。需要が少ないというのはさておき、「銃器類制作免許」の取得から非常にややこしく、頭の方針に従ってしか制作できないので、非常に制約が多い。例えば「銃口が大きくなるほど腔線は短くしなければならない。」とか、「いかなる理由でも、鉄や建物などを貫ける銃を作ってはならない。」「銃からは必ず銃声が聞こえなければならない。」くらいは容易い方だ。初っ端から１ページ目から「決して頭が免許と共に渡す『銃器類制作ガイド』から逸脱した技術は研究も、想像もしてはならない。」と書かれている。私は銃を作る人じゃないから細かい制約については知らない。いや、知りたくもない。もちろんSランクの銃を制作できる工房も存在するけど、この都市には多くて３～５ヶ所くらいだろう。その人たちはどこから依頼を受けるのか、工房はどこにあるのか、どんな人がいるのか……。名前すら知らないSランクの工房に関しては、どこかには存在するという話しか聞いたことがない。</Desc>
        <Desc>人々は、頭が銃器に厳しい制限を掛ける理由が人を容易に殺させないためだと言う。それもそのはず、銃というものは弾丸１発で位置さえ上手く合わせれば、難無く人を即死させられるからだ。これだけとでも？襲撃するときに必ずしも姿を見せる必要もなく、既に飛んでった弾丸はよほど実力がない以上、肉眼で追うには速すぎるので、他の武器に比べてもっと隠密に人を殺すことができる。でも、人間を簡単に殺せないようにするということだけを理由にするには色々と足りてないように思われる。この世には本当に色々なつまらくて、くだらない方法でも人を殺せるんじゃ？単に哲学の問題でこういった規定をするのは、到底理解できないということだ。翼の技術力がこれ以上は上昇しないから？私は無駄話がしたいわけじゃない。翼の技術力が規制を超えたところで、今の技術より優れたものを決して作れないわけでもない。</Desc>
        <Desc>恐らく、私と同じことを考えている人もいるだろう。これ以上掘り下げないのは、そして事実関係が明らかにならないのは……。今を生きていくのにも目が回るほど忙しいのに、あえてこれを気にすることでリスクを負いたくないからだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>サルヴァドールのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事件名：千本の針</Desc>
        <Desc>シリアル番号：DN-00113</Desc>
        <Desc>ランク：都市伝説</Desc>
        <Desc>事件発生日：XXXX.XX.21</Desc>
        <Desc>説明：当該文章は22区の裏路地で起きた千本の針に関連する情報を整理したものだ。本事件は未だ明確に判定されたわけではないが、現象の発生理由と構成要素の確認が不可能なため、ねじれと推測されている。</Desc>
        <Desc>事件：最初の事件を起こした個体A-01は22区の裏路地を徘徊しており、身体が膨れ上がり爆発したと報告される。爆発しながら無数の針を放出したが、この針が建物に刺さった場合、その部分が溶けて亀裂が入り、人間に刺さった場合はA-02になり、A-01のような奇妙な現象を引き起こした。A-01うなじに刻まれていたオレンジ色の文様は放出される針にもきざまれていること発見した。依頼を受けて該当区域に向かうが、針が飛び交う道の中脳幹集束共鳴器により、ばらばらになった人間の肉が１つに合わさり、約3mの塊A-03が約1～3mの針を飛ばし始めた。A-01やA-02が出す針は建物に小さな亀裂を生じさせるだけであったが、A-03が飛ばす巨大な針に建物が為す術もなく溶け始めた。また、A-03に空いている穴や、眼球を見つめていた住人の身体の中から何かが沸騰する音がした直後にA-02に変異したので、それを細かく見ることを禁止する必要があった。</Desc>
        <Desc>事件の発端であったA-01は、事件発生4日前、OO事務所に依頼しにいったと見られる。（&lt;OO事務所のフィクサー1の録取書&gt;参照)）「悪魔と取引をした。」 「契約を破ると恐ろしいことが待ち受けている。」と話していたことにより、「昨日の約束」が背後にいると推測される。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>OO事務所のフィクサー1の録取書</Desc>
        <Desc>ファイル名：#S-0012-XXXX.XX.23</Desc>
        <Desc>大丈夫です。普通に話せば良いんですか？……あっ、はい。分かりました。それがいつだっけ……。先週の水曜日くらいに事務所にいらしたんです。自分は22の裏路地に住む平凡な住民で、急な状況だからちょっと助けてくれって言ってました。目の下には疲れ切ったせいか濃い痕が残ってましたし、髪はボサボサで酷いことになってました。目からは既に生気が抜けてて、スティグマ工房の武器で切られたのか首の後ろに何か文様のようなものがありました……。パッとみて切実に助けを求めている人だって分かりました。足取りが乱れているのに、どうにか力を尽くして私に近づいてたんです。何とかその人を落ち着かせて聞いた話は……。ごめんなさい。私もこの部分をどうやって説明すればいいのか……。だから大体自分がある悪魔のような人と契約をしたんだけど、契約を破ることになりそうだからその悪魔が自分を殺せないように処理して欲しいという話でした。正直、私も何を言ってるのか分からないので上手くまとめられませんね……。その人の言うことが理解できなかったんです。ただ、その人の知識や話術がもどかしいほど酷いから分からないってわけではないんです。ただ、単語の羅列だったけど、何かにとりつかれたように狂気じみた言葉の派手なイメージを、私なんかが説明できるわけなんてないじゃないですか……。「人々の頭を塗ってそれに首飾りを捧げます。」「段々と近づいています。段々と膨らんでいます。私の中で近づいています。」みたいなわけの分からない言葉ばかりを繰り返しながら、さっきまで曇っていた瞳に、奇妙にも光が宿ってるんです。あ、私たちの事務所は相談内容も録音するのが原則なので、このファイルをお聞きになれば状況がどれほど凄まじかったのか分かると思います。許可は得ていて、違法なものではないのでご心配なさらず。（&lt;証拠資料5-1:="" OO事務所="" 相談="" 収録媒体=""&gt; 参照。）でも、どうしようもないじゃないですか。なんとかしてくれってその悪魔というのも非現実的すぎるじゃないですか。正直言うと、その人が嘘をついてるのかと思って適当にその場を繕って帰しました。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>ユナのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>22区 住民1の録取書</Desc>
        <Desc>ファイル名: #S-0019_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>（中略）多分、先週の月曜日だったと思うんです。デリーが私に変なことを言ってたんです。自分が誰かと契約をしたけど、これを破ることになりそう。契約条件に違反したときはそれによって恐ろしい補償をしないといけないって言ってました。まだ完全に破ったわけじゃないんだし、守れば良いんじゃないかって彼を落ち着かせようとしたんですけど、デリーは自分に不利な条件をあんな米粒みたいな字で書いて守れっていうのが悔しいって怒ったんです。その契約条件を守っても守らなくても死ぬ羽目になるって声をつまらせて泣いたんです。力を得る代わりにそれが求めることを３つ片付けてくれって言ったらしいんです。（中略）</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>22区 住民2の録取書</Desc>
        <Desc>ファイル名：#S-0021_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>どうしてもあの酷い記憶を思い出さないといけないんですか……？……はい。事件を防止するためなら……どうしようもないですね。録音も大丈夫です。実は私も事件のことが正確に思い出せないんです。その日は特に何もなかったですし。何日も姿をくらましていたデリーが凄くやつれた姿で急に道に現れたくらいしか……。それ以外にはいい天気でしたし、路地の通りもいつも通りでした。分かってます。そこから事件が起こったこと……。デリーは何かブツブツ言いながら通を歩いていたんですけど、特に目的地があるようには見えませんでした。虚空を見つめて無理やり足を引きずる感じだったんですよ。なんか……ずっと来る、沸き上がるみたいなことを言ってましたけど、普段からちょっと変な人だったからそうなのかぁ、って思ったんです。そして……デリーの身体が膨れ上がったんです。でも大変だと思うより、風船みたいで面白いとしか思わなかった気がします。本当それくらい現実感がなかったんです。人って、信じられない事を目の当たりにすると思考停止するのか、ただの夢だって認識してその状況に驚くとかかは分からないんですが、ただその姿を見つめてばかりいたんです。こレは現実なのか？でもこれがどういう状況か把握する前に、事が起こったんです。デリーの身体が爆発して変な針が飛び出してきたんです。私の前にいたマドリードおばさんに針が刺さったんですけど、デリーと同じでそのまま身体が膨らんで針を噴き出しながら破裂したんです。私は運が良くて刺さらなかったんです。そうやって後ろも振り返らずにこの事務所に走ってきて……今……今は……そこに行けないです。生きている人間がいるのか……私の友だちのミジンは無事なのか……家は大丈夫か……気になるけど足が動かないんです……。どうすればいいんでしょうか……そんな場所に帰りたく……。（以降、声が荒ぶることによってこれ以上面談を進行できないという判断の下録音を終了）</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>フィリップのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>アロクのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>杖事務所は、事務所同士が契約を結ぶことで発生する様々な状況を公的に証明する公共事務所だ。公共事務所は契約を進める上で証拠を保証したり、法で定められた事案を証明したりする。あるいは稀に、仲介者の役割も果たすこともある。</Desc>
        <Desc>普通、杖事務所を間に挟んで仕事を進めるなら、特別なことでない限り手続きは煩雑なことにならない。取引に関する内容を全てまとめて杖事務所を訪ねるだけでいいからだ。このときに必要な書類は全て揃えておく。約束手形の公正証書、巣（裏路地）OO区の移住権、引渡契約証明書など、取引に関する書類は全て持っていくようにしよう。杖事務所とも安全に手続きを終わらせたのであれば、どんなことがあれ紛争が起きた場合、強力な証拠資料であなたを守ることができるだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>ダロクのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>巣は鳥が自分の卵を温める住処だ。外部からの様々な脅威を翼で抱いて守り抜くこと。それが都市を構成している巣と翼の役割だ。じゃあ、その卵というのは巣に棲む人たちかって？。そんなわけないでしょう。卵は翼の持っている宝物だ。特許が幾多も掛けられている、カネになる特異点技術。居住者はただ、この宝物を守るための翼の羽にすぎない。羽がばらばらと抜け落ちた翼は、飛べなくなって墜ちるだろうけど、１、２本抜けるくらいならそのうち新しく生えてくるので、別に必死で守ったりはしない。消耗品のような関係なの。</Desc>
        <Desc>２６の翼にはそれぞれの文化がある。翼の創設者の好みなのか、保有する特異点の影響なのかは分からないが、巣同士の文化様式、地域の雰囲気は千差万別だ。でも巣だけじゃなく、裏路地も翼の方針によって文化が決まる。翼ごとに方針は明確に異なる。裏路地とそれなりに共存している翼もある反面、裏路地を完全に搾取対象と見なしている翼もある。しかし、翼に違いなんてあるのだろうか。共存といえどもうわべだけ。だから、助け合いながら暮らしているなんて綺麗事を言っても、結局は状況が悪くなれば裏路地を利用するということだ。もし、巣に入れなくて裏路地に行かなければならないなら、自分に合った場所に定住するのが１番良い。もちろん、それとは別にお金を稼ぐ手段や家は要るけど。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>ボノのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人々がカネに命を懸けるのは、ただ良い暮らしがしたいからじゃない。ここで手に負えないほどの税金の話が出てくる。ちんけなことでカネを儲けたとしても税金を支払う義務がある。どんな商取引でもな。組織だからといって例外はない。都市に住む人なら当然払わないと駄目だ。税金を定期的に支払えないと、警告が飛ぶ。第１警告、第２警告、第３警告。警告状が送られてくるだけで、3次警告までは何もない。もし第３警告まで無視したら？そしたら死ぬんだ。あいつが来るのさ。何とかして目は脱税者を見つけ出し、脱税者はあいつらに引き裂かれるってわけだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>愛の町の住民のページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>トマリーのページ</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>小夜のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>これほど溢れかえる無法地帯の裏路地を協会や翼が……いえ、それどころか頭までもが簡単に手を出せないのは裏路地の「手」のせいでしょうね。裏路地の頂点に立つ５つの組織はそれぞれ親指、人差し指、中指、薬指、そして小指と呼ばれています。この組織が互いに縄張りを分割して各区域を管理しており、指がすべて集まる定期的な会談を通して裏路地を一手に握っているのです。これを指切りと言うんですが、全員集まってお互いの区域に侵入しないように約束でもするのか、あるいはただ指同士が出会って適当に絡むのか……。上層部の人が何を考えているのかよく分かりませんね。とにかく、指切りの日が近づいてくると、どこに属している組員であれ、互いに刺激せず、大きな問題を引き起こさないようにします。各組織の位が高い人たちが組員に対して、組織同士の戦いが上のやつらの戦いにならないように気をつけるべきと注意してるせいか……。もし、下位組織にて問題が生じたとしたら、指切りにて上層部の人がお互いに恥をかくことになるからじゃないですかね？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>楊のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地の夜の街を遊び歩くやつには２種類いる。喰らう者と喰われる者。この都市の野蛮じゃないものは知っての通り……少なくとも、野蛮なことを紳士的に包装する誠意くらいだろうな。どんな材料で作ったのかも分からない安っぽいハンバーガーも、包装だけはそれっぽく今どきに見せかけているだろ？でもこの裏路地の夜にはそんな粗末で粗雑な包装さえない、露骨な野蛮が繰り広げられる。どんな行為すら許容される夜……。誰にも責任を問わない。君が想像できる１番恐ろしくて、卑しくて、汚いことを思い浮かべてみろ。お前がどれほど頭がおかしいのか知らないから想像しているよりも酷いことが起こっているとはいえないが、少なくともその想像したことが裏路地の夜の街のどこかで平然と起こってると思えばいい。</Desc>
        <Desc>でも裏路地も結局人間が生きていく場所。ここでは誰もが、それぞれ違った方法で何とか粘り強く生きている。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>銀のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>崩壊した巣にはこれ以上をそいつらを守る主人はいない。それならそこに住んでいた住民はどうなるか？自然と裏路地の環境に変わりゆく巣の中でそいつらができることといえば、裏路地の人々と同じように無残な死を迎えるか、フィクサーを雇うとか……。そこを訪れた力のある組織に保護費を出して保護を受けるしかない。もちろん他の翼に移る人もいるけど、極稀だ。組織が要求する保護費が途轍もなく高くついても、ひとまずは確実にお前のことを守ってくれるから安心してもいい。（もしその組織よりも強い組織が入ってきて押しやり、再び保護費を要求してきたら……それはどうしようもない。また保護費を出すしか。）稼いでおいたカネが底をつくまではきっと命を賭して守ってくれるだろう。どうせ死んだら消えるカネだし、命だけでも長く持ちこたえた方がいいんじゃ？もちろんそいつらに選択の余地があるとは言ってないが。保護費を出さなければそこで死ぬか追い出されるだけ。むしろ五体満足で出ていけたなら天が味方したと思え。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>黒雲会 組員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>聞いたか？鉄砲鳥のやつらとまたぶつかりそうなんだよ。</Desc>
        <Desc>鉄砲鳥？思い出せないけど、そんなやつらいたっけ？</Desc>
        <Desc>最近財政とか職員同士の確執とか……不安定だった構成員あったじゃん。煌星のところから盗んで立て直したかと思ったらまた崩れてるんだよな。</Desc>
        <Desc>そんな大事でもないやつらだからすっかり忘れてたよ。</Desc>
        <Desc>結び目のやつらが虎視眈々として狙ってたけど……酷い目にでも遭ったのか。</Desc>
        <Desc>弱いやつらはどうしようもないだろ。</Desc>
        <Desc>盗ってけるものは何でも盗ってこうって思ってるのか、最近こっちの区域に侵入してるみたいなんだよな。</Desc>
        <Desc>別に。名前も思い出せないやつらなら簡単に片付くだろうし。</Desc>
        <Desc>裏で協力してた貝殻って事務所も消えたらしいんだけど……。</Desc>
        <Desc>貝殻？そこはまた何やってるんだ？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232001">
      <BookName>ジカンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>錆びた鎖は規模が大きい組織ではないが、個々人の力が強い方ではある。武器は突起の生えた鎖。鎖で敵を縛ろうが引っ叩こうがそれは自由だ。でもその鎖に体が振り回されたり縛られたりしないように気をつけないと。おかげで全身が傷だらけにはなったが……悪くないだろ？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>錆びた鎖 組織員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>あぁ……全身が痛むなぁ</Desc>
        <Desc>立ち込める黒雲みたいなやつらだな…どうしてこんなに出しゃばってくるんだ？こっちの被害も大きいんだよ。</Desc>
        <Desc>剣契のやつらもそうって聞いたけど……何か連絡受け取ったか？</Desc>
        <Desc>今日、隊長が言って話し合いするって言ってたけど。</Desc>
        <Desc>１人で行くって……危なくないか？</Desc>
        <Desc>相手も棟梁なら来るとか何とか……隊長なら心配する必要はないよ。</Desc>
        <Desc>、あぁ……群れて無ければあいつらは弱っちいからなぁ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="233001">
      <BookName>工房所属フィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>都市には装置の数だけ工房が存在するんだ。そして工房を総括的に管理するのがまさにトレス協会だ。新しく作った武器を審査する場所であり、頭に報告した後に税金を課すんだ。ここの基準を通らなかった武器は使用してはいけない。彼らが不合格を与えたというのは彼らの物差しでその武器はこの都市で使用してはいけないと禁止したのも同然だからだ。それでも冷たいわけじゃないよ。どうやって直せば通す意向があるってことをたまに言ってくれるんだ。もちろん今回のうちの新作は一発合格したけど！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>ミヤオのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ヒーホーとコッコ、ワウ……そして私を含めた４人はピアニストの演奏が心の奥深くまで響いたの。そのとき聴いてた華麗な演奏の爪の先でも追いつきたくて、研究のために力を合わせて作った楽団がこのブレーメンの音楽隊よ。弦をこう弾いたり、ああ弾いたり……。座りながらやったり、寝転びながらやったり、逆立ちでもやってみたりして！ピアニストの演奏には爪の先にも及ばなかったんだけど、ブレーメンの音楽隊なりの演奏ができるようになったの。実際に私たちの演奏は素晴らしいのよ？</Desc>
        <Desc>でも私たちが一緒に活動できる時間はそれほど長くなかったの。ある日、名も知らぬ人が訪れてきて一緒に公演を開こうって提案されて……。そしてワウ、コッコ、ヒーホーはその人と一緒に行ったの。私は入ったばかりの新人がいるから一緒に行けなかったの。そう、ムームーとオインクのこと。こいつらを置いていくだなんて……ちょっと後味悪いでしょ？ブレーメンの音楽隊の名声に泥を塗るわけにもいかないし。昔の団員が帰ってきたとき、みんながスタンディングオベーションするような演奏をするために練習してるの。今のこいつらの実力じゃ３人が舌打ちして帰っちゃいそうだけどね？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>ムームーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地は人間が生きていく場所じゃないと言われてるけど、ここの人たちはあくせくしながら生きている。いつも恐怖に囚われてる人もいるけど……。それ以外の人はただ普通に生きているんだ。裏路地って完全に陰惨で時代遅れな街だと思ってたけど……。それなりの施設くらいは整ってる。オインクが好きな大型スーパーって場所も巣に比べて質がちょっと落ちるけど、必要なものは全部揃っている。服屋、惣菜屋、洗濯屋などなど……。もちろんそれぞれの区ごとに違うらしいけど……。とにかく、俺の住む場所はそうだ。人との関係が完全に荒涼としているわけではないし。巣の人たちは残酷な場所だ、荒涼としてる……って陰口を叩いてるけど、俺たちはそれなりに上手くやっていけてるんだって。</Desc>
        <Desc>あぁ、あとグルメ通りらしく良い店も沢山あるんだよな。熱々のミートパイとか、変わった麺で作るスパゲッティー……。きっと我を忘れてずっと食べ歩きしてられるだろうな？俺たちはここで演奏が終わって残った残骸をレストランに渡したりもしてた。どうせ捨てる肉だし、良いところで使ってもらえるならお互い悪くないだろ？ワウ、コッコ、ヒーホーがいるときは量も多くて色んな場所に分けてたんだけど、その３人が行った後は収穫が半分に減ったりもしたし……。オインクのやつがよく失敗するせいで材料が食べられないくらいになったりもしたからもう止めたんだよな。それはちょっと残念なんだよな～。肉を渡して美味しいものをおごってもらったりもしたのに。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>オインクのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>セブン協会は情報調査専門協会で、都市のことなら大抵のことはバッチリ分かってるところだ。どこかの路地（協会は正確にどの区なのかも分かってるけど、そこを既に出た僕には詳細が分からない）で名を馳せている組織の情報、最近リアルタイムに起こるねじれ現象に関してのすべての情報、フィクサー事務所がどこでできて、どこで消えたのかなどなど……。都市に関する各種情報が集まっている。あっもちろん、それぞれの巣の特異点に関するありえない情報までは知ってるわけじゃないけど。事件の解決は主にシ協会、リウ協会と連携する場合が多い。</Desc>
        <Desc>耳寄り情報が多いセブン協会が徹底して秘密維持ができているのは、みんな戦闘においても劣らないからだろう。他の事務所みたいに大きくて、いろんな技術がベタベタと貼っ付いてて美麗で粗雑な工房製武器があるからじゃない。一般情報員は簡単な刃物１つくらいだけを持ち歩く。当然、武器だけを取ると非常に不利ではあるが、そういう状況でも最小限の、しかし正確な技術を用いて相手を制圧するんだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>オスカーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>8時のサーカスは悩ましい問題であった。団長という人の力がずば抜けて強いというわけではなかったが、彼に従う団員という、それぞれの個体の力量と動きを把握するのに長い時間をつぎ込んだ。一定した流れがあるわけでもなく次の動きを予想するのが難しい、予測不可の狂気じみたサーカスを見ているようだった。不思議で鳥肌の立つくらい静かな雰囲気の空間で、団員も普通の生き物とは言い難いほど、醜い姿をしていた。その見た目ほど戦闘力も強く、獅子のような塊がその鋭い歯でパメリを噛むと、パメリの身体がそのまま破裂してしまった。</Desc>
        <Desc>しかし、優勢であった敵側がすぐに少しずつ押されていると思いきや、完全に崖に追いやられたとき、団長という奴は団員数名を連れて逃走した。おかげ様で完全に事件を解決することはできなかったが、しばらくの間は恐らく力が弱まっているはずなので一刻も早くパメリの身体を修復するため、事件の解決は次の機会とすることにした。パメリの身体を現状保存ボックスの中に入れ、崩れかかっているテントから抜け出そうとしたとき、あるフィクサーの群れと出くわした。彼らは外で群がっている団員との戦闘を終えて入っていこうとしたのか、少し疲れて見えた。だからこそ私たちがいる場所に入ってこられなかったのだろう。終結した事件現場にフィクサー事務所が２つ以上集まるのは初めてではなかったので軽く会釈をし、ここの事件を解決しに来た楔事務所であることを明かした。そのグループの代表と思わしき……齢を取っているような印象の最も小さい人は、テントを見渡して深いため息をついた後、キセルに火をつけて自分はモーゼス事務所のモーゼスと明かした。モーゼスは言葉を選び始めたようだった。言いづらい依頼だったんだろう。後ろで不安そうに視線を交わしている2人は恐らく、この者を守るための警護フィクサーのようであった。なんとないことを考えながら、モーゼスという者が口火を切ることを待った。しばしの静寂がその場に漂い、モーゼスは煙を反対方向にふっ、と吐き捨てると、ここにいる団長という奴を探しているのか、そいつがどこに行ったかと聞いた。私が答えられることはなかったので、簡潔に答えた。一行は困惑した表情をして頷き、姿を消した。</Desc>
        <Desc>……最近、ねじれ事件を解決するたびにそばに現れるという群れ。聞いた話によると「ねじれ探偵」という仕事をしているということだが、彼の者たちを見たという場所では必ずねじれ事件が起こる。今回の件も、彼の者たちと関係があるかは分からないが……。彼の者たちを警戒する理由としては十分だと思われる。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>パメリのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>フィクサー向けの生命保険はでたらめなものが多いの。お金だけ取って返さない場合が数多いわ。途中で気に入らないから解約をしてもお金は返さない。だからといって恩恵を受けられる条件があまり緩くないのよね。ほぼ息も消えかける直前の場合だけ当てはまるのよ？宝くじに当たるような確率というわけ。そんなことやって死にでもしなさい。もう死んだ人にお金を返して役に立つとでも思うの？いっそ積み立て貯金でお金を貯めて強化施術を受けるとか、良い工房の装備を用意するのがもっと良い方法でしょうね。私の場合は本当に運がよかったのよ。みんながこうなることは絶対にありえないから肝に銘じなさい。保険の形態と条件によってたまに役立ったりはするけど……保険代を考えるとそんなにありがたくはないから。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>パメラのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>基本的に、この事務所に訪れる人は高い戦闘能力よりも高い状況判断能力を求めてるの。いろいろな状況を素早く計算、分析して最低限の攻撃で相手を無力化したり殺したりできる能力。都市の狩人。この楔では依頼を素早く、確実に貫き通すのよ。</Desc>
        <Desc>ただ、そんな私たちもすべてが完璧に備わっている事務所じゃないから、協力関係にある事務所も結構多い方よ。フィクサー事務所はお互い足りない能力があったり、支援が必要なとき、他事務所に協力を要請したりもするの。私たちの事務所の場合、特に夜明事務所と多くの情報を共有して協力する兄弟事務所だったわね。そこのサルヴァドールという方とオスカーは結構長い付き合いの仲間というのはあるけど、楔事務所はあいての力量を把握するのに優れ、夜明事務所は戦闘に長けているからお互い息が合うって言うしか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>フィリップのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>フィリップのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>ユジンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>アルガリア。青い残響と呼ばれ、密かに事件を起こしている人物。最近、ねじれ現象と似た能力を持っている人物を集め、１つの集団を作っているかのような動向が見られるようになった。私は彼が企んでいる陰謀を暴くのはもちろん、資料を集めて頭に提出する前に予め、ある程度は防ごうとしている。既に進行中の計画なので一刻も早く、些細なことであっても青い残響を防がないといけない。しかし、シ協会は度重なる依頼の処理で疲れている状態だったので、最近ねじれ現象の力を見せる要注意人物である歯車の教団に終止符事務所を送り、排除を依頼した。ただ、彼らはそこで全滅したのか全く連絡が来ていない。歯車の教団に殺られたのか……。もし青い残響が目敏く気づいて終止符に手を打ったのなら、必ず図書館にいって彼らの本を読む必要がある。ブレーメンの音楽隊のもまた、青い残響が彼らにどのような計画を話したのか、糸口だけでも掴むために読む必要があることは確かだった。私でさえ、まだ彼の者について詳しいことが分かっているわけではない。しかし、青い残響が頭の決定した規律に引っかかるようなことをやっていることに確信を持っているので、重要な証拠を掴まなければならない。</Desc>
        <Desc>……この協会がどれほど腐りただれているのか私は知っている。連続して与える任務も、それによって疲れた２課の人員も……。セルマが引き起こす出来事がどれほど卑劣でネジが抜けているのかよく分かっている。私は機をうかがうだけだ。耐えて、また耐えてこの協会を立て直す機会を……。今回の件さえ上手く解決できれば全てが良くなると信じて疑わない。必ず私の手で変えてやる……。必ず。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>ヴァレンティンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>最近、南部支部長セルマは嫌になるほど２課を利用している。１週間に１つ引き受けても手に余るほどの仕事をずっと詰め込んで来てるから２課は段々疲れ果てていくだけ……。今回の図書館の任務を片付けられるかも未知数だが、もしこれを片付けたとしてもすぐ次の任務を与えられるのが目に見えているので、ほとんどの人は意欲を失いつつある。どうして他にも課があるのに２課だけ使うのか……に対する答えはユジン部長が青い残響に対する何かを知っているから始末しようという計画なんだろう。いくら特色とはいえ、協会の支部長を使用して協会まるごと１つで遊ぶだなんてことはあってはならない。その目的がユジン部長を始末することなら……。ユジン部長がどのように考えていらっしゃるかは知らないが、それはどうせ任務を無事終えた後の話だろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>テンマのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>暗殺は依頼から準備の過程、実行に至るまでのすべての過程を暗々裏に実行することを言う。シ協会は戦闘専門ではなく、暗殺専門協会。広々とした野原のようなところで、多くの人々がぶつかり合う規模の全面戦争（リウ協会が戦闘分野に特化したところのうち１つだ）よりは、少数精鋭で動くときに光を放つ。限られた時間内に標的を殺すため、極めて効率的な動きを追求するところ。それと同時に、敏捷な身のこなしと最低限の動作で急所を突く素早い情報判断能力。</Desc>
        <Desc>良い工房の装備はもちろん、身体強化術で武装した人たちを片付けるときに１番有効なのは人知れず近づき、隙を狙って突くことなので、最近は暗殺依頼の需要は高まる一方だ。それでも道端で人々がバタバタ死んでいかないのは、暗殺依頼を受けたフィクサーを殺すフィクサーがいるせいだ。どこかでフィクサーたちはずっと熾烈な戦いを繰り広げているのだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>シ協会のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>死と共にするところ、死の重さは誰にも等しいので、誰も差別せずに平等に接するのがシ協会の道理といえる。依頼金さえきちんと支払えば依頼者が誰か、どんな罪を犯したかなど、事情を問わず片付けてくれるということだ。人々を無残にも殺して回る黒蔵組織の代表でも、どこかの路地で指名手配されている犯人でも、上で裏金を渡しているような人の身分偽造のための依頼も、自分の友達や家族を殺す依頼も……。すべてどちら側にも傾かずに片付ける。もちろん依頼人に対する情報公開は徹底して守る必要がある。それがシ協会で守るべき掟でもあり、心構えでもある。</Desc>
        <Desc>しかし、最近南部支部の行動はシの道理に反している。個人の私的な理由で動くだけは飽き足らず、それによって２課の被害が甚だしい……。皆がユジン部長を信じてこの腐りきった局面を打開する日だけを待ち望んでいるのだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>人形１のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>巣だからってなにか特別だとでも？みんな同じですよ。上司に怒鳴られ、山積みになった仕事を片付けるために残業するのはもはや日常だし……。給料日が来ても家賃にカード、保険、生活費全部差し引いたら全然残りもしません。ほんとギリギリです。そしてまた働きに行って……でも私にもささやかな楽しみはあるんです。退勤後、家に帰って窓の外に見える裏路地の夜を眺めながら缶ビール１杯やるんですよ。運が良い日は誰かが追って追われてたり、小競り合いする人を見ることもできるんです。どうかあの人がうまく逃げおおせますように……。もちろん偽善でしょうね。みんな単純に娯楽として見ているんだと思いますよ？テレビ番組みたいな感じです。誰が四角い箱の中に出てくる人のことを本気で心配するっていうんですか。ただ、どちらが勝ってどちらが負けるか。それが気になるんです。でもその風景はテレビの中の光景だって思えるくらい非現実的で様々な状況が繰り広げられるんです。人でなしとか言わないでくださいよ。私は骨折り苦労して働いている姿を、誰かがワイングラス片手に笑って見物するかも知れないじゃないですか？ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>人形２のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>この都市はカネ。カネさえあればどんなことでも解決できると言われるくらい、すべての人は金に命を懸けている。当然、裏路地とは色々と違うだろうけど、巣の中でも上手くカネを稼げる人と、まあまあな人の所得に差が開く方ではある。ただ、必ずしも役職に伴って所得が上がるというわけではない。小規模な会社ではいくら役職が高くても協会６課の所得を超えられないかもしれないということだ。</Desc>
        <Desc>所得が高いからといって、カネを無駄遣いできるほど沢山稼いでるわけではない。ワープ列車1等席を息でもするかのように使うだとか、テーブルの足が折れるほどのご馳走を用意して食べるというわけではない。でも、巣ではある程度安定した人生を送ることができる。普通、月４百万眼（アン）以上稼ぐ人たちを巣では中の上くらいの所得層とみなしている。このくらいでも生活の質が上がる。毎日お金に困って巣から追い出される心配をしなくても良くて、自分の身を守るフィクサーを雇用することもできる。もしものときや老後に備えてカネを蓄えておくだとか、子どもたちをもっと良い学び舎に送って、安全な場所で病気や飢える心配をせずに楽に暮らしていくこと。まぁ、みんなが良く言ってる中の上の人生だ。何が特別かって？ただ他の人たちよりもう少し良く稼げて、もう少し楽になるってだけだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>人形のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>エマのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>それぞれの巣には、それにふさわしい特異点がある。代表的な例として、素早く確実に移動できる移動手段のW社のワープ、閉じられたという概念を持つ全ての物体を開けられるF社の妖精、重力を扱うG社の球など……。J社の特異点というと、F社とは逆に開かれていたり貫かれているという概念を持つ全てのものを閉じ込める技術だ。もちろん、これも妖精と同じで金額によって閉じ込められる大きさや能力の限界が違う。安いものは小さな箱程度の大きさのものを開けなくする程度なら、高いものはある空間へと外から侵入できないようにしたり、人間の身体まで分解できないようにすることもできる。思った以上に範囲も広いので、とりあえず開かれているものなら全部閉めることができる。この巣、J社があるここは賭博の巣なので、外に出してはいけない秘密が結構多いからこんな特異点ができたのかは……良く分からないな。知ったところで別に良いこともないし……。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>ノアのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J社は賭博の巣。全ての人があの頭のおかしい賭け事に命を懸けて生きてる場所だ。エマと俺の仕事は取引を行った場所の監視カメラを確認し、イカサマを行っている人を捕まえること。１日に１００通くらいの問い合わせ電話が掛かってくるんだ。N-9281-R231で赤黒いコートを着た人がカードをすり替えなかったか確認してくれ。Q-198-OF1929で出目を操作されたみたいだから確認してくれ、K-1928-R029で使うルーレットの玉の重さが0.1gくらい違う気がする……。色んな馬鹿げた問い合わせの電話が絶え間なく掛かってくる。</Desc>
        <Desc>何で監視カメラを見てるだけなのに難しいんだ？そう考えるかもしれないな。でもカメラを10台ずつ設置した部屋が数十、いや多いときは数百も設置された場所のカメラを全部見ないといけないって考えてみろ。もちろん役割は分担しているが、俺のところだけでも数十も回ってる画面を見てると目の前がグルグル回るんだ。それに、カメラに映らないよう巧妙に避けていく人もいるし、点検時間に事件が起きてみろ。とにかく両目じゃ足りないくらい慌ただしい仕事だ。確認してる間にまた別の問い合わせが来て、他の方を確認すればまた別の電話が……人手不足で頭がどうにかなりそうなくらいなんだって。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>獅子のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>猿のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>象のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240014">
      <BookName>アントンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>私たちの体は液体で構成されています。液体は私たちの体を動かす燃料です。人間は肉という殻で形を保つのであれば、私たちは服装で形を保ちます。この液体が底を突くと私たちはそのまま止まってしまいます。そのため、液体は常に満たさなければならず、これこそ私たちが食事をする理由です。この液体は私たちの体を構成し、動くようにしますが、液体を用いて路上を掃除したり食事をしたりもします。方法は簡単です。背中に担いでいる燃料タンクに繋いだフックを人に挿し込めば、人間は液体のように溶け出します。そして、その液体を食べて私たちは燃料を補充します。私たちもきっと、この殻がなければあのようにブヨブヨいいながら床に広がっていたでしょう。液体は頭の特許を取得した技術で、私たちの家族になるためには私たちのように変わらなければなりません。副作用のことは心配しないでください。母が手伝ってくれます。私たちもみんな無事に家族になれましたからね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240015">
      <BookName>ヴァレリーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>私たちの本舞台は裏路地の夜です。夜の帳が下りると、私たちの世界が繰り広げられるのです。一定時間ごとに私たちはそれぞれの巣の境界、つまり開始地点から前に進み、すべてを一掃していきます。だれかが前に立ちはだかっても、私たちを攻撃しても……。強いフィクサーが、自分のそばにいる家族だった掃除屋を殺しても、ものともせず前へと進むだけです。まるで波が押し寄せるように全てを掃いてしまいますが、強い者は掃かれずに残れるものです。巣の開始地点から終わりまで、裏路地の夜が進んで行く８０分間、休まず前へと進みます。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240016">
      <BookName>ライラのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>そうです。少なくとも裏路地の昼間には、人々の目を気にします。私たちも気を付けてるんですよ。やたら昼間に現われて暴れたら迷惑だし、規則というものもあります。もちろん頭が必要とするときは時間と関係なく行かなくてはいけません。あ、そしてお互い小さな誤解があるみたいです。路地裏の夜にすべてのことが起こるように定めたのは、掃除屋ではありません。定められたそのルールに裏路地の人がみな反感を持ってるようにでも見えますか？「夜には誰でも恐ろしいことをしでかすこともあるし、やられても訴える所がない」これは、自分に恐ろしいことが起こり得るということでもあるけれど、自分も夜には誰にも気づかれずに恐ろしいことをできるということでもあります。むしろ、私たちはその夜の時間が食事できるということを除けば、特に大きな利益があるわけでもありません。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241017">
      <BookName>掃除屋のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地の夜が消えれば、裏路地は今よりも阿鼻叫喚の図へと変貌するだろう。つまり、裏路地の夜こそ裏路地の手綱だということだ。夜があるからみんな裏路地で最低限の人間らしい礼儀というものを払うことができる。</Desc>
        <Desc>１つ例を挙げてみようか。今日も地獄みたいな１日を過ごして家に帰ってきたあなた。疲れ切った身体を引きずりソファーの上に寝転んで、安っぽいバラエティ番組を見ながら、ささやかな休息を楽しむ事を考えながら足を進める。しかし、なんということでしょう。上の階に住むとあるクソ野郎がスピーカーで音楽をガンガン掛け、わざと困らせようとでもしているかのような喧ましい音を出しながら天井を揺さぶる。楽しもうと思っていた休息はもう台無しに。振動が頭まで響いてくるあなたは、もうちょっと他人に配慮して静かに暮らしてくれ、と話をしにいくことにする。できれば争わないように話をつけたいあなたは優しい気持ちで上の階に行く。でもこの野郎は私に向かって訳の分からない事を言った。こっちも自由な時間を楽しまないといけないんだ、こっちだって我慢してるんだしお前も我慢して生きろ。そんなに大きくもない音で騒ぐな……。話にすらならない。でもどうしろと？沸き上がる感情をなんとか押さえつけて自分の家に帰り、枕で耳を塞いだままベッドの上で罵声を吐き捨てながら眠りにつく。建物の管理人もそうかぁと聞き流して良い顔をするだけだから誰かにぶちまけることもできない。</Desc>
        <Desc>これでようやく裏路地の夜の出番が来る。とりあえず、あなたはその野郎が帰ってくる前にドアを塞ぐ。どんなもので塞いでも良い。溶接で塞ごうが木の板を釘で打ち付けようが、南京錠を掛けようが何でも良い。どんな方法を使ってでもその野郎が家に入れないように妨げて、あなたは家に帰る。しばらくして、自分の家の扉が塞がれているわけの分からない状況を目の当たりにしたあの野郎は扉を開けようと力を振り絞るが諦める。そしてこんな事をやらかしたヤツが誰なのかをゆっくり考えるのかのように、真剣な顔つきになる。どう考えても昨日トラブルのあったあなたしか居ないということを悟ったそのときにはもう遅い。あなたがレンガや重い何かで頭を殴ったからだ。今すぐ殺してしまえば当然規則に引っかかってしまうため、あなたはその野郎を連れて家に帰り、静かな休憩を楽しむ。</Desc>
        <Desc>午前3時になればあなたはその野郎を外へと引きずって、適当に広い道端にでも捨てておく。13分になる前にあなたは家に帰り、窓からその場を眺める。３時１３分。裏路地のどこからかうじゃうじゃ湧いてきた掃除屋が前にあるものを全部掃除しながら、うるさかったその人も片付けてくれるだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>人差し指 遂行者のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>指令の共通点なんてものは、いくら目を細めて探しても見つからないはずだ。内容もそれぞれ異なり、いつどこで受け取るのかも分からない。あなたが食べていたハンバーガーのパテの間に挟まっていることも、郵便で受け取ることも、通りすがりの人が渡してくることもある。でも、誰が指令を伝え、指令がどこから来るかに対して疑問を抱いて行動に移す瞬間、代行者たちが訪れてくるから気を付けなければならない。指令の内容は例として以下のようなものがある。</Desc>
        <Desc>「リミへ。９月１４日午前１０時まで８通りに住むダニーの家の前にベーコンピザを配達すること。」</Desc>
        <Desc>「ジミンへ。５日の間何も喋らないこと。」</Desc>
        <Desc>「セフィへ。今日家を出て最初に出会った人が右手を上げて挨拶に答えてくれた場合は心臓を取り出して、挨拶を無視した場合は自分の心臓を取り出すこと。」</Desc>
        <Desc>……などの滅茶苦茶な内容が指令に書かれている。指令の内容は平凡なものからまともな方法（道徳的か非道徳的かの問題だ）で解決出来ないものまで……。指令を作る人の頭の中を覗いてみたいくらい、多種多様で独創的な内容が書かれている。「自分の右足首を切り取ってミディアムレアに焼いて食べること。（追伸：骨は食べずともよろしい。）」みたいな指令を受けたらあなたはどんな気持ちになるだろうか。ホントにイカれた指令だと思うだろうが、人差し指に所属している人たちは左足まで食べずに済んだこと、骨まで食べずに済んだことに感謝する。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>ローズのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>多くの人がW社の特異点を空間利用を用いた素早い交通手段といった風に認識している。勿論、表向きにはそういう技術だと銘打った。間違ってはいない。隠しているだけ。</Desc>
        <Desc>W社の特異点は現状復旧。簡単に説明すると身体が完全に潰されたとしても、とりあえず全てが残ってさえいれば記録した時間の姿通りにまた戻せるということだ。</Desc>
        <Desc>とりあえず、席に座った乗客たちの分子構造及び遺伝子情報、その他諸々復旧に必要な資料をスキャンする。スキャンした情報は列車内部の送信装置に入力され、いつでも現状復旧マシンに資料を渡せるように保存しておく。そうすればどんな酷い光景が広がっててもボタン１つで元に戻すことができる。動きの激しい生命体は機械が感知しづらいので、予め処理する必要がある。しかし、すべての特異点がそうであるように、副作用が出ることもある。たまに背が少し伸びたり、体重が少し増えるだとか……。今まで問題にならなかったのはとても小さな違いであるため、旅行に行ったせいか体が軽くなった気がする、食べ過ぎたせいで身体が重くなった気がするといった気分のせいにし、あまり気にする人はいないからだ。</Desc>
        <Desc>乗客たちが列車の中で起こったことを記憶できないのは、記憶を消去しているからではない。これは現状復旧の機能が記憶を消去するのではなく、記憶を元に戻すという仕組みだからだ。簡単に言えばすべてのものがスキャンした当初の状況に戻ると思えばいい。事件が起きれば、話がどこかできっと途切れるが復旧手順を経れば何事もなかったように話を続けていくんだ。対話に違和感を感じることもないだろう。当時の状況、考え、言おうとしてたことをそのまま全てコピーしてあるから。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>レスティのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>列車を復旧するにはお客さんが必ず座席に座ってる必要があるんです。少なくとも行儀よく座っていればスキャンプログラムがちゃんと遺伝子情報を認識して正しい場所に戻すんですよ～。あぁ、あと大きすぎる動きはちゃんと感知することが難しいから控えて下さい！だから私たちみたいなワープ整理要員が列車の内部を綺麗サッパリ整理して、遺伝子情報によって分けて席に座らせるんです。そしてボタンを押せば……何事もなかったようにきれいになるんです！私も入社してから知ったんですけど……本当にカッコよくないですか？もちろん、私たちの仕事がです。</Desc>
        <Desc>それでもたまに整理要員じゃ足りなくなる時があるんですよ。たかが人間なのに何が怖いか……ですか？これは先輩に聞いたんですけど……。昔に特色１人が正体を隠して乗ったことがあるって聞きました。どうしてこうなったんだか……。私たち、ワープ列車は安全な復旧手順を実施するために、特色のフィクサーや協会などの強い力を持っている人たちの搭乗を防いだり、必ず1等席へ乗るように案内するのが規則なんですよ。1等席に乗ればあの地獄絵図に加わることもなく、穏やかに眠れますからね～。とにかく、その特色のフィクサーは処理するのが物凄く難しかったらしいですね？特色のフィクサーを中心に、何人かを除いた大多数の乗客がみんな悟りを得るために修練してたんですよ。特色のフィクサーを目にする前に要員たちは乗客によって全滅する直前にまで追いやられたみたいなんです……。</Desc>
        <Desc>でも、私たちだって方法が無いわけじゃあありません。そうじゃなかったらもう大ごとになってますからね？こんな風に私たちの力じゃ解決しづらいときは協力関係にあるR社を呼び出すんです。教育課程の時にR社関連映像を見たいんですけど……本当にカッコよかったですね。あんな戦闘傭兵部隊を見るのが始めてだったんですよ！攻撃を受けようが受けまいが前に進み続けて一掃するその姿……くぅ～、やっぱり格が違うなと思いましたよ。第４群……ウサギチームっていいましたっけ？ですよね。気になることは一杯あるんですけど、沢山の動物の中からどうして草食動物のウサギをチーム名にしたんですかね？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>センのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>次元の扉を開くのが特異点かと思ったって？それは既に昔、没落した翼が発見した特異点だ。そこまで有名な翼ではなかったし、言っても分かんないだろうなぁ。あいつらは次元の扉をまともに扱えたんだ。空間を裂く能力だよ。あの巣はそんな技術を発見しておきながらまともに扱うことができなかったんだ。結局その特異点をまともに利用できないまま巣が崩れたけど、今のW社がその特異点を大枚はたいて買ったんだ。</Desc>
        <Desc>最初はこの特異点をどうやって使うか凄く悩んだって聞いたな。空間を大きく裂けるといっても、入るのが大変だった。中から何が出るか、出る手段はあるのか……。それすら分からなかったから。でも、W社はすぐにT社の技術を一緒に利用してこの次元の扉を使う方法を見つけ出したんだ。T社の時間を集める装置で、列車が何年走っても内部では１秒も時間が流れないようにするんだ。そのなんだ……時間保存って言ったか。そんなのを使うって話だが、俺には難しすぎてよく分からなかったな。とにかく、何が起こっても、俺らは現状復旧って特異点があるからそれで解決して、T社は俺たちの集めた時間を自分たちの特異点に使いながらお互い協力関係になったってわけだ。</Desc>
        <Desc>この技術は空間を裂くことだけに使われるわけじゃない。俺たちの持ってる武器にも使われてるんだ。空間を裂くことができる技術でW社の要員たちが使っている装備は引き裂いて切断することに特化している。おかげで合体している塊を精巧に切り離すことができるんだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>Warp整理要員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>はぁ……あのときみたいにまたチケット代が値上がりしたり、列車の運行数を減らしたりするわけじゃないよな？</Desc>
        <Desc>どういうことですか、先輩？</Desc>
        <Desc>エネルギーを提供してたロボトミー社が崩れただろ。</Desc>
        <Desc>エネルギーが無ければ列車を運行するのが難しいし、ありえますね……でも、あのときみたいにってどういう意味ですか？</Desc>
        <Desc>あ、新入りだから知らないのか？昔、ロボトミー社のあったL社の巣には他のエネルギー会社があったんだ。</Desc>
        <Desc>それじゃあ、そのときも崩れてエネルギーの受給が難しくなったんですか？</Desc>
        <Desc>いいや。崩れたっちゃ崩れたけど、ロボトミー社みたいにどっさりくれなかったんだ。凄く厳しくて……。周囲で協力を結んでた会社の間でも評判が良くなかったみたいなんだ。俺たちも一時期エネルギーの受給が減って、列車を運行数を減らさないといけなくなったし。</Desc>
        <Desc>そんな事もあったんですね……。</Desc>
        <Desc>あぁ、もちろん正確なわけじゃないんだ。俺も上の人に聞いた話だからさ。お喋りはやめて片付けを終わらせるか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240023">
      <BookName>ワンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地が危ないってことはこんな自警団も活動できない、夜の帳が降りている事があるから。都市が目を閉じる裏路地の夜。どのような規則を破っても目ば瞑ってくれる時間、録画、治安等、自分ば害そうとするものから守ってくれる全てのものが無力化し、あいつらが路地を一掃していくせいで死体や凶器のような証拠すら残らない。止めるだけではなく、盗み見るのすら禁止される時間だ！つまり……偶然道を歩いてて目撃するとかじゃなくて、録画をするとか監視カメラで盗み見るってことやろうけど……そもそもこの時間に道端を歩いてる人はおらんやろうな、ハハハッ！！</Desc>
        <Desc>やけん直接的な目撃者がいない以上、誰も事件について尋ねたり追求したりもせん。いや、できんっちゃんね。公共機関……あぁ、その～あの頭にいるやつらとかフィクサー協会、自警団みたいなやつのこと。とにかく、公共機関が裏路地の夜に起こったことを追求する場合足爪ってやつが出動するって聞いたけど……裏路地の夜は頭が許可した時間やってね？そうじゃなくても皆怖がってるのにどうしてこんな時間を残したのか分からないんだよな。ああこういっても裏路地の夜は３時１３分から４時３４分までいつも１秒違わずきっちり守られる、ってこと。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240024">
      <BookName>ジンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地って言うてちゃ人間が住めない場所じゃないとよ？酷いことがよく起こるとしても、最小限の治安維持のお陰で多くの人がバンバン死んだりはせん。裏路地毎にフィクサーと似た自警団ってやつがほっつき回ってたりはするんやけど、あいつらは安全な裏路地にするために居住区域の住民の一部が自発的に集まってできた団体というわけ。治安維持専門協会……ケチなあそことは違って公権力に縛られてもいなくて大金を要求したりもせん。区域ごとに自警団の雰囲気が違うから、皆あいつらのことを良く思ってるわけじゃなかったってことたい。でも、大体は保護してるってことに感謝して反応が良いほうなんよな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240025">
      <BookName>ミのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>こすた危ねぇ所でも、自分のごと自分で守れるひとっつの決まりあるんだじゃ。居住区域は何も悪い事できねぇ……。あの指のあんちゃんたちも破れないこの決まりは、誰がの家さぶつかってったり、家壊すがるのも全部まいねんだって。んでねばまいね所だってちゃんと決めだみてぇだ。あぁ、都市の禁忌だっきゃ本当にでっけくて、巣の禁忌ど違う。守ねばすんぐ首無ぐなる！ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240026">
      <BookName>笑う顔たちのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>裏路地のルールは巣では通じん。巣に住む高いやつらを裏路地に連れてって殺るのも裏路地の夜に殺して、そしてそいつらを見たやつらがいないなら十分可能。でも巣の中で殺ったら規則を破ることになるわけ。裏路地の夜は文字通り裏路地限定やけん。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240027">
      <BookName>不安定な泣く子のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>「ごめん。気持ちは分かるけど、ちょっと考えてみないと。」</Desc>
        <Desc>「……。」</Desc>
        <Desc>「……その、もしかして気を悪くしちゃった？」</Desc>
        <Desc>「い、いえ。大丈夫です……。先輩も頭の中を整理する時間が必要でしょうし。」</Desc>
        <Desc>「分かってくれてありがとう。優しいんだね、あの爺さんの人を見る目は確かってことかぁ。」</Desc>
        <Desc>「はい……ありがとうございます。」</Desc>
        <Desc>僕はこれ以上、話を続けることができなかった。先輩がこれ以上僕のせいで困らないで欲しいという理由で自分を慰めた。これ以上食い下がってもみっともない姿を見せることになるだろうし……。先輩の言葉は拒絶ではなかったけど、勝手に盛り上がってもう１度告白するよりかは断られたと考えるほうが気楽だ。期待なんてするんじゃなかった。ずっと患ってきたものをさっぱり告白すればきっと心がすっきりすると思ったけど、僕はどうしても先輩の顔が見ることができなかった。見なかった。言い訳を探すだけだった。僕が臆病だからじゃない……顔を上げれば耐え難い闇が押し寄せて来そうで怖かったわけじゃない。もっと明るい光を見るために闇を溜め込んだんだ。そう考えると少しは楽になった。だから、僕はあのとき先輩がどんな顔をしていたのか知らない。呆れて笑っていたのか、怒っていたのか。ただ、気色悪いという目つきで僕を見たんだろうという気がするだけだ。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>「それらしい御託を並べてはいるが、
本当に君がサルヴァドールや仲間のために
熱を上げてるのかとも疑問に思うな。」</Desc>
        <Desc>「……先に準備しておきます。」</Desc>
        <Desc>僕は扉を閉じて出ていった。これ以上聞きたくなかったのか、それともそれに対して答える力がなかったのか、そんな細かい感情まで確かめる余裕はなかった。ただひとつ、我慢できないことがあるとするなら図書館という場所で先輩と師匠を救うために逃げた僕を責める話に耐えられなかったということだ。不必要な話や自分を害する話は耳を塞ぎ、聞いてはいけないと誰かが言っていた。それなら不必要な話というのは完全に自分を基準にするべきなのか？オスカーさんの言葉が正しいのかもしれない。でも、僕を苦しめた話だったからその言葉は不必要で、間違った話なのだろうか？ただ、受け入れたくなかっただけなのかもしれない。今の僕は先輩のための哀しみ、それだけに集中したかった……と自分を慰めて耳を塞いだ。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>「再放送を飛ばし見るように言葉を止めるのにも……
理由があるんじゃないですか。」</Desc>
        <Desc>「うるさい、うるさい……！」</Desc>
        <Desc>人間の脳は幻覚と現実を区別できないときがある。ホラー映画を観れば虚構だということが分かっているのにもかかわらず恐怖を感じるよう、常に分別がつくわけではない。目の前で僕を叱責しながら罵倒を垂れている彼らを決して虚構とは考えることができないように。でも……みんな死んだだろ。当たり前だが、本物であるわけはなかった。そうじゃなきゃ、どうして僕は彼らの言おうとしてること分かるんだ。彼らが先に僕へ言った話が事実な訳がない。でもこのすべてを知っている風に、僕は先輩が言おうとした言葉を塞いだ。僕を害することを口にすることで僕が何を得られただろうか。自己弁明？きっと僕を傷つける言葉だったけど、その反対に僕を守ってくれる言葉だった。こうしてまた、僕は真実から逃げている。他人を悪にする。そうすれば気分が少しマシになった。パメリの言う通り、結果に分かりやすい理由をこじつければそれで良かった。僕には間違っていない。相手が悪いから……。あんなに好きだった先輩と師匠だったけど、僕を守るためのエゴのせいでパッと手のひらを返すことになって本当に笑える。</Desc>
        <Desc>真実を知るよりも美しいことはないので、偽りを認めるのよりも恥ずべきことはないだろう。きっと僕は僕の弱さを認めて受け入れたと思った。少しは不安定だったけど、今まで行ってきた偽りの行動に対する恥を感じ、また、僕だという理由であるがままの僕を大切にすることにした。そうしたつもりだった……。僕は話すことをやめた。僕はもはやどの言葉を口にして良いのか分別することができなくなった。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>僕を害そうとする全てのものには目を隠せ。僕を間違ったところに導く話は聞くな。不必要な悪を口にするな。そして最後、行うな。そうして僕を幸せにしろ。</Desc>
        <Desc>もう、僕は何も聞くことができなかった。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>泣く子のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--seven -->
    <BookDesc BookID="243001">
      <BookName>ダンテのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>セブン協会は情報調査専門協会だ。この都市で出てくる、全てについての情報が集まっている場所だ。事件に関する記録はありながら、どうしてニュースなんかで人々に知らせないのかって？この世には秘密にしたままの方が安全で居られる事実もあるもんだよ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>セブン協会 フィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>最近３課ってガラッガラだよね。</Desc>
        <Desc>あ、聞いてない？この前起こったねじれ事件で結構死んだでしょ。頼みのあいつまで退職願出して逃げたし……。</Desc>
        <Desc>そうだっけ。空席がやけに多く感じたんだよね……だからかぁ。あいつ、思ったよりも晴れ晴れとした顔だったよね。</Desc>
        <Desc>どうして辞めたんだろ。こっちの仕事がつらいとは言ってたけど……他の仕事よりも楽じゃない？</Desc>
        <Desc>それは同感。誰かさんはクビにならないか毎回ハラハラしながら生きてるのに……。</Desc>
        <Desc>噂によると、あいつブレーメンの音楽隊に入ったらしいんだけど……。</Desc>
        <Desc>そんな変なところになんで？</Desc>
        <Desc>何となく分かるなぁ。カネ稼いで楽に生きるよりも大事なことでもあるんだろうね……。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- kimsatgat -->
    <BookDesc BookID="243003">
      <BookName>キムサッガッのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>此処は武を最も大切にする場所であり、体が綺麗な者は入ることが出来ない。剣の痕1つもない者は剣を扱うときにも大切にするという意味で余計な迷いが生まれるからだ。他人に斬られることも、自ら自分の体を斬ることも……臆病な者であるほど体が綺麗になるというものだ。しかし、顔を除いた傷は表には出てこない。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>剣契 組織員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>剣契は組織力が優れたところではない。ただ、行き場のない者たち、あるいは誰に対しても殺意がある者たち。殆どは地位が低い人が訪れてくる。必ず殺したい者がいるものだから。しかし、本人の実力以上の者たちに対しては腰を低くしろ。殺人鬼のような者達が集まった場所とはいえ、自分の身の程を弁えることが出来る場所だ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!-- class one -->
    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>1級フィクサー ドンファンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>最近L社の巣で起こる全ての問題の中心にある図書館と青い残響が都市の星として空に刻まれると、ハナ協会も興味を示したみたいだ。丁度ちょっとコネのある特色のやつに聞いてみたんだが……しばらくの間、青い残響一味の討伐のために呼ばれるとのことだ。L社の巣……特に図書館の近くにある組織やフィクサー、住民を相当殺したせいで協会も手をこまねいてばかりはいられないみたいだ、とのことらしい。そもそもあいつら、図書館の前にテントを張って待ってるらしいけど、何を待ってるのか分からないらしいんだよな？俺が聞いた話だと、そこで変な音が色々と聞こえてくるってのと……親指の銃器が大量に捨てられていることくらいだ。ただでさえカポとアンダーボスを失ってグラグラしてる隙を狙って襲撃したのかもしれないし。ただ、翼を失った巣で保護代をぶん取ろうと土地を占領する組織のやつらとは違う目的があるはずなんだが……何を企んでいるのか分からないせいでモヤモヤするなぁ。
とにかく、俺も図書館に行けと依頼されたし……今回の仕事が終わったら、より詳しく調査することになるだろうな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>リウ協会のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>リウは全面戦争に強い戦闘特化フィクサー協会で、各翼の依頼を受けて大きな任務を支援します。リウの戦闘方式は結構古典的なやり方だと思われるかもしれませんが、闘志が強く屈強な戦士たちを望む方は、絶えずリウへと依頼します。ここに来る依頼は、複雑な問題の類ではありません。十中八九はただ前に進んで戦うようなものです。新たな戦略が必要なわけでも、特定の人員が必要なわけでもありません。ただ、戦争のための協会。それがまさにリウなんですよ。</Desc>
        <Desc>こんな私たちだからといって、常に戦争のような依頼を受けるわけではありません。フィクサーが受ける依頼は自由ですからね。ただ、処理した依頼はハナ協会に報告しなければなりません。依頼に関する内容や依頼者の情報、どうやって事件を解決したか……。依頼に関する内容を漏れなく記録して渡したら、ハナ協会は該当する事務所と所属しているフィクサーが処理した業務を見て昇格や降格審査を行います。それによって事務所とフィクサーのランクが決まります。よって、力の強さだけでフィクサーのランクが決めるわけではありません。</Desc>
        <Desc>もう１つ付け加えるなら、フィクサーには守るべき線があります。フィクサーが自分に仕事を任せて欲しいと営業することはできるけど、これを強要してはいけないということです。ハナ協会や取引専門協会、ウーフィ協会がこれらを担当します。もちろん、協会みたいな場合は依頼が途切れもしないから、こんなことを心配する必要はないと思いますけどね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>ロウェルのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>シャオはすべての状況において冷静で、腹の中をあまり見せてくれない人だった。リウは戦闘時に感情を示さず、ただひたすら前へ向かいはするが、シャオはその中でも冷徹な人だった。俺はこの人に、感情というものがあるのか気になった。怒るような状況でも無味乾燥で、仲間を多く失った状態であってもこれを冷淡に受け入れた。全てのことに感情を露わにしなかったが、きっちりしている。それが俺の知っているシャオという人だった。だからこそ、シャオと俺はお互い違う道を歩んでいるとより一層思った。作戦も性格も、些細なことが1つも合わない人だったから、ただ部長同士の公的な関係で終わるだと思った。</Desc>
        <Desc>いつからこんなに親しくなったのは俺にもわからない。自然とそばに寄ってきた人を押しのける気はなく、そんな風にして仕事以外にも一緒にいる時間が増えた。何はともあれ、人の間には交点というものができる。どうして、そして一体どんな道を歩んでたら会うようになったのか分からないけど……。一つはっきり言えるのは部長と部長の……その、表向きの関係じゃないということだ。大切だからお互いが必要なのであって、必要だから大切な人にするということは、愛と言えるだろうか。少なくとも俺はシャオのことをそう思っていない。</Desc>
        <Desc>でも、この都市で愛なんてものを説いても無駄だということはよく分かってる。フィクサーは感情に振り回されてはいけない人。地位が高いほど、より気をつけなければならないことは俺もよく知っている。多くのフィクサーが私的なことを公的な場所まで引きずってくるのを幾度となく見たが、結果はいつも良くは無かった。大切なことに振り回される瞬間、自分を失う。自分を大事にしないということだ。いつも自分のことを優先する人間という存在が大切なモノのせいで感覚が鈍くなり、自分の命よりも優先させるものが生じる……。いかなる理由であれ、その結果は良いものではなかった。だから婚姻を約束したとき、もう一度心に刻んでおくことにした。お互いに何があっても命は投げ出さないようにしよう。俺が思った通り、シャオは淡々と、そして当たり前かのように分かったと答えた。俺はこの人を信じたし、シャオで良かったと思った。俺が死んでもシャオが俺のために身を投げることがないと思うと、気が楽だった。絶体絶命の危機に瀕しても、自分が生き残ることに集中する。シャオに会って心がもっと強くなったんだろうか。ただ黙々とそばにいてくれるだけで、俺の大きな助けになってくれた。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>セシルのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>リウは戦争専門の戦闘協会です。ただ、勝利という目標だけを掲げているところです。しかし勝利というものは、必ずしも戦って勝ち取らなければ得られないものではありません。１番良い方法は、敵が戦おうとする意図そのものを破壊することであり、その次に意欲を失わせること、そのまた次に敵の兵士を攻撃することです。戦争を覚悟しても、まず戦争を起こしてから勝利を願うことは禁じなければなりません。勝利の道を確保した後、戦争に参加する。リウはいつも勝った状態で戦います。必ず戦略を練って、必ず負ける敵を相手にしているわけです。</Desc>
        <Desc>逆に言えば、勝てない戦争には参加しません。むやみに突進することが勝利への道ではありません。戦略を通じて勝利を見通すことはできますが、必ず勝利すると確信することはできません。そのため、味方の戦力と敵軍の状況をよく考慮して、このまま進撃してもいいのか後退するべきなのかを判断することが重要です。何をより大事にし、捨てるべきかを判断して決めるのは各課の部長……ですから、私たちを導いてくださる指導者によって異なります。例えばロウェル部長の場合、少しでも味方の戦力が不足した場合は後退してから整備するなど、非常に慎重な方です。逆にシャオ部長の場合、目標さえあればどんどん進撃していく方です。でも、敵の兵力に対して不利な戦力で勝利できる戦略を緻密に練って、勝利に導きます。ロウェル部長の選択が常に賢明なわけでもなく、シャオ部長の選択が常に順調な勝利を手中に収めるわけでもありませんが、いつもお２人はそれぞれの出来る範囲で最善を尽くされています。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>メイのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>武器や武術以外にも私たちを守ってくれるものが１つあるんですが、それがまさにこの衣装です。ぱっと見だと華やかな金の装飾が施された服に見えますが、フィクサーの服は普通の衣装ではないですよ！相対的に高い課にいる人にはM社特異点である月光石を含む衣装を着なければなりません。もちろん、これはリウだけの特異点ではないので他のフィクサーや組織も着ているそうです。月光石は金色に輝き、服に金箔を被せたり装飾を施したりすることができます。</Desc>
        <Desc>この月光石は精神に与える攻撃、圧迫、干渉など……すべてを見て、聞いて、感じ、或いは外部から入ってくる精神的苦痛を緩和したり、防ぐ役割を果たします。月光石の原理について詳しいことは分かりませんが……１つの目的、考えなどを増幅して外部から入ってくる苦痛を忘れさせたり、巨大な障壁を作るような感じで精神を丈夫にしてくれるそうです。私たちがねじれの泣く子の姿を見て、精神的な被害を受けずに済んだのも、全部この服のおかげだと言えますね！ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>親指 構成員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>親指は５本指の中でも１番紳士的で人間的だ。礼儀を弁え、相手を尊重することもできる。ただ、どうしてハナ協会が行ったアンケートにて、最も絡みたくない組織１位の座を獲ったのか。理由は簡単だ。親指にとって階級は絶対的だから。水が上から下に流れることはあっても、下から上に流れることはないように。自分より高い階級の人に無条件で服従すればいいということだ。だから親指が紳士的だという話になるんだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>カーロのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ゴッドファーザー、アンダーボス、カポ、ソルジャー……。親指はこの４階級に分かれている。組織の内部で使用する階級体系は外に出ても同じだ。例を挙げるなら、普通のフィクサーはソルジャー、協会直属フィクサーはカポ、翼の理事はアンダーボス……という風にみなすべきだ。部外者だからといってこの規律を避けて通ることは出来ない。普段の行いがどうであれ、親指が目の前にいるなら自分の階級を考え、ここの規律を守らなければならない。世間知らずの若いフィクサーがカポに対話を求めた瞬間、可哀想なやつは次の日に顎と歯が砕かれた状態で路地のどこかに転がってるだろうな。しかし自分と釣り合う階級、あるいは上位の相手が対話を求めるのであれば別の話だ。同じ階級なら、俺たちは心を開いて積極的に接するだろう。礼儀を尽くして対話を続けるということだ。ましてや、より高い相手なら……とても丁寧に、誠心誠意接さなければならない。それがここの規則であり、階級に対する礼儀だからな。そう悔しいと思うな。階級はじっとしてれば簡単に得られるものではない、尊重して当然ではないか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>デニスのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>強い組織であっても、いつも弱い者はいる……。強い人達の間でも卑怯なことは起こり、いくら完璧な規律が合っても混乱は生じるものだ。親指でも全員が規則を完璧に守ることは出来ないんだ。</Desc>
        <Desc>それなら、その規則を破ればどうなるか……。もし階級体系を乱す者が居れば近い内に粛清が起こる。それが構成員であれ、部外者であれ……。全員が守るべき規律だ……。どのくらい度を越したかは重要ではない。それが粛清の重さを決めるわけではないから。無礼を働いたということが最も重要な事実なんだ。そして血で刻む。誰であれ……二度とこの規則を破らないように。何よりも大事だから。些細なことまで追求してるように思えるけど、根本になることは１つだ。目上の人の気に障る行動さえしなければいい。人間関係の基本であり、必ず守るべき礼儀に過ぎないのに、知らない人が多いみたいだ……。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>カトリエルのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>親指の命令体系は単純だ。自分より上の者が出す命令に絶対服従すること。上の者の意には疑問を投げかけないこと。殺せと言えば殺し、死ねと言えば死ぬしかない。ありえない命令であっても、これに逆らうことはできない。破る者は直ちに処罰されるから。たとえその命令が自分より階級がたった１つ高かったとしても必ず従わなければならない。命令を下した人よりも上の人がこれを阻まない限りはどうしようもないだろう。</Desc>
        <Desc>たった１つの例外を除いてだ。上の人が下の人へ階級を一時的に譲る場合。普段は急な内部事情により会議に行けないとき、あるいは下の人がもう少し詳しく知っていることを自分と同じ階級の人に伝えるときに渡すけど……思った以上に稀ではある。つまり、単純に下克上などの面白さを求めて渡すことはないということだ。それだけ階級を大事にしているから。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>ボリスのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>親指の弾丸は種類が豊富な方ではある。状況に合わせて弾丸を選んで使うんだ。しかし、その分弾丸の価格が安くはない。いくら裏路地の頂点に立つ５本指の内の１つである親指だとしても……高い弾丸の価格に耐えるには無理があるということだ。無闇に連射することが出来ないということだ。だから親指は弾丸を必要なときだけに使用し、基本的には銃剣と銃床を使う。銃床はどんなものであれ潰しやすいよう丈夫に作られているし、銃剣は剣のように使えば結構実用性が高い。最初から腕力で戦うやつらもいるけどな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>ネモのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>始めたばかりで規模が小さくても、有名な翼だったとしても、特許紛争に対して効果的な対応ができないなら一瞬で市場から淘汰されるしかない時代を生きています！それほど特許戦争が重要だってことです。侵害訴訟を受けたり、他の特許を盗んだり……。強者の戦いに弱者が巻き込まれるのではなく、強者の戦いを弱者が眺めているというわけです！却って我々のような弱者が得をするんですよ。特許戦争には、自分のものを守るために暗黙のルールがあります。自分の巣、あるいは一定の居住区以外の場所では別途特許登録をする必要があるだとか、侵害されたという訴訟を受けても慎重に検討せずに過ちを認めるのは避けるべきだとか、特許登録をする前に広告などで人々に知られた場合、誰であっても技術の権利を守ることは出来ないなど……。特許戦争は様々な理由で発生するため、夜が明けても全部話すにはまだ足りないでしょうね！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>マルティナのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>２つの事務所で発生する状況に備えて、公的に証明することの出来る一種の証書を作成するのを公証というの……。公証の力は結構強いほうよ。公証を通して事実関係を証明し、執行する力を確保することが出来るの。つまり、一方がきちんと契約内容を守らなかったら……強制執行できるってこと。誰の方がより悪いというのは要らない。不必要な紛争を防ぐために存在するのが公証で、それを手伝うのがまさに杖事務所みたいなところだから……。</Desc>
        <Desc>あ、それから都市には管轄区域があるんだけど……。これはツヴァイ協会で治安区域を決めるのと似た概念で、公証事務所も管轄区域ごとに１つずつ存在するってみなせるの。だからって、自分の区域だけで受けられるという決まりはないから、もし自分の区域に公証事務所はないだとか、あっても役割を果たせないような状況なら他の区域に行く方法もある……。掛かるお金は多少増えるけど……直ぐに処理するべき事が多いから後者の方法を選ぶ人が多かったり。公証事務所も、全員が同じ能力で仕事を処理するわけじゃないから……。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>バダのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>契約は常に対等な立場で当事者の合意によって締結しなければなりません。契約する事務所は諒可則に沿って契約内容を履行しなければなりません。人間が社会という共同生活をしなければならない場所の中で、お互いの信頼を損なわないように行動する規則のようなものです。かなりかなり抽象的な原則ですが、互いに正当な利益を得て、巧妙に卑怯な方法を使うことを防止するために存在します。頭が決める規則は、細かい部分にまで気を遣ってくれるものではないので、必要だといえます。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>アルガリアのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>君の話を聞いて走っていったときには既に演奏を終え、自分の身体でピアノの蓋を下ろしたおぞましい演奏者がそこにあるだけだった。初めて理解することの出来ない沢山の感情が湧き出始めたんだ。今ですらその感情がどんなものか定義することは難しいけど、中から深い闇が漏れ出すような気分だった気がするなぁ。でも、君が眠りに就いているというピアノの前で涙ぐまなかった。君はそこに居ないってことに直ぐ気付いたから。</Desc>
        <Desc>ああ。君は俺の頬をかすめる風であり、空を駆けずり回る雲で、頭の上から、あるいは足元から存在を知らせてくれる。俺のそばを去ったと思ったけど、君はいつだって俺の元へ帰って来ただろ。だからこれ以上は、君がしばらくの間身にまとっていた皮なんかに執着しない。アンジェリカ。君が付けてくれた名前を追いかけるよ。ウベルト。あの恐ろしい地下で君は俺をそう呼んだりしてたよね。持てるものは無くとも……執着して欲しがらずとも豊かな人生を生きる人々がいる場所を俺が作るよ。自分の身体に執着しなければ、きっと死も怖くないはずだ。永遠なる眠りに就くことはないだろうから。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>歯車の信者のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>歯車が回ると同時に、私たちの身体も動く……。肉の歯車にとって、考えの歯車は必要な存在だ……。最初が怖いだけ、時間が経つにつれて肉の歯車より、考えの歯車の方の満足感が増すという……。実のところ、考えの歯車が以前の人間のように考えられるかは……よく分からない……。考えの歯車がこの役目を光栄に思うとか何とか言われても……幾人かの完全に狂ってない信者の間で……せめてもの薄っすら残っている罪悪感を解消するための作り話なのかもしれない……。時々聞こえてくる言葉も耳から聞こえてくるわけではないから……。ただ歯車が回りながら、私の脳に入力するかのごとく身体を導いていくだけだ……。でも、そんなことが大事なのだろか……。私たちは考えの歯車の助けによって生きていけるということが大事だ……。自分の道が見つからず途方に暮れていたときとは違う……。道がなくても踏み出す地面を教えてくれる……。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>エスターのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>偽物の指令を作るのは規則違反ではないか？この質問に答えるならそうではない、だ。紙の材質に関係なく、人差し指の印さえ正しく捺されているのであればそれは本物の指令となる。それなら悪意を持って使用する人たちが大勢いるのではないか？印を複製するのにはかなり手間が掛かり、難しくはあるが、そのように複製をしても指令を騙すことは出来ない。指令はすべてを知っているから。指令が遂行されたかどうか、どんな風に遂行されたのか、でっち上げられた指令を伝えることまで。個人の自由意志で嘘の指令を伝達する者を罰しろという指令が来ない以上、指令は大目に見てくれる線引きというものがあるのだろう。既に指令はヤン伝令が嘘の指令を伝えているという事実を知っていたから俺たちにその嘘の指令に従えという指令を出した……いや、指令が知っていたというのも変な表現だな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>ヒューバートのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人差し指には職級が存在する。遂行者、伝令、代行者。俺が知っている職級はこのくらい。</Desc>
        <Desc>人差し指の中で、指令の選択を受けた数人は遂行者になるかならないかを決める。もし遂行者になると決断すれば、眼帯で目を隠して活動することになるだろう。眼帯にそこまで意味はない。単に目の前に広がる状況に揺さぶられず、ただ指令に従うべきことを学ぶため。普通は代行者１名に遂行者が５、６人程度付添い、人差し指での規則や各職級がやるべきことを学ぶ。もし、遂行者が一定以上の能力があれば、指令が伝令か代行者のうち片方の職級を選んでくれる。職級が選ばれると眼帯を解かれ、それぞれに剣が与えられる。</Desc>
        <Desc>指令は既に定められた道なので、遂行者にとって拒絶は何の意味もなさない。もちろん拒絶できないということではない。自ら自由に辞めることは出来るが、指令がこれを許すかは誰にも分からない。自分の職級を捨てて逃げたとき、指令が代行者たちにそいつを殺せということも、これに目を瞑ることも、あるいは先に指令が辞めさせる場合もある。指令は予測することができない。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>グローリアのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人差し指が主に使用する武器は剣になっている。指令にも、剣で解決できることしか書かれていない。う～ん、どうして剣なのかは考えたこともないな！多分、１番威圧的で重みがある風に見えるからじゃないかな！？ </Desc>
        <Desc>剣の種類は人によって違う。伝令や代行者の職級からは、指令が各々に合わせた剣を与えてくれる。刃が片方にあって軽く切り裂くことの出来る剣から、両刃の大きくてずっしりとした剣まで～。大きさと形も皆それぞれなんだ。おかげで個性は出てるけど。私の場合は剣を５つも貰ったんだよね～。素早く体を動かせるからかな？それぞれの特性に合わせて与えられたっぽい感じするね～。ヒューバートの剣は見た？あの重そうな剣を上手いこと振り回すんだよね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>チュンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>今、L者の巣は様々な組織と協会やフィクサーたちが絡み合い、戦場さながらです。踏んだり蹴ったりで、ねじれまで問題を起こしているせいでL者の巣に住んでいる住民たちと協会は頭を抱えてるみたいです……。上から報告してもらった現在残っている大きな勢力なら……人差し指とR社、そして青い残響の一味がいると聞きました。R社は我々リウのように、どこかの翼の依頼を受けてここにある危険要素を取り除いているように見え、人差し指は指令に従ってここまで来たように見えました。それもそのはず、たった紙切れ1枚でL社の巣に残っている親指を皆殺しにしろって命令に従ってその通りに働くくらいでしたからね。結局、この場所に残った親指及びその傘下組織はほぼ全滅……。弱り目に祟り目で、状況を率いていたアンダーボスまで死にましたし、まぁこんな感じですかね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>リウ1課 協会員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>リウを率いる指導者が勝敗で重要視するのは意気込みであって、個人の能力や力の是非を問いはしません。意気込みは、力のない水のようであっても疾風のように流れ、重い石をも流します。よって、力のある指導者は良いフィクサーを選び、その後に意気込みを与えるということです。ここで良いフィクサーというのは、力や実力なんかではありません。もちろん高い課であるほどこれも重要ではありますが、最も重要なのは指導者の戦闘スタイルと相性が良いかでしょうね。メイとセシルの居る２課は慎重ですが賢明です。これならロウェル部長ととても相性が良いですよね。単純に力でいうなら当然1課が秀でていますが、戦略で見た場合はそれぞれの長所と短所が異なるため、予測できませんね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>シャオのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>ミリスのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>赤い霧のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>それを握っている人の心に反応する武器、E.G.O。カルメンが私にくれた剣は、偶然誰かから抽出したものだ。真っ赤な肉塊みたいなのが付いている剣には大きな目玉が嵌め込まれていて、その沢山の目玉はいつであれ私の動きを観察した。視線を負担に思うくらいに。カルメンにこれは何か、新しい特異点かと聞いてみると、見た目は自分で決められるものではないから不便でも慣れろ、としか言われなかった。ちょっと嫌な感じはしたが、それほど悪くはなかったしカルメンもまた実験が必要だと言っていたので、大したものだとは思わなかった。ただ、本当に運良く抽出できたエゴで不安定だから気を付けてと一言付け加えた。様々な工房製品を見て来た私はそこまで悩まず剣を受け取ると言った。</Desc>
        <Desc>カルメンがくれた剣を初めて掴んだときには特に何の感情も湧かなかった。ただ、大きくてズッシリとした大剣だと思っただけ。特別だって言ってたけど、見た目を除けば平凡そのものだった。でも数日後、仲間を守るために剣を握ったとき、今まで聞こえなかった声が聞こえた。誰かが切実に何かを望む声。惜しくもその意味が正確に伝わりはしなかった。いや……言葉ではなかった。誰かを真似しているだけの、そんな中途半端な言葉。歯が削れて骨が砕け、ドロドロと肉塊と絡み合う音。その最中にも、人間の言葉を真似するかのよう、不規則に何かがぶつかり合って落ちて混ざる。でもその音はあまりにも荒々しく、鋭く響いた。中身が空っぽである者の強い執着。愛着。空虚。正直、これを何という単語で定義すべきか分からない。</Desc>
        <Desc>１つ確かなのは、その声は私だけに聞こえて、耳ではなく頭に響く音だということ。その声は守るという目標が強く確実であるほど、よりうるさく頭に響いた。この声に揺さぶられたら心まで喰われてしまいそうな不安から、私は音を無視しようと努めた。剣に嵌め込まれた眼はその姿さえ慎重に、ずっと目を離さず私を見つめる。ちょっとでも揺れてしまうと、こいつが私の代わりになるような勢いで私を観察する気がして、たまに意識が遠のいた。最初は何かを挽くような奇声を上げることしか出来なかったそれは段々言葉を学ぶと、まもなく少し潰れた発音であってもだいたい聞き取れる程度の人間の言葉を発し始めた。人を守るために人の殻が必要だ。殻……それは絶えず殻を望んでいた。私は音を止めることが出来なかったから、無視することが最善の方法だった。</Desc>
        <Desc>危険性を考慮してもそれの力は凄かったので、私はそれを背負ったまま多くの人を守り、それに伴って多くのものを斬ってきた。声は血を吸うにつれて段々より強く濃くなり、ある日それは私に鋭い質問を投げかけた。お前もやはり人間の殻を求めていると。</Desc>
        <Desc>実のところ、私に向けた質問ではなかったはずだ。それは単に自分の言いたい事を言うだけだ。私に説得をするわけでも、絡もうとするわけでもない独りでに吐き出す言葉。それなのに私の身体はその場で固まってしまった。それはずっと何かを言った。果たして私たちの命の価値は私が殺した者たちの価値と引き換えられる程なのか？それはそんなに細かく言葉を駆使することは出来なかったが、どうしてか私の頭はそんな風に受け止めた……もしかすると、ただ私が考えたことだったのかもしれない。</Desc>
        <Desc>最初はそれの言葉を否定した。こっちから手を出すことはなかったから。私はただ、誰かが危ない目に遭っているから動いただけと。でも心の片隅ではそれの言葉に揺らぎ始めた。血を血で洗えば、最後には何が残るのか。血に濡れた殻だけが残るだろう。</Desc>
        <Desc>私は少しへたり込んだ。でも頭を動かすことは止めなかった。本当に心まで沈んでしまったら、カルメンの言う通り危険なことになるかもしれない。カルメン……そうだ、カルメンなら違っただろう。誰も行かない場所を歩んでいくカルメンのまなざしに勝てるものはないだろう。真っ直ぐな目つき……演説をしながら誰かから野次を受けても、これ以上は進めない状況に皆が絶望するときも。カルメンは自分のことだけを考えることはなかった。そして皆を導くために前に立った。そんな人を守れたらここも変わるんじゃないか？うん。あの人さえ守れるなら。</Desc>
        <Desc>考えがはっきりすればするほど、これ以上座ってばかりは居られなくなった。頭よりも身体が先に素早く反応した。実は、その間のことは正確に思い出すことが出来ない。遥かなる精神の彼方で再び理性の紐を掴んだとき、私の身体はどんなときよりも熱かった。怒り？ついに私は前が見えなくなるほどに侵蝕されたのか？そう考えるにはあまりにも落ち着いていて、むしろ清々しく思えるほどだった。頭は冷たく、身体を率いる心は正反対に。何かが変わったことを感じるのには、そう時間を要さなかっただろう。丈夫な鎧の上に丈夫で細かい布ではない……霧のようなものが私を包み込んでいた。私は信じられないと思いながらすぐに何度も身体を動かしてみたが、まもなく自然と消えた。</Desc>
        <Desc>これを知ったカルメンは特に何も言わなかった。騒ぎ立てもしなかったし、今すぐ何かをしようとも言わなかった。ただ発現だけではなくその力を扱うことが大事だから、怠けてはいけない……と、やや突飛な話をしてその場を離れた。プレッシャーを与えたくは無かったのかもしれない。</Desc>
        <Desc>時が経つにつれ私はより長い間その防具を扱うことができるようになり、その力を最大限に引き出せるようになった。感情に感応する武器と服。より多くの人々を守ることができ、それに伴ってより大きな力を引き出せるようになった。研究がやや難航しているようだったが気にしなかった。彼女たちならできると思っていたし、その間私はより足を早く動かせば良いだけの話だった。しかし、それからそう遠くない頃に事は起こってしまった。いや、突然のことではなかっただろう。既に前触れはあっただろうから。</Desc>
        <Desc>扉の前で座り込んで泣いている子供の声が、この角の向こうから聞こえる。カルメンが連れてきて保護していた２人の子供の内、１人が実験に失敗して死んだんだ。臆病で中々心を開かないリサと違ってエノクは私たちの実験に興味を示し、このまえ自ら実験を志願した。エノクの言葉はとても簡潔明瞭だったので誰もが驚き、あんぐり口を開けていた。恐れを抱くことも、恐怖に震えることもない……真っ直ぐで穏やかな声だった。エノクの目は絶対に純粋な子供の目ではなかった。エノクの言葉と考えは年齢不相応に、私すらも驚くほどに深く成熟していた。一体何が、この子がこういう風に考えるようにしたのか、私は時折気になった。この世の全ての絶望と悲しみを知っているような目つき。それでも彼は子供だったから、実験を許可してもいいという大義名分は無かった。カルメンは何日もの夜を更かして悩んだ。</Desc>
        <Desc>結局、実験は許可されたが彼女らの考えがどうだったのか、これ以上気になりもしなかった。一体そのちっぽけな子供の手を掴んで何をしようとしたのか。それくらいに私たちが追い込まれているのかと思った。でも、何事もなかったかのようにやり過ごした。本人の希望でやっていることを止める必要は無かったから。</Desc>
        <Desc>あんたが死ぬべきだったのよ……残った子は泣きながら言った。もちろん、本心がこもった言葉ではなかった。ただ、今の状況に耐えられずに心にもない言葉を吐き出したんだろう。</Desc>
        <Desc>うん……私も……そう思うわ。でも、返ってきたカルメンの答えは本心がこもっていた。皆の身体が固まった。絶対に崩れないと思っていた、もしかしたら予想していたかもしれない私たちの心にヒビが入り始めた。</Desc>
        <Desc>日を追って打ち込んだ釘が錆びつくように、カルメンの調子は悪くなった。ここまで皆を連れてきたカルメンの澄んだ目は曇っていき、口数も少なくなっていった。声にそれまでの意気込みが無く、今すぐ死んでもおかしくないくらいに冷たくなった。特に平気なフリをしたりはしなかった。むしろそっちの方が良かったと思っている。研究所にいる皆はカルメンの顔色をうかがい始め、それぞれの目でカルメンを見た。私たちをここまで連れて来たのに責任を手放そうとしているのかという鋭い視線。カルメンがどうにかなってしまわないかという心配そうな視線。あるいは何も考えていない人もいるだろう。黙って研究を続けたけど、これはそう長く続かなかった。</Desc>
        <Desc>数日後、カルメンは自分の罪責感を全て流したまま、その中に永遠に閉ざされた。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>トナカイチームのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4群には各々の特性があります。性格も能力も力もそれぞれなので、混ざりそうにないくらい個性的でも……大体の任務は群れで活動します。</Desc>
        <Desc>トナカイチームは脳波を利用した強い電磁波攻撃を使用します。この角見えますか？それぞれのトナカイの頭から出る脳の電気刺激がこの角の先に集まって凝縮します。凝縮した強い電波を杖に集めて攻撃をするといった具合です。</Desc>
        <Desc>ただし、この能力を使用するときに注意する点が1つあります。戦闘が長期戦になったり、一気に力を出し過ぎてしまうと……馴鹿の大多数は狂ってしまいます。ケースとタイプは様々ですが、普通は味方にまでダメージを与えたり、他人の精神に損傷を与えることもあります。よって、精神力を保護したり回復したり出来るK社の特異点を使用することもありますが、価格が高くて無闇に使えないのが実情です。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>サイチームのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4群には各々の特性がある！性格も能力も力もそれぞれだけど、いくら個性的でも大体の任務じゃ群れで活動するんだ。</Desc>
        <Desc>サイは力を使うことに特化している。突っ込むことには自信があるんだ！多分4群の中で一番強いはずだ。力いっぱい押しつぶして、力いっぱい防いで！サイよりも身体が弱いウサギとトナカイの代わりに先導することもある。サイチームの鎧は大きくて厚目だから！それに打たれ強いからな。</Desc>
        <Desc>それでもたまに体を動かしてると、段々熱くなって身体が言うことを聞かないときがあるんだ。それはR社が使用する変わった能力のせいだろうな。筋肉を増幅してアドレナリンの分泌を促すだとかなんとか。そう聞いた。あ、先に言っておくけど特異点みたいなもんじゃない。沢山の人がそれを使ってるからな。詳しい話は聞いてないんだ。でも、だから気をつけろって注意されることが結構あるんだよな。サイチームは他のチームに比べて破壊力が大きいから、興奮して暴れまわったら落ち着くまで止められないからな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>ウサギチームのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4群には各々の特性がある。性格も能力も力もバラッバラだから絶対に混ざらなさそうだよね？こんなに個性的でも、大体の任務では群れをなして活動する方だからね。</Desc>
        <Desc>ウサギチームはとりあえず、全体的に気性が荒いってよく言われる。大体のウサギがすばしっこいからかな？でもそれくらい任務をこなすにあたって、素早くて確実なんだ。片付け方は1番キレイなんだよ？ </Desc>
        <Desc>うーん……とても些細な問題が1つあるとしたら、敵と民間人を区別できないってこと？決まった区域の中にいる人の中で、私たちの群れを除いた全てを撃ってしまことはあるんだよね。そりゃぁ、区別するために迷ってたら攻撃されちゃうから、先手を打つってわけ。それでも、その分確実に処理できるんだから良くない？ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>ルドルフのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R社は戦闘特化の傭兵企業として有名なところだ。戦闘中にいくら沢山の人員が死亡してもすぐにその空席を補充するところ。一体どんな特異点ならあんな多くの傭兵が出せるのか……R社に依頼する翼たちも疑問を抱くしかないだろうな。それに、あんなに早く補充したのに、戦闘力が落ちたわけでもないから、ただ人を沢山雇ったというレベルの話でもなかったってことだ。そもそもR社の傭兵はみんな戦闘狂で大抵は死を恐れたりしない。だから何かをすることに迷いがないんだ。数は端から多いのに死んでもすぐに補充され、歩みに迷いもない。R社の傭兵は外郭探査や危険な任務に最適だっただろう。</Desc>
        <Desc>じゃあ、こんなことができる方法って何だったんだろう？人々は推測し始めた。人間をクローニングしているに違いない。いや、あれは全部機械だ。R社は人知れず戦闘マシンを作ってたんだ！人間のクローンを作ったら頭に捕まらない？それもそうか。</Desc>
        <Desc>結局、人々は話にならないと言いながら、特異点というものは本当に不思議だと笑い飛ばした。もしかしたらそうなのかもしれない。ちょっと外れてはいるけど。</Desc>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>ルドルフのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R社は戦闘特化の傭兵企業として有名なところだ。戦闘中にいくら沢山の人員が死亡してもすぐにその空席を補充するところ。一体どんな特異点ならあんな多くの傭兵が出せるのか……R社に依頼する翼たちも疑問を抱くしかないだろうな。それに、あんなに早く補充したのに、戦闘力が落ちたわけでもないから、ただ人を沢山雇ったというレベルの話でもなかったってことだ。そもそもR社の傭兵はみんな戦闘狂で、大抵の場合は死を恐れたりしない。だから何かをすることにも迷いがないんだ。数は端から多いのに死んでもすぐに補充され、歩みに迷いもない。R社の傭兵は外郭探査や危険な任務に最適だっただろう。</Desc>
        <Desc>じゃあ、こんなことができる方法って何だったんだろう？人々は推測し始めた。人間をクローニングしているに違いない。いや、あれは全部機械だ。R社は人知れず戦闘マシンを作ってたんだ！人間のクローンを作ったら頭に捕まらない？それもそうか。</Desc>
        <Desc>結局、人々は話にならないと言いながら、特異点というものは本当に不思議だと笑い飛ばした。もしかしたらそうなのかもしれない。ちょっと外れてはいるけど。</Desc>
        <Desc>R社がクローン技術を使用してるのは正しい。ただ、頭と約束を1つしたんだ。都市にオリジナルを含めて２名以上居るのは不可能で、７日以上都市に存在することも容認しないと言った。人数制限はある程度理解できるけど、期限が定められていることは未だに良く分からない。僕たちの知らない倫理意識でもあるのか？ </Desc>
        <Desc>あぁ、僕たちも無闇に人間をクローニングしてるわけじゃない。その中で１番強い者を選ぶんだ。孵化場で数十、数百、あるいは数千人がお互いに戦う。僕の姿をしたクローンたちを殺して、食べて生き延びないといけないんだ。個体の数が多く、時間をより掛けた分、より強くて優秀なクローンが出てくる。そして段々とこんな風に考え始めている僕のことを１番怖く思うようになった。</Desc>
        <Desc>考えてもみてよ。死が怖くないって羨ましいことなのかな？僕はそう思わない。僕がいつか死ぬと知ってるから、今日やるべきことを明日に延ばすことは出来ても、何日も後には延ばせない。今にも死にそうな状況で生き延びるために色んな方法を使って足掻く。人間はそうやっているときこそ生きてるって感じる。もしかしたら、さっき言ってた人たちの推測が正しいと言ったのも、僕たちがとても長いこと機械みたいな人生を生きているからかもしれないな。怖いものといえば、あの地獄みたいな選抜遊びだけ。それは時間が流れるにつれて面倒くささに近くなっていったし。これは生きているっていえるのだろうか？ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>マキシムのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ある日、俺たちを訪ねてきたとある金持ちが言った。そろそろ戦争が起こると。手伝ってくれれば君たちにもいいことがあると。</Desc>
        <Desc>俺たちはそろそろ来る殺処分の心配どころの話ではなくなった。戦争が起こるだって？独りでに考え込んでいたニコライは落ち着いて聞き返した。どうして戦争が起こるのか。</Desc>
        <Desc>その人はちょっと悩むとゆったりとした口調で答えた。本当に大したことでもないように話す姿に鳥肌が立った。</Desc>
        <Desc>１人の純粋な野望と１人の悲劇的な執着が合わされば、夢という結果が出てくるものだと。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>マキシムのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ロボトミー社より前にエネルギーを生産していたL社は理不尽な条件を取り付け、これをよく思っていない翼が沢山いた。例えば、エネルギーが足りずに切符代を上げて運行数を減らしたW社。妖精を様々な方法で運用するために実験を行いたがったが、エネルギーを十分に受け取れずに結局良い結果が出せなかったF社……。それ以外にもL社と契約した多くの翼が不満をいだいていたが、これを簡単にどうこういう事はできなかった。当時、そんな大きなエネルギーを提供するところが無かったからだ。こんな条件は翼、すなわち都市の人たちの口に上ることになったんだよな！あのしょっぱいL社を誰が変えてくれるのか？隣で聞いてた誰かが言った。そんな勇気がある人が居るとでも思うのか？翼同士の戦争になるのは目に見えてるんだし、こうやって生きるしかないんだよ。</Desc>
        <Desc>でもL社を見過ごすことが出来ない理由は他にもあった。それはとても多くの煙を吐き出すことだ。最初の内はよくある工場の白っぽい煙だったから大したことないと思ってたんだが、これが段々と周りに住む人たちに悪い影響を与えているということに気づき始めたんだ。急に誰かの幸せを願い始めた人もいたし、馬鹿みてぇに突っ立ってる時間が多くなる人も居たな。急に身体のあちこちが痛くなるのはさておき、人々が段々とL社の周辺をふらつき始めた。まるで自分の故郷に帰って来たみたいにな。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>ある日、俺たちを訪ねてきたとある金持ちが言った。そろそろ戦争が起こると。手伝ってくれれば君たちにもいいことがあると。</Desc>
        <Desc>俺たちはそろそろ来る殺処分の心配どころの話ではなくなった。戦争が起こるだって？独りでに考え込んでいたニコライは落ち着いて聞き返した。どうして戦争が起こるのか。</Desc>
        <Desc>その人はちょっと悩むとゆったりとした口調で答えた。本当に大したことでもないように話す姿に鳥肌が立った。</Desc>
        <Desc>１人の純粋な野望と１人の悲劇的な執着が合わされば、夢という結果が出てくるものだと。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>ミョのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>そのあと、あたしを救った英雄に憧れて身体を鍛え、無事R社に入社することが出来たんだ。誰かを守る英雄になりたいとも思ったけど……実のところ、あの人にまた会いたいっていうのが１番大きかったんだ。R社は都市で起こる大きな戦闘に大体参加したことがあるから、また会えるって思ってた。もちろんその人は強かったから当然生きてるはず。また会えたらあたしも負けないくらい強くなったから、今度は堂々とありがとうって伝えようと思ってたんだ。</Desc>
        <Desc>でもあたしは……うん、伝えられなかった。ただ赤い霧……ゲブラーに会えなかったって理由なんかじゃない。長い年月が過ぎてあたしたちは違う姿であっても出会えたけど、それはまた後での話だ。きっとそれ以前に生身の赤い霧に会えたとしても、あたしは伝えられなかったと思うんだ。また恥ずかしくなってきたから。みんなを救ったと思ってたけど、結局あたしがやったことは決して英雄のやることなんかじゃなかった。</Desc>
        <Desc>あのね。英雄ってなんだと思う？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>ミョのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>昔、大きな組織の間で争いがあったの。あえていつだったかは言わないけど。裏路地ではそんな事が数え切れないほど起こるから。そしてあたしは運悪く、その大騒ぎに巻き込まれたんだ。戦いがとても激しくて怖くて、幼いあたしはじっと隅っこで震えるしか無かったんだ。そのまま必死になれば抜け出せるような隙も見当たらないのに、身を隠せる良い場所もなかったみたい。せいぜい壁の方に這い動いて縮こまってはどうか誰もあたしを見ないように祈ってた。ホントにバカみたいだよね？ </Desc>
        <Desc>でもあたしの祈りも虚しく、ある組員があたしを見つけてあたしはこれで終わりかと思って目をギュッと閉じたの。そして息を短く吸い込んだとき、剣が肉を切る音と共に人が倒れる音が聞こえたの。剣で来られたら痛いと思ったんだけど、思ってたよりあたしの身体は何とも無かったの。あぁ、死ぬときは人の感覚が鈍くなってあたしが倒れた感じもしないんだって現実感が無かったみたいなんだよね。でも時間が経っても意識が途切れなかったんだ。あたしは勇気を出して目を開けることにしたの。とりあえず、どんな状況なのか見る必要はあるじゃん。あたしはゆっくり目を開けて……一生忘れられない場面を見ちゃったんだ。全身真っ赤な人があたしの前にいる組員を全部切り刻んでる場面。比喩じゃなくて、本当に「切り刻んでる」って言葉が似合うくらいの大きな剣に為す術もなく人々が倒れていったの。あたしの身体の状態を確かめる暇もないまま見とれてたんだ。</Desc>
        <Desc>ばたっ。最後の組員が倒れて、ある程度道が見渡せるようになった。その人を周りを１回見渡してから振り向いてあたしを見て……あぁ……ホンットバカみたいな顔してたと思うな。思い出したくもないけど。とにかく、その人はそのヘンテコな剣で路地を指し示して、こっちに走れば逃げられるはずだから、あとは勝手にしろって言った。あたしはありがとうって言う代わりにあ……ってバカみたいな声を吐き出して震える足でやっとこさ壁に手をついて立ったの。他の人が押し寄せてくる前にあっちに走っていかないと行けないのに……怖かったんだ。というかあの赤い人もメチャクチャ怖い顔してたし。</Desc>
        <Desc>あたしが戸惑ってる隙にその人はあたしを見て溜息をついてから、のそのそと近づいてきたの。まさか見苦しくてあたしも殺すつもり？そんな短気で偏屈な人だったの？あたしはまたへたり込んだんだ。考えても見てよ。鎧で武装して人間に見えない何かが真っ赤な肉をべったりくっつけた大剣を持って近づいてくるとか……気絶しないだけでも凄いよ。その人はぶっきらぼうにあたしの腕を掴んで立たせた後、淡々とした声で言った。強いやつが生き残るんじゃなくて、生き残るやつが強いんだって。そしていつの間にか両足で立ってるあたしの背中を押して、あたしはありがとうとも言えないままそのまま走っていった。後ろを振り返りもしなかった。恥ずかしすぎたからね。あの人とあたしの姿を比べてみると。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>そのあと、あたしを救った英雄に憧れて身体を鍛え、無事R社に入社することが出来たんだ。誰かを守る英雄になりたいとも思ったけど……実のところ、あの人にまた会いたいっていうのが１番大きかったんだ。R社は都市で起こる大きな戦闘に大体参加したことがあるから、また会えるって思ってた。もちろんその人は強かったから当然生きてるはず。また会えたらあたしも負けないくらい強くなったから、今度は堂々とありがとうって伝えようと思ってたんだ。</Desc>
        <Desc>でもあたしは……うん、伝えられなかった。ただ赤い霧……ゲブラーに会えなかったって理由なんかじゃない。長い年月が過ぎてあたしたちは違う姿であっても出会えたけど、それはまた後での話だ。きっとそれ以前に生身の赤い霧に会えたとしても、あたしは伝えられなかったと思うんだ。また恥ずかしくなってきたから。みんなを救ったと思ってたけど、結局あたしがやったことは決して英雄のやることなんかじゃなかった。</Desc>
        <Desc>あのね。英雄ってなんだと思う？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>ニコライのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>静寂が流れ、その人はゆっくりと口を開いた。間もなく大きな戦争が起こると。そこで手柄を立てれば名誉はともかく殺処分は防げるのではないかと。それは提案や助けを求めるような言葉なんかではなかった。半ば強制的にやるべきことを依頼するのと同じだった。報酬は処分を免れるという依頼。それにあの姿を見ろ。私の前で堂々と話している姿を見ると、まるで自分が戦争を起こすという確信を私に与えているかのような気がした。呆れて笑った。断れないことを知っていたからこそ。</Desc>
        <Desc>そしてその人の言葉通り、まもなく巨大な戦争が起きた。白い煙が巣を覆った。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>ニコライのページ2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>過去の第４群はR社の中で鶏肋扱いをされていた。簡単に言うと処理できない厄介者の塊。それものそのはず、今になってようやくマシになったが、あのときは見ていられなかったからだ。強大な力を持つが、興奮しやすくすべてを壊してしまうサイチーム。戦闘が長引くにつれて精神が崩壊して味方にも被害を与えるトナカイチーム。そして片付け方はキレイだが、殺戮に狂って敵であれ市民であれ区別しないで攻撃するウサギチームまで。良く言えば個性があって彼らにしか出来ないことがあるってことで、歯に衣着せずに言うと一般的な戦闘に連れていけば損しかないという状態だった。そしてこんな私たちにこれ以上エネルギーを投入しづらいと判断したのか、まもなく殺処分されるという話を又聞きした。
        </Desc>
        <Desc>処分されるという話は思ってたより衝撃的ではなかった。あるいは頭が真っ白になるくらい困惑しているのか。いずれにせよ、それ以上言えることはなかった。R社ではないこの人にこれ以上何が言えよう。ただ淡々としてこの結果を受け入れるしかない。茶色の髪に赤い目が印象的な人は、私を見て静かに微笑んだ。先程の口数の多そうな気配が全く感じられないほどに冷ややかになった。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>静寂が流れ、その人はゆっくりと口を開いた。間もなく大きな戦争が起こると。そこで手柄を立てれば名誉はともかく殺処分は防げるのではないかと。それは提案や助けを求めるような言葉なんかではなかった。半ば強制的にやるべきことを依頼するのと同じだった。報酬は処分を免れるという依頼。それにあの姿を見ろ。私の前で堂々と話している姿を見ると、まるで自分が戦争を起こすという確信を私に与えているかのような気がした。呆れて笑った。断れないことを知っていたからこそ。</Desc>
        <Desc>そしてその人の言葉通り、まもなく巨大な戦争が起きた。白い煙が巣を覆った。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>紫の涙のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>あんたがこの本を読んでるってことは、私に気になることがあるってことだろうね。聞きたいことは多いと思うけど、私も詳しく話してあげられる立場じゃないんだよ。自然に発生した力を定義して説明するのも無理でしょう？それならこれを何と説明すればいいものか……。</Desc>
        <Desc>私は色んな時空間を回って、あんたたちじゃ数え切れないほどの数多の可能性を見ることが出来る。あんたたちがよく考える時間旅行とはちょっと違った概念だと思うよ。過去を経験した未来の自分が未来を変えるために再び過去に戻る……その人が戻った過去がどんな状況であれ、因果律に関する矛盾が起きるもんだ。その規模が小さいにしろ大きいにしてもね。些細なことであれバタフライ・エフェクトになって戻ってくるから……その危険は私も手に負えないし恐ろしいからね。その中で意味のない反復に藻掻くことになるかもしれないし。</Desc>
        <Desc>そうだね。全くの別空間に行くという概念が正しいと思う。あんたたちが生きていくこの世界が、もしかしたら果てしなく存在するって考えたことはある？あんたが家に帰る途中で脇道にそれてある構成員に殺られて死んだってしようか。でもまた他の世界のあんたはなんとなく真っ直ぐ家に帰って安全に生きていくんだ。あるいは路地を歩いてると構成員が居るってことを察して素早くその状況から抜け出したかもしれないし。今は小さな選択に過ぎないけど、そこからより進んでいって本当に様々な世界が存在する可能性があるってこと。……あんたたちが考えてる通り、まだ現実的に証明できる論理じゃないけど。信じられないって気持ちもよく分かるし。だからみんな私を理解できないだけじゃなくて、私が私を説明できないんだろうね。</Desc>
        <Desc>大げさには言ったけど、この能力も万能じゃないから私も無闇矢鱈に使ったりしないよ。それはあんたたちの知ったこっちゃないだろうし。説明するにも複雑だしね？この力が絶対的じゃないってことだけ知っといて。この世にそう簡単に与えられる力なんて無いの。いつであれ対価が伴うものだってこと。そしてその対価を覚悟しながらも見たい、届きたい世界があるんだよ。私はその可能性の見える世界を探すためにこんなことをしてるってワケ。</Desc>
        <Desc>そしてこうやりながら出逢った数多の世界で……私みたいに大切なものを喪ってた人が沢山いたんだよね。素通りできなかった。その姿がとても切なく、可哀想だったのさ。まぁ……初っ端から気前よく手伝ったわけじゃないよ。その人を助ける価値があるっていうのも一役買ったんだろうけど。もう一度言うけど、この世にタダなんて無いんだよ？その人たちに同情したと言うより、私を手伝えるか出来ないかを先に見たということ。おかげで結構知り合いのフィクサーも増えたし……そして自分で言うには気恥ずかしいけど、師匠と呼びながら懐くやつらもできた。</Desc>
        <Desc>大勢のやつらが私に聞くんだ。ここまでして見たいものは何かって。特色級の強いフィクサーを率いる棟梁？さぁね。私はただ、悔しい思いで手放さないといけなかった息子に会いたいだけだよ。付随して得られるものは関係ないってこと。本当に微かに見えるのが……届きそうで何度も虚像を見るばかりなんだよね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>ミリスのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>シャオ部長がいつも強い調子でおっしゃる話があります。傭兵は騙すことである。襲いかかるように見せかけて防御し、刺すように見せかけて振り下ろす。降伏しているように見せかけて足の爪を立て、有能でありながらもそうでない振りをして敵が私たちを舐めて掛かるようにする。敵が怒れば騒ぎ立てて撹乱はするが、私たちが怒りに振り回されることがあってはならない。敵に勝つために必要なのは怒りだが、自分の感情が体を導く手段になるべきであって、目的になってはならないということを肝に銘じ、敵の怒りを利用しろ……と。部長も一時的な怒りに襲われて良くない道へと進んでいくことはあるかもしれせんが、白い玉にも疵があるように直に正しく歩んでいることを信じています。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>シャオのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>私は気の弱い人間ではなかったが、だからといって強くて強情な人間でも無かったと思う。いつでも真っ直ぐな人。近しい人間が死んでも淡々と受け止めると非難されたこともあった。いくらフィクサーの基本は自分のことを一番に考えることだとしても、どうして人間があそこまで薄情で冷たくなれるのか。初めの内は沢山悩みもしたし、自ら質問も沢山した。シャオという人間にとっては仲間の命も大事だったが、いざとなったらその地位を任されているがゆえの責任を果たし、勝利することが先決だったので多くの仲間を失ってもただ見送るしか無かったんだ。見送った人数よりも少ない涙を数滴流すのが精一杯の追慕。わんわん泣けばそれはそれで仲間に不安をさせてしまうから。初めの内はそんな責任がとても重く、疲れることもたまにあった。</Desc>
        <Desc>決して私のやり方が間違ってると思ったことはない。私ができる最善の方法だと思ったし、これ以外の方法では解決できないと決めつけたから。きっと大体のフィクサーがそう考えるはずだ。だから私は新しく入ってきた２課の部長、ロウェルのやり方を理解することが出来なかった。全員のことを考え、仲間の死にあれほど悲しい表情を浮かべる人。情に振り回され、味方を全滅の道へと導くことは明らかだったが、想像以上に彼はしぶとく耐えていた。私と正反対の人。私が追い求めたくはあったけど、私の限界にぶつかり泣く泣く諦めたやり方。少しの間は私を悔しがらせたかもしれない。より多くの人を守るために少数の死を手放しで悲しむことが出来なかった私は、そして勝機を掴むべきという考えのもと足の踏み場さえ生じれば進撃する私にはやり抜けなかったやり方。私の力量は全てを包みこみ、抱いて行けるほど深くはなかった。私の選択が過ちだったのか？私は彼より何が足りなかったのか。今の私は考える。それが嫉妬や妬みではなかったと。その悔しさは私にとって毒になるものではなかっただろうと。きっと、それぞれ得意なことがあったのだろう。</Desc>
        <Desc>どんな形であれ、人と人の間には交点ができるという。私はそれが決して自然なものでないと思う。運命論的な出会いは端から信じてもいなかった。ただ真っ直ぐに伸びている平行線のような道がお互い交わることなんてあるのだろうか。出会いは関心から始まる。単純な好奇心。貴方のことが知りたくて、あるいは一歩進んでその人が見る場所を一緒に見たくて。人間はそれぞれの理由で、その道に飛び込むための新しい道を作る。</Desc>
        <Desc>私とあまりにも違うせいで一生気にもかけないと思っていたが、私の予想とは違った。彼についてもっと知りたくなって、私のこの感情は何かが知りたくなった。そして彼が眺めるものを一緒に見れたら私もより良くなれるのではないかと思いもした。１つ悟ったことがあるなら、いつも自然に訪れてくると思っていた人間関係が、実は小さな好奇心から始まるということ。</Desc>
        <Desc>今まで私が言ったことを聞いたのなら、本当に奇妙な偽りの愛といえるかもしれない。慌ただしいとも思うかも。実は私も愛とは何と定義することが出来ないので、それについての明確な答えを出すことは出来ない。初めて感じた、そしてまだ彷徨っている感情について私は何と説明し、付け加えることができよう。まして、全ての人間がそれぞれ違った形の愛を抱いている。その感情を大切にしない人もきっといるはず。この都市ではそんな心が何の役にも立たないと感じることがあるからだ。私の愛を定義したところで、お前たちが理解できないのならこれはそんな甘ったるい話にはならないだろう。</Desc>
        <Desc>ただ、ロウェルに対する私の気持ちは偽りのないものであったと確信している。いわゆる好奇心と同情……これは関心と憧憬、そして少しの執着に繋がる。私はすぐにこれと、世間一般に言う愛が同じだということが分かるようになった。夢見心地でも、劇的な感じでもないが、ささやかでお互いが大切というだけの関係。きっと私は、愛に縁もゆかりもないと思っていた気がする。私が受けた愛はとても狭くはあったけど、大きくもあり……たまには負担になると思うこともあったんだ。</Desc>
        <Desc>君は私に強いと言ったけど、私は君と向き合った最後のときまで弱くて怖がりだった。そして君を失ってやっとここまで強くなった。私はどうしてそばにいる時に全て逃してしまったのだろう。どうして私のもとを去ったときになってはじめて一晩中後悔し、恋しくなるのだろうか。君に対する後悔は１つ。私が君に対する感情を信じられなかったということ。怖かったせいで君が私のもとを去ったとき、貴方が私の全てだと言えなかったことくらい。</Desc>
        <Desc>生きていれば寂しさを感じる瞬間は必ず訪れるものだ。しかし、それは愛に飢えた渇望ではないはず。ふと横を見ても誰もいないとき。夢中でどこかに走って疲れたとき。心が苦しいのではなく、重いと感じるとき。新しいことを始めて一瞬忘れることは出来ても、一生忘れることは出来ない。そんな感情を覚えるときは、馴染み深い場所に戻ればいい。馴染み深い場所、馴染み深い気持ち、馴染み深い人。そして私は君のもとへ戻ろうと思う。もう私が選んだ道に恥はなく、ようやくその罪悪感から抜け出したって話をしたいんだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>,D@;Q7Yのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>あなたは目を閉じたとき、光が揺らめくのを見たことはあるか。ときには目が眩しくて、ときには不規則な現象で揺らめく光。こんな現象はよく目の閃光と呼ばれる。僕は目を閉じればさっき説明した閃光が現れるように、血で染まったカーペットの形がいつもちらつく。酷い悪夢の始まり。カーペットの上にはそれぞれ顔と腕が切られたマネキン4つが紅い玉を零しながらぐったりしていて、もう1つ別のマネキンが僕の肩の上に手を乗せている。僕は後ろを振り返ってマネキンの顔に付いているスピーカーを見つめる。振動は感じられるが聞こえない声。でも僕はこのマネキンから流れてくる音がどんなものか知っている。振動は僕が覚えている言葉通り大きく響き、その響きに合わせて僕の心臓が早鐘を打ち始めた。</Desc>
        <Desc>このクソみたいな記憶力が僕の幼い頃の良い思い出を全部洗い流した癖に、こんな記憶は目を閉じるたびに蘇り、居座っている。それで僕がやることはいつも同じだ。いつの間にか僕の手にある花をマネキンの心臓に刺すこと。花が刺さったその亀裂の隙間に美しい花木が伸びてくる。僕を包んでくれた手のように柔らかく、僕を慰めてくれた音のように本当に綺麗だ。そして初めて僕を咎めたあの最後の瞬間の音のように鋭い。木の枝が1本ずつ生えるたび、耳を裂くような耳鳴りがして、花びらが自分と同じ苦痛を味わえとでもいうかのように痛く僕の頬を掠めていく。僕はただ、全身が傷だらけになるまで足が縛られたかのように立っている。黒い玉が１つ、2つ……切り裂かれた傷口から落ちる。僕はいつからこんな苦痛を繰り返してきたのか。</Desc>
        <Desc>僕の人生の大部分は悪夢とともに在ったと思う。目を閉じればあのときの記憶が僕を苦しめ、目を開ければ耐え難い現実が目の前に広がる。あえて目を閉じているのは、いっそ繰り返される過去の方がマシだと思っただけだ。少なくとも新しい苦痛が僕を苛んだりはしないから……。休みもせずに下される指令。その指令に従ってそれぞれ異なる残酷な結末を迎える都市の人々。その人々の願い、絶叫、涙、怒り、そして死……。僕の目に収めるにはとてもつらすぎる。いっそ僕もこの人たちみたいに指令を受けるだけの人間だったらどうかと思ったこともある。あのときが良かったかもしれない。いっそ早く死んで新しい息が吸えたら良かったのに。指令はどうしてあの日にあんな指令をくれたのだろう。</Desc>
        <Desc>僕は悪夢を遡って思い出す。全てが終わったから彼らを追って死のうとしたが、自ら命を絶つ勇気がなかった僕は……ついに僕の終わりが書かれているだろう指令を受けてゆっくり読んでみた。作りたてのように見える指令には僕の終わりどころか遂行者になれという始まりが書かれているだけ。救済だの死だのは一言も見当たらなかった。しばらく気が遠くなった僕は、とうとう今までに出したことのない大きな声で笑いながら後ろへ倒れるよう、横になった。僕のこのザマがとても滑稽だったから笑うしか無かった。指令によって僕の人生を終わらせたいと思ったのに、指令が僕の人生を終わらせられないようにするだなんて。僕の自由意志はどこへ行ったのだろう？ </Desc>
        <Desc>僕は悔しかった。眠ることさえ意志に頼り、思い通りにできないんだな。それなら喜んで付き合ってやろう。そしてその指令を破ることはできずとも、小さなヒビでも入れてやろう。指令に逆らうことが出来るという可能性を人々に見せればきっと変わるものが……きっと……きっとあるはずだ。希望を信じると道が見え、その道を見ると立ち上がる力が湧いてきた。</Desc>
        <Desc>でも僕はようやく悟った。それは希望なんかではなく、もし本当に自由意志を明らかにしたかったのなら、いっそ指令を無視して死んだほうが良かったのではないか。</Desc>
        <Desc>ここで正しく生きていく方法とはなんだろう。まともな人生を送っても満足はできないだろうけど、生きていけそうということだけでも感じられる方法は一体何だという話だ。僕はそれについての答えを見つけたと思ったけど……結局、指令から逃れることはできなかった。指令はすなわち都市の意志であり、僕の意志。僕は限界を悟った。何だか越えられない壁にぶつかった気分だ。ただ、端から虚しく悲惨な気持ちというわけではない。いつかその流れを切るわけではなく、乗って流れることが出来る人が出てくるだろう。その人が僕じゃないというだけ。僕はそんなことをやり遂げられるほど良い器を持ってはいなかった。</Desc>
        <Desc>それでも、僕の代わりの誰かがこの答えを見つけてくれることを願う。そして教えてくれたら良いな。どうすればこの悪夢を楽しむことが出来るのか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>ハナ協会のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>各協会はそこの雰囲気に合った綱領や格言があります。あるところは派手な情熱を強調しますけど、あるところは静かで冷たい姿勢を求めるんですよ。ハナ協会にもまた、見た感じでは綱領がいくつかあります。偶然にもこれはフィクサーが持つべき姿勢の中でも最も基本的なものだということです。</Desc>
        <Desc>我々は事あるたびにも揺さぶられずに、堅固な姿勢を見せなければならない。新たに流れる流れを見つけることを怠らず、自分がその流れに流されてはならぬことを。誰かを下に置き、誰かを上に置く場所であるがゆえに我々の枠を作ってくれた価値は守るが、古い理念から新しく変えるべき部分は適度に変える必要がある。しかし、我々は異なる意見であれ、適度に受け入れられるくらいには心が広くなければならない。他の者の意見や指摘に耳を傾けて受け入れる真剣な姿勢を持つべきではあるが、流石に全ての意見を受け入れて変えていくと自ら混乱を引き起こすことになる。変えるべきことは変えるが、我々の維持する枠に対する固執は守るべきだ。それゆえ我々は誘惑や罠に嵌ってはならない</Desc>
        <Desc>土台が上部構造を決定するように、綱領はどの協会に行っても基本になり、余業なく従うものです。また、フィクサー総括協会である分、ハナ協会の綱領は全てのフィクサーが持つべき心構えでもあります。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>ミリネのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>都市には12のフィクサー協会があり、その協会を全体的に管理するところがまさにハナ協会というところだ。代表的なこととして、都市で起こる災害に危険度を付けたり、フィクサーと事務所のランクを管理する仕事をしているんだ。それ以外にもフィクサー免許も支給するし、事件の依頼に関する公文書を配布もするし、ランクを超えて色を付与したりもする。フィクサーの活動に関連した全ての事業に対する決定権がハナにあるってこと。でもハナ協会が手出しできないこともあるの。</Desc>
        <Desc>都市災害ランクは大きく分けて都市怪談、都市伝説、都市疾病、都市悪夢、都市の星……そして不純物に分かれる。普通、他の協会は都市の星までを扱うんだ。都市災害ランク関連のものは全てハナ協会で管理するけど……ただ１つ、不純物を指定することが出来るのはハナの権限には無いの。頭だけがそれに関する問題を判断できるの。どんな理由で不純物だと判断するのかは正確に分からないけど……。都市を汚染する誤った存在を不純物と呼び、外郭に追放してるみたい。都市の倫理等に関するものは私たちが識別できるものではないから、頭で管理してるんだろうね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>ハロルドのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>都市災害の中で最上にある星は不純物と変わりないかという質問をする。都市を掻き乱してるわけじゃないのかってね……。私が思うに、星が存在するこの都市が……まさに頭の考えている都市の姿じゃないのかって思う。</Desc>
        <Desc>あの宇宙には、何かを望み始めた人間の数だけの中心が出来、その中心に星間物質のような夢の塊が集まる。そして目標に至るために走る力を収縮して膨張してようやくその望みを叶えた人の数だけ星が生まれるから、私たちはその光を見ることが出来るんだ。その星の光を見た人たちは、こんな暗黒の空間でもあんな風に燦爛と輝けるんだ、とその夢を抱きながら宇宙にまた別の中心を作り……。</Desc>
        <Desc>もちろん、いますぐ道を歩まないといけないせいで足元だけを見る者も居るだろうけど、星を１度見た人は羅針盤のようにその場所を目指して追い求めていく。でもそれは星になることが目的じゃないと思う。都市高く浮かぶ優越感なんかではなく、ただ自分の夢と一緒に明るく輝いてみたいだけなんだろう。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>オリヴィエのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>チャールズ事務所は結構昔からローランと一緒に色々とやってきた場所だ。血染めの夜を解決するために新たに入ってきたアンジェリカを除けば計12名。１級事務所にしては結構少数精鋭で、12名の色がそれぞれ異なるので、互いに特化した分野に合う様々な種類の依頼を解決していた場所だった。俺とローランは気が合ったので一緒に居ることが多かった。いや。正確に言うと、手から先に出るローランを抑えてくれる人が必要だったからだ。</Desc>
        <Desc>何も考えていない勇気は虚勢に過ぎず、無謀さよりも慎重さが強い。向こう見ずで手から先に出るお前のために言ってあげた言葉を覚えてるかもしれない。その言葉を聞いて頷き、尻尾を下ろしたお前の姿が思い浮かぶなぁ。俺はお前にああいう風には言ったけど、今はそれがある程度間違っていたって分かっている。考えただけでは仕事は進まないし、慎重すぎると却って俺が怪我することもあるから。俺は俺の慎重さを、お前はお前の揺るぎない行動力を。お互いがそんな風に助け合える関係で、ただ迫ってくる状況だけを解決しながら生きることの出来たあの時代。きっとあのときが１番笑いながら、悲しみながら、ただそうやって生きることができたかもしれない。今はもうとても遠いところに来てしまったけど。俺もローランも、そしてチャールズ事務所も。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>黒い沈黙のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--말쿠트 : 필립-->
    <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>フィリップのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>どれだけ歩けば終わりがあるんだろうか。自分のそばにあるものを守るために、どれだけ僕の目を隠して、耳を塞いで、口を覆えば離れることのない幸せを感じられるのだろうか。僕はこの痛みに耐え、最後には立ち上がり、強い人にならないといけないと思った。そうすれば、僕の周りのものを失わずに済むと。でも、人間というものは弱すぎると壊れ、強ければ折れる存在であった。結局、この世の目まぐるしさは僕がどうにか出来ることじゃないということを悟っただけ。じゃあ、この中で絶望せずに生きていける方法はなんだろうか。いつか僕から離れるものを送ってあげられる心。何かを所有していると考えないことが大事なようだ。</Desc>
        <Desc>僕は幸せになる方法を探すためにあなたたちに付いていった。でも僕はどうなったと思う？ずっとに一緒に居ながら苦しくなり、本末転倒になった。ただ、１つ言いたいのはあなたたちが悪い人ではなかったということ。苦しめたのは自分自身だったから。それなら今知っていることをあのときの僕が知っていればもう少し苦しまずに済み、この結果が変わっただろうか？いや、少なくとも僕はあのときの選択を責めたりはしない。過去の失敗と痛みすら、今の瞬間のための過程であっただけだから、１回何かを達成したということで全てに感謝することになる。あのときは悲しみで果てしなく絶望して泣いていたかもしれないが、結果的に僕はあのときの選択を……今まで以上にこの世の全てに感謝することになる。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>泣く子のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--예소드 : 에일린-->
    <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>エイリーンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>私たちが生きる場所では、本人の意志で叶えられるものは何もありません。逆らえない流れというものがありますからね。私たちが歯車と呼ぶのは、その流れを直接見せるためだけ。実際には、目に見えないのです。何がこの巨大な流れを作り、私たちはどうしてその流れに従って動かなければならないのか、誰も知りません。しかし、この流れが私たちを決して悪い場所へは導きません。いや、そんな場所があると考えること自体がこの流れに逆らうことなのです。</Desc>
        <Desc>私たちはただ、この状況を見つめる傍観者になるだけです。あなたは道を歩いていますが、道がそこにあるように置いたのはあなたでしょうか？足を持ち上げて進むための力の入れ方は、あなたが教えたのではありません。ただ動かしただけです。より前に進まないといけないと考えたことすら私たちの意志ではないのですよね。しかし、多くの者たちが自分の意志で足を持ち上げたと考えています。この流れから抜け出すためにあがく者たちは救われないだけですので、口惜しい限りですね。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>歯車の信者のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--호드 : 그레타-->
    <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>グレタのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>食べることに支配される人間たちが生きる時代！腹が空けば苛立つし、餓えで怒りがこみ上げてくれば暴力的になるのが人間だ。そしてここで似たものを食べる人たちは、お互い似てくるものだ。よって、お前らを支配したい存在は正しい何かを食べろと強要する！そうすると自然に正しくない食べ物が生まれるわけだ。正しくない食べ物。それがまさに同じ人間という存在だろうね？ </Desc>
        <Desc>どうして何かを食べることは正しいと考える癖に、人間を食べるのはタブーなんだろう？誰が、どうして、なぜに決めたんだろう！人間の命は大切だから？それには矛盾があるよ！動物たちの命は大事じゃないの？今、命の重さを量ってみようってつまんない話をしようってわけじゃないの。人間は最上位の捕食者だから当然動物よりも大事な命だというのは、人間の中からも上位捕食者の群れが現れたら同じ人間を食べてもいいってことになるから。</Desc>
        <Desc>私たちが選べる道は２つだ！ひとつ、何も食べない。心中しようってわけじゃないよ。お前の身体は何かを食べろと学習されている！それならその習慣を変えるなら？綺麗サッパリ空っぽになったお前の内臓の中に食べ物ではない他の可能性がお前の器を満たせるとは思わない？気に入らないなら２つ目、好き嫌いせずに食べること！ただ、血の臭いを嗅いでお前の脳が導くままに口へ入れるだけだ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>肉？のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--네짜흐 : 브레멘-->
    <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>ブレーメンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>冒険に出よう。歩いたところから変わる世界。歩くたびに変わる私。目の前に鮮やかで眩しい光に染まった僕にはない快楽を追い求めよう。こうなった私たちの姿を理解できないって理由で非難しないで。ただ偶然、沢山の人たちが感じられる楽しさを君も感じられるだけだよ。私たちは、それにいかなる色も見いだせない。うんざりするほどの快楽に染まったのはお前たちだ。僕たちはただ無い物ねだりをしているだけだ。でも完全に満足できる日は来ないだろうね。燃え盛る渇望がより深いところに沈みゆくだけなんだ。より自堕落な日々を送るだけだ。でも私たちは楽しいよ。お前たちとは違って、いつも新しい色に身体を濡らすことが出来るから。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>普通人形のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304031">
      <BookName>人魚さんのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--티페리트 : 오스왈드-->
    <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>オズワルドのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人々は望みます！私は花を３輪食べたい！すばしっこい猫になりたい！お金いっぱい稼ぎたい！そして付け加えます。いつかは美味しい花をきっと見つけられるよね！いつかはお金をいっぱい手に入れられるだろうね！いつかは力強い拍手の音が聞けるだろうね！いつかは！いつかはって話はキリがありません。でも望むためには、そう願わなければならない香りが準備されるものです。花が食べられない世界！とろい亀である今の自分の姿！お金がない現実！望みという公演のための舞台が立てられるというわけです！ </Desc>
        <Desc>つまり！何かを望む方法を間違っているんです！いつか叶うと思えばそのいつかが繰り返されるだけ！叶う日は来ません！こんな風に期待した果てには怒りが残っているだけです！いつか私は変わる？信じて待てばいつかあの人が変わっているはずだ？うぇえん、チッチッ。勝手に期待した癖にどうして変わらなかったのかって、お互いをけなし合うことに励むんですね。こんな悪い涙のお友達が沢山の世界じゃぁ、道化師は笑いを与えることは出来ません！ </Desc>
        <Desc>だから今日から一緒に体操しましょう！全ての期待を捨て、どんなものを見たとしても良いように考えながら笑ってみるのですよぉ！望む現実ではなく、既に叶った公演を作ってみましょう！既に私はどんなものよりも明るいスポットライトを浴びて、公演場の上に立ってるんです。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>刃さんのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--게부라 : 타냐-->
    <BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>ターニャのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>生き残るために戦うのは当然のことだ。今もまた皆が戦う。自然と時間が経って死ぬ者は誕生する生命の数よりも遥かに少なく、人間たちは今日もそれぞれの場所で生き残るために戦う。守るための、淘汰されないための戦い。これらは全て、人間の数は増えるのに、それに伴って場所を誂えることができないから起こるのではないのか？ いつか場所を増やすことは出来るが、それはいつかの話というだけだ。今、生きることが大事だから。それなら、無理なく間引ける方法を。それが力だ。</Desc>
        <Desc>お前らがこれを悪いことだというわけが分からない。直接的でないだけであって、皆同じことをしているのではないか？生きるためにその場から他の者を押し出し、押し出された者はそのまま墜落する。こんなことは正当だといいながら、生命の尊重のために武力で戦うことは止めなければならない？じゃあ聞く。お前らは命を尊重していると思ってるのか？ </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--헤세드 : 인형사-->
    <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>ゼホンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>いっそあの日、よくある悲劇のように大事な約束でもしたのなら、君の死を虚しく感じることは無かっただろう。ああ。飽きるほどに涙を流しながら、送る用意でもしたんだろうな。いつもと変わりない日。俺が仕事を終えて家へ帰っても別段約束がなかった、そんな日。名無しの肉塊と言われても信じられるくらいには原型をとどめていなかった君の遺体。冗談でもないが誠意とほざいて保存箱に丁寧に入れて送ってくれた。多分、衣類が無かったら君ではないと必死で否定しただろう。抱きしめることすら出来ない君の姿に何時間も呆然としていたのか分からない。</Desc>
        <Desc>ふと、箱の横にある君と一緒に機械に挽かれた人形が目に入る。血に染まってはいるが、人形の体積を覚えているかのように固まっている綿の塊。たとえ外を包んでいた布は全部挽かれバラバラになったとしても、綿までは全て挽けなかったようだ。俺は何かに取り憑かれたように君の部屋にあった他の人形を持ってきて、ハサミで切った。バラバラになった布、あの人形をすべて覆うには布が足りなかったから、他の布を切ってくっつけ再び人形を作り始めた。君に作ってあげた、あのときのような優しい手つきで。</Desc>
        <Desc>出来上がった人形は見た目が不揃いでも、前と同じ人形として再び生まれた。外見は重要ではなかった。きっと君もそうじゃないかな？俺は息子がしばしの間眠っているだけの箱をじっと眺めた。一時は面倒なくらいに忙しなかった両手がしばらく止まったが、再び君のために動かそうとする。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>素早い人形のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>重い人形のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>アンジェリカ人形のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--비나 : 엘레나-->
    <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>エレナのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>血鬼。人間の血を貪った罪で永遠の渇きに苦しむ罰を受けたという存在たち。お前たちは私たちをそう呼びながら恐れていたな。私もやはり、すべてが始まったその屋敷で初めて彼らと向き合うときは、恐れるしか無かった。同じ人間の血を吸う乱暴な存在。私もやられるかも知れないという不安。屋敷の中の数多の人は怪物になった者たちを恐れた。彼らは私たちと同じ人間だったが、私たちが考える正常の外側に居たのだから。しかし今考えてみれば本当に馬鹿らしいことだった。一体、そのように恐れ、戦いながら守ろうとした正常という幻想とは何なのか。</Desc>
        <Desc>もしも全ての者が血鬼に変わった状態で、いわゆるまともな人間が１人で生き残るとすれば。もしそうなら、そこでの正常性とは一体何だろうか。あれほど恐れながらおぞましく思っていた怪物たちの間で、怪物になってしまった気分はどうだろうか。今まで守ってきた人間性というもののために最後まで戦うべきか？もしかしたら古い理念になってしまったのではないだろうか。血鬼になることによって、私たちはより多くのものを飛躍的に成長させられるのではないだろうか。</Desc>
        <Desc>お前たちは今まで経たことのない、今とは違うものを見ると、正常の線から逸脱したと思うだけだ。それゆえ恐れながら自分たちの群れの中から追い出そうとする。でもな、お前たちが私たちを糾弾する大義名分はないんだよ。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>朱色の十字のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--호크마 : 플루토-->
    <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>プルートのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>世界は巨大な錯覚で構成されています。自分の世界を自ら作っていく世界。全ての人間は何かを知っているからこそ錯覚するのです。それゆえ何も知らない純粋な存在は、我々が錯覚する世界を見つめることが出来ないのです。どこまでが線の終わる地点なのか、何が青くて赤いか観察できないのと同じですね。望み無き世界。そこは世界と言うことはできないでしょう。そこという言葉さえ、我々のように知っている人だけの錯覚でしょう。人は学ぶほど錯覚することが増えますからね。</Desc>
        <Desc>しかし、大多数の人が同じところを見つめて同じものを感じるのなら、それは一人で勝手に勘違いしているのではないでしょうか。果てしないほど高くて深くもありますが、何よりも青い空。大抵の人は空を見ながら、高くて青いと思います。しかし、そう思う人は自分の視線の中にあるということ。つまり、その人々でさえ錯覚であるために本人と同じことを考えるしかないのでしょう。あるがままの世界を見られないようにする狡猾な存在は、まさに自分ではないのでしょうか。自分があれほど信じ、従ってきた聖なる存在もまた自分となるというのに、自分の目に見える何を信じることが出来ましょうか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>影のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>

    </BookDesc>

    <!-- 뒤틀린 하층 -->
    <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>フィリップのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>エイリーンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>グレタのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>ブレーメンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--검은침묵 책장-->
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>黒い沈黙のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>ローランのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>煙の副産物のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>ローランのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>アンジェリカのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>黒い沈黙のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>ターニャのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>ゼホンのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>うさぎさんのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>人魚さんのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>刃さんのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>オズワルドのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>影のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>プルートのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>アルガリアのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>エレナのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 케테르 완전개방 -->
    <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>アンジェラのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100511">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--심장 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100521">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--폐 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100522">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100531">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 잡몹-->
    <BookDesc BookID="9100532">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--눈의 여왕 얼음-->
    <BookDesc BookID="9100541">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100542">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--아없오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100551">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 못 손 -->
    <BookDesc BookID="9100552">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 망치 손 -->
    <BookDesc BookID="9100553">
      <BookName>???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

     <!-- 일반 초대장 -->

    <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>アランのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>きっと唐突な連絡では無かったはずだ。ここの親分は、不義や好奇心を抑えることができない性格で、いつも軽率な態度を見せたから。むしろ今まで親指から生き残ったのが不思議なくらい、ここには相応しくない人だった。親分としての振る舞いは子分にまで影響が出るからあれほど気をつけろと伝えたのに……。そういう連絡を受けると頭に血が逆流して真っ赤になると思っていたが、思ったほど怒りは沸かなかった。今日、ついにやらかしたなと思っただけ。頭が冷えてから、落ち着いて考えてみた。幸いにも事前に連絡をもらったから何人かは生きて逃げられるだろうな。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>夜の錐 組織員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>別所ではさておき、親指に所属する組職が集まる場では言葉を慎んだ方が良い。良い意見でなければ口をつぐんでいた方が何事もなく終わるから。もちろん、本人が考えていることが良い意見という保障もないから、そのまま黙ってろ。他のところでなら、そいつさえくたばれば終わりだが、そんな場で目についてしまえば、同じ組織員まで無駄死にすることになる。どうしてバカな親分のために、このような罰を受けなければならないのか。我々が何をしたというのか。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>ハナフダのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>賭博の巣では年がら年中、何百件ものギャンブルが始まり、勝者と敗者が生まれます。その中には結果を素直に認める人もいますが、つまらないことに茶々を入れて暴力的なことをする人も必ずいます。我々のような事務所では、こういった事案を防ぐために個人または団体同士のギャンブルを中継ぎし、結果について立証し、暴力が発生した場合、それを防ぐ仕事をしています。
ここには仕方なくこういうことをやっている事務所はかなり多い方で、我々を含むほとんどはウーフィ協会に所属しています。多くの人たちがギャンブルにて何かを賭けている場合、その結果を証明することのできる中継人が必ず必要なため、人手が足りないときもよくあります。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>定事務所 フィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J社に居住する住民の多くは、特別な存在に頼っています。あえて言ったりはしませんが、他の人が見る運勢のようなものです。新年の運勢を見るように一年のことを知らせ、すぐに決定しなければならない問題について意見を出したりもします。しかし、その存在が問題に対する答えをくれるのではありません。結局選択するのは本人だけど……その存在によって選択することになるのです。

ここは賭博の巣です。一日中頭のおかしくなりそうな音が聞こえます。朝の眠りを覚ます銃声と、どこかから聞こえてくる歓声……。毎朝イライラしながら目を覚ましていたけど、今日はかなり遅くまで寝られました。それもそのはず、1829号室に住んでいた人が1週間前、賭けに負けて姿を消し、昨日の朝、1831号室から巨大な棺桶を背負っていく彼らを見たから……。</Desc>
</TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>ウアジェトのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ここはウアジェト。表面的に1級事務所ではあるが、ただお一方の依頼を受けるだけのところ。ディアス様だけのために存在する場所といっても過言ではない、そんな場所です。かの御方が望まれるのであれば、どんなことでもできる用意が出来ている場所です。かの御方の純粋な野望は、きっとかの御方を高い地位に座らせるでしょう。我々はただ頂上へ登るために、かの御方の足場を用意するのみ。</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>イリーナのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ご存知ですか？保険会社には何かを調査して推理する探偵関連の仕事をしてきた人が沢山入社するということを。金額が大きい分、故意に誰かを傷つけたり嘘をついたりする場合が多いからです。実際にかかってくる電話のほとんどは偶然の事故ではないんです。では、それをどうやって区別するんですかって？ああ、それは営業秘密なんで。まあ、詳しくは言えないけれど……大抵の場合は言葉や行動からぎこちなさが見つかるものです。さっき、推理とかをしていた人たちがよくここに入ってくるって言いましたよね？探偵はこんなところで勘が良くて……いくら良い感じに装ってもはっきり見えるんですよね。
条件がかなり厳しいとはいえ、まあ。大金が行き来するものなので、こちらも決めたルールに従って徹底的に調査して判断するべきではないですかね？些細な理由で猫も杓子も保険金を受け取ったら私たちには何も残らないでしょう。一攫千金に目がくらんだ人々がこの都市にはかなり多いんですよね？</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>未来生命 社員のページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>この都市で、最も重要な価値を持つものはお金です。何をするにも、一応ある程度のお金が必要ですからね。予想外の事故が起こったときもやはり同じです。今すぐにでも、手に負えないほどの大金を要求されるような事故は、いつでも起こり得るからです。こういうときにあらかじめ保険に加入しておくとかなり便利です。条件さえきちんと満たせば、事故で被害を受けた金銭的な損害を埋め合わせられますからね。もちろん……保険会社が提示する条件に本当にピッタリの事故が起こるかと言われると難しいところですが。
フィクサーが入れる保険から協会や翼が入る保険……そして保険会社員が入る2次保険まで……。恐らく、この都市の保険の種類と数を計算しようとすると結構な時間が掛かるでしょう。その分、様々な種類の保険を用意しており、人々は自分、または自分が属している集団に最も必要な保険を探して加入します。いつ起こるか分からない危険を回避するために……。</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>ヤエのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ここに関することは私と同じ工房で習った友だちが言ってくれた。最近、かなり不思議な技術を発見したそうだ。心をどうにかして力として使えるって言ってたけど……。それが、私が想像できないくらい強いんだって。正直、私は読んだり聞いたりしかしてないからよく分からないの……。だから、あなたの言うことが理解できないって言ったら図書館というところに行けば分かるかもしれないって言ったんだ。最近、自分も凄く興味を感じて研究してるんだけど、一番重要な情報がありそうなところに入るのは怖いんだって。身体をよく使う子ではなかったから……気持ちは分かるよ。だから、ちょうどやってた開発さえ終わったら私が代わりに行ってくるって言ったんだ。ちょうど試すべき新作もあるし、今でもあまり知られていない技術だなんて……胸が高鳴るでしょ？</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>木の葉工房 フィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>木の葉工房……本当に良いところですよ！フィクサーたちには悪くない武器をリーズナブルな価格で販売して、怪しい組織との取引では良い武器を高値で販売して……。もちろん、その反対になることも往々にしてありましたけど、別にそれは大事なことではないですからね。うちの工房を利用するお客さんの幅が広いという話をしたかっただけなんです。あぁ、別のところですけど会員制を導入したりもすると聞きました！工房の主人が選んだ方に招待状を送って、自分の工房に招待するんだそうです。私たちもそんなやりかたにすれば本当に綺麗さっぱり、楽になるはずなんですけどね……。他の仕事も全部同じだと思いますけど……工房を営業しながら武器を開発することより危険なのが、お客さんを相手にすることですから。</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>バヤールのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ここも最初からこんな風にフィクサーの仕事をまともに出来るところじゃなかった。いや、逆に手に負えないくらい暴れまわっているやつらばかりの集団だった。俺が率いるって集めたが、思い通りにいかなくてもどかしかったんだよな。もともとネズミみたいに行く宛がなくて放浪するやつらが集まる所だったんだ。それで昔からの友だちのモジ……あ、マウグリスっていえば分かるか？その友だちに打ち明けたら、こっちの事務所にそういうことをやるのにピッタリのやつがいるって言われて、半ばあきらめた感じで提案を受け入れたよ。それがまさにルノだったんだ。
初めて会ったときは、あんな幼いやつに何が出来るんだと思ったけど、そのあと彼が全員を説得するのに1週間もあれば十分だったということにはかなり驚いた。俺よりかなり若く見えるチビが、どこでそんな力と言葉を学んだんだろうか。言葉が通じる者には言葉で、そうでなければどこかの路地裏のやり方通り、力で勝負した。当時は、俺がやり遂げられないことを容易くやっているのを見て、少しは悔しかったが、今は認めてルノに従っている。そりゃ俺だったらきっとそんなことを成し得なかっただろうしな。意地を張って彼を追い出すこともできたが、俺には自分の名誉より大切なものがあるから。</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>ベイヤード事務所 フィクサーのページ</BookName>
      <TextList>
        <Desc>ルノ様が所属なさっていたチャールズ事務所は、フィクサーの間でかなり有名な事務所でした。色んなことで話題になった場所です。それもそのはず、少数精鋭の1級事務所である上、どんな依頼もよくこなすから……いったい何をやっているフィクサーたちが集まっているのか気になる人が多かったです。分かっているのは北部特有の華やかなデザインの内装と衣装……。12人のフィクサーがいて、隊長という人が彼らを率いている……。そして、今はばらばらになってそれぞれの人生を楽しんでいる、くらいです。
私たちを助けてくださったルノ様や、時々一緒にいらっしゃったマウグリス様、アストルフォ様……そしてブラダマンテという方たちだけをちらっと見た記憶があります。ただその方たちを見ただけなのに、服装や武器などでは共通点が見出せないくらいにそれぞれ個性的だったんですよ。強いフィクサーは前に立っているだけでびっくりするくらい私と違うな……ということをぼんやりと考えてた気がします。</Desc>
		</TextList>
    </BookDesc>


  </bookDescList>
</BookDescRoot>