<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Voulez-vous développer {0}?</text>
  
	<text id="expend_malkuth">Bonjour, Administrateur ! Voulez-vous développer le Secteur de Contrôle ?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Bonjour Administrateur ! Chaque jour, vous devrez développer un secteur ! Êtes-vous prêt à ouvrir le Secteur de Contrôle et commencer à gérer des Anomalies ?</text>

  <text id="expend_yesod">Salutations Administrateur. Voulez-vous développer le Secteur d'Information et vous préparer à travailler ?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Je suis en charge de l'Équipe d'Information et de son secteur. Comptez-vous ouvrir le Secteur d'Information avant de commencer la journée ?</text>

  <text id="expend_netzach">Hey, vous êtes sûr de vouloir développer le Secteur de Sécurité avant de commencer la journée ?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Hey, je suis, euh… le gars en charge de l'Équipe de Sécurité. On peut s'échanger nos noms plus tard. Vous voulez ouvrir mon secteur et vous mettre au boulot ?</text>

  <text id="expend_hod">Voulez-vous développer le Secteur d'Entraînement et commencer le travail ? Je suis sûre que ce serait très utile, Administrateur !</text>
  <text id="expend_hod_first">Bonjour Administrateur, je suis en charge de l'Équipe d'Entraînement ! Est-ce que vous pensez ouvrir mon secteur aujourd'hui ?</text>

  <text id="expend_tiphereth">Alors, allez-vous développer le Secteur de Liaison Centrale aujourd'hui ?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Bonne journée Administrateur, nous sommes en charge de l'Équipe de Liaison Centrale. Notre secteur sera-t-il ouvert aujourd'hui ?</text>

  <text id="expend_geburah">Vous pensez développer le Disciplinaire aujourd'hui ? Si oui, faisons-le rapidement.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Je suis à la tête du Disciplinaire. Vous ouvrez mon secteur aujourd'hui ?</text>

  <text id="expend_chesed">Vous allez développer le Secteur de Bien-Être et passer à la gestion d'Anomalies ? Ne vous inquiétez pas, je ne vous pousse à rien. Détendez-vous et prenez votre temps...</text>
  <text id="expend_chesed_first">Belle matinée à vous, mon cher monsieur Administrateur. Je suis en charge du Bien-être. Allez-vous ouvrir mon secteur aujourd'hui ?</text>

  <text id="expend_binah">Donc vous désirez élargir le Secteur d'Extraction ?</text>
  <text id="expend_binah_first">Qu'il est bon de vous revoir. Comme vous le voyez, j'ai été désignée comme la chef de l'Équipe d'Extraction. Je suis sûre que nous nous reverrons bientôt.</text>

  <text id="expend_chokhmah">Re-bonjour. Déploierez-vous davantage l’Équipe d’Archive?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Bonjour. Voici l'endroit où se situera le Secteur d'Archive, si vous décidez de l'ouvrir. Dans ce lieu, nous enregistrons et contrôlons tout.</text>
</localize>