<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>
	<text id="Manual_MainCategory_0">Informations générales</text>
	<text id="Manual_MainCategory_1">Préparation à la gestion</text>
	<text id="Manual_MainCategory_2">Processus de gestion</text>
	<text id="Manual_MainCategory_3">Situations d'urgence</text>
	<text id="Manual_MainCategory_4">Fin de gestion</text>
  
	<text id="Manual_SubCategory_0">1. Votre objectif</text>
	<text id="Manual_SubCategory_1">2. Employés</text>
	<text id="Manual_SubCategory_2">3. Travaux</text>
	<text id="Manual_SubCategory_3">4. Anomalies</text>
	<text id="Manual_SubCategory_4">5. Types d'attaque</text>
	<text id="Manual_SubCategory_5">6. E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_6">1. IU Déploiement</text>
	<text id="Manual_SubCategory_7">2. Recrutement et Amélioration</text>
	<text id="Manual_SubCategory_8">3. Équipement E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_9">4. Déploiement des employés</text>
	<text id="Manual_SubCategory_10">1. IU Gestion</text>
	<text id="Manual_SubCategory_11">2. Contrôles de base</text>
	<text id="Manual_SubCategory_12">3. Contrôle des employés</text>
	<text id="Manual_SubCategory_13">4. Ordonner un travail</text>
	<text id="Manual_SubCategory_14">5. IU Chambre de confinement </text>
	<text id="Manual_SubCategory_15">6. Travaux</text>
	<text id="Manual_SubCategory_16">7. Compteur Qliphoth</text>
	<text id="Manual_SubCategory_17">8. Pénalité de travail</text>
	<text id="Manual_SubCategory_18">9. Observation d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_SubCategory_19">10. Anomalie outil</text>
	<text id="Manual_SubCategory_20">1. Situation d'urgence</text>
	<text id="Manual_SubCategory_21">2. Niveau de situation d'urgence</text>
	<text id="Manual_SubCategory_22">3. Neutraliser une Anomalie</text>
	<text id="Manual_SubCategory_23">4. Tirs</text>
	<text id="Manual_SubCategory_24">1. Fin de journée</text>
	<text id="Manual_SubCategory_25">2. Ancrage Mémoriel</text>
	<text id="Manual_SubCategory_26">3. Sélection d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_SubCategory_27">4. Phase de déverrouillage</text>
  <text id="Manual_SubCategory_28">9. Fonctions de Secteur</text>
  
	<text id="Manual_Node_0">Qu'est-ce qu'un employé?</text>
	<text id="Manual_Node_1">Niveau et Promotion</text>
	<text id="Manual_Node_2">Qu'est-ce qu'une Anomalie?</text>
	<text id="Manual_Node_3">Niveau de risque</text>
	<text id="Manual_Node_4">Panneau de droite</text>
	<text id="Manual_Node_5">Informations du Secteur</text>
	<text id="Manual_Node_6">Recruter un Employé</text>
	<text id="Manual_Node_7">Vérification et amélioration d'Employé</text>
	<text id="Manual_Node_8">Activer la liste E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_9">Informations E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_10">Arme E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_11">Combinaison E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_12">Méthode d'équipement E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_13">Vérification des informations d'Employés</text>
	<text id="Manual_Node_14">Déplacements d'Employés</text>
	<text id="Manual_Node_15">Appel d'Employés</text>
	<text id="Manual_Node_16">IU Ordre de Travail</text>
	<text id="Manual_Node_17">Ordre cliqué</text>
	<text id="Manual_Node_18">Ordre clique-droit tiré</text>
	<text id="Manual_Node_19">Phases de travail</text>
	<text id="Manual_Node_20">Entrée dans l'unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Node_21">Avancement du travail</text>
	<text id="Manual_Node_22">Complétion du travail</text>
	<text id="Manual_Node_23">Compteur Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Node_24">Effondrement Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Node_25">Ordalie</text>
	<text id="Manual_Node_26">Surcharge Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Node_27">Ouverture de l'encyclopédie</text>
	<text id="Manual_Node_28">Observation</text>
	<text id="Manual_Node_29">Production et acquisition de l'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_30">Qu'est-ce qu'une Anomalie outil ?</text>
	<text id="Manual_Node_31">Comment utiliser</text>
	<text id="Manual_Node_32">Comment observer</text>
	<text id="Manual_Node_33">Fuite d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_Node_34">Mort d'Employés</text>
	<text id="Manual_Node_35">IU Ordre de Répression</text>
	<text id="Manual_Node_36">Ordre cliqué</text>
	<text id="Manual_Node_37">Ordre clique-droit tiré</text>
  <text id="Manual_Node_38">Encyclopédie d'Anomalies</text>
  <text id="Manual_Node_39">Rappel de déplacement d'employés</text>
  <text id="Manual_Node_40">Effet des concierges</text>
  <text id="Manual_Node_41">Effet de service prolongé du Secteur</text>
  <text id="Manual_Node_42">Panique d'Employés</text>
  
	<text id="Manual_Text_0">Description des objectifs du jeu</text>
	<text id="Manual_Text_1">1. Vous êtes l’Administrateur de la Lobotomy Corporation.</text>
	<text id="Manual_Text_2">2. Votre travail est de gérer des Anomalies afin de produire en toute sécurité de l'énergie nommée 'Enképhaline'.</text>
	<text id="Manual_Text_3">3. Vous avez un quota d'énergie à remplir chaque jour pour passer au suivant.</text>
	<text id="Manual_Text_4">Qu'est-ce qu'un employé ?</text>
	<text id="Manual_Text_5">Les employés réalisent des "travaux" pour gérer les Anomalies. Ce sont vos mains, entre autres.</text>
	<text id="Manual_Text_6">Statistiques d'un employé</text>
	<text id="Manual_Text_7">Fortitude</text>
	<text id="Manual_Text_8">À mesure que les PV de l'employé augmentent, sa statistique de Fortitude augmente. Vous pouvez améliorer cette statistique avec des travaux d'instinct.</text>
	<text id="Manual_Text_9">PV (Points de Vie): Force physique des employés. Un employé dont les PV atteignent 0 meurt.</text>
	<text id="Manual_Text_10">Prudence</text>
	<text id="Manual_Text_11">À mesure que les PSM de l'employé augmentent, sa statistique de Prudence augmente. Vous pouvez améliorer cette statistique avec des travaux de perspicacité.</text>
	<text id="Manual_Text_12">PSM (Points de Santé Mentale): Force mentale des employés. Un employé dont les PSM atteignent 0 panique.</text>
	<text id="Manual_Text_13">Tempérance</text>
	<text id="Manual_Text_14">La Tempérance augmente avec la vitesse de travail et le taux de réussite de l'employé. Vous pouvez améliorer ces statistiques en faisant des travaux d'attachement.</text>
	<text id="Manual_Text_15">Vitesse de travail: Les employés avec une haute vitesse de travail finissent leur travail plus rapidement.</text>
	<text id="Manual_Text_16">Taux de réussite: Les employés avec un haut taux de réussite produisent plus d'Enképhaline et prennent moins de dégâts en travaillant.</text>
	<text id="Manual_Text_17">Justice</text>
	<text id="Manual_Text_18">La Justice augmente avec la vitesse d'attaque et de déplacement d'un employé. Vous pouvez améliorer ces statistiques en faisant des travaux de répression.</text>
	<text id="Manual_Text_19">Vitesse d'Attaque: Les employés avec une haute vitesse d'attaque agissent plus rapidement.</text>
	<text id="Manual_Text_20">Vitesse de Déplacement: Les employés avec une haute vitesse de déplacement atteignent plus rapidement leur destination.</text>
	<text id="Manual_Text_21">Niveau et Promotion</text>
	<text id="Manual_Text_22">Niveau d'employé</text>
	<text id="Manual_Text_23">Les employés peuvent être promus du niveau 1 à 5. Un haut niveau indique que l'employé est plus compétent.</text>
	<text id="Manual_Text_24">Les statistiques peuvent aussi avoir un niveau allant de 1 à 5.</text>
	<text id="Manual_Text_25">Promotion d'employé</text>
	<text id="Manual_Text_26">Quand un employé acquiert assez d'expérience dans une statistique, le niveau de cette statistique augmente.</text>
	<text id="Manual_Text_27">Les plus haut niveaux permettent aux employés de faire des travaux plus complexes.</text>
	<text id="Manual_Text_28">Le niveau d'un employé est basé sur la somme de ses différentes statistiques. Le niveau de l'employé augmentera au fur et à mesure que ses statistiques feront de même.</text>
	<text id="Manual_Text_29">Travail</text>
	<text id="Manual_Text_30">Il y a quatre types de travaux qui peuvent être conduits sur les Anomalies. Vous devez trouver parmi ces travaux le plus approprié pour chaque Anomalie afin de procéder efficacement à la production d'énergie.</text>
	<text id="Manual_Text_31">Instinct</text>
	<text id="Manual_Text_32">Le travail qui satisfait les besoins physiologiques d'une Anomalie. Cela demande aux employés d'être en contact direct avec les Anomalies. À cause de cela, seuls les employés avec une haute Fortitude peuvent conduire des travaux d'instinct de haut niveau. Les employés effectuant des travaux d'instinct vont voir leurs PV augmenter, ce qui est relié à la Fortitude.</text>
	<text id="Manual_Text_33">Perspicacité</text>
	<text id="Manual_Text_34">Le travail qui améliore l'environnement global de l'Anomalie. Chaque Anomalie possédant différents critères au sujet de leur environnement, seuls les employés avec un haut niveau de Prudence peuvent conduire des travaux de perspicacité de haut niveau. Les employés effectuant des travaux de perspicacité vont voir leurs PSM augmenter, ce qui est relié à la Prudence.</text>
	<text id="Manual_Text_35">Attachement</text>
	<text id="Manual_Text_36">Le travail qui satisfait les désirs sociaux de l'Anomalie. Sachant que les interactions sont limitées, seuls les employés avec une haute Tempérance peuvent conduire des travaux d'attachement de haut niveau. Les employés effectuant des travaux d'attachement verront leur vitesse de travail ainsi que leur taux de réussite augmenter, lesquels sont reliés à la Tempérance.</text>
	<text id="Manual_Text_37">Répression</text>
	<text id="Manual_Text_38">Le travail qui réprime les entités existantes et les désirs spirituels des Anomalies. Sachant que ce travail demande un ajustement délicat de son intensité basé sur une évaluation impartiale et claire, uniquement les employés avec un haut niveau de Justice peuvent conduire un travail de répression de haut niveau. Les employés effectuant ces répressions bénéficieront d'une vitesse d'attaque et de déplacement augmentée, lesquelles sont reliées à la Justice.</text>
	<text id="Manual_Text_39">Qu'est-ce qu'une Anomalie ?</text>
	<text id="Manual_Text_40">Les Anomalies sont des entités originaires du subconscient humain. Nous pouvons extraire l'Enképhaline des Anomalies grâce à des méthodes de gestion appropriées.</text>
	<text id="Manual_Text_41">Niveau de risque</text>
	<text id="Manual_Text_42">Cependant les Anomalies ne sont jamais sûres.</text>
	<text id="Manual_Text_43">Veuillez vous référer aux niveaux de risque ci-dessous durant votre gestion de ces entités.</text>
	<text id="Manual_Text_44">Unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_45">Encyclopédie</text>
	<text id="Manual_Text_46">Les Anomalies avec le plus bas niveau d'agressivité. Elles ne font généralement pas de dégâts et, selon la situation, peuvent avoir un impact positif sur les employés.</text>
	<text id="Manual_Text_47">Cette classe d'Anomalie peut causer divers dégâts aux employés. Cependant, si vous les gérez bien, elles ne causeront pas de sérieux problèmes.</text>
	<text id="Manual_Text_48">Des Anomalies qui requièrent plus de deux fois l'attention accordée aux Anomalies de type ZAYIN ou TETH. Elles peuvent facilement tuer plusieurs employés, mais un bon Administrateur ne laissera pas cela se produire. </text>
	<text id="Manual_Text_49">Des Anomalies qui sont très dangereuses et destructrices. Elles sont hostiles envers la grande majorité des employés et leurs évasions peuvent entraîner la mort de dizaines de personnes.</text>
	<text id="Manual_Text_50">Les Anomalies les plus dangereuses sont de cette catégorie. Vous devez toujours faire attention à ces Anomalies. C'est un miracle si ces Anomalies s'échappent et sont confinées avant de détruire l'entièreté du Secteur.</text>
	<text id="Manual_Text_51">Types d'attaque</text>
	<text id="Manual_Text_52">Les Anomalies ont quatre types d'attaque.</text>
	<text id="Manual_Text_53">ROUGE</text>
	<text id="Manual_Text_54">Le type d'attaque causant des dégâts physiques. Quand les employés sont attaqués par le type ROUGE, les PV diminuent.</text>
	<text id="Manual_Text_55">BLANC</text>
	<text id="Manual_Text_56">Le type d'attaque causant des dégâts mentaux. Quand les employés sont attaqués par le type BLANC, les PSM diminuent.</text>
	<text id="Manual_Text_57">NOIR</text>
	<text id="Manual_Text_58">Un mélange de dégâts physiques et mentaux. Quand les employés sont attaqués par le type NOIR, les PV et PSM diminuent.</text>
	<text id="Manual_Text_59">PÂLE</text>
	<text id="Manual_Text_60">C'est la Mort elle-même. Les plus forts des corps et les plus grands des esprits sont tous égaux devant la mort. Les dégâts PÂLES causent des dégâts en fonction d’un pourcentage des PV max de l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_61">E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_62">L'E.G.O (Extermination Géométrique d'Organes) est un équipement conçu pour combattre les Anomalies.</text>
	<text id="Manual_Text_63">Il y a des Armes E.G.O (Équipement d'attaque) et des Combinaisons E.G.O (Équipement de défense).</text>
	<text id="Manual_Text_64">L'E.G.O peut être extrait d'Anomalies qui ont été gérées et observées à partir d'un certain niveau.</text>
	<text id="Manual_Text_65">Comme ces équipements sont directement issus de l'essence des Anomalies, ils peuvent défendre ou attaquer en type R,B,N,P comme les Anomalies.  </text>
	<text id="Manual_Text_66">Il y a au total cinq niveaux d'E.G.O, ceux avec les niveaux les plus haut peuvent avoir une plus haute puissance offensive et défensive envers certains types d'attaque.</text>
	<text id="Manual_Text_67">Mécanique d'ATQ - DEF</text>
	<text id="Manual_Text_68">L'E.G.O avec un haut niveau bénéficiera d'une défense ainsi que d'une attaque accrue contre des Anomalies d'un plus bas niveau que lui.</text>
	<text id="Manual_Text_69">Inversement, l'E.G.O avec un bas niveau souffrira d'attaques et défenses réduites face à des Anomalies de plus haut niveau.</text>
	<text id="Manual_Text_70">IU Déploiement</text>
	<text id="Manual_Text_71">Panneau droit</text>
	<text id="Manual_Text_72">Niveau maximal d'Ordalie</text>
	<text id="Manual_Text_73">Vous pouvez voir le plus haut niveau d'Ordalie pour ce jour</text>
	<text id="Manual_Text_74">Les Ordalies apparaissent au fur et à mesure que le travail progresse.</text>
	<text id="Manual_Text_75">LOB</text>
	<text id="Manual_Text_76">Les points LOB peuvent être obtenus au cours de votre progression dans votre partie.</text>
	<text id="Manual_Text_77">Ils sont utilisés afin de recruter et améliorer les employés.</text>
	<text id="Manual_Text_78">Bouton de liste d'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_79">Ce bouton active la liste des E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_80">Bouton de recrutement</text>
	<text id="Manual_Text_81">Ce bouton est utilisé pour recruter des employés.</text>
	<text id="Manual_Text_82">Information de Secteur</text>
	<text id="Manual_Text_83">Mission</text>
	<text id="Manual_Text_84">Il montre les missions sur lesquelles vous pouvez avancer sur cette journée.</text>
	<text id="Manual_Text_85">Si vous finissez une mission, vous pouvez conduire des recherches qui sont affiliées au secteur correspondant. </text>
	<text id="Manual_Text_86">Anomalies contenues</text>
	<text id="Manual_Text_87">Cela montre les différentes informations au sujet des Anomalies placées dans ce secteur.</text>
	<text id="Manual_Text_88">Les Anomalies n'ayant pas été assez observées sont indiquées en tant que '?'.</text>
	<text id="Manual_Text_89">Description du secteur</text>
	<text id="Manual_Text_90">Il montre la description de ce secteur.</text>
	<text id="Manual_Text_91">Recherche</text>
	<text id="Manual_Text_92">Il montre les recherches disponibles dans ce secteur.</text>
	<text id="Manual_Text_93">Les recherches peuvent aider pour gérer les Anomalies.</text>
	<text id="Manual_Text_94">Recrutement d'employés</text>
	<text id="Manual_Text_95">Vous pouvez recruter des employés en appuyant sur le bouton Recruter.</text>
	<text id="Manual_Text_96">Vous pouvez recruter les employés au niveau initial en appuyant de nouveau sur le bouton Recruter.</text>
	<text id="Manual_Text_97">Les employés au niveau de base coûtent 1 LOB à recruter.</text>
	<text id="Manual_Text_98">Changer les niveaux des Statistiques</text>
	<text id="Manual_Text_99">Vous pouvez augmenter le niveau de la statistique désirée en cliquant sur les flèches.</text>
	<text id="Manual_Text_100">Des points LOB additionnels sont requis pour augmenter les niveaux des statistiques.</text>
	<text id="Manual_Text_101">De plus hauts niveaux de statistiques demandent plus de points LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_102">Changer l'apparence</text>
	<text id="Manual_Text_103">Vous pouvez dépenser des points LOB pour changer l'apparence des employés.</text>
	<text id="Manual_Text_104">Vérification et amélioration des employés</text>
	<text id="Manual_Text_105">Les employés déjà recrutés peuvent être améliorés en utilisant des points LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_106">Vous pouvez cliquer sur un employé déjà recruté pour vérifier ses informations.</text>
	<text id="Manual_Text_107">Vous pouvez les améliorer de la même façon que lorsque vous les recrutez.</text>
	<text id="Manual_Text_108">Activer la liste d'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_109">Vous pouvez afficher la liste d'E.G.O en appuyant sur le bouton Liste E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_110">Arme E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_111">C'est un équipement qui peut changer le type d'attaque d'un employé.</text>
	<text id="Manual_Text_112">Type d'attaque</text>
	<text id="Manual_Text_113">Le type d'attaque de l'E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_114">Dégâts</text>
	<text id="Manual_Text_115">Les dégâts d'attaque de l'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_116">Vitesse</text>
	<text id="Manual_Text_117">La vitesse d'attaque de l'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_118">Portée</text>
	<text id="Manual_Text_119">La portée d'attaque de l'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_120">Combinaison E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_121">C'est un équipement qui change les défenses d'un employé.</text>
	<text id="Manual_Text_122">Les facteurs de défense de l'E.G.O face à chaque type d'attaque.</text>
	<text id="Manual_Text_123">Si le facteur de défense est plus bas que 1.0, cela veut dire que l'E.G.O est plus résistant contre ce type d'attaque.</text>
	<text id="Manual_Text_124">Si le facteur de défense est plus haut que 1.0, cela veut dire que l'E.G.O est plus vulnérable contre ce type d'attaque.</text>
	<text id="Manual_Text_125">Information E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_126">Tri E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_127">Vous pouvez choisir de voir uniquement les E.G.O d'un certain niveau en cliquant sur les onglets.</text>
	<text id="Manual_Text_128">Détails</text>
	<text id="Manual_Text_129">Ceci montre les détails et capacités spéciales de l'E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_130">Conditions</text>
	<text id="Manual_Text_131">Certains E.G.O peuvent exiger un niveau particulier de statistique et/ou d'employé en particulier.</text>
	<text id="Manual_Text_132">Don E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_133">Ce sont des E.G.O pouvant être acquis en terminant un travail. Ils affectent les statistiques des employés.</text>
	<text id="Manual_Text_134">Comment équiper l'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_135">Sélectionnez l'étage.</text>
	<text id="Manual_Text_136">Sélectionnez l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_137">Sélectionnez l'emplacement E.G.O vide. L'E.G.O ne sera pas équipé si l'employé ne remplit pas les pré-requis.</text>
	<text id="Manual_Text_138">Vérifier l'E.G.O dont l'employé est équipé.</text>
	<text id="Manual_Text_139">Comment déployer les employés</text>
	<text id="Manual_Text_140">Cliquez sur un employé</text>
	<text id="Manual_Text_141">Traînez et lâchez l'employé sur le secteur auquel vous voulez l'affecter.</text>
	<text id="Manual_Text_142">IU Gestion</text>
	<text id="Manual_Text_143">Quota de Boîte-EP à produire</text>
	<text id="Manual_Text_144">Vous devez récolter un certain nombre de Boîtes-EP pour conclure une journée. La jauge se remplit à chaque Boîte-EP produite après qu'un travail avec une Anomalie soit terminé.</text>
	<text id="Manual_Text_145">Jauge d'Effondrement Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_146">Une jauge qui prédit l'Effondrement Qliphoth. Chaque fois qu'un employé rentre dans une unité de confinement, la jauge se remplit de 1. Si la jauge est remplie au maximum, un Effondrement Qliphoth ou une Ordalie sera déclenchée.</text>
	<text id="Manual_Text_147">Liste de missions</text>
	<text id="Manual_Text_148">C'est une liste des missions pouvant être accomplies ce jour.</text>
	<text id="Manual_Text_149">Ajustement de la vitesse</text>
	<text id="Manual_Text_150">Ces boutons peuvent être utilisés pour contrôler la vitesse du jeu.</text>
	<text id="Manual_Text_151">Journal de travail</text>
	<text id="Manual_Text_152">Il montre l'historique des travaux achevés jusqu'à maintenant, les morts et les crises de panique.</text>
	<text id="Manual_Text_153">Jauge de récupération</text>
	<text id="Manual_Text_154">À chaque fois que la jauge est remplie, les PV et PSM des employés au centre de chaque secteur seront régénérés. Cependant, la jauge arrête de se remplir si une Anomalie est présente au sein de cette salle.</text>
	<text id="Manual_Text_155">Contrôles basiques</text>
	<text id="Manual_Text_156">Contrôles de la caméra</text>
	<text id="Manual_Text_157">Restez appuyé sur le clic droit et glissez vers la direction souhaitée.</text>
	<text id="Manual_Text_158">Vous pouvez aller en haut, bas, gauche et droite en appuyant sur les touches fléchées ou 'W, A, S, D'.</text>
	<text id="Manual_Text_159">Vous pouvez zoomer et dézoomer en utilisant la molette de votre souris.</text>
	<text id="Manual_Text_160">Contrôle du temps</text>
	<text id="Manual_Text_161">Ralentissement: Q</text>
	<text id="Manual_Text_162">Accélération: E</text>
	<text id="Manual_Text_163">Pause: Espace</text>
	<text id="Manual_Text_164">Vous pouvez commander les employés même quand le jeu est en pause.</text>
	<text id="Manual_Text_165">Confirmer les informations de l'employé</text>
	<text id="Manual_Text_166">Vous pouvez voir les informations de l'employé en plaçant votre curseur dessus. Si vous cliquez sur un employé, l'IU de cet employé sera affichée sur l'écran.</text>
	<text id="Manual_Text_167">Déplacer les employés</text>
	<text id="Manual_Text_168">Cliquez sur l'employé que vous voulez déplacer. Quand vous voulez déplacer plus d'un employé, cliquez et glissez pour en sélectionner plusieurs.</text>
	<text id="Manual_Text_169">Lorsqu’un employé est sélectionné, faites un clic droit à l'endroit où vous voulez le déplacer.</text>
	<text id="Manual_Text_170">Convocation d'employés</text>
	<text id="Manual_Text_171">Rappelle les employés s'étant déplacés dans d'autres secteurs vers le centre du leur. (Recherche de l'Équipe de Contrôle requise)</text>
	<text id="Manual_Text_172">IU Ordre de Travail</text>
	<text id="Manual_Text_173">Niveau de risque</text>
	<text id="Manual_Text_174">Le nombre maximum de Boîtes-EP pouvant être produites avec cette Anomalie. </text>
	<text id="Manual_Text_175">Différents résultats de travail en fonction du nombre de Boîtes-EP.</text>
	<text id="Manual_Text_176">Type d'attaque et dégâts durant le travail</text>
	<text id="Manual_Text_177">Changer de secteur (Les employés seront aptes à travailler dans d'autres secteurs une fois la recherche de l'Équipe de Contrôle complétée.)</text>
	<text id="Manual_Text_178">Informations de l'employé</text>
	<text id="Manual_Text_179">Les chances de réussite d'un travail</text>
	<text id="Manual_Text_180">Le temps que cela prendra pour compléter son travail.</text>
	<text id="Manual_Text_181">Ordre cliqué</text>
	<text id="Manual_Text_182">1. Cliquez gauche sur une unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_183">2. Sélectionnez un travail</text>
	<text id="Manual_Text_184">3. Sélectionnez un employé</text>
	<text id="Manual_Text_185">Ordre clic droit glisser</text>
	<text id="Manual_Text_186">1. Cliquez ou traînez un employé</text>
	<text id="Manual_Text_187">2. Clic droit sur une unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_188">3. Sélectionnez un travail</text>
	<text id="Manual_Text_189">4. Sélectionnez un employé</text>
	<text id="Manual_Text_190">IU Unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_191">Niveau de risque</text>
	<text id="Manual_Text_192">Compteur Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_193">Nombre de Boîtes-EP propres</text>
	<text id="Manual_Text_194">Nombre de Boîtes-EP produites lors de précédents travaux</text>
	<text id="Manual_Text_195">Étapes d'un travail</text>
	<text id="Manual_Text_196">Chaque fois que les employés travaillent, les Anomalies produisent des Boîtes-EP (Boîtes d'Enképhaline Positive) ou Boîtes-EN (Boîtes d'Enképhaline Négative). Seules les Boîtes-EP peuvent être raffinées et converties en énergie.</text>
	<text id="Manual_Text_197">L'objectif de l’Administrateur est de trouver comment extraire de manière sûre le plus de Boîte-EP des Anomalies.</text>
	<text id="Manual_Text_198">Le mécanisme de travail est simple.</text>
	<text id="Manual_Text_199">Rentrer dans l'unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_200">Effectuer le travail</text>
	<text id="Manual_Text_201">Achever le travail</text>
	<text id="Manual_Text_202">Sortir de l'unité de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_203">Quand les employés en reçoivent l'ordre, ils vont vers l'unité de confinement désignée.</text>
	<text id="Manual_Text_204">Chaque fois qu'un employé rentre dans une unité de confinement, la jauge d'Effondrement Qliphoth augmente de 1. Si vous voulez en savoir plus, référez vous à l'article sur les Effondrements Qliphoth.</text>
	<text id="Manual_Text_205">Soyez conscient que certaines Anomalies peuvent attaquer voire tuer immédiatement un employé rentrant dans la chambre de confinement s'il ne suit pas les méthodes de gestion.</text>
	<text id="Manual_Text_206">Dégâts de peur</text>
	<text id="Manual_Text_207">Si un employé rencontre une Anomalie, il peut être blessé mentalement.</text>
	<text id="Manual_Text_208">Les Anomalies qui ont un niveau de risque supérieur au niveau de l'employé causeront plus de dégâts mentaux envers celui-ci.</text>
	<text id="Manual_Text_209">Les dégâts mentaux s'appliquent aussi quand une Anomalie s'échappe et rencontre un employé en dehors de son unité de confinement.</text>
	<text id="Manual_Text_210">Progression du travail</text>
	<text id="Manual_Text_211">Taux de réussite</text>
	<text id="Manual_Text_212">Chaque Anomalie a un taux de réussite différent pour chaque travail. En fonction de ce que vous faites, le résultat du travail peut changer.</text>
	<text id="Manual_Text_213">Le taux de réussite est affecté par le niveau de travail et le Taux de Réussite de l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_214">Le taux de réussite détermine la réussite ou l'échec d'un travail.</text>
	<text id="Manual_Text_215">Réussite et Échec du travail</text>
	<text id="Manual_Text_216">Travail Réussi</text>
	<text id="Manual_Text_217">L'Anomalie produira des Boîtes-EP.</text>
	<text id="Manual_Text_218">Échec du travail</text>
	<text id="Manual_Text_219">L'Anomalie produira des Boîtes-EN.</text>
	<text id="Manual_Text_220">L'Anomalie qui produit des Boîtes-EN attaque l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_221">Un employé dont les PV ou PSM chutent à 0 peut mourir ou paniquer.</text>
	<text id="Manual_Text_222">Si un employé meurt ou panique durant un travail, celui-ci sera terminé prématurément et les boîtes d'Enképhaline restantes seront produites en tant que Boîtes-EN.</text>
	<text id="Manual_Text_223">Travail complété</text>
	<text id="Manual_Text_224">Le quota de Boîtes-EP se remplit au fur et à mesure qu'elles sont produites.</text>
	<text id="Manual_Text_225">Le nombre de Boîtes-EP produites détermine le résultat du travail. Il y a trois types de résultats, Mauvais, Moyen et Bon.</text>
	<text id="Manual_Text_226">Les Boîtes-EP vont être stockées en tant que Boîtes-EP propres à l'Anomalie correspondante. Avec celles-ci, vous pouvez pratiquer des observations de cette Anomalie et produire des E.G.Os.</text>
	<text id="Manual_Text_227">Compteur Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_228">Certaines Anomalies peuvent baisser leur Compteur Qliphoth quand vous les gérez de la mauvaise manière ou quand le travail se termine.</text>
	<text id="Manual_Text_229">Le Compteur Qliphoth peut être trouvé dans l'IU de l'unité de confinement.</text>
	<text id="Manual_Text_230">Quand le Compteur Qliphoth atteint 0, l'Anomalie peut s'échapper de l'unité de confinement ou user de ses capacités spéciales.</text>
	<text id="Manual_Text_231">Soyez prudent et veuillez faire en sorte que le Compteur Qliphoth n'atteigne pas 0.</text>
	<text id="Manual_Text_232">Pénalité de travail</text>
	<text id="Manual_Text_233">Surcharge Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_234">Les Anomalies WAW et ALEPH baissent le taux de réussite au fur et à mesure que vous travaillez avec.</text>
	<text id="Manual_Text_235">L'unité de confinement où la Surcharge Qliphoth est survenue montre un taux de réussite diminué, vous pouvez aussi vérifier une Surcharge dans l'IU de travail.</text>
	<text id="Manual_Text_236">Les unités de confinement où les Surcharges Qliphoth sont survenues retourneront à la normale en cas d'Effondrement Qliphoth. Quand cela arrive, tous les taux de réussites réduits retourneront à leur valeur initiale.</text>
	<text id="Manual_Text_237">Effondrement Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_238">Niveau d'Effondrement</text>
	<text id="Manual_Text_239">Chaque fois qu'un Effondrement Qliphoth est déclenché, le niveau monte.</text>
	<text id="Manual_Text_240">Jauge d'Effondrement Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_241">Chaque fois qu'un employé entre dans une unité de confinement, la jauge augmente de 1.</text>
	<text id="Manual_Text_242">Quand la jauge est remplie, un Effondrement Qliphoth se produit dans le complexe.</text>
	<text id="Manual_Text_243">À mesure que le niveau d'Effondrement augmente, le nombre d'unités de confinement dans lesquelles se produisent un Effondrement Qliphoth augmente.</text>
	<text id="Manual_Text_244">Alarme d'Effondrement et Occurrences</text>
	<text id="Manual_Text_245">Un compte à rebours d'alarme s'affiche sur l'unité de confinement où un Effondrement Qliphoth a eu lieu. Le compte à rebours descend graduellement.</text>
	<text id="Manual_Text_246">Quand le compte à rebours arrive à 0, le Compteur Qliphoth de l'Anomalie correspondante chute à 0 et les Boîtes-EP diminuent.</text>
	<text id="Manual_Text_247">Contre-mesures envers les Éffondrements Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_248">L'Effondrement Qliphoth est levé dès l'instant qu'un employé rentre dans l'unité de confinement où l'Effondrement a eu lieu.</text>
	<text id="Manual_Text_249">La jauge d'Effondrement Qliphoth n'augmentera pas en faisant cela.</text>
	<text id="Manual_Text_250">Cependant, le taux de réussite réduit par une Surcharge Qliphoth impactera toujours le travail.</text>
	<text id="Manual_Text_251">Ordalies</text>
	<text id="Manual_Text_252">À un certain niveau d'Effondrement Qliphoth, une Ordalie apparaît à la place d'un Effondrement.</text>
	<text id="Manual_Text_253">Une 'Ordalie' est un genre d'Anomalie qui n'a pas été confinée. Il y a quatre niveaux de risque pour les Ordalies: Aube, Zénith, Crépuscule, et Minuit. Plus le niveau d'Effondrement augmente, plus haut sera le niveau de l'Ordalie apparue.</text>
	<text id="Manual_Text_254">L'Ordalie gênera la gestion d'Anomalies de différentes façons. Cependant, vu que les Ordalies sont aussi des Anomalies, vous pouvez donner l'ordre de les réprimer. Pour la répression de l'Ordalie, référez-vous à la section 'Répression d'Anomalies'.</text>
	<text id="Manual_Text_255">Activer l'Encyclopédie</text>
	<text id="Manual_Text_256">Vous pouvez activer la fenêtre de l'Encyclopédie en cliquant sur le nom de l'Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_257">Encyclopédie d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_Text_258">Histoire de l'Anomalie</text>
	<text id="Manual_Text_259">Cela montre l'histoire de l'Anomalie. L'histoire est mise à jour à chaque niveau d'observation.</text>
	<text id="Manual_Text_260">Information d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_Text_261">Les informations de base au sujet du travail sur l'Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_262">Guide de gestion d'Anomalie</text>
	<text id="Manual_Text_263">Taux de réussite de chaque travail</text>
	<text id="Manual_Text_264">Le Compteur Qliphoth et la défense contre les types d'attaques</text>
	<text id="Manual_Text_265">Les E.G.O pouvant être produits et obtenus au niveau d'observation actuel</text>
	<text id="Manual_Text_266">Progression de l'observation</text>
	<text id="Manual_Text_267">Utilisation des Boîtes-EP propres</text>
	<text id="Manual_Text_268">Vous pouvez débloquer des informations en dépensant des Boîtes-EP propres à chaque Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_269">Niveau d'observation</text>
	<text id="Manual_Text_270">Quand vous débloquez toutes les informations d'une catégorie, le niveau d'observation augmente.</text>
	<text id="Manual_Text_271">Production et acquisition d'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_272">Don E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_273">Un employé peut obtenir un don E.G.O avec une faible chance en complétant un travail sur une Anomalie après avoir atteint un niveau d'observation spécifique. Le don E.G.O affecte les statistiques de l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_274">Production d'E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_275">Atteindre un certain niveau d'observation permet la production d'E.G.O de cette Anomalie. La production d'E.G.O demande ses Boîtes-EP propres.</text>
	<text id="Manual_Text_276">Qu'est-ce qu'une Anomalie de type Outil ?</text>
	<text id="Manual_Text_277">Contrairement aux autres Anomalies, les Anomalies de type Outil portent sur 'Comment les utiliser' plutôt que 'Comment les gérer'.</text>
	<text id="Manual_Text_278">Types d'Anomalies Outil</text>
	<text id="Manual_Text_279">1. Instantané: Les employés peuvent utiliser ces Anomalies Outil pour gagner des effets immédiats.</text>
	<text id="Manual_Text_280">2. Équipement: Les effets sont obtenus quand l'employé équipe cette Anomalie Outil.</text>
	<text id="Manual_Text_281">3. Continuel: Les employés doivent continuellement utiliser cette Anomalie Outil pour activer ses effets.</text>
	<text id="Manual_Text_282">Tous les cinq jours à partir du J4 (Jour 4, Jour 9…), une nouvelle Anomalie Outil sera rajoutée.</text>
	<text id="Manual_Text_283">Comment utiliser une Anomalie de type Outil</text>
	<text id="Manual_Text_284">1. Cliquez sur une Anomalie de type Outil pour ordonner à un employé de l'utiliser.</text>
	<text id="Manual_Text_285">2. Un employé utilisera ou équipera l'Anomalie Outil.</text>
	<text id="Manual_Text_286">3. Vous pouvez ordonner aux employés d'arrêter d'utiliser ou de ramener en cliquant sur l'unité de confinement de l'Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_287">Comment Observer</text>
	<text id="Manual_Text_288">Les Encyclopédies d'Anomalies Outil se mettent à jour automatiquement au fur et à mesure de leurs utilisations.</text>
	<text id="Manual_Text_289">Brèche de confinement</text>
	<text id="Manual_Text_290">Si le Compteur Qliphoth atteint 0, l'Anomalie dans l'unité de confinement s'échappera.</text>
	<text id="Manual_Text_291">Aussi, si vous ne suivez pas les méthodes de gestion, l'Anomalie a des chances de s'échapper.</text>
	<text id="Manual_Text_292">Les Anomalies échappées sont à réprimer rapidement. Si vous voulez en savoir plus sur les répressions, référez-vous à 'Répression d'Anomalies'.</text>
	<text id="Manual_Text_293">La mort et panique d'employé</text>
	<text id="Manual_Text_294">La mort d'Employé</text>
	<text id="Manual_Text_295">Tout employé dont les PV atteignent 0 à cause de dégâts R, N, ou P mourra.</text>
	<text id="Manual_Text_296">Si un employé meurt, tous les E.G.O équipés par l'employé seront détruits.</text>
	<text id="Manual_Text_297">La panique d'employé</text>
	<text id="Manual_Text_298">Tout employé dont les PSM atteignent 0 à cause de dégâts B ou N paniquera.</text>
	<text id="Manual_Text_299">Un employé paniqué peut retourner à son état normal s'il récupère tous ses PSM via des attaques E.G.O de type B ou N.</text>
	<text id="Manual_Text_300">Si vous finissez votre journée avec des employés paniqués, ils seront éliminés.</text>
	<text id="Manual_Text_301">Niveau de crise</text>
	<text id="Manual_Text_302">Si une Anomalie s'échappe durant la gestion ou des employés sont tués ou paniquent, l'alarme sonnera en fonction de la sévérité de la crise.</text>
	<text id="Manual_Text_303">Première trompette</text>
	<text id="Manual_Text_304">C'est une situation où une Anomalie s'est échappée et inflige des dégâts mineurs au complexe et aux employés.</text>
	<text id="Manual_Text_305">Seconde trompette</text>
	<text id="Manual_Text_306">Il n'est pas trop tard pour corriger la situation. Si vous êtes un Administrateur compétent, vous serez capable de gérer cette crise sans aucun problème, à l'exception de quelques employés morts.</text>
	<text id="Manual_Text_307">Troisième trompette</text>
	<text id="Manual_Text_308">Il faut un miracle pour renverser la situation. La majorité des employés sont morts et les Anomalies en fuite ne peuvent plus être contenues.</text>
	<text id="Manual_Text_309">IU Ordre de Répression</text>
	<text id="Manual_Text_310">Niveau de risque</text>
	<text id="Manual_Text_311">Type d'attaque</text>
	<text id="Manual_Text_312">Type de défense</text>
	<text id="Manual_Text_313">Le facteur de défense contre les types d'attaque de l'Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_314">Vous pouvez utiliser le type d'E.G.O contre lequel l'Anomalie est faible, (le facteur de défense est 1.0 ou plus) pour les réprimer plus efficacement. </text>
	<text id="Manual_Text_315">Statut de l'employé</text>
	<text id="Manual_Text_316">Vous pouvez vérifier les PV, PSM et l'état de l'équipement E.G.O actuel de l'employé.</text>
	<text id="Manual_Text_317">Ordre cliqué</text>
	<text id="Manual_Text_318">1. Cliquez sur l'Anomalie échappée ou son unité de confinement.</text>
	<text id="Manual_Text_319">2. Sélectionnez les employés. Quand vous complétez une recherche de l'Équipe de Contrôle, vous pouvez ordonner la répression à des employés d'autres secteurs.</text>
	<text id="Manual_Text_320">3. Vous pouvez annuler l'ordre de répression en cliquant sur l'employé qui a reçu l'ordre.</text>
	<text id="Manual_Text_321">Ordre cliqué-glissé</text>
	<text id="Manual_Text_322">1. Cliquez ou glissez pour sélectionner les employés qui feront la répression.</text>
	<text id="Manual_Text_323">2. Avec les employés sélectionnés, faites un clic droit sur l'Anomalie en fuite.</text>
	<text id="Manual_Text_324">Qu'est-ce qu'un tir ?</text>
	<text id="Manual_Text_325">Vous pouvez utiliser un tir en conduisant des recherches dans les secteurs centraux.</text>
	<text id="Manual_Text_326">La quantité de tirs est égale à la jauge d'Effondrement Qliphoth.</text>
	<text id="Manual_Text_327">Une fois utilisé, le tir ne sera pas rechargé jusqu'à ce que l'Effondrement Qliphoth ait lieu. Quand l'Effondrement Qliphoth se produit, les tirs sont rechargés à leur nombre de base.</text>
	<text id="Manual_Text_328">Comment utiliser un tir</text>
	<text id="Manual_Text_329">1. Cliquez sur l'IU des tirs ou appuyez sur la touche numérotée correspondante à chaque tir pour l'activer.</text>
	<text id="Manual_Text_330">2. Quand le tir est activé, le curseur de la souris prend la forme du tir activé.</text>
	<text id="Manual_Text_331">3. Placez votre curseur sur la cible et cliquez pour tirer.</text>
	<text id="Manual_Text_332">4. Cliquez sur l'IU à nouveau ou sur la touche numérotée pour désactiver le tir.</text>
	<text id="Manual_Text_333">Finir la journée.</text>
	<text id="Manual_Text_334">Ceci montre les missions complétées ce jour.</text>
	<text id="Manual_Text_335">Ceci montre le gain de statistiques et de niveau de chaque employé.</text>
	<text id="Manual_Text_336">Chaque fois que vous finissez votre journée, vous gagnez des points LOB en fonction de vos résultats.</text>
	<text id="Manual_Text_337">Plus le taux de survie des employés est haut, plus la note et les points LOB attribués seront hauts.</text>
	<text id="Manual_Text_338">Si vous finissez votre journée avec une Anomalie en fuite, il y aura une réduction de votre récompense en points LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_339">Procéder à la suite</text>
	<text id="Manual_Text_340">Après la fin de la journée, vous pouvez choisir entre passer au jour suivant ou recommencer votre journée.</text>
	<text id="Manual_Text_341">Si vous décidez de recommencer, tous vos employés morts et équipements E.G.O perdus lors de l'essai précédent seront récupérés. Cependant, veuillez noter que les observations et les E.G.O obtenus durant l'essai précédent seront perdus également.</text>
	<text id="Manual_Text_342">Ancrage Mémoriel</text>
	<text id="Manual_Text_343">L'Ancrage Mémoriel est mis à jour tous les 5 jours (Jour 1, Jour 6, Jour 11…).</text>
	<text id="Manual_Text_344">Contrairement à recommencer une journée, si vous retournez à l'Ancrage Mémoriel, vos observations et vos E.G.O seront conservés. Cependant, veuillez noter que les Anomalies et les unités de confinement retourneront à l'état de la journée ancrée correspondante.</text>
	<text id="Manual_Text_345">Vous pouvez retourner à l'Ancrage Mémoriel depuis le menu Échap.</text>
	<text id="Manual_Text_346">Sélectionner les Anomalies</text>
	<text id="Manual_Text_347">Chaque fois que vous finissez une journée, vous aurez à choisir une nouvelle Anomalie à gérer.</text>
	<text id="Manual_Text_348">Veuillez lire avec précaution les phrases des Anomalies avant de les choisir.</text>
	<text id="Manual_Text_349">Phase de déverrouillage</text>
	<text id="Manual_Text_350">Quand vous avancez au jour suivant, vous devez choisir la position de l'unité de confinement pour la nouvelle Anomalie.</text>
	<text id="Manual_Text_351">Chaque fois que vous déverrouillez une unité de confinement, le niveau de déverrouillage du secteur augmente.</text>
	<text id="Manual_Text_352">Quand le niveau de déverrouillage du secteur atteint le niveau maximum, un nouveau secteur peut être débloqué.</text>
	<text id="Manual_Text_353">En cas de déverrouillage simultané de deux secteurs, vous pouvez ouvrir une unité de confinement dans un autre secteur sans avoir le niveau de déverrouillage d'un secteur au maximum.</text>
	<text id="Manual_Text_354">Plus le niveau de risque est haut, plus le secteur sera difficile à gérer.</text>

  
  <!--Added at 2018.01.26-->
  <text id="Manual_Text_355">Fonction du secteur</text>
  <text id="Manual_Text_356">Cela montre les fonctions du secteur.</text>

  <text id="Manual_Text_357">Rappel quand vous déplacez des employés</text>
  <text id="Manual_Text_358">Si aucun employé n'est dans un secteur qui lui appartient, un compte à rebours s'enclenche.</text>
  <text id="Manual_Text_359">Si pas un seul employé ne revient à son secteur d'origine, tous les concierges dans le secteur paniquent.</text>

  <text id="Manual_Text_360">Effet des concierges</text>
  <text id="Manual_Text_361">Les concierges appliquent des effets en fonction de leur taux de survie. Les effets varient en fonction du secteur.</text>
  <text id="Manual_Text_362">Le niveau de l'effet augmente au fur et à mesure que le secteur évolue. De plus hauts niveaux donnent de meilleurs effets.</text>
  <text id="Manual_Text_363">Niveau de l'effet des concierges</text>
  <text id="Manual_Text_364">Niveau 3: Si le taux de survie des concierges est de 80~100%, débloque le niveau 5</text>
  <text id="Manual_Text_365">Niveau 2: Si le taux de survie des concierges est de 50~80%, débloque le niveau 3~4</text>
  <text id="Manual_Text_366">Niveau 1: Si le taux de survie des concierges est de 30~50%, débloque le niveau 1~2</text>
  <text id="Manual_Text_367">Si les concierges meurent ou paniquent, le taux de survie baisse.</text>
  <text id="Manual_Text_368">Si le taux de survie des concierges atteint 0, les effets sont retirés du secteur concerné.</text>

  <text id="Manual_Text_369">Effet de service prolongé du secteur</text>
  <text id="Manual_Text_370">Un employé gagne un effet de service prolongé en fonction du temps passé au sein d'un même secteur.</text>
  <text id="Manual_Text_371">L'effet de service prolongé varie en fonction du secteur. Un employé qui a gagné des effets de service prolongé est gratifié d'un titre et d'un brassard spécial.</text>
  <text id="Manual_Text_372">Cependant si un employé ayant gagné ces effets est muté vers un autre secteur, les effets lui seront retirés.</text>
  <text id="Manual_Text_373">Niveau de service prolongé</text>
  <text id="Manual_Text_374">Niveau 1: 1~2 jours</text>
  <text id="Manual_Text_375">Niveau 2: 3~6 jours</text>
  <text id="Manual_Text_376">Niveau 3: 7 jours ou plus</text>
  <text id="Manual_Text_377">Des effets additionnels et un brassard spécial sont donnés à l'employé qui a travaillé le plus longuement parmi ceux ayant travaillés 7 jours ou plus.</text>
  
  <text id="Manual_Text_378">Si tous les employés d'un secteur meurent, le taux de réussite du secteur entier diminue.</text>
  <text id="Manual_Text_379">Si tous les employés meurent, les concierges se suicideront et l'effet des concierges sera annulé.</text>

  <text id="Manual_Text_380">Panique d'employé</text>
  <text id="Manual_Text_381">3. Le type de comportement d'un employé paniqué est déterminé par la statistique la plus haute.</text>
  <text id="Manual_Text_382">Fortitude ➤ Meurtre</text>
  <text id="Manual_Text_383">Prudence ➤ Suicide</text>
  <text id="Manual_Text_384">Tempérance ➤ Errance</text>
  <text id="Manual_Text_385">Justice ➤ Libération des Anomalies</text>
  <text id="Manual_Text_386">4. Plus le niveau de l'employé est haut, plus il sera complexe de le ramener à son état normal. Ils peuvent aussi causer de sérieux dégâts au complexe.</text>
  <text id="Manual_Text_387">5. Si vous finissez une journée avec des employés paniqués, ils seront éliminés.</text>

  <text id="Manual_Text_388">Défenseur</text>
  <text id="Manual_Text_389">Attaquant</text>
  <text id="Manual_Text_390">(Niveau de risque)</text>

</localize>