<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

  <text id="misson_1">Finissez un travail d'Anomalie 3 fois.</text>
  <text id="misson_2">Finissez un travail avec un résultat BON 4 fois.</text>
  <text id="misson_103">Finissez un travail chez une Anomalie en Défaillance Qliphoth 8 fois.</text>
  <text id="misson_104">Réprimez une Ordalie du Crépuscule.</text>
  <text id="misson_105"></text>

  <text id="misson_3">Finissez un travail d'Instinct 4 fois.</text>
  <text id="misson_4">Finissez un travail de Perspicacité 5 fois.</text>
  <text id="misson_5">Finissez un travail d'Attachement 6 fois.</text>
  <text id="misson_404">Finissez une journée sans avoir un MAUVAIS résultat.</text>
  <text id="misson_405"></text>

  <text id="misson_6">Finissez une journée sans morts.</text>
  <text id="misson_7">Finissez une journée sans employés en panique.</text>
  <text id="misson_203">Finissez une journée sans morts ou employés en panique.</text>
  <text id="misson_204">Finissez une journée après avoir déployé 3 Intervenants ou moins dans chaque secteur.</text>
  <text id="misson_205"></text>

  <text id="misson_8">Promouvez 2 Intervenants.</text>
  <text id="misson_9">Promouvez un Intervenant au niveau 4 ou plus.</text>
  <text id="misson_10">Réprimez 4 Anomalies différentes.</text>
  <text id="misson_304">Finissez une journée avec 5 Intervenants de niveau 5 ou plus déployés.</text>
  <text id="misson_305"></text>

  <text id="misson_11">Finissez une journée avec un Effondrement Qliphoth de niveau 8 ou inférieur.</text>
  <text id="misson_12">Finissez une journée avec un Effondrement Qliphoth de niveau 7 ou inférieur.</text>
  <text id="misson_13">Finissez une journée avec un Effondrement Qliphoth de niveau 6 ou inférieur.</text>
  <text id="misson_504">Finissez une journée sans qu'une Défaillance Qliphoth ne s’achève dans une salle de confinement.</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Réprimez des Anomalies HE ou inférieur 5 fois.</text>
  <text id="misson_15">Réprimez des Anomalies WAW 5 fois.</text>
  <text id="misson_703">Réprimez 3 Anomalies ALEPH différentes.</text>
  <text id="misson_704">Réprimez une Ordalie de Minuit.</text>
  <text id="misson_705"></text>

  <text id="misson_16">Finissez une journée avant la limite de temps.</text>
  <text id="misson_17">Finissez une journée avant la limite de temps.</text>
  <text id="misson_18">Finissez une journée avant la limite de temps.</text>
  <text id="misson_804">Finissez une journée avant la limite de temps.</text>
  <text id="misson_805"></text>

  <text id="misson_901">Extrayez 5 E.G.Os de niveau HE ou supérieur.</text>
  <text id="misson_902">Complétez une journée avec 1 employé ou plus possédant 4 Dons E.G.O ou plus.</text>
  <text id="misson_903">Complétez une journée en ayant 8 E.G.Os ou plus de niveau ALEPH.</text>
  <text id="misson_904">Complétez une journée avec un niveau d'observation maximal sur toutes les Anomalies dans le complexe.</text>
  <text id="misson_905"></text>

  <text id="misson_1001">Complétez une journée avec 3 employés ou plus possédant 100 ou plus en Fortitude.</text>
  <text id="misson_1002">Complétez une journée avec 5 employés ou plus possédant 100 ou plus en Prudence.</text>
  <text id="misson_1003">Complétez une journée avec 8 employés ou plus possédant 100 ou plus en Tempérance.</text>
  <text id="misson_1004">Complétez une journée avec 10 employés ou plus possédant 100 ou plus en Justice.</text>
  <text id="misson_1005"></text>

  <text id="misson_title_1">Vous pouvez le faire !</text>
  <text id="misson_title_2">Semper Fi</text>
  <text id="misson_title_103">Contrôle des Défaillances</text>
  <text id="misson_title_104">Au Crépuscule</text>
  <text id="misson_title_105">Neutralisez le Noyau de Malkuth</text>

  <text id="misson_title_3">”Yesod la Vipère”</text>
  <text id="misson_title_4">Les Chemins à Prendre</text>
  <text id="misson_title_5">Pourquoi cela ne pourrit-il pas ?</text>
  <text id="misson_title_404">À la Limite de la Perfection</text>
  <text id="misson_title_405">Neutralisez le Noyau de Yesod</text>

  <text id="misson_title_6">Espace Léthargique</text>
  <text id="misson_title_7">Je Préfèrerais un Distributeur de Bières</text>
  <text id="misson_title_203">Un Événement Impossible</text>
  <text id="misson_title_204">Efficacité Totale</text>
  <text id="misson_title_205">Neutralisez le Noyau de Netzach</text>

  <text id="misson_title_8">Je Veux Aider</text>
  <text id="misson_title_9">Gentillesse Non Désirée</text>
  <text id="misson_title_10">Je Veux Juste Être Une Bonne Personne</text>
  <text id="misson_title_304">Entraînement Pratique</text>
  <text id="misson_title_305">Neutralisez le Noyau de Hod</text>

  <text id="misson_title_11">Prouvez vos Capacités 1</text>
  <text id="misson_title_12">Prouvez vos Capacités 2</text>
  <text id="misson_title_13">Prouvez vos Capacités 3</text>
  <text id="misson_title_504">Prouvez vos Capacités 4</text>
  <text id="misson_title_505">Neutralisez le Noyau de Tiphereth</text>

  <text id="misson_title_14">But de la Douleur 1</text>
  <text id="misson_title_15">But de la Douleur 2</text>
  <text id="misson_title_703">Prouver notre Force</text>
  <text id="misson_title_704">Notre Travail</text>
  <text id="misson_title_705">Neutralisez le Noyau de Gebura</text>

  <text id="misson_title_16">Pour la Postérité 1</text>
  <text id="misson_title_17">Pour la Postérité 2</text>
  <text id="misson_title_18">Pour la Postérité 3</text>
  <text id="misson_title_804">Pour la Postérité 4</text>
  <text id="misson_title_805">Neutralisez le Noyau de Chesed</text>

  <text id="misson_title_901">Collecte des Spécimens Extraits</text>
  <text id="misson_title_902">Les Accessoires E.G.O.</text>
  <text id="misson_title_903">Les Coquilles d’E.G.O.</text>
  <text id="misson_title_904">Dissolution des Anomalies</text>
  <text id="misson_title_905">Neutralisez le Noyau de Binah</text>

  <text id="misson_title_1001">La Vertu de la Protection</text>
  <text id="misson_title_1002">La Vertu de la Gouvernance</text>
  <text id="misson_title_1003">La Vertu de la Création</text>
  <text id="misson_title_1004">La Vertu de l' me</text>
  <text id="misson_title_1005">Neutralisez le Noyau de Hokma</text>

  <!-- 추가된 미션 내용-->
  <text id="misson_short_1">Travaux Terminés</text>
  <text id="misson_short_2">BON Résultats de Travail</text>
  <text id="misson_short_103">Travaux Réalisés dans une Cellule en Défaillance Qliphoth</text>
  <text id="misson_short_104">Ordalie du Crépuscule Réprimée</text>
  <text id="misson_short_105">Neutralisez Malkuth</text>

  <text id="misson_short_3">Travaux d’Instinct Complétés</text>
  <text id="misson_short_4">Travaux de Perspicacité Complétés</text>
  <text id="misson_short_5">Travaux d'Attachement Complétés</text>
  <text id="misson_short_404">Finissez une journée sans MAUVAIS résultat de travail</text>
  <text id="misson_short_405">Neutralisez Yesod</text>

  <text id="misson_short_6">Finissez la journée sans morts</text>
  <text id="misson_short_7">Finissez la journée sans employés en panique</text>
  <text id="misson_short_203">Finissez la journée sans morts ou employés en panique</text>
  <text id="misson_short_204">Finissez la journée avec 3 employés déployés ou moins dans chaque secteur</text>
  <text id="misson_short_205">Neutralisez Netzach</text>


  <text id="misson_short_8">Employés Promus</text>
  <text id="misson_short_9">Employés Promus au Niveau 3 ou plus</text>
  <text id="misson_short_10">Différentes Anomalies Réprimées</text>
  <text id="misson_short_304">Finissez la journée avec 5 employés déployés ou plus de niveau 5 ou plus</text>
  <text id="misson_short_305">Neutralisez Hod</text>


  <text id="misson_short_11">Finissez avec un Effondrement Qliphoth inférieure ou égale à 8</text>
  <text id="misson_short_12">Finissez avec un Effondrement Qliphoth inférieure ou égale à 7</text>
  <text id="misson_short_13">Finissez avec un Effondrement Qliphoth inférieure ou égale à 6</text>
  <text id="misson_short_504">Finissez sans qu'une Défaillance Qliphoth ne se déclenche</text>
  <text id="misson_short_505">Neutralisez Tiphereth</text>

  <text id="misson_short_14">Anomalies HE ou Inférieur Réprimées</text>
  <text id="misson_short_15">Anomalies WAW Réprimées</text>
  <text id="misson_short_703">Différentes Anomalies ALEPH Réprimées</text>
  <text id="misson_short_704">Ordalie de Minuit Réprimée</text>
  <text id="misson_short_705">Neutralisez Gebura</text>

  <text id="misson_short_16">Finissez avant la limite de temps</text>
  <text id="misson_short_17">Finissez avant la limite de temps</text>
  <text id="misson_short_18">Finissez avant la limite de temps</text>
  <text id="misson_short_804">Finissez avant la limite de temps</text>
  <text id="misson_short_805">Neutralisez Chesed</text>

  <text id="misson_short_901">E.G.Os HE ou supérieur Extraits</text>
  <text id="misson_short_902">Finissez avec 1 employé possédant 4 Dons E.G.O ou plus</text>
  <text id="misson_short_903">Finissez en possédant 8 E.G.Os ALEPH ou plus</text>
  <text id="misson_short_904">Finissez avec un niveau d'observation maximal sur toutes les Anomalies du complexe</text>
  <text id="misson_short_905">Neutralisez Binah</text>

  <text id="misson_short_1001">Finissez avec au moins 3 employés possédant 100 ou plus en Fortitude</text>
  <text id="misson_short_1002">Finissez avec au moins 5 employés possédant 100 ou plus en Prudence</text>
  <text id="misson_short_1003">Finissez avec au moins 8 employés possédant 100 ou plus en Tempérance</text>
  <text id="misson_short_1004">Finissez avec au moins 10 employés possédant 100 ou plus en Justice</text>
  <text id="misson_short_1005">Neutralisez Hokma</text>

  <text id="misson_diag_1">Administrateur ! Merci de vous rappeler que votre objectif principal est de récolter de l'énergie des Anomalies; afin de récolter de l’énergie, vous devez travailler sur elles ! C'est la plus simple mais importante des tâches de la corporation. Ne me décevez pas, je sais que vous pouvez le faire !</text>
  <text id="misson_diag_2">Votre travail n’est pas seulement de garder le contrôle des Anomalies, vous devez vous assurer de leur bonheur afin qu'elles produisent autant de Boîtes-EP que possible ! Merci de travailler dur sur ceci, tout devrait passer après cet objectif !</text>
  <text id="misson_diag_103">Comme vous le savez sûrement, notre complexe n'est pas des plus stables. Nous n’arrivons à confiner les Anomalies que grâce à la Dissuasion Qliphoth, que nous baissons légèrement juste avant le début de la journée. De fait, cette Dissuasion devient instable au fil du temps, et certaines Anomalies peuvent causer une Défaillance.</text>
  <text id="misson_diag_104">Lorsque la Dissuasion Qliphoth s’affaiblit, les Anomalies s'agitent; certaines choses que nous appelons Ordalies et ne pouvant être confinées feront un carnage, comme en ce moment. Pouvez-vous calmer les employés en réprimant une Ordalie qui se présente au crépuscule ? Je vous aiderai dès que je le peux.</text>
  <text id="misson_diag_105">Cet espace sert au résumé du Combat de Boss de Malkuth.</text>

   <text id="misson_diag_3">L'Équipe d'Information a toujours besoin de plus de données sur les Anomalies. Présentement, nous devons faire plus de tests sur le travail d'Instinct. Le travail d'Instinct agit directement sur les instincts et besoins primaux d’une Anomalie.</text>
  <text id="misson_diag_4">Grâce aux travaux de Perspicacité, nous pouvons indirectement gérer les Anomalies. A l’aide de ceux-ci, nous essayons de trouver ce qu'ils trouvent de favorable et défavorable dans leurs Unités de Confinement, et ajustons les conditions en conséquence.</text>
  <text id="misson_diag_5">Grâce aux travaux d'Attachement, nous pouvons créer des liens avec les Anomalies. Les Anomalies possédant des besoins sociaux ont tendance à montrer leur mécontentement si ces désirs ne sont pas satisfaits. Ce comportement a lieu même si elles ont le ventre plein et une Unité de Confinement impeccable.</text>
  <text id="misson_diag_404">La meilleure façon de procéder, c’est d’essayer de gérer les choses avant que tout ne tourne au vinaigre ; tout restera en ordre tant que les Anomalies sont parfaitement entretenues. Merci de gérer le complexe avec prudence. À ma connaissance, il s’agit du meilleur moyen pour que rien de mauvais ne se produise.</text>
  <text id="misson_diag_405">Cet espace sert au résumé du Combat de Boss de Yesod.</text>

  <text id="misson_diag_6">L'Équipe de Sécurité est en charge de… eh bien, la sécurité des employés. Pfft, la sécurité des employés… Vous comprendrez à quel point c'est compliqué à maintenir lorsque vous essaierez vous-même.</text>
  <text id="misson_diag_7">Ce qui est plus important que garder les employés en vie, c'est s’assurer qu’ils restent sains d’esprit. Si vous n’êtes pas prudent, leurs esprits peuvent subir des dommages irréversibles pour le reste de leurs vies… Vous allez voir qu’assurer leur santé mentale est plus difficile que les garder en vie.</text>
  <text id="misson_diag_203">Impressionnant ; alors vous avez été capable de faire votre travail sans perdre quelqu’un physiquement ou mentalement. Si vous étiez si compétent, pourquoi vous ne vous êtes pas ramené plus tôt ? Parce qu’on ne vous avait pas dit de le faire ? Que dites-vous d’une autre mission dans ce cas.</text>
  <text id="misson_diag_204">Si nous voulons garder le compteur de morts au plus bas, peut-être qu’on devrait affecter moins d’employés en premier lieu. Vous savez, pour minimiser les dégâts…</text>
  <text id="misson_diag_205">Cet espace sert au résumé du Combat de Boss de Netzach.</text>

  <text id="misson_diag_8">Je fais partie de l'Équipe d'Entraînement ; nous faisons des manuels et entraînons nos employés lorsque nécessaire. Cependant, il y a certaines choses qu’un manuel ne peut pas enseigner. Je suis sûre que vous guiderez vos employés assez bien pour qu’ils survivent et soient de meilleures personnes… Pas vrai ?</text>
  <text id="misson_diag_9">Comme vous le savez probablement, Administrateur… Les employés ici sont gradés sur plusieurs niveaux, et promus uniquement selon leurs capacités. Vous devriez essayer d’améliorer vos équipes ; plus vous avez d’employés expérimentés, plus vous aurez de partenaires de confiance pour s’occuper des tâches compliquées pour vous.</text>
  <text id="misson_diag_10">J’ai rédigé et dirigé tant de manuels et de programmes d’éducation, mais j’ai appris que rien n’est mieux que l’expérience. Tout dépend de l’expérience de terrain, Administrateur ! Les employés devront braver des situations difficiles pour aiguiser leurs compétences. Malheureusement, toutes nos nouvelles recrues ne survivront pas à leurs premières rencontres avec les Anomalies…</text>
  <text id="misson_diag_304">Grâce à vos excellentes qualités de meneur et votre dur travail, nos employés sont plus compétents que jamais. S'ils peuvent faire démonstration de votre parfaite gestion et capacité de répression à leurs collègues, ce sera plus efficace que de bêtes documents et vidéos… Oh, désolée… Je continue d'entendre des choses…</text>
  <text id="misson_diag_305">Combat de Boss</text>

  <text id="misson_diag_11">L'Équipe de Liaison Centrale retient les Anomalies à des emplacements spécifiques. Les Anomalies deviennent instables au fil du temps et la jauge d'Effondrement Qliphoth que vous voyez chaque jour le montre. Nous avons tous nos limites, alors finissez le travail avant que ça dégénère.</text>
  <text id="misson_diag_12">Pour empêcher les Défaillances, vous devez réduire la quantité de travail en donnant des ordres de la manière la plus efficace possible. Sinon, notre complexe sera noyé par Anomalies et Ordalies.</text>
  <text id="misson_diag_13">Si vous regardez le Manuel Sephirah, vous verrez que les Administrateurs les plus compétents ont des records remarquables d’efficacité et compétence. Pensez-vous avoir ce qu’il faut pour les égaler et les battre ?</text>
  <text id="misson_diag_504">On dirait que Tiphereth ne se sent pas bien, alors je vais faire des heures supplémentaires jusqu’à ce qu’il aille mieux. C'est la dernière chose que je vous demanderai. Occupez-vous de chaque Unité de Confinement qui a une Défaillance. Si vous le faites, je reconnaîtrai que vous n’êtes pas complètement incompétent.</text>
  <text id="misson_diag_505">Combat de Boss</text>

  <text id="misson_diag_14">Si vous voulez durer plus d'un jour ici, vous devez vous habituer à réprimer ces monstres qu’on appelle Anomalies. Tuer ces choses doit être aussi facile que respirer pour vous. Ça aide si vous les faites souffrir au passage, personnellement c’est ma partie préférée.</text>
  <text id="misson_diag_15">Ne tremblez jamais, jamais, devant vos ennemis, même s’ils semblent dangereux. Vous devez simplement vous concentrer sur l’idée de déchiqueter et démembrer chacun d’entre eux. Montrez-moi que vous utiliserez tous les moyens nécessaires pour tuer un certain nombre de ces monstres de niveau WAW.</text>
  <text id="misson_diag_703">Puisque vous avez tout réussi jusqu’à présent, j’imagine que vous savez ce qui vient ensuite ? Les ALEPHs sont les choses les plus haineuses et dangereuses ici. Mais qu’importe son niveau, un monstre reste un monstre, une créature dont nous devons nous débarrasser…</text>
  <text id="misson_diag_704">Nous nous occupons du travail qui nous est donné. Je suis la seule qui sait gérer des choses pareilles, alors je ne peux pas tolérer que quelqu’un essaie de me voler la vedette. Montrons à ces lièvres arrogants que l’on peut s’occuper de nos problèmes seuls.</text>
  <text id="misson_diag_705">Combat de Boss</text>
  
  <text id="misson_diag_16">L'Équipe de Bien-Être est toujours surchargée de travail. Chacun travaille avec acharnement même si leur environnement semble plutôt insouciant. Mais voyez-vous, la meilleure manière de s’acquitter de ses tâches, c’est de les finir aussi rapidement que possible. Ainsi, tout le monde reste précis et garde la tête froide..</text>
  <text id="misson_diag_17">Huh, vous avez dépassé mes attentes. Et si l'on augmentait la difficulté ? J'attends d’excellents résultats, comme la dernière fois.</text>
  <text id="misson_diag_18">Prévenir les incidents et passer la serpillère après tout ce qui se promène est notre travail quotidien. Rapidement terminer la journée est synonyme d’un peu plus de temps pour passer la serpillère.</text>
  <text id="misson_diag_804">…Oh, excusez-moi, je pensais au passé. Ma requête sera la même que les précédentes, mais un niveau au-dessus puisque vous êtes doué. Eh oui, je suppose que je dois rester à ma place comme toujours, contrairement à vous.</text>
  <text id="misson_diag_805">Combat de Boss</text>

  <text id="misson_diag_901">Commençons par vous faire extraire des E.G.Os avant de passer à des tâches plus complexes. La nature des E.G.Os et des Anomalies est plus analogue que l’inverse. Ce sont tous deux des êtres fantasmatiques extraits jusqu’au plan matériel. Os pour os, sang pour sang…</text>
  <text id="misson_diag_902">On peut prendre le mot DON au sens littéral : c’est un don des Anomalies. Bien que plus faibles que les Équipements E.G.O, ils sont toujours une partie de l’ego appartenant aux Anomalies. Attention cependant ; si l'on prend trop de ces bibelots qui contiennent l'ego des autres, on risque de voir ses propres nuances se brouiller et s'estomper. </text>
  <text id="misson_diag_903">L’usage d’E.G.O correspond à l’emprunt du pouvoir d’un autre ego. Les Intervenants peuvent ainsi obtenir un immense pouvoir et un puissant corps en enfilant les coquilles que nous appelons E.G.O. Il est même arrivé que certains comme la Brume Écarlate se soient appropriés cette force pour en faire la leur, mais nos Intervenants en sont incapables. Plus faible est l’esprit, plus il cherche refuge derrière la coquille d’un autre.</text>
  <text id="misson_diag_904">Vous savez déjà que les Anomalies et les Ordalies sont des choses qui viennent de l'esprit humain et prennent forme physique. Cela leur donne les possibilités du passé, du présent, et même du futur. Elles sont un mystère, et donc des êtres instables. Cependant, nous les humains n'avons jamais cessé de creuser la vérité ; et ce désir de comprendre n’est pas limité aux Anomalies, car nous aspirons à tout connaître et comprendre.</text>
  <text id="misson_diag_905">Réprimez le Noyau de Binah</text>

  <text id="misson_diag_1001">Dans ces lieux, la croissance de chaque employé est symbolisée par les 4 Vertus et ce progrès s’enracine dans la réalité. Je me demande où se trouve sa limite ? Tout d’abord, la Fortitude vient de la force, de la tolérance et du désir instinctif. Personne ne sait si cette aspiration deviendra un pouvoir permettant de protéger tout le monde ou une arme pour satisfaire sa propre ambition.</text>
  <text id="misson_diag_1002">Qu'est-ce que la rationalité ? Nous voyons et analysons à travers les yeux de la rationalité ; cependant, ses prouesses et utilisations diffèrent d’une personne à une autre. Une prudence grossière t’aveugle sur ta propre valeur et sur ce qui t’entoure tandis qu’une prudence excessive se transforme en un couteau qui te lacère. Tu dois être solidement rationnel pour décrire ce monde et ses habitants.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Tout humain est né empli de désirs ; tout se joue à la manière de les tempérer. Ce n'est pas simplement un problème intime. Nos désirs affectent grandement comment nous voyons le monde et comment nous percevons ses habitants. Ainsi nous voyons et entendons seulement ce que nous désirons percevoir. Ce dont les humains ont vraiment besoin, c’est de syntoniser leurs désirs, ceux des autres, et peut-être ceux du monde. Si nous pouvons atteindre cet équilibre, il pourrait nous être possible d’engendrer de grandes choses.</text>
  <text id="misson_diag_1004">Croyez-vous en l'existence de l'âme ? J'y crois. Je crois aussi que l'âme elle-même est la raison de l'existence elle-même. Mais alors, existe-t-il une âme parfaite ? Je pense personnellement le contraire ; cependant, un individu peut se rapprocher indéfiniment de la perfection. Ce processus, par essence, est un éternel océan d’agonie. Après un tel effort, je m'attends à ce que l'on puisse tout expertiser avec la plus grande des exactitudes.</text>
  <text id="misson_diag_1005">Réprimez le Noyau de Hokma.</text>

 <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">Formation de l’Administrateur</text>
  <text id="misson_0">Complétez un travail sur une Anomalie 3 fois</text>
  <text id="misson_diag_0">Formation de l’Administrateur</text>
  <text id="misson_short_0">Travaux Terminés</text>
</localize>