<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="ordeal_start_reward">Redémarrage de Surcharge Qliphoth</text>
  <text id="ordeal_end_reward">+{0}% Quota Quotidien</text>
  
  <text id="ordeal_machine_dawn_type">Aube Verte</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_name">Doute</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_start">Un jour, une question m'a traversé l’esprit. D'où venons-nous ? L’on nous a donné la vie puis abandonné dans ce monde contre notre volonté.</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_end">Vivre était un processus éprouvant.</text>

  <text id="ordeal_machine_noon_type">Zénith Vert</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_name">Processus de Compréhension</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_start">Au final, ils étaient liés à la vie. Nous existions seulement pour exprimer le désespoir et la fureur.</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_end">Nous comprendrons la vie et l'âme de nos propres mains.</text>
  
  <text id="ordeal_circus_dawn_type">Aube Cramoisie</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_name">La Clameur du Commencement</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_start">Allumons une flamme toujours plus radieuse dans nos vies; car la vie est une bougie destinée à s'éteindre un jour.</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_end">Vivre, c'est aspirer à se battre pour ses désirs.</text>
  
  <text id="ordeal_circus_noon_type">Zénith Cramoisi</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_name">L'Harmonie de la Peau</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_start">Nous défilions de temps en temps et partagions ainsi notre plaisir.</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_end">La collision d'une vie avec une autre, les peaux s'harmonisant, peignant une apparence encore plus belle.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_noon_type">Zénith Violet</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_name">Donne-Nous d’Aimer</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_start">Nous ne pouvions percevoir que la plus faible et vague de leurs actions. Nous convoitions leur amour et compassion.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_end">Nous ne pouvons les comprendre et ils ne nous comprendront pas.</text>

  <text id="ordeal_bug_dawn_type">Aube d'Ambre</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_name">La Nourriture Parfaite</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_start">Un repas parfait, un excellent substitut.</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_end">Nous mangions sans cesse pour vivre. L'inévitable dégradation, le gâchis…</text>

  <text id="ordeal_bug_dusk_type">Crépuscule d'Ambre</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_name">La Chaîne Alimentaire</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_start">S’habituer au goût était un processus inévitable.</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_end">Nous pourrions vivre. Nous pourrions continuer de manger.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_dawn_type">Aube Violette</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_name">Le Fruit de la Connaissance</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_start">Pour comprendre ce qui est incompréhensible, ils rêvent, fixant le vide.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_end">Ils ne respectèrent rien dans leur quête de connaissance. Ils l'ont simplement continuée.</text>

  <text id="ordeal_machine_midnight_type">Minuit Vert</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_name">L’Hélix de la Fin</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_start">La tour est touchée par le ciel et elle n’en restera rien sur la terre.</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_end">Qui paie pour la souffrance et la négligence des vies qui nous ont été données ?</text>

  <text id="ordeal_circus_dusk_type">Crépuscule Cramoisi</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_name">La Lutte à l’Apogée</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_start">Abandonnant nos anciens corps, nous nous unissons, continuant éternellement le défilé rouge.</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_end">Un jour nous saurons, et le lendemain nous défilerons main dans la main.</text>

  <text id="ordeal_machine_dusk_type">Crépuscule Vert</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_name">Ce que Nous Devons Atteindre</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_start">Nous avons construit une tour qui déchire l’horizon pour retourner là d’où nous venons.</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_end">Il n'y avait pas de réponse. Nous n'avons rien trouvé de ce que nous voulions. Nous avons seulement assisté à la mort de la vie elle-même.</text>

  <text id="ordeal_bug_midnight_type">Minuit d'Ambre</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_name">Le Repas Éternel</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_start">Ils se sont battus entre eux pour manger les autres.</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_end">Le camp le plus fort a survécu. C’est là, simplement, toute l'histoire.</text>

  <text id="ordeal_scavenger_noon_type">Zénith Indigo</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_name">Balayeurs</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_start">Quand la nuit tombe sur les Ruelles, ils viennent.</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_end">Quand le jour se lève à nouveau, pas un reste ne sera.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_midnight_type">Minuit Violet</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_name">Pour en finir avec Dieu</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_start">Nous avons sans cesse essayé de l'accepter. Nous voulions les comprendre dans nos têtes par tous les moyens, peu importe les conséquences.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_end">… pour ne pas s’effondrer sur soi-même. L'idée qu'ils puissent incroyablement exister, et que comme ils existent, être inatteignables et à jamais énigmatiques peu importe le moyen. Nous ne pouvions pas l’accepter…</text>

  <!--해결사 속성별 이름-->
  <text id="ordeal_fixer_red_name">Fixer ROUGE</text>
  <text id="ordeal_fixer_white_name">Fixer BLANC</text>
  <text id="ordeal_fixer_black_name">Fixer NOIR</text>
  <text id="ordeal_fixer_pale_name">Fixer PÂLE</text>
  <text id="ordeal_fixer_claw_name">La Serre</text>

  <!--해결사 크리쳐 이름은 위에 있음-->
  <text id="ordeal_fixer_dawn_type">Aube Blanche</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_name">Une Requête</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_start">Des commissions insignifiantes, aux explorations, aux contrats d'assassinat; ils feront ce que vous souhaitez tant que vous les payez suffisamment.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_end">Ils travaillent dans les Bureaux, les Syndicats et les Ailes. Leurs tâches vont de choses banales à vraiment grandioses.</text>

  <text id="ordeal_fixer_noon_type">Zénith Blanc</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_name">Armement</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_start">Ils cherchent constamment, que ce soit pour les Patrons des Ailes, les Inventions des Ruelles, les Reliques des Périphéries, les Artéfacts des Ruines…</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_end">Comme ils l'ont toujours fait, ils surmonteront tout ce qui les entrave, armes à la main.</text>

  <text id="ordeal_fixer_dusk_type">Crépuscule Blanc</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_name">Les Fixers</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_start">La colossale tour de lumière fut appelée La Bibliothèque. Il est tout naturel pour les Fixers d'être attirés dans ce lieu mystique de vie et de mort.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_end">Les Chasseurs de Livres… Un jour ils fouilleront La Bibliothèque sur laquelle règne la Bibliothécaire Pâle. Ils sont ce que deviendront les Fixers.</text>

  <text id="ordeal_fixer_midnight_type">Minuit Blanc</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_name">La Serre</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_start">Connaître et manipuler tous les secrets du monde; tel est le privilège de la Tête, des Yeux et des Serres. C'est leur honneur et pouvoir absolu.</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_end">Personne n'ose se dresser contre eux. Tant qu'ils existent, l’histoire du Nid ne se terminera jamais.</text>
</localize>