<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>
	<text id="Rabbit_Isolate_Prefix">Travail</text>
	<text id="Rabbit_Isolate_Postfix">Refusé</text>
	<text id="Rabbit_SefiraSlot_Enemy">Entité Hostile</text>
	<text id="Rabbit_SefiraSlot_Select">Purification Délimitée</text>
	<text id="Rabbit_SefiraSlot_Agent">Employés</text>
	<text id="Rabbit_SefiraSlot_Officer">Concierges</text>
	<text id="Rabbit_SefiraSlot_LowLevel">Niveau de Développement Insuffisant</text>
	<text id="Rabbit_Info_CallbeDept">Déploiement</text>
	<text id="Rabbit_Info_Cost">Coût en Énergie</text>
	<text id="Rabbit_Info_CostCalc">{0}% de l'Énergie actuelle du Complexe.</text>
  
	<text id="Rabbit_Confirm">Autoriser l’Appel</text>
  
	<text id="Rabbit_Manual_Title">- Manuel d'Utilisation du Protocole Rabbit -</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Day">1. L'Escouade Rabbit peut être appelée une fois par jour.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_MaxSefira">2. Les Rabbit peuvent être appelés dans un maximum de 4 secteurs à la fois.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_MaxCount">3. Un maximum de 32 Rabbit seront appelés.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Cost">4. Le complexe doit fournir un pourcentage de son énergie actuelle, par tranche de 25% par secteur désigné.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Command">5. Qu’importe le secteur dans lequel l'Escouade Rabbit est appelée, ce sont l’Escouade Rabbit et son capitaine qui en prendront le commandement et plus l’Administrateur.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Clear">6. L'Escouade Rabbit se retirera automatiquement lorsque toutes les entités hostiles du secteur désigné auront disparu.</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Caution">※Attention※</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Panic">- Le secteur où est appelée l'Escouade Rabbit sera complètement scellé et bloqué ; tous les employés dans le secteur paniqueront immédiatement. -</text>
	<text id="Rabbit_Manual_Closed">- Tout employé qui entre par hasard dans la zone réglementée ne pourra pas en sortir. -</text>
  
	<text id="Rabbit_Captain_Start_0">Laissez faire les Rabbit.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Start_1">Les Rabbit sont venus brouter l'herbe.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Start_2">Hippity hop~ Il est l’heure pour les Rabbit de brouter de l'herbe fraîche.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Start_Geburah">Que tous les Rabbit ouvrent grand leurs oreilles. Cette pétasse là-bas est la Brume Écarlate.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Start_Binah">Ce n'est pas vraiment un Arbitre, n'est-ce pas ? Si ça l'est, gardez à l'esprit que c’est à l’encontre de notre contrat.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Half_0">La moitié des Rabbit sont retournés à la prairie.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Half_1">La moitié des Rabbit ont été balayés. J’vais pas mentir, les monstres de cet endroit sont des putains de nuisibles.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Half_2">Bah, cette moitié des Rabbit était prête à mourir. D’habitude, on a plutôt ce nombre de morts lors de missions d’exploration des Périphéries ou de nettoyage des Ruines.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Half_Geburah">La moitié des Rabbit ont été éliminés. T’as toujours quelques capacités, hein ?</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Half_Binah">On dirait qu’elle n'est pas une vraie Arbitre au final. Mais je la vois quand même utiliser quelques Singularités.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Almost_0">80% à jamais hors d'usage. Les missions dans les Périphéries seraient plus rentables que ça.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Almost_1">80% de mon Escouade Rabbit est finie. Qui est le taré qui s’est dit que garder ces monstres en ville et non pas au-delà des Périphéries serait une bonne idée ?</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Almost_Geburah">80% morts de sa main. Elle nous mène un combat difficile, quel monstre. Mais elle n’est pas aussi bonne qu’elle l’a été.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Almost_Binah">Fée et Clé, quelles capacités gênantes… Et elles sont affaiblies en plus !</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Eliminated_0">Tous les Rabbit ont été balayés. Tss… Bonne chance pour la suite.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Eliminated_1">Toute l’Escouade Rabbit est retournée à la prairie. La mission a échoué.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Eliminated_2">Ils sont tous morts. Je préfère faire des expéditions dans les Périphéries ou les Ruines que d’être impliquée ici.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Eliminated_Geburah">Brume Écarlate… Je te le ferai payer de mes propres mains un jour…</text>
	<text id="Rabbit_Captain_Eliminated_Binah">Je suis sûre que vous saviez que ça allait se finir comme ça. On se retire.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_0">Merci pour le repas, il était satisfaisant.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_1">Rappelez-nous, on a juste besoin d’un peu d’herbe.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_2">Si je le pouvais, j’y aurais participé moi-même.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_3">La mission est accomplie. Nous allons maintenant oublier tout ce qui est arrivé ici.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_Geburah">Grâce à ce corps étrange, Brume Écarlate, ta force est plus grande qu'autrefois. Mais ton savoir-faire semble être rouillé.</text>
	<text id="Rabbit_Captain_End_Binah">Je n'ai jamais pensé que le jour viendrait où nous pourrions vaincre un Arbitre.</text>  
	<text id="Rabbit_Unit_Name">Rabbit</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Start_0">Les Rabbit sont venus brouter l'herbe.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Start_1">Début de l'assignation.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Start_2">Détruisez le champ.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Start_3">Rongez-les tous.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_0">Comme tu dois être malchanceux.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_1">Vous êtes abandonnés par cette corporation.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_2">Un autre à purifier.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_0">Même si vous brandissez une bonne arme, ce n'est que de l'herbe pour les Rabbit.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_1">Vous et nous sommes fondamentalement différents.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_2">Au moins ton arme semble utile.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_3">Un autre à éliminer.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_4">On dirait que tu as un bon équipement.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_0">Niveau de Risque Faible.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_1">Élimination immédiate.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_2">C’est à peine un échauffement.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_0">Niveau de Risque Moyen.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_1">C'est comme avoir affaire aux gamins des Ruelles.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_2">Quels monstres bizarres.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_3">Il y a des tonnes de créatures comme ça éparpillées dans les Ruines.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_4">On pourrait transpirer un peu avec celui-là.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_0">Niveau de Risque Élevé.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_1">Ça faisait longtemps qu'on s'était pas battu contre une cible aussi dangereuse.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_2">Ils ont ramenés ces choses des Périphéries ou quoi ?</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_3">Pourquoi ne pas utiliser ces choses pour la Guerre des Ailes ?</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_4">Mon Dieu, cet endroit est fou.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_0">Niveau de Risque Maximal.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_1">Mais c'est quoi cet endroit ?</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_2">Je ne suis pas sûr que cela puisse être réglé uniquement par les Rabbit.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_3">Ils sont fous d’utiliser des êtres de par-delà les Périphéries.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_4">Je croyais que ce genre de saloperies n’était trouvable que dans les profondeurs des Ruines.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Panic_0">Corruption mentale à son maximum. Démarrage de l'élimination automatique.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_Panic_1">L’élimination automatique élimine tout risque humain.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_SectorClear_0">La mission a été complétée.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_SectorClear_1">On rentre maintenant.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_SectorClear_2">Il n'y a plus d'herbe à manger.</text>
	<text id="Rabbit_Unit_SectorClear_3">C'était un bon repas.</text>
</localize>