<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>

  <text id="boss_seed">Germination de la Graine de Lumière</text>


  <text id="boss_recive_mission_up_txt">Manifestation du Qlipha par Rupture Psychologique</text>
  <text id="boss_recive_mission_down_txt">Neutralisation du Noyau Sephirah Requise</text>

  <text id="boss_tutorial_0">Le bouton pour initier la Neutralisation d’un Noyau de Sephirah n’apparaîtra pas avant que toutes les missions et dialogues du Sephirah correspondant ne soient complétées.</text>
  <text id="boss_tutorial_1">“Conditions Non Réunies” sera écrit dans un bouton grisé si les conditions ne sont pas remplies. Toutes les conditions ci-dessous doivent être remplies pour que la Neutralisation du Sephirah du secteur correspondant ne commence.</text>
  <text id="boss_tutorial_2">Lorsque toutes les conditions pour une Neutralisation de Noyau Sephirah sont réunies, le bouton en haut à gauche du département sera cliquable.</text>
  <text id="boss_tutorial_3">Si vous cliquez sur le bouton de Neutralisation du Noyau Sephirah, tous les employés de ce secteur en seront expulsés. Les conditions de victoire et les handicaps de la Neutralisation seront révélés.</text>
  <text id="boss_tutorial_4">Le bouton “Démarrer la Gestion” sera remplacé par “Commencer la Neutralisation du Noyau”. Cliquez pour commencer la Neutralisation.</text>

  <text id="boss_common_clear">Synchronisation Complétée</text>
  <text id="boss_common_qliphoth">Le secteur dans lequel la Neutralisation a eu lieu ne sera plus affecté par les Défaillances Qliphoth.</text>
  
  <!--Malkut-->
  <text id="boss_malkut_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 6 + Objectif de Raffinage d'Énergie.</text>
  <text id="boss_malkut_condition">Le système d’assignation du travail est défectueux.</text>

  <text id="boss_malkut_reward_0">Augmente le nombre de LOB obtenus par jour.</text>
  <text id="boss_malkut_reward_1">Tous les employés se déplacent plus vite.</text>

  <text id="boss_malkut_default_0">Voici ce qui s’appelle une situation vraiment incontrôlable, Administrateur.</text>
  <text id="boss_malkut_default_1">Tout est mélangé, perturbé, troublé… ahahah.</text>
  <text id="boss_malkut_default_2">C’est imprévisible, n'est-ce pas ?</text>

  <text id="boss_malkut_overload1_0">J'aurais pu le faire.</text>
  <text id="boss_malkut_overload1_1">Je voulais juste aider.</text>

  <text id="boss_malkut_overload2_0">Je savais que je n’avais pas le droit de participer à l’expérience ; c’est pour ça que j’étais si impatiente.</text>
  <text id="boss_malkut_overload2_1">Assurez-vous de ressentir cette horrible sensation d'impuissance jusque dans les profondeurs de votre cœur.</text>

  <text id="boss_malkut_overload3_0">Regardez ça, Administrateur ! Je peux m’occuper de cette situation sans problème !</text>
  <text id="boss_malkut_overload3_1">J’ai encore tant de choses à faire, regardez un peu mon carnet… Il est tout usé…</text>

  <text id="boss_malkut_overload4_0">Ne l’entendez-vous pas ? Le bruit de ses luttes, comme s’il ne pouvait s’endormir ainsi attaché.</text>
  <text id="boss_malkut_overload4_1">Allez-vous enfin me féliciter ? Je veux juste me sentir fière.</text>

  <text id="boss_malkut_overload5_0">Admettez-le, ce n’était pourtant pas si difficile de vous retourner pour me regarder.</text>
  <text id="boss_malkut_overload5_1">Je vois maintenant à quel point c’est amusant de mépriser quelqu’un, Administrateur…</text>

  <text id="boss_malkut_finish_0">Ah… Je ne pouvais donc pas y arriver… </text>

  <text id="boss_malkut_story_finish">”La Volition de Rester Debout”</text>


  <!--Yesod-->
  <text id="boss_yesod_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 6 + Objectif de Raffinage d'énergie.</text>
  <text id="boss_yesod_condition">Les systèmes d’information et de caméras sont défectueux.</text>

  <text id="boss_yesod_reward_0">Augmente le gain de Boîtes-EP de 25%.</text>

  <text id="boss_yesod_default_0">Que regardais-je réellement tout ce temps ?</text>
  <text id="boss_yesod_default_1">Cette impénétrable obscurité est inexplicablement solitaire.</text>
  <text id="boss_yesod_default_2">Vous ne pourrez rien distinguer correctement.</text>

  <text id="boss_yesod_overload1_0">Où nous sommes-nous trompés ?</text>
  <text id="boss_yesod_overload1_1">Nous est-il même interdit de désespérer ?</text>

  <text id="boss_yesod_overload2_0">Pour être franc, je ne voulais juste plus voir de morts.</text>
  <text id="boss_yesod_overload2_1">Nous avons créé des monstres qui n’auraient jamais dû être de ce monde. Ce péché ne pourra jamais être oublié.</text>

  <text id="boss_yesod_overload3_0">Vous devriez savoir que toutes les informations que vous avez survolées sans réfléchir venaient du terrible sacrifice de quelqu'un.</text>
  <text id="boss_yesod_overload3_1">Je suis le responsable de l'Équipe d'Information. Je suis très fier de l’aptitude de mon secteur et de mes employés à suivre les ordres pour obtenir et effacer des informations.</text>

  <text id="boss_yesod_overload4_0">Vous êtes inapte à être Administrateur si vous n’arrivez pas à vous rappeler des règles les plus simples.</text>
  <text id="boss_yesod_overload4_1">N'avez-vous pas vu ma chair déformée, pourrissante, couverte de furoncles et suintante de pus ?</text>

  <text id="boss_yesod_overload5_0">Maintenant je m’en rends compte ; je me suis complu dans mon désespoir pendant si longtemps.</text>
  <text id="boss_yesod_overload5_1">J’ai essayé de prétendre que tout allait bien, mais en vérité, ça n’a jamais été le cas. Je mourrais de l'intérieur.</text>

  <text id="boss_yesod_finish_0">J’étais donc celui qui ne voyait pas un pas devant lui…</text>

  <text id="boss_yesod_story_finish">"La Rationalité pour Garder son Jugement"</text>


  <!--Netzach-->
  <text id="boss_netzach_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth Niveau 6 + Objectif de Raffinage d'Énergie.</text>
  <text id="boss_netzach_condition">Le système de régénération des employés est défectueux.</text>

  <text id="boss_netzach_reward_0">Le régénérateur soignera les employés partout dans le département. Ceux dans les couloirs le seront avec 50% d’efficacité.</text>

  <text id="boss_netzach_default_0">Personne n’est vraiment en sécurité ici. Tu sais bien que l’Équipe de Sécurité n’est là que pour décorer, pas vrai ?</text>
  <text id="boss_netzach_default_1">Pourquoi veux-tu prolonger ces vies réprouvées ? À quoi t’attends-tu à la fin de tout ceci ?</text>

  <text id="boss_netzach_overload1_0">Pourquoi dois-je encore me réveiller et faire toute cette merde détestable chaque jour ?</text>
  <text id="boss_netzach_overload1_1">Le jour où je me suis réveillé ici, je t’ai retrouvé. Toi que je ne voulais plus jamais revoir.</text>

  <text id="boss_netzach_overload2_0">Tu n’es pas celui en qui j’ai placé ma confiance.</text>
  <text id="boss_netzach_overload2_1">Cet endroit ne sera jamais sûr, tu sais.</text>

  <text id="boss_netzach_overload3_0">Abandonnez tous votre culpabilité. Ils ne pouvaient pas être sauvés de toute façon.</text>
  <text id="boss_netzach_overload3_1">Puisque cet endroit est toujours horrible, tout ce que je puisse espérer est une fin paisible.</text>

  <text id="boss_netzach_overload4_0">Je n’ai jamais voulu ce poste de toute façon. Je n’ai jamais demandé ça. Pas une seule fois.</text>
  <text id="boss_netzach_overload4_1">Au final, l'espoir que quelqu'un puisse vivre grâce à moi s’est éteint.</text>

  <text id="boss_netzach_overload5_0">Laissez-moi seul, c’est votre spécialité…</text>
  <text id="boss_netzach_overload5_1">Tout ce que je veux, c’est fermer les yeux et profiter d’une bonne sieste, juste une fois.</text>

  <text id="boss_netzach_finish_0">J'ai arrêté de respirer, mais si la vie me rappelle encore une fois…</text>

  <text id="boss_netzach_story_finish">"L’Intrépidité de continuer à Vivre"</text>


  <!--Hod-->
  <text id="boss_hod_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 6 + Objectif de Raffinage d'Énergie.</text>
  <text id="boss_hod_condition">Une erreur sur l’état de nos Intervenants est détectée.</text>

  <text id="boss_hod_reward_0">Les nouveaux Intervenants commencent avec des statistiques au niveau 3.</text>

  <text id="boss_hod_default_0">Devrions-nous filmer ensemble une vidéo éducationnelle pour les employés ?</text>
  <text id="boss_hod_default_1">Assurez-vous d’être prudent et n’échouez pas ! Tous les employés verront cette vidéo éducationnelle et s’y référeront.</text>
  <text id="boss_hod_default_2">Allez tout le monde, regardez par ici ! Souriez, dites ouistiti !</text>

  <text id="boss_hod_overload1_0">Je veux aider autant que je le peux ici.</text>
  <text id="boss_hod_overload1_1">J'aimerais que tout le monde compte sur moi.</text>

  <text id="boss_hod_overload2_0">Pourquoi personne ne comprend ma gentillesse ?</text>
  <text id="boss_hod_overload2_1">Je suis la seule qui s'inquiète pour eux… Pourquoi me détestent-ils...?</text>

  <text id="boss_hod_overload3_0">Administrateur, vous n'êtes pas en colère contre moi, pas vrai ? Vous n’avez pas le droit, je promets que je suis une bonne Sephirah…</text>
  <text id="boss_hod_overload3_1">C’est entièrement grâce à moi que les employés ont pu survivre aussi longtemps, mais est-ce que quelqu’un me remercie ? Non, jamais personne…</text>

  <text id="boss_hod_overload4_0">Nos employés souffrent ! Vous voyez ? Rien ici ne peut fonctionner sans moi.</text>
  <text id="boss_hod_overload4_1">Où est Tiffany ? Elle est en retard pour sa consultation. Pourquoi n'est-elle pas là ?</text>

  <text id="boss_hod_overload5_0">Pardonnez-moi, Administrateur. Si vous ne pouvez pardonner, alors oubliez, je vous en prie.</text>
  <text id="boss_hod_overload5_1">Vous seriez tous morts sans moi ! Tous autant que vous êtes !</text>

  <text id="boss_hod_finish_0">J’imagine que je n’ai jamais été une bonne personne…</text>

  <text id="boss_hod_story_finish">"L'Espoir d’être une Meilleure Personne"</text>

  <!--Tipereth-->
  <text id="boss_tipererth1_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 10.</text>
  <text id="boss_tipererth1_condition">L’immunité des secteurs a été rompue ; des Défaillances Qliphoth majeures sont à attendre.</text>
  
  <text id="boss_tipererth1_reward_0">Augmente le nombre de tirs de 30% et débloque le Bouclier PÂLE</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_0">Chaque unité de confinement est sous mon règne.</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_1">Cette mélodie, l'hymne funèbre de Tiphereth, est pour lui… Tiphereth.</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_2">J'espère que ce spectacle et cette mélodie apaiseront nos âmes.</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload1_0">Nous sommes deux mais ne formons qu'un. Savez-vous ce que cela signifie ?</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload2_0">L'Équipe de Liaison Centrale est plutôt grande. Tous ceux qui travaillent ici sont débordés.</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload3_0">C’est déjà l'heure d'un nouveau remplacement ? Il est donc temps d’aller au stockage, alors…</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload4_0">Est-ce que Tiphereth a obtenu ce qu’il voulait au terme de cette histoire ? Non. Qu’est-ce que tu voulais vraiment, pour commencer…?</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload5_0">Ne reste pas planté là avec ce sourire mélancolique. Je t’ai déjà abandonné…</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload6_0">Je souhaite de nouveau marcher avec toi Tiphereth, avec le son des vagues derrière nous.</text>

  <text id="boss_tipererth1_overload7_0">Si ma mélodie, que vous pouvez entendre, est un hymne funèbre pour vous...</text>


  <text id="boss_tipererth1_overload8_0">Quand il reviendra, pourrez-vous montrer à Tiphereth comme j’ai grandi ? Lui montrerez-vous comme je suis forte maintenant…?</text>


  <text id="boss_tipererth1_overload9_0">Vous aviez dit que quelque chose de bien arriverait la prochaine fois…</text>


  <text id="boss_tipererth1_finish_0">Est-ce que tout cela en valait vraiment la peine ?</text>

  <text id="boss_tipererth1_story_finish">"L’Espérance du Sens de l'Existence"</text>

  <!--chesed-->
  <text id="boss_chesed_clear">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 8 + Objectif de Raffinage d'Énergie.</text>
  <text id="boss_chesed_condition">Une anomalie dans les dégâts reçus par nos Intervenants a été détectée.</text>

  <text id="boss_chesed_reward_0">Il y a 25% de chances qu’un Intervenant résiste à la panique voire la mort. Ce sauvetage est limité à un par jour pour chaque Intervenant.</text>

  <text id="boss_chesed_default_0">Ouh, je me sens très lunatique aujourd’hui ~</text>
  <text id="boss_chesed_default_1">Laisse mes employés reposer en paix, veux-tu ?</text>
  <text id="boss_chesed_default_2">Ressens cette vaste douleur…</text>

  <text id="boss_chesed_overload1_0">La pluie tombe ; cette pluie correspond aux larmes de tous les employés. L’averse ne s’arrêtera jamais.</text>


  <text id="boss_chesed_overload2_0">Verse ce café tiède dans l’évier, j’ai besoin d’une autre tasse.</text>


  <text id="boss_chesed_overload3_0">Je me demande… y-a-t-il encore une conscience en moi ?</text>


  <text id="boss_chesed_overload4_0">Je t’envie, Administrateur ; tu peux, de façon très arrangeante, oublier tes expériences les plus honteuses.</text>


  <text id="boss_chesed_overload5_0">À chaque fois qu’Angela est là, je commets un péché conformément à ses ordres… et je ne vois aucune feuille de vigne pour couvrir ma honte.</text>


  <text id="boss_chesed_overload6_0">Il est trop tard pour que je me repente.</text>


  <text id="boss_chesed_overload7_0">Mes amis sont tous partis, et j'attendais tout seul l'aube dans l'obscurité.</text>
  <text id="boss_chesed_overload7_1">Je ne voulais pas ouvrir les yeux à nouveau. J’espérais tomber dans les profondeurs de l’enfer, traînant mes péchés sur mon dos.</text>

  <text id="boss_chesed_overload8_0">Est-ce que mon monde… s’effondre enfin ?</text>


  <text id="boss_chesed_story_finish">"Ceux qui sont Fidèles et Fiables"</text>


  <!--gebura-->
  <text id="boss_geburah_clear">Neutraliser le Noyau de Gebura.</text>
  <text id="boss_geburah_condition">La Brume Écarlate revient.</text>

  <text id="boss_geburah_reward_0">Le nombre maximal d’E.G.O. pour chaque Anomalie est augmenté de 1, pour un maximum de 5.</text>
  
  <text id="boss_geburah_default_0">Je détruirai cet endroit abominable de mes propres mains.</text>
  <text id="boss_geburah_default_1">Que reste-t-il pour moi, celle qui n'a pas su les protéger ?</text>
  <text id="boss_geburah_default_2">Pensez-vous vraiment que des mauviettes fébriles comme vous puissent m’arrêter ?</text>
  <text id="boss_geburah_default_3">Laissez-moi vous montrer comment l’on manie vraiment les E.G.O.</text>
  
  <text id="boss_geburah_overload1_0">Je suis de retour ; la Brume Écarlate a échappé à un océan de souffrance.</text>
  <text id="boss_geburah_overload1_1">Je ne suis plus faible comme avant ; je peux remplacer même une partie amputée, et être réparée même si je suis cassée.</text>

  <text id="boss_geburah_overload2_0">Certaines choses ne peuvent simplement pas être oubliées, peu importe combien de temps s’est écoulé.</text>
  <text id="boss_geburah_overload2_1">La haine est un poison qui m’éviscère, et pourtant il me permet d’ouvrir les yeux à nouveau.</text>

  <text id="boss_geburah_overload3_0">Certaines choses ne refroidissent pas peu importe le temps passé dans le froid.</text>
  <text id="boss_geburah_overload3_1">Ces monstres tuent toujours les gens, il n’y a aucune fin à ce péché ; je suis descendue jusqu’ici pour sonner le glas de leur jugement.</text>

  <text id="boss_geburah_overload4_0">Le bon chemin est trop loin et j’ai trop à parcourir. Mon cœur bat par la colère et je dois continuer à lutter.</text>


  <text id="boss_geburah_overload5_0">Ah… Je peux sentir que je me brise… Mais je ne baisserai jamais les armes, même si je dois être réduite en poussière…</text>


  


  <text id="boss_geburah_story_finish">"Le Courage de Protéger"</text>

  <text id="boss_geburah_battle_0">Yeux Rouges</text>
  <text id="boss_geburah_battle_1">Pénitence</text>
  <text id="boss_geburah_battle_2">Sois réduit en pièces</text>
  <text id="boss_geburah_battle_3">Le Paradis Enraciné</text>
  <text id="boss_geburah_battle_4">La Route de l’Or s’ouvre</text>
  <text id="boss_geburah_battle_5">Il ne restera rien</text>
  <text id="boss_geburah_battle_6">Je vous décimerai</text>
  <text id="boss_geburah_battle_7">Depuis l’Ouverture</text>
  <text id="boss_geburah_battle_8">Adagio e Tranquillo</text>
  <text id="boss_geburah_battle_9">Legato</text>
  <text id="boss_geburah_battle_10">Allons-y, partenaire</text>
  <text id="boss_geburah_battle_11">Il ne reste que du brouillard sanglant</text>
  <text id="boss_geburah_battle_12">Ce n'est pas assez</text>
  <text id="boss_geburah_battle_13">Je ne glandais pas tout ce temps</text>
  <text id="boss_geburah_battle_14">Rire Noir</text>
  <text id="boss_geburah_battle_15">Bouffez ça</text>
  <text id="boss_geburah_battle_16">Justitia</text>
  <text id="boss_geburah_battle_17">Jugement</text>
  <text id="boss_geburah_battle_18">Mettons fin à tout ça</text>
  <text id="boss_geburah_battle_19">L’apocalypse est ici…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_20">Sois déchiré sous mes yeux</text>
  <text id="boss_geburah_battle_21">Dégage, lâche</text>
  <text id="boss_geburah_battle_22">N’essayez pas de m’arrêter</text>
  <text id="boss_geburah_battle_23">Tu es faible</text>
  <text id="boss_geburah_battle_24">La chasse commence</text>
  <text id="boss_geburah_battle_25">La Route du Roi s’ouvre</text>
  <text id="boss_geburah_battle_26">Je ne suis plus aussi puissante qu’avant…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_27">Je le briserai…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_28">Je vous tuerai tous…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_29">Je ne peux pas m'arrêter…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_30">Ce n’est juste pas assez…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_31">Malgré tout ce qui s’est passé, je ne peux rien faire avec ce pouvoir…</text>


  <!-- Binah-->

  <text id="boss_binah_clear">Neutraliser le Noyau de Binah.</text>
  <text id="boss_binah_condition">Un Arbitre se réveille.</text>

  <text id="boss_binah_reward_0">L'E.G.O n'est plus perdu/détruit si son porteur meurt.</text>

  <text id="boss_binah_default_0">Et maintenant… pouvez-vous m’arrêter de vous-même, avec votre propre force ?</text>
  <text id="boss_binah_default_1">Essayez de m’arrêter sans son aide cette fois.</text>
  <text id="boss_binah_default_2">Ah, cela me ramène à mes sens.</text>
  <text id="boss_binah_default_3">Il semble que ce corps puisse aussi utiliser ces pouvoirs. Intéressant, mais peu convaincant.</text>

  <text id="boss_binah_overload1_0">Ce corps a trop de limites.</text>
  <text id="boss_binah_overload1_1">Si seulement j’avais été au courant au sujet du pouvoir recelé ici, nous aurions pu l'utiliser.</text>
  <text id="boss_binah_overload1_2">Vous êtes encore trop téméraire, à duper la Tête et planifier des actions aussi effrontées.</text>

  <text id="boss_binah_overload2_0">Si vous n'arrivez pas à me vaincre, vous serez écrasé par la Tête et ses impitoyables Griffes une fois de plus.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_1">Même si vous rompiez le cycle, cela ne durerait pas longtemps.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_2">Vous ne pouvez échapper à la Tête.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_3">Que pensez-vous pouvoir faire par vous même, même après vous être échappé de cette prison ?</text>

  <text id="boss_binah_finish_0">Je suppose que vous avez fait vos preuves. Je vous surveillerai de mes propres yeux.</text>

  <text id="boss_binah_story_finish">"L’Œil Affrontant la Peur ; Rompant le cycle"</text>

  <text id="boss_binah_battle_0">Dispersez-vous.</text>
  <text id="boss_binah_battle_1">Écoute mes paroles, la Fée.</text>
  <text id="boss_binah_battle_2">Analysez. Condensez. Propagez.</text>
  <text id="boss_binah_battle_3">Ne vous interposez pas.</text>
  <text id="boss_binah_battle_4">Ascendez.</text>
  <text id="boss_binah_battle_5">Effondrez-vous.</text>
  <text id="boss_binah_battle_6">Résonnez.</text>
  <text id="boss_binah_battle_7">Condensation de la Clé.</text>
  <text id="boss_binah_battle_8">Concentrez-vous.</text>
  <text id="boss_binah_battle_9">Une ouverture.</text>
  <text id="boss_binah_battle_10">Ravagez tout.</text>
  <text id="boss_binah_battle_11">Sortez de là.</text>
  <text id="boss_binah_battle_12">Désagrégrez-vous.</text>
  <text id="boss_binah_battle_13">J'ouvrirai la porte si je le dois.</text>
  <text id="boss_binah_battle_14">Sombrons ensemble.</text>
  <text id="boss_binah_battle_15">Le marchand de sable m’appelle.</text>
  <text id="boss_binah_battle_16">Tu as échoué à me faire fléchir.</text>
  <text id="boss_binah_battle_17">Je m’affaiblis.</text>
  <text id="boss_binah_battle_18">Tu as raté ta chance.</text>
  <text id="boss_binah_battle_19">Les vagues secoueront de nouveau le rivage.</text>
  <text id="boss_binah_battle_20">Vous ne pouvez arrêter le torrent de ce monde seul.</text>
  <text id="boss_binah_battle_21">Excellent.</text>
  <text id="boss_binah_battle_22">Votre immaturité est à blâmer.</text>
  <text id="boss_binah_battle_23">Vous ne pouvez arrêter la marée avec vos mains seules.</text>
  <text id="boss_binah_battle_24">Je veux que vous m’acheviez avec votre propre force.</text>

  <text id="overload_golden">Défaillance Dorée</text>
  <text id="overload_blackfog">Défaillance de Brouillard Sombre</text>
  <text id="overload_wave">Défaillance de Vagues</text>
  <text id="overload_column">Défaillance de Piliers</text>

  <!-- hokma-->

  <text id="boss_chokhmah_clear">Atteindre la jauge maximale d'Effondrement Qliphoth et l’Objectif de Raffinage d'Énergie.</text>
  <text id="boss_chokhmah_condition">Une anomalie a été détectée dans l'écoulement du temps.</text>

  <text id="boss_chokhmah_reward_0">Le maximum de statistiques des Intervenants est désormais de 130.</text>
  <text id="boss_chokhmah_reward_1">Lorsqu’un Intervenant est engagé, il peut commencer avec un maximum de 130 de statistiques.</text>

  <text id="boss_chokhmah_default_0">Avons-nous vraiment besoin de changer ?</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_1">Tous ceux que tu aimes sont maintenant à tes côtés.</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_2">Nous ne perdrons personne tant que le cycle recommence.</text>

  <text id="boss_chokhmah_battle_0">Ne laissez pas le temps s'écouler inutilement.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_1">Nous devons chérir chaque moment.</text>

  <text id="boss_chokhmah_battle_2">Il y a toujours un prix au silence.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_3">Je paie toujours mon prix.</text>

  <text id="boss_chokhmah_overload1_0">Pourquoi essaies-tu de nous faire partir ?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_1">Je souhaite simplement rester avec et tout le monde, et tout ce qu’il nous reste dans ce moment éternel.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_2">Ne dérobe pas la dernière trace de ce qui compte pour moi.</text>


  <text id="boss_chokhmah_overload2_0">Tu n’as jamais su quand t’arrêter, alors je t’arrêterai pour de bon cette fois.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_1">Je ne comprends pas. Que vas-tu sacrifier d’autre ? Qu'essaies-tu d'accomplir ?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_2">Non, je ne veux pas changer. Je ne veux pas tout oublier. S’il te plaît, restons ici.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_3">Je ne peux pas comprendre. Je ne peux pas non plus accepter.</text>



  <text id="boss_chokhmah_finish_0">Tu pourrais avancer, en dépit de tout…</text>


  <text id="boss_chokhmah_story_finish">"L'Œil Embrassant le Passé; Construisant le Futur"</text>

  
  <!--Kether Boss Session-->
  <text id="boss_kether_clear_0">Faire ses Preuves</text>
  <text id="boss_kether_condition_0">Réprimer le Minuit Blanc + Objectif de Raffinage d'Énergie</text>
  <text id="boss_kether_clear_1">Lassitude et Attente</text>
  <text id="boss_kether_condition_1">Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 6 + Objectif de Raffinage d'Énergie</text>
  <text id="boss_kether_clear_2">Regret et Expiation</text>
  <text id="boss_kether_condition_2">'Atteindre l'Effondrement Qliphoth de Niveau 10' ou 'Neutraliser la Brume Écarlate'</text>
  <text id="boss_kether_clear_3">Liberté et Salvation</text>
  <text id="boss_kether_condition_3">'Atteindre l'Effondrement Qliphoth Niveau 10 + Objectif de Raffinage d'Énergie' ou 'Neutraliser l'Arbitre'</text>
  <text id="boss_kether_clear_4">Arbre de Lumière</text>
  <text id="boss_kether_condition_4">Superviser les Anomalies une dernière fois pour Raffiner l’Énergie manquante.</text>
  
  

  <!-- 47일 케테르 (아벨) -->
  <text id="boss_kether_overload1_E1_0">Nous n’avions aucune idée d’où aller, voguant sur l’océan sans carte, sans aucun guide. Penses-tu que ça ira mieux à présent ? Non.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_1">Comment avancer alors qu’on ne peut même pas rester droit ?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_2">Rappelle-toi les derniers moments d'Elijah… Combien elle griffait et arrachait le sol, se tordant de douleur.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_3">C’est mieux pour tout le monde de retourner au premier acte maintenant. Qui sait, notre péché impardonnable pourrait s’alléger un tout petit peu si tu le faisais.</text>

  <text id="boss_kether_overload2_E1_0">Nos cœurs débordaient de désespoir alors que nous nous préparions, agissant comme si rien ne s'était passé, malgré la mort de tant d’êtres aimés.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_1">Les sentiments réprimés étaient si puissants qu’ils se traduisaient en douleurs fantômes et hallucinations d’insectes rampant sur notre peau…</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_2">Pourtant nous devions le faire, nous étions allés trop loin. Cependant, un unique incident a conduit à une défaillance complète, comme l’effondrement d’une tour en commençant par sa base.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_3">Obsession des règles, ne pas laisser un brin de tristesse nous affecter… nous n'avions pas d'autres moyens. Même vous, vous étiez d'accord.</text>


  <text id="boss_kether_overload3_E1_0">Michelle était la plus jeune d’entre nous. C’était une employée timide et innocente. Elle fut une lanceuse d’alerte par peur pour le monde. Si nous lui avions accordé un tant soit peu d’attention, elle ne se serait pas enfuie si effrayée.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_1">Tout ce que nous pensions être espoir nous est revenu sous forme de désespoir.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_2">Comment pouvons-nous nous améliorer ? Ça ne fera qu'empirer.</text>

  <text id="boss_kether_overload4_E1_0">J'ai survécu seul. J'ai vécu au jour le jour, en menant une bataille difficile. J’ai lutté car je pensais que ma survie changerait la situation d'une manière ou d'une autre. J'ai été stupide.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_1">Peut-être que nos âmes sont déjà mortes depuis très, très longtemps, comme le craignait Carmen.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_2">Aller plus loin est futile. Tu dois simplement accepter que c’est terminé.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_3">Tu as dit à Giovanni que tu pouvais ressusciter Carmen. Mais repenses-y ; l’as-tu éternellement endormi parce que tu y croyais vraiment ?</text>



  <text id="boss_kether_overload5_E1_0">Le monde nous a abandonné ! Nous avons essayé de nous accrocher mais il nous a finalement jetés comme un vieux journal.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_1">Nous étions trop naïfs. J'ai réalisé tout ce que nous avons fait de mal à force d’attendre toutes ces années.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_2">Une brève lutte est devenue une éternité. Je veux simplement que vous ne répétiez pas la même erreur et tombiez à nouveau dans le désespoir et la colère.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_3">Tu pourras surmonter ce désespoir si tu te réveilles et sens les roses. Tu as toujours une chance. S’il te plaît, écoute ce que j’ai à dire.</text>


  <text id="boss_kether_overload1_E2_0">Seul le regret t’attends demain. C’est une juste punition pour quelqu’un d’aussi insignifiant que nous.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_1">Nous avons essayé de n’avoir confiance en personne, mais sans honte, avons réveillé nos collègues qui s’étaient éternellement endormis lorsque nous avons eu besoin d’eux…</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_2">Ne crains pas la submersion. Accepte-la. Coulons ensemble aux côtés de Carmen.</text>

  <text id="boss_kether_overload2_E2_0">N’aie foi en rien. Au nom de nos employés qui sont morts sans espoir.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_1">Si l'existence elle-même est un mal pour nous, il n'y a qu'une seule façon de la guérir. Il suffit de fermer les yeux, et de ne plus jamais les ouvrir.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_2">Nous avons tout brisé en tenant sa chaleur dans nos mains.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_3">Dis-moi, qu’avons-nous accompli de remarquable avec toutes ces actions ?</text>

  <text id="boss_kether_overload3_E2_0">Tu n’échapperas jamais à ta culpabilité si tu restes ainsi. Tu maudiras ton existence et chaque jour ne sera que souffrance.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_1">Carmen est partie sans un sourire, sans jamais revenir pour une sieste sous le tiède soleil.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_2">Tu dois te laisser aller, tu n’as même pas la force de t’accrocher à quoi que ce soit…</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_3">Les choses que j'ai abandonnées ont dérivé trop loin pour que je puisse les reprendre dans mes mains.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_4">Pourquoi dois-je être abandonné par ce monde, aussi seul ?</text>

  <text id="boss_kether_overload4_E2_0">Oui, il n'y avait qu'un chemin de désespoir dans le ciel qu'elle regardait si souvent.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_1">Le Désir est vide et insensé. Ne les entendez-vous pas ? Les portes se ferment et elles ne s'ouvriront plus.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_2">J’accepte tout à fait que ma vie expire ici et maintenant. Seul le préjudice attend ceux qui ne peuvent surmonter l’épreuve.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_3">C'était mon devoir de protéger mes collègues, mes amis… mais je n’ai pas pu en sauver un seul.</text>

  <text id="boss_kether_overload5_E2_0">La scène, l'air, la douleur de ce jour… Tout revient peu importe le nombre de fois où j'essaie de l’effacer de mon esprit. Dis-moi, comment puis-je y échapper ?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_1">Méritons-nous vraiment de lutter pour exister ? Alors que nous écrasons tous ces sacrifices ?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_2">Laisse-nous en paix… Coulons et laissons-nous porter jusqu’au fond, aux côtés de Carmen. Elle a dû se sentir seule pendant si longtemps…</text>


  <text id="boss_kether_overload1_E3_0">Le chemin sur lequel j’ai voyagé était jonché d'épines, une pénitence sans aucune fin en vue.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_1">Ainsi, je me suis révélé. Moi, qui ne m'accroche pas au passé, aux regrets et aux souvenirs insignifiants.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_2">Les gens vivent chaque jour en attendant un espoir qu'ils ne peuvent atteindre, tout en versant des larmes de douleur. Nous avons le pouvoir de les sauver ; ne devrions-nous pas l’utiliser justement ?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_3">Ils périront tourmentés si un rédempteur ne les sauve pas, tout comme l'humanité a été sauvée du grand Déluge il y a longtemps grâce à celui ayant construit l'Arche.</text>

  <text id="boss_kether_overload2_E3_0">Nous devons utiliser ce pouvoir si nous l'avons.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_1">Tu sais combien de sacrifices ont été faits pour arriver si loin. Nous ne pouvons pas les laisser vains. Rejoins-moi.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_2">Nous sommes tous des pécheurs. Nos yeux imparfaits ne pouvaient pas comprendre le monde. Il est temps que je les purifie.</text>

  <text id="boss_kether_overload3_E3_0">Les gens sont trop ignorants pour voir ce qu’il se passe dans le monde sous leurs pieds. Cependant, l'ignorance n'est pas un péché. L'incrédulité l’est.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_1">Les gens ont dû renoncer à la liberté et au désir de survivre. Mais penses-tu qu'ils sont vraiment perdus ? Non, ils attendaient simplement la chance de revenir.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_2">Les désirs que l'humanité a abandonnés flottent profondément sous le courant. Les gens resteront isolés d'eux-mêmes et ne seront jamais libres s'ils restent ainsi.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_3">Ils ont soif de désirs purs. Nous remplirons leurs verres avec le jus et vin du fruit défendu.</text>

  <text id="boss_kether_overload4_E3_0">La liberté est une nécessité pour être vraiment humain.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_1">Le ciel tombera et l’humanité deviendra sainte. Les gens atteindront leur gloire promise alors qu’ils se métamorphosent en un instant.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_2">Je sais que tu n'es pas sûr de ce qui t’attend. Le futur que tu désires pourrait ne jamais arriver. Je peux te montrer un meilleur futur, droit sous tes yeux.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_3">Abandonne ta peur et gagne la vraie liberté. Cela guérira aussi la maladie qu'elle essayait de soigner.</text>

  <text id="boss_kether_overload5_E3_0">N’entends-tu pas les clameurs ?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_1">Quelle honte. Veux-tu vraiment que les gens suffoquent, piégés dans leur peau ?!</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_2">Ils gémissent d'agonie alors même que nous parlons. Pourquoi ne les entends-tu pas ?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_3">Une seule bouchée de ce fruit sucré les rachètera tous, absolument tous !</text>


  <!--시작-->
  <text id="boss_kether_default_E4_0">Allons-nous nous mettre au travail ? Nous devons simplement faire ce que nous avons toujours fait.</text>

  <!--반전-->
  <text id="boss_kether_default_E4_1">Tu as peut-être un peu le vertige, mais ça en vaut la peine. Tu dois juste le supporter un instant.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_2">J'espère que personne n’aura à mourir ou souffrir aujourd'hui.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_3">Je suis désolé que tu aies à affronter cela une dernière fois, mais la réussite est à portée de bras.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_4">Tu as tant traversé. Ce jour est arrivé avant que tu ne t’en rendes compte, alors que tu endurais et surmontais tant d’épreuves.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_5">Tu es arrivé jusqu’ici. Je sais que tu peux continuer. Affrontons ce jour comme les autres.</text>

  <!--상승-->
  <text id="boss_kether_default_E4_6">Cela faisait si longtemps que nous n’avions pas vu la lumière derrière la brume.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_7">Nous avons été enterrés ici un moment, n’est-ce pas ?</text>


  <!--지상-->
  <text id="boss_kether_default_E4_8">Je ne suis pas sorti depuis des années. On dirait que rien n'a vraiment changé. C’est la même scène glorieuse et mondaine ; tout comme un cimetière.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_9">Étreignons chaleureusement ce lieu afin que tout le monde puisse briller comme les étoiles dans le ciel.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_10">Nous allons rendre l’humain à l’humain. Tout ce qu’il nous reste à faire après ça, c’est  contempler.</text>

  <!--기둥-->
  <text id="boss_kether_default_E4_11">L'énergie que tu as produit ces cinquante derniers jours est pour aujourd’hui. Voici le moment où nous éclairons le monde.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_12">Offrons-leur la réponse que nous avons cherché des éons durant.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_13">Il est temps pour nous de descendre de la scène. Ne t’inquiète pas, nous ne serons pas oubliés, même si nous nous éparpillons et disparaissons dans la lumière.</text>

  <text id="boss_kether_story_finish">"Ego Cogito"</text>
</localize>