<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>皮特之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>很少有人會在後巷單獨行動，敢這麼做的多半是個瘋子。弱者必須成群結伴才得以生存，而作為一個組織，哪怕規模再小也要想盡辦法賺錢糊口。當某個沒見過世面的傢伙獨自一人在後巷閒晃時，他很快就會被別人盯上。所以我們經常三五成群。為什麼要稱我們為溝鼠？因為我們聚集於陰暗僻靜的角落，在發現獵物的那一刻一擁而上，狂撕亂咬。</Desc>
        <Desc>這樣的溝鼠會有什麼夢想？呃……如果有的話，大概就是加入一個幫派吧。我們的組織太過鬆散，稱其為幫派那就太不像話了。不想被規則束縛的溝鼠絕不可能進入事務所，但有些溝鼠可能會前往那個嚴苛的應試村，為翼的入職考試做好準備。忙於應試的村民跟我們溝鼠其實沒多大區別，二者都沒什麼本事，卻總是做著與實力不相稱的夢。無論是事務所，翼還是幫派……那些體面的去處豈是你說進就進的？能像現在這樣得過且過，大家就已經很知足了。話是這麼說沒錯，但我難免會有做夢的念頭啊。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>萊尼之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>能和你說個秘密嗎？說出來挺難為情的……其實，我曾經也有過跟皮特一樣的夢想。嗯，我也知道我比那傢伙年輕不少，但這有什麼用？日子過得太艱苦了。有些人說，溝鼠就是一群沒本事的廢物，連小規模的幫派都算不上，更別提加入世界之翼了。這些骯髒的失敗者只知道咀嚼殘羹剩飯，卻從不試著做出改變……</Desc>
        <Desc>在我年紀還要更小的時候，我對這種說法相當反感。我自認為我是有別於那群溝鼠的，所以才會決定加入應試村。年幼無知的我又怎會知道，那將是我這輩子最後悔的選擇……為了實現那個愚蠢的夢想，我拽著父母的褲腿又是哀求又是哭鬧。那結果如何？這種蠢問題虧你問得出來，我要是成功了，哪還需要跟這群傢伙混在一起？</Desc>
        <Desc>我想說的是，再怎麼做夢都是徒勞無功，但他們偏偏不死心。如果你是個一開始就能實現夢想的強者，那你這輩子根本不可能踏入這種地方。明白了嗎？皮特那傢伙根本就是個蠢蛋。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>錘哥之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你知道嗎？後巷裡的每條街道也有等級之分。真是太好笑了，連垃圾堆裡的垃圾都要挑出來分級……和其他地方相比，受幫派，事務所還有協會保護的街道會更安全一點。那種街道，清道夫是不敢隨便靠近的。按照居住區段搞出來的分級……說實話沒有任何意義。再怎麼安全的街道，不也照樣是在後巷嗎？</Desc>
        <Desc>更讓人無語的是，憑什麼連孩子們也得跟著等級一起受罪？如果某個孩子的衣著和言行舉止不符合出生街道的等級，他就會被人冷眼相待。雖然無奈，但也只能接受這可悲的現實。</Desc>
        <Desc>我之前住過的地方怎麼樣？因為沒錢向幫派交保護費，某天夜裡清道夫把絕大多數的住戶都宰了，我父母和弟妹就在我眼前被活活削成了肉片。別用那種同情的眼神看著我，我受過的罪在這種地方再常見不過了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>芬恩之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>親愛的老姐，好久不見。其實……前不久才剛剛和你說過話。當然，只是我一個人在腦海裡自言自語。雖然聽起來有點孤單……不過沒關係！從今往後會大有不同的。告訴你一個好消息，我終於加入那個潤事務所，成為一名正式的收尾人了。看到疼愛的老弟取得了如此巨大的成就，你一定會打從心裡為我感到驕傲的吧？老弟我超帥的對不對？我早就告訴過你不用為我擔心啦。</Desc>
        <Desc>啊，說到潤事務所……這裡是個相當不錯的地方，不，我可沒在胡說。代表人潤先生雖然待人有點冷漠，但他告訴了我不少事情。那位叫艾莉的前輩雖然還不是很親近……但看起來是個很好的人。可能是為了照顧沒什麼工作經驗的我，現在他們只讓我負責找貓這一類的雜務。雖然不是什麼風光的事……但就從這一件件小事慢慢做起，遲早有一天我會成為大牌收尾人的吧？光是想想就激動不已了……</Desc>
        <Desc>如果成為了一名堂堂正正的收尾人，總有一天我會買下巢的移居權，然後幫你蓋一棟又大又漂亮的新房子。多虧有老姐幫忙，我才能拿到工坊定制的收尾人裝備……不僅如此，以前你總是溫柔地照顧我，呵護我……這話說出來稍微有點難為情呀。所以請不用為我擔心啦，希望老姐能集中精力做自己想做的事。為了我，你放棄了很多，也錯過了很多。上次見面的時候，你還說要為我購置一具義體，再做幾個改造手術什麼的……你看，沒有那些我照樣做得很好，而且老姐自己也要存錢生活的嘛。呃，呼……我太累了，得去休息啦。我剛才東跑西竄了一整天，就為了抓隻貓……老姐晚安，下次再見。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>1名友方角色死亡時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>拼點失敗時，使自身的下一顆骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>艾莉之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>幹收尾人這一行要準備不少東西。從收尾人的裝備開始，到保護自己的衣物，還有首飾什麼的……不過，最最首要的還是強化自己的身體。再怎麼優良的裝備也只配老手來用，給個外行的菜鳥有個屁用啊？先把你瘦弱的四肢練得結實點再說吧。然而無論怎麼鍛鍊，人的肉體終究是有極限的，根本幹不過那幫用機械義體和活體零件替換了血肉的傢伙。到頭來，你為了保護自己的身體什麼都幹得出來，只好為它鍍上一層又一層的金錢。</Desc>
        <Desc>強化身體的辦法可不少。外骨骼武裝，活體手術，奈米紋身，義體替換，等等等等……選用哪種工坊的技術取決於個人的目標與喜好。有些人想要獲得瘋狂的肌肉力量，單憑一隻手就能拔起電線杆，而有些人想要獲得能一口氣穿越好幾條街區的速度。全部列出來的話數量太多了，只是白費口舌，你大可隨意想像需要的能力，反正一切皆有可能，如果不可能，那就是你的荷包不夠深。在這座都市，只要你有錢，就能得到一切想要的力量。因此，當你想要預估對手的實力時，只需看一眼對方在自己身上砸過多少錢就能明白個大概了……啊，當然，有些東西是你再怎麼有錢都搞不到的，那就是被翼和某些幫派之類的封閉集團申請過專利的技術。</Desc>
        <Desc>還是瞧瞧我吧！只要做幾個小手術就能單手舉起這笨重的大寶貝，換做你可以嗎？在這年頭，強化身體與其說是一項選擇，倒不如說是一種必需品，所以要好好花點心思瞭解它。所有人都在做身體強化手術，你還傻愣愣地杵在那裡幹嘛？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>有50%的機率強化自身的閃避骰子。</Passive>
        <Passive>若目標的速度低於自身，則使自身的傷害提高1點。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>潤之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>從各種方面來講，芬恩他都是個令人擔憂的傢伙。沒什麼天賦，也不肯接受身體改造手術，甚至還用著那把小得可憐的武器，但這並不代表他不討喜。以他那柔弱的性格，要想在這種地方打拼實在是件可悲的事，但無論如何他有著自己的熱情，以後也要與他共事。像他這種充滿幹勁四處奔走的傢伙，在這座都市可並不常見。有趣的小子。</Desc>
        <Desc>那為什麼要利用他？……利用嗎，沒你說得那麼過分。那種弱不禁風的小子在後巷晃蕩時，突然被拖去什麼地方挖掉內臟可是一點都不奇怪。剛才舉的例子算不了什麼，都市裡隨處都在發生更恐怖的事件，那傢伙總能死得更慘，不是嗎？……不，這相當合理，你愛怎麼想就怎麼想吧。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>有25%的機率強化自身的“防禦型”骰子。</Passive>
        <Passive>使自身的“防禦型”骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>潤事務所收尾人之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人的社會完全依靠個人的能力來評級。優秀的人能有更高遠的目標，反之，沒什麼能力的人就要慶幸有地方願意收留自己，夾緊尾巴生存。但論起能力，有些人可能擁有超強的力量，而有些人可能擁有高超的智商。每個人都是獨一無二的，被他人片面地予以評級，我個人覺得有點不公平。當然，我說這些並不是在抱怨自己懷才不遇，得不到賞識。雖然超級不爽，但我認為現在的位置恰好就適合自己。“在太陽下山前找回走丟的貓。”……瞧瞧這份委託，你能明白我的意思吧？</Desc>
        <Desc>當然，也不是說我這人就愛幹髒活累活。人怎麼可能不想往高處爬呢？現在只是生活所迫罷了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斬擊傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的斬擊骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>潤事務所收尾人之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>後巷一詞，用以泛指密佈於都市的街道。這些街道就像蛛網一般縱橫交錯，由於散佈範圍太廣，再加上魚龍混雜，所以沒人能夠通曉後巷中發生的所有事件。</Desc>
        <Desc>為了有朝一日能進入巢而準備參加入職考試的村民；對賺錢機會虎視眈眈的幫派和收尾人事務所；刀尖舔血，明爭暗鬥，生產各類裝備道具的工坊……對金錢的夢想與欲望雜亂無章地混合在了後巷之中。</Desc>
        <Desc>有些人認為，後巷的收尾人是打擊罪惡的“正義使者”。殊不知收尾人也是人，他們的所做所為僅僅是為了維持生計。有時，某些委託方會用看見英雄般的眼神向收尾人委託工作，你肯定會覺得這很好笑。那種傢伙在要求得不到滿足的時候通常是最麻煩的，常常伴隨著失望透頂的眼神和一頓破口大罵……就是這麼真實。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的打擊傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的打擊骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>潤事務所收尾人之頁3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>據說，一位優秀的收尾人能為自己所屬的事務所拉到贊助。而擁有大牌收尾人的事務所甚至能得到協會，翼和工坊的支持。不用說，也存在不少針對單個收尾人的贊助提案，不過那和你們這種癩蛤蟆無關。絕大多數收尾人都得自掏腰包購買裝備，在這座瘋狂隨處可見的都市中，如果手頭沒有裝備或者沒有做過像樣的改造手術，那麼就連溝鼠都有可能咬死你。</Desc>
        <Desc>從哪裡搞來這麼多錢？當然是自己賺囉，不然咧？……雖然很可笑，但這就是現實。明明是為了賺錢才去當收尾人的，但不去籌錢花錢又當不成收尾人，真是諷刺，不是嗎？這世道就像個怪圈，繞著繞著就回到原點了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的突刺傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>鏮鍶錔之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你最喜翻次啥好次滴？在俺還有肉身滴那時候，介系俺經常問起滴問題，俺喜翻好次滴……矮油~超喜翻啦，每當俺談起食物滴時候，俺心裡真滴超開心。以前俺和朋友們經常聚在一塊兒聊聊八同滴飲食習慣，然後去餐館次頓好滴。</Desc>
        <Desc>但系……你瞧，俺現在系個完全義體囉，啥味道都嘗八出來囉，謝謝你直接戳俺痛處哦，好讓俺別再做夢囉。可系，俺總想再嘗嘗那些好次滴，那些熱呼呼滴，香噴噴滴，火辣辣滴，甜滋滋滴……矮油尼瑪那些食物真滴超~好次嘞。介種廉價滴義體還克制八住想次東西滴欲望，要系俺能賺到錢換具更好滴義體……能八能就八再想介些事情，把心思放在工作上捏？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊中目標時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
        <Passive>拼點勝利時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>鏌之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>老實說，我並不推薦把全身都替換成義體，尤其是去做那種特別便宜的手術。比起易損壞和不耐磨那類的小問題，全身替換廉價義體的代價太過高昂了，你需要放棄很多東西，包括所有感官上的快樂。你能體會到嗎？再怎麼美味的食物吃進嘴裡都沒有味道，躺在柔軟的床墊上也不會覺得溫暖舒適，你甚至察覺不到自己被砍了一刀，或是有張小紙片卡在了身上。我的大腦還記得那些感受，但我的身體卻再也感覺不到了。</Desc>
        <Desc>倒也不是完全沒轍，你可以買塊刺激欲望的晶片插進腦子裡，或者注射某些藥物。方法挺多，不過都貴得離譜，相比之下我更推薦多花些錢去搞一身更高級的義體。當然，性能卓越的昂貴義體還專門設有感知器官。就像我說過無數次的那樣，這世道金錢就是一切，有錢能使鬼推磨。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊中目標時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
        <Passive>拼點勝利時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>錒鍩鍀之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這座都市由25座巢和25片圍繞著巢的區域組成，這些區域就是後巷，數不盡的收尾人事務所和幫派在這裡擠成一片。想知道如何才能在多不勝數的競爭幫派中樹立聲望嗎？最簡單的辦法要數“突襲事務所”了，顧名思義就是衝進事務所大搞破壞。</Desc>
        <Desc>有多少本事，實際打一場就知道了。這種戰鬥，不是雙方點到為止，就是一方被迫投降，但有些幫派會純粹出於無聊而把事務所上下殺個精光，不同幫派的做法都不一樣。不用說，砸掉的事務所等級越高，幫派所獲得的名氣也就會越大，因此平日裡那些事務所總是緊張兮兮的。不過可得小心一點，如果你事前沒仔細調查過對方，那說不定會在動手之前就先被人搞死……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊中目標時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
        <Passive>拼點勝利時，有25%的機率施加1層“麻痺”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>泰仁之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我新買的這把武器，看起來超帥對吧？在所有活體裝備的品牌中，聯盟公司 (Union)的工坊製品是最受歡迎的，相較於一般手術和工坊裝備，他們的價格倒也還算合理。性能優良是最基礎的，還不會產生排斥反應，更能隨意拆卸更換，格外方便不是嗎？</Desc>
        <Desc>啊，活體裝備很好理解，就是將武器之類的東西直接附著在肉體上。那一點也不可怕，更別提什麼危險，只不過第一次用的時候總會覺得不自然。我最初戴著它經過直樹身邊時，一個不小心就把她的衣服撕開了。在納悶該怎麼控制它的時候，我隨便揮了幾下，結果在臉上劃出了一大道傷口……但我現在已經完全適應了，這種感覺就像長出了第三隻手。如果你正為找不到適合自己的手術或武器而發愁，那快來試試活體裝備吧，我敢保證不會吃虧的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有10%的機率獲得1層“強壯”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>直樹之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>工坊的種類五花八門。由於收尾人和幫派的特點各不相同，所以各家的武器也要展現出獨有的個性。如果你還在用老一代的槍械啊刀劍什麼的，那對上搭載了新式技術的武器可不就會被大卸八塊？從最廉價又常見的裝備，到泰仁的活體裝備，再到那些仿佛擁有“魔法”般荒謬的裝備，各種類型層出不窮。先別太興奮，面對這麼多選擇時，你更應該小心謹慎才對。如果你有錢又有閒，你大可以把它們全部買下來試個過癮……但這兩樣東西我們都沒有，不是嗎？</Desc>
        <Desc>再怎麼說，盲目聽從別人的推薦是最愚蠢的事情，所以別想了。同一把武器，不管別人耍得再怎麼順手，如果你自己適應不了那不照樣是白搭？你相信自己會適應的？別做夢了。工坊的武器可沒你想像的那麼簡單，在挑選武器之前，盡可能先觀察一下別人吧，看看哪件工坊裝備最有可能適合你，擁有敏銳的判斷力也是一種能力。要不然我們和我們這家事務所怎麼會在強者如雲的收尾人中脫穎而出呢？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有10%的機率獲得1層“強壯”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>麥奎林之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>曾經混幫派的人跑去當收尾人，或者收尾人跳槽來幫派混，這些都不是什麼不可能發生的事。實際上這相當常見，只要你有能耐，什麼地方都會想挖角你。更重要的是你得有門道，這取決於你至今為止的業報，也就是你過去的所做作為。</Desc>
        <Desc>想當初我們也不是什麼收尾人，而是殺手幫派的成員，光看我們這副兇神惡煞的面孔你就能猜到個大概。我們先前是一個在23區接殺人委託的幫派，最早只有直樹和我，還有其他寥寥幾個人。隨著年輕有為的泰仁入夥，我們的活動範圍開始逐步擴大。我們現在的BOSS……他曾是另一家事務所的代表人，只不過那地方早就被我們抄了。他聽說我們撕爛了他的下屬，還把他們像稻草人一樣掛在路旁，於是就設法找到我們，說是想招攬一些像我們這樣的狠角色。</Desc>
        <Desc>原本以為他只是單純的胃口比較怪，但現在想想，我算是搞懂他為什麼要招攬我們了。這是一種商業策略，為了能在這飽和的市場裡被選中，所有事務所都得幹出一些引人注目的事來。他們有時會破格舉辦幾項活動，比方說“委託1+1”，或者把一大堆武器分門別類，用你手裡的武器免費換取最昂貴的同等級武器，這樣一來不少無知的客戶就會乖乖上鉤。他們根本不知道“委託1+1”還要附加多少費用，對委託的等級又有什麼限制……也懶得去打聽那些所謂的“最昂貴的武器”究竟是不是二手貨。我們BOSS大概是不屑於搞這種卑鄙下流的商業詐騙，但又總得搞出一些花樣來吧？結果是什麼呢，就是聘用我們這些人，然後堂而皇之地打出“殺手幫派出身的收尾人絕對會將您的仇家撕得稀巴爛！請放心委託吧！”這樣的招牌。當然，針對的客戶群體肯定也大有不同。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有10%的機率獲得1層“強壯”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>皮埃爾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這裡的大多數廚師都有著同一個夢想，那就是成為“8大主廚”的一員！他們是一群真正追求極致美味的人。說起他們的烹飪方式……恐怕你光是聽著就會興奮到渾身酥麻吧！你說你感覺不到？不，你分明就有感覺到。我像個瘋子？哎呀，你這頑固的傢伙，好好聽人說話別打岔！所以說就是不能和思想守舊的傢伙說話，他們通常也很難吃！</Desc>
        <Desc>人的味覺是有限的。我們的味蕾所能感受到的味道遠比你想像中的要少。最美味的食物可不會讓你渾身顫抖，頂多就是翻兩下白眼吧！你們平時隨便吃著的還覺得“噢~真是美味啊~”的食物跟真正的美味比起來更更更~更是Low多了！所以，那些大廚聚在一起，思考著如何才能讓美味突破舌頭的界限呢？他們把腦袋埋進膝蓋裡絞盡腦汁地想啊想……然後“磅”地一聲領悟到啦！將更多的用餐體驗一併昇華成味道，聽起來怎樣？民間不是有這種說法嗎？把料理擺盤得漂漂亮亮也能給用餐者帶來味覺上的享受，如果能在烹飪過程中就讓用餐者感受到料理的美味，那可太棒了喲！為了實現這個夢想，他們做了超級多的試驗。</Desc>
        <Desc>所以呢？如果說美味已經達到了極致，那我就不會像現在這樣努力啦！所有主廚都在努力追求著更濃郁更刺激的味道，以我現在的水準，就連他們圍裙上的污漬都摸不到呀！</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，恢復25%的體力。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有20%的機率施加1層“流血”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>傑克之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>常規烹飪時所用到的肉類源自專業的屠宰幫派。不同幫派對肉類的處理手法也是不同的，所以在開闢進貨渠道時要好好甄別挑選。我們的肉派店通常從“布萊梅樂隊”和“貪吃小豬”那邊進貨。</Desc>
        <Desc>“布萊梅樂隊”的肉類雖然供應量非常巨大，但在肉質方面可就不敢恭維了，肉裡時常會摻進骨頭碎屑，或者混進了些許奇怪的味道，不過好在他們一直願意以低廉的價格為我們進貨。如果不出意外，那麼他們供應來的肉只會被用於各種實驗，或者灌成香腸。啊，說到灌香腸，這裡就不得不提一樁老生常談的事了——所謂的香腸其實是用各種肉類邊角料混雜在一起製成的，裡頭說不定還有幾隻老鼠呢。總之，除了灌香腸，我們很少將這種肉做成料理，因為它們實在不怎麼乾淨。</Desc>
        <Desc>“貪吃小豬”的供應量少，價格也更貴，但肉質相當優秀。偶爾想嘗嘗最上等的肉排？那就看看“貪吃小豬”供應的肉吧，一想到它們能被做成何等精美的料理，我的口水就會止不住地流。這種肉看起來真的非常鮮美，但是一分錢一分貨，它們只能被用於烹飪非常重要的料理，或者製成售賣給顧客的食物。</Desc>
        <Desc>但不知出於何種原因，這些幫派都表示不再供應肉類了，我和皮埃爾不得不親自開闢新的進貨渠道。不過我覺得這並不賴，能和皮埃爾一起共事實在是令我享受。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕開始時，恢復2點體力。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有20%的機率施加1層“流血”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>馬斯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我的母親是一位高階收尾人，對於我們這一階的收尾人而言，她就是我們夢寐以求的模樣。這樣一位耀眼的收尾人，所有人都會向她投去羡慕的目光，能得到各種昂貴裝備的支持，不斷接到各式各樣的委託。所以我是在如此強大之人的保護下安全舒適地長大的？如果真的是這樣，那我早就在翼中獲得一席之地了。相反，作為一位高階收尾人的孩子，我是不少敵對幫派的目標，也承載著不少我母親熟人的期望。</Desc>
        <Desc>不過最開始我並不討厭那些人的期望。即使沒有那些期望，我也會有成為母親那種人的夢想。我會成功的，一定能行！就是這樣，我會跟隨母親的腳步，成為和她一樣出色的收尾人。到了那時，她一定會我驕傲的吧？她會在其他人面前驕傲地說出“瞧，那就是我的兒子”。為此我真的，真的非常刻苦地學習，分秒必爭地進步……無數次下定決心舉起手中的劍，也無數次蒙著頭獨自抽泣。即使我在途中受挫，跌倒，也會像電影中的主人公那樣重新站起來，就仿佛我無所不能。</Desc>
        <Desc>然而結果卻是給人一種“比任何人都要平凡但志向非常遠大”的感覺。和眾人的期望相反，我的才華並不出眾，只是一介普通人。聽聞我進入了平凡的事務所，成為了一名平凡的收尾人，我的母親似乎非常欣慰。她說這是一個很好的開始，因為那裡是Zwei指定的附屬事務所，只要一步一步慢慢往上走，總有一天會出人頭地的。然而，我實在是大失所望，直到離家之前都不曾直視母親的雙眼。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目標的速度低於自身，則使自身的混亂傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>若目標的速度低於自身，則使自身的混亂傷害提高1點。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>璐璐之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>哎呀……今天也是無所事事的一天！讚欸，也該出點垃圾事件了吧？再這麼待下去，我都要不會走路啦……告訴朋友們的話，也只會收到“有這麼多空閒時間你還不滿意”~要不然就是“你就算接不到委託也餓不死”這類的抱怨吧~囉囉嗦嗦……好好想想，只有接到委託，收尾人的評級才能提高，事務所才能成長，這樣才能賺到更多錢。現在的我只能跟衫前輩還有一個長得像麻糬的笨蛋一起工作……不過未來的情況應該會有所好轉吧？……啊，我可沒有對現在的同事感到不滿！！！我指的是武器啊事務所的裝潢啊什麼什麼的會更好……總之別會錯意了！</Desc>
        <Desc>我是經常會和馬斯鬥嘴鬧脾氣什麼的！但我不討厭他，無論是前輩還是馬斯，都是我非常珍視的同伴。我知道的，我是明白的，如果收尾人彼此之間建立了私人情感，那未來就會非常麻煩。我知道這很傻，我可不像那個麻糬一樣沒情商。</Desc>
        <Desc>但我們終歸是有血有肉的人啊……這也是沒辦法的事吧。我們怎麼可能冰冷無情地對待彼此，同時又一起工作一起生活呢？我曾經也努力過……但我就是做不到。衫前輩說他也深有體會，在這一點上，我還真是羡慕馬斯總能那麼冷靜啊。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊中目標時，有50%的機率施加1層“燒傷”。</Passive>
        <Passive>若目標處於“燒傷”狀態下，則使自身的骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>璐璐親友之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安事務所的職責就是在一定時間內保護好轄區，正如璐璐所屬的那家事務所。他們要保護什麼？那當然是都市囉。我是說，他們要留意都市中發生的各種事件，保護轄區免受那些事件的影響。當然，如果轄區範圍太小又很和平的話，那確實沒什麼事可做。</Desc>
        <Desc>不過，比起盼天盼地盼委託的我們……璐璐那丫頭還真是叫人羡慕啊。就算接不到委託，整日無事可做，也不會餓死。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的突刺傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>璐璐親友之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安事務所的職責就是在一定時間內保護好轄區，正如璐璐所屬的那家事務所。他們要保護什麼？那當然是都市囉。我是說，他們要留意都市中發生的各種事件，保護轄區免受那些事件的影響。當然，如果轄區範圍太小又很和平的話，那確實沒什麼事可做。</Desc>
        <Desc>不過，比起盼天盼地盼委託的我們……璐璐那丫頭還真是叫人羡慕啊。就算接不到委託，整日無事可做，也不會餓死。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斬擊傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的斬擊骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>璐璐親友之頁3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作為璐璐的朋友，看見她傷心難過我確實會感到惋惜，但不至於為此落淚。我的生活中也有很多困難，只是從沒提起過罷了。呃，雖然嘴上說著要幫璐璐出氣……其實是我們事務所說過，借此機會能去圖書館撈到不少錢。說到底還是貪欲在作怪，跟過來的那幾位應該也是抱著同樣的目的吧？僅僅是因為朋友的哭訴就跑進這麼危險的地方，怎麼想都太蠢了吧？那種為朋友兩肋插刀的關係老早就不存在了，在收尾人這一行更是如此。</Desc>
        <Desc>所以我真的無法理解璐璐。既然她的同事死在了圖書館裡，那她更應該珍惜自己的小命不是嗎？太蠢了……不管怎麼說，反正我會一起去的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>璐璐親友之頁4</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作為璐璐的朋友，看見她傷心難過我確實會感到惋惜，但不至於為此落淚。我的生活中也有很多困難，只是從沒提起過罷了。呃，雖然嘴上說著要幫璐璐出氣……其實是我們事務所說過，借此機會能去圖書館撈到不少錢。說到底還是貪欲在作怪，跟過來的那幾位應該也是抱著同樣的目的吧？僅僅是因為朋友的哭訴就跑進這麼危險的地方，怎麼想都太蠢了吧？那種為朋友兩肋插刀的關係老早就不存在了，在收尾人這一行更是如此。</Desc>
        <Desc>所以我真的無法理解璐璐。既然她的同事死在了圖書館裡，那她更應該珍惜自己的小命不是嗎？太蠢了……不管怎麼說，反正我會一起去的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>吊鉤事務所收尾人之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>當我們還在殺手幫派混的時候，曾有人委託我們收拾掉一個瘋子幫派。那傢伙大概是覺得害怕吧，他邊走路邊哆嗦的模樣像極了一隻溝鼠。他說他的居住區內有一群壞蛋在綁人，想拜託這邊去處理掉他們，真是讓人滿頭問號。有差事送上門肯定是好事，但明明有專門負責治安維和的Zwei協會和其他事務所之類的專家，為什麼非要找我們這種殺手幫派不可？</Desc>
        <Desc>委託人說，為了消滅那些壞蛋，他和街坊鄰居省吃儉用存了筆錢，準備去委託一家收尾人事務所。但那家事務所卻表示，剿滅一個幫派需要大量事前準備，然後又獅子大開口開了個離譜的價格，無論怎麼懇求就是不答應。呵，這就是收尾人，一群見錢眼開的垃圾。所以他只能另請高明，就聽了朋友的推薦，他朋友介紹我們是個值得信任的幫派。於是就這樣鼓起勇氣找過來了。</Desc>
        <Desc>值得信任的幫派……說得我都有點不好意思了。收拾妥當準備回去的時候，電線杆上掛著的，委託人的那顆腦袋還在死死地瞪著我，他的眼神我至今記憶猶新。那個幫派給了我們更多的錢，還能怎麼辦呢？我們又沒簽什麼正式合約，錢多的就是老大，你他媽瞪著我也沒用。那邊的要求是“把頭和內臟掛在顯眼的位置，以儆效尤。”為了不讓那傢伙死，他們甚至用上了某項奇點技術。哎呦，有什麼可憐的，一開始多存點錢委託事務所來處理，不就沒這麼多問題了嗎？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有10%的機率獲得1層“強壯”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>吊鉤事務所收尾人之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>後巷遍佈都市各處，自然意味著巢內也遍佈著後巷，但那些地方被稱作“巢內巷”。後巷和巢被每一片翼以其獨有的方式完美分隔開了。有些地方安裝了電網或是等離子牆，而有些地方則僅僅用破鐵鍊隨意繞了幾圈。當然，後巷的居民就算活得再怎麼不順，也不會生出翻越的念頭。</Desc>
        <Desc>二者的共同點嘛……硬要說的話，巢裡的居民能輕易看見後巷，而後巷的人們也是如此。你知道嗎，觀察後巷可是巢裡非常流行的活動。結束一天的工作後，開一小罐啤酒，坐在窗邊觀望……那些人會聚在一起聊聊昨日的所見所聞，甚至為此成立了俱樂部。很諷刺，不是嗎？後巷的人們為了活下去，每天都在以命搏命，然而這一切都被巢裡的居民視為消遣娛樂。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>擊殺目標時，獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>擊中目標時，有10%的機率獲得1層“強壯”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>後巷屠夫之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>23區是一片超級美食區。在那裡為了追求味蕾的終極體驗，不論做什麼都是允許的，即使是對人類下手也完全沒問題，是不是很有趣？</Desc>
        <Desc>“食客聞香入餐館，推開主廚的心房。此人溫柔且和藹，就是稍稍有點胖。主廚抬起手中刀，食客落在餐盤上。美味佳餚垂人涎，歎為觀止一級棒。”</Desc>
        <Desc>這是我們街區口耳相傳的打油詩。哎呦……如果有一天你也成為了詩中的主角，那可是無上的光榮喲，因為我們把你視為絕佳的食材了嘛。嗯？這可是23區的最高美譽，你怎麼一問三不知的？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目標處於“流血”狀態下，則使自身的傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>若目標處於“流血”狀態下，則每次命中都將為自身恢復1點體力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>後巷屠夫之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>屠宰人類比屠宰動物要簡單得多。絕大多數的人身形都比我們瘦小，也就是說，不管他們花多大的力氣反抗，最後的下場一定是被我們制服。啊，也不見得非得身強體壯才能幹我們這一行，先別太悲觀了。相較於其他食材，活殺人類時需要注意的點非常少，雖然時常聽到慘叫聲，但整體的過程還是相當令人愉悅的。</Desc>
        <Desc>還有那個什麼……“8大主廚”？人肉是唯一符合他們那套烹飪方式的肉類，他們的料理光是在烹飪時就能給人一種躍躍欲試的感覺……其他肉類是無論如何都辦不到這一點的。所以小心點，在這片街區無所畏懼地閒逛，可是會逛到餐桌上的喲~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目標處於“流血”狀態下，則使自身的傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>若目標處於“流血”狀態下，則每次命中都將為自身恢復1點體力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>Zwei協會6科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>想要阻止發生在後巷的暴力和兇殺？要不就是提升自己的實力，要不就是花錢雇幾位收尾人。能否像義工那樣無償保護？收尾人可是冒著生命危險工作的，總得先看到錢才能打起精神吧？畢竟，我們也不是什麼毫無感情的機器嘛。如果覺得雇傭收尾人純屬是花冤枉錢，那就想辦法搞到巢的移居權吧，住在巢裡就能免受外界的一切威脅了。當然，前提是這座巢沒有坍塌的風險。</Desc>
        <Desc>Zwei協會是您的盾牌。從後巷的幫派手中，從瘋狂的殺人魔手中，我們守護您和您的家人，還有您的房產。當然，前提是您付得起直接委託協會的錢。如果沒有錢，協會就不會採取行動。</Desc>
        <Desc>因為收尾人的委託費太貴，所以想拜託幫派保護你？嗯……可以是可以，但不推薦這樣做。理由再明顯不過——在這座都市，沒有經過正式登記的事物都不值得信任。</Desc>
        <Desc>協會的直屬收尾人也有分級。從基層的6科到頂點的1科……不同級別的收尾人，其薪資和待遇也是截然不同的。可能是因為上面的人比我們更有經驗吧……我相信只要努力工作，總有一天能升入5科！</Desc>
        <Desc>當然，從6科脫身可不是件容易的事……必然要付出許多努力，但有時光靠努力是遠遠不夠的。像我這種剛剛進來的新人還有很多不瞭解的地方……即便如此，在工作中積累到足夠的經驗後，我自然會明白該怎麼做。</Desc>
        <Desc>與其他協會相比，Zwei在防禦方面更具優勢。因為我們的首要目標並非贏下戰鬥，而是全力保護委託方。在此過程中，不到萬不得已時我們絕不輕易殺人。</Desc>
        <Desc>因此，如果您需要委託協會殺死某人，那麼我建議您選擇其他協會，而非Zwei。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼點勝利時，恢復1點體力。</Passive>
        <Passive>使自身的閃避骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>衫之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“協會指定事務所”是與協會建立了合作關係的事務所。其優點在於，指定事務所的收尾人擁有穩定的工資，因此跟常規事務所相比，不太可能會餓死……與必須讓委託方親自登門的常規事務所不同，我們只需要熟練地應對協會負責領域內的各項事務就好。值得一提的是，治安相關的事務所只要維護好轄區就能保住飯碗。當然，如果轄區內整日無事發生，反覆過著和平生活的話難免會覺得無聊……不過，能安然無恙地度過每一天著實是件令人慶幸的事。璐璐偶爾會發發牢騷，那時我就會好好開導她，要對現在相安無事的日子心懷感激。</Desc>
        <Desc>那麼，協會指定事務所的缺點就是必須忍受無聊嗎？不是那樣的，我們要嚴格遵照協會的命令採取行動，遇到不願接受的命令時必須強迫自己接受，哪怕冒著全滅的風險亦是如此……</Desc>
        <Desc>……這怪不了協會，要怪就只能怪我沒能守護好孩子們。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼點勝利時，有25%的機率強化自身的下一顆骰子。</Passive>
        <Passive>使自身的打擊傷害提高1點。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>茱莉亞之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我還記得我們三人初次見面的那一天，那是我有生以來第一次踏入事務所。</Desc>
        <Desc>那時的我才剛剛成為一名收尾人，第一次站在事務所門口，我的內心惶恐不安。我一直在猶豫要不要進去，是鼓起勇氣推開那扇玻璃門，還是就這樣乾等在外面。這時裡面隱約傳來兩個人的說話聲，於是我悄悄湊到門前……</Desc>
        <Desc>“孽緣也是緣吧，沒想到會在這裡碰上你……唉……”</Desc>
        <Desc>“你和我都是第一次做這種工作，身邊有認識的人能互相照應，不是挺好的嗎？”</Desc>
        <Desc>“好你個頭！那個叫茱莉亞的女孩什麼時候來啊？說不定人家看你長得像個膽小鬼，老早就滿臉不屑地回去了吧？”</Desc>
        <Desc>“明明是你凶巴巴地杵在那裡，把她嚇得不敢進門。”</Desc>
        <Desc>雙馬尾女孩轉頭看了我一眼，朝大個子男孩投去更兇惡的目光，狠狠踢了他一腳，然後邁開步子朝我走來。大個子不時揉著被踢中的小腿，跟在她身後。雙馬尾越走越近，我很想跟她打聲招呼，但身體卻不由自主地後退了幾步……“噹啷”，門被推開時的響動和牆角的時鐘聲混合在了一起。在那只有幾秒的時間裡，兩個女孩互相看著對方的眼睛，一言不發。當時我也不知道為什麼會這樣，可能是覺得氣氛過於微妙了吧——我倆幾乎是同時，憋不住笑出了聲。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斬擊傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>防禦時，有50%的機率強化自身的下一顆骰子。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>沃爾特之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>協會主要管理治安，戰鬥，暗殺，情報，專利，交易等常見的收尾人業務。能賺到大錢的案子裡自然少不了協會的身影。並非有協會才有需求，而是有需求才有協會。所謂需求就是接收委託，而委託的本質便是謀取金錢。</Desc>
        <Desc>有些人認為，我的想法過於世俗，但從協會的工作現狀來看，你不得不同意金錢才是協會的目標所在。舉個例子，都市中發生的所有案件，都將逐個交由協會進行篩選分級。都市怪談，都市傳說，都市惡疾，都市夢魘，都市之星……這些等級的決定因素並非危險程度，而是人們願意掏多少錢消除這些隱患。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的招架骰子提高1點威力。</Passive>
        <Passive>使自身的閃避骰子提高2點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>伊莎多拉之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>衫和茱莉亞是我多年以來的收尾人同伴，我和衫是從21區出身的。衫其實是個膽小鬼，這些話我只對茱莉亞說過。即使是現在，衫也會不時露出膽小怕事的一面，所以這沒什麼好驚訝的。為什麼一想起這個就會笑呢？為了不落後於他人，衫總是在做修練之類的事，常常把身上弄得青一塊紫一塊。而為了提高膽量，他隻身一人闖進陰暗的小巷探險，結果不到1分鐘就臉孔煞白地跑回了我身邊。</Desc>
        <Desc>有一次我們差點出事。我們兩個在小巷裡閒晃，不知道過了多久，結果在某個角落裡遇見了噁心的東西。因為是小時候的事，所以記不清楚了……印象裡只有慌忙撿起木棍，擋在我面前的那個小小的背影。我當時害怕極了，心臟都快跳出了胸口，但當我看見那雙顫顫巍巍的腿時，心裡卻莫名笑出了聲。之後的事就像剛才說的那樣，已經記不清楚了。</Desc>
        <Desc>為什麼突然說起這些？嗯……看到衫為事務所的孩子們下跪時的模樣，我忽然想起了我們的過去。我們的友誼……真的還像從前那樣嗎？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斬擊混亂傷害提高1點。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺混亂傷害提高1點。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>奧爾佳之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>阿繆是我的老朋友。不過說句實在的，我們是怎麼玩到一起的我已經記不清了，只記得是在同條巷子裡長大的。不過嘛……這恰好說明我們的友誼已經持續很久了，對吧？我們一起接過委託，一起為生計努力奮鬥。我搬到這家事務所後，由於我們平時的工作都挺忙，就疏於聯繫了。那一天阿繆先找到了我，不知道是出了什麼事情。</Desc>
        <Desc>大概是因為見到了許久未見的老朋友吧，也有可能是那位有名的兔子隊長此刻就靠在我身邊，總之我的心情特別好。也不知道過了多久，我們已經喝了不少輪……如果就這樣醉醺醺地回去，肯定會被雷恩那小子叨念半天的……不過這是常有的事情，我也沒怎麼在意。“過得好嗎，馬馬虎虎吧，你怎麼樣，我也差不多。” 我們就那樣說著一些有的沒的話。突然，阿繆像想起了什麼似的，她翻了翻腰包，然後向我投來一絲神秘的眼神。</Desc>
        <Desc>“佳佳，來，靠近點，可不能讓別人看到。再近點，別出聲！”</Desc>
        <Desc>“這趟最吵最顯眼的就是你，什麼事啊神秘兮兮的，直接了當地說不行嗎？”</Desc>
        <Desc>“真不會看氣氛，這種事就是要偷偷摸摸才有意思嘛！算啦，小小劇透一下吧。R公司正在調查一件事情，會是什麼事情呢……”</Desc>
        <Desc>“你是想把工作委託給我們事務所呢？還是在向我炫耀啊？不過能讓R公司出面調查的事情，那到底有多嚴重？聽說最近有不少人失蹤……和這件事有關係嗎？還是說……”</Desc>
        <Desc>“哎呀，嘖，閉上嘴好好聽著！你這囉囉嗦嗦的毛病到現在都改不了……佳佳呀~如果你答應分我一點點草吃，我就給你介紹一片肥美的草原，怎麼樣？”</Desc>
        <Desc>一番話說完，我咂著嘴巴，默默看著阿繆將一張黑色卡片和幾張WARP車票推到我面前。我拿起酒杯一飲而盡，答應了她。如果早知道會發生這麼瘋狂的事，我說什麼都不會答應的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕結束時，若手中沒有書頁，則恢復1點光芒並抽取1張書頁。</Passive>
        <Passive>若手中沒有書頁，則使自身的所有骰子提高1點威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>美香之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>實用的工坊技術都會申請專利。除非購買過此項專利，否則嚴禁在其他工坊使用相關技術生產或銷售製品，如果違反這一規定……你會先後收到3次警告。一旦收到警告函，就必須在限期內向A公司支付侵犯專利所得的全部利潤。在如此巨大的都市之中，為什麼非得是A公司不可？因為A公司負責所有專利的管理與審核，而且，他們就是人們口中的“首腦”。如果你沒能在第3次警告到來之前付清款項……等待你的將是“爪牙”的冰冷制裁。</Desc>
        <Desc>其實……沒錯，我出生於一家小作坊。我的父親有一個夢想，那就是經營一家工坊，有朝一日要讓自己的品牌名揚天下。品牌的名字……我不想多說，它已經消失了，再也找不回來了。嗯，就像我剛才說的……侵犯專利後如果拿不出錢，就會受到制裁。等等，請聽我說完。我父親是無辜的……是他的朋友帶著技術找到了他，拜託他為自己的事務所打造武器，僅此而已，侵犯專利的事我父親並不知情。然而武器已經交付給了事務所，在對方確認過性能支付完費用後，我父親立刻收到了警告函……之後發生的事，你已經知道了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>丟棄1張書頁時，恢復3點體力。</Passive>
        <Passive>每一幕結束時，若丟棄過書頁，則獲得1層“忍耐”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>雷恩之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事務所接受委託時，必須和委託方簽訂正式合約。“那只是做做樣子而已~不過是雙方的約定罷了~到時候對方一定會付你多少多少錢，收尾人一定會竭盡全力幫對方解決問題的……”真這樣想就大錯特錯了，這座都市有時連這類約定俗成的事都不會遵守。總之，唯有簽訂合約，才能向協會上報業績，進而確保能拿到一定的報酬。如果你沒簽合約，那你的收入和業績都得不到保證。上次我們大姐解決了一件大案子，就因為事前忘了與對方簽合約，煮熟的鴨子剛到嘴邊卻飛走了。</Desc>
        <Desc>協會的委託和翼的委託顯然不在一個檔次上，接到翼的委託是一件能讓人羡慕的大事。如果翼將工作託付給常規事務所，這意味著事務所得到了翼的認可，僅憑這一點就已經是非常巨大的成就。這樣一來也就有了能向其他收尾人炫耀的資本……當然還少不了一大筆報酬，解決一份翼的委託至少能抵3個月的開銷。但我……非常不安。儘管翼的委託能換來豐厚的回報，但它同樣伴隨著巨大的風險。試想一下，究竟是多麼危險和困難的工作，才能讓戰鬥特化的R公司猶豫再三？雖然大姐很高興地接下了工作，嘴上也說著沒有問題，但我實在放心不下。不過……但願一切順利吧。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕結束時，若手中的書頁少於3張，則獲得1層“強壯”。</Passive>
        <Passive>每一幕結束時，隨機丟棄1張書頁並恢復1點光芒。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>景美之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>有些蠢貨一看見老子戴著首飾，就免不了要嘲弄一番，把老子當成一個裝腔作勢愛顯擺的屁孩。那幫白癡又怎會知道，老子戴這玩意兒可不單單是為了好看。這些東西雖然也有讓傲慢的白癡大意分神的效果，但更重要的是，它們都是具有實際效用的工坊製品。</Desc>
        <Desc>你應該聽說過，有不少人是被腰帶活活勒死的吧？這些首飾的用途也差不了多少。雖然能在殺人的時候派上用場，但相應的風險自然是少不了的。昂貴的工坊製品幾乎沒有副作用，以老子戴的指環為例，戴著揍起人來比赤手空拳要疼得多，但老子的手指總會連帶著蹭掉一層皮。這是長期佩戴所導致的狀況，聽說更好的製品通常會定期進行保養和維護來避免這種情形……不過在老子眼裡，這點副作用小到可以無視。有些更慘的傢伙甚至會被自己脖子上的項鍊給折斷頸椎呢。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕開始時，若在上一幕中未使用書頁，則抽取1張書頁。</Passive>
        <Passive>每一幕結束時，若未使用書頁，則恢復2點光芒。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>祖魯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>就算爬到了一定高度，組建了頗具規模的幫派，但我們頭上還有不少更大更強的幫派在晃蕩，他們仍然會對腳下的人施以顏色。一個幫派就算爬得再高再遠，辦起事來都不能脫離五指的管束。幫派也好，收尾人也罷，二者不存在太大的差別，都必須遵照上頭的命令反覆辦著同樣愚蠢的事。所以我認為，與其咒罵那些踩在我頭上的傢伙，倒不如腳踏實地保住自己現在的地位，這才是最明智的選擇。當然，只要不是生活在人生的最底層就好。畢竟只有讓下面的人受罪，上面的人才能過得舒坦，不是嗎？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕開始時，有25%的機率恢復1點光芒。</Passive>
        <Passive>使用書頁時，有50%的機率強化自身的1顆“進攻型”骰子。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>迪諾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在所有強化手術當中，沒有比紋身手術更完美的了。景美讓我試試，於是我就照做了……現在我覺得很滿意。不用花太多錢也能把自己弄得很酷，不是嗎？那些懦弱的小鬼一看見紋身就會嚇得屁滾尿流，拔腿便跑。但紋身的作用可不僅僅是看起來帥氣這麼簡單。</Desc>
        <Desc>紋身手術會根據顏料的成分和品質產生千差萬別的效果，使肌肉力量得到爆發性的增長乃至擁有鋼鐵般堅硬的表皮。要是放在從前，這可是大名鼎鼎的奇點技術，如今擁有奇點的翼已經被折斷，專利權一解除，什麼阿貓阿狗都能紋上了。但也不要相信太過便宜的紋身，否則一覺醒來你很有可能發現自己的肌肉已經化成了一灘血水。這座都市裡一分錢一分貨，那些狗東西只有在賺錢的時候才會變得坦誠。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼點勝利時，對目標造成1點傷害。</Passive>
        <Passive>拼點勝利時，使自身的下一顆“進攻型”骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>喪家犬成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>雖然我們的幫派常常讓人覺得恐怖，上下級關係也分得非常明確，但弟兄們之間的交情還是相當深厚的。跟那些互相利用完就拋棄掉的事務所雜種相比，簡直高了好幾個檔次，他們為了撈到好處，什麼破事都幹得出來。偶爾想想，他們能活這麼久也挺了不起的。</Desc>
        <Desc>我曾經是溝鼠。沒錯，就是那種每個人都嫌棄的，既骯髒又卑鄙的溝鼠。這樣的我能和喪家犬混到一塊兒，簡直難以置信，不是嗎？我也不是什麼挑剔的人，從溝鼠堆裡拼了老命爬到這個位置後，我花光了僅有的積蓄，在肩膀上刺了紋身。哪怕只有小小一塊，那也是值得的。運氣好還在垃圾堆裡翻到幾個首飾，儘管有些年歲了，姑且能湊合著用。</Desc>
        <Desc>辛辛苦苦爬上來一看，這裡的生活反倒不如溝鼠那時來得輕鬆自在。幫派內部存在明顯的分級，和總是成堆行動的溝鼠完全不同。</Desc>
        <Desc>有時候……我真的很想念我的家人。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打擊傷害+1</Passive>
        <Passive>打擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>8階收尾人之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在這座都市，凡是賺到錢的人都要繳稅。這意味著收尾人需要的資金，包括購置裝備的費用和事務所的租金在內都會受到影響……要從這些款項中挪出資金談何容易？況且稅額原本就不低。明明是為了不再挨餓才選擇成為收尾人的，結果因為這些稅款，原本就不輕鬆的日子反而變得更加艱苦了。腦子正常的人都很難接受這一點，但有什麼辦法呢……都市的規矩不容違抗，否則，大家都明白會落得什麼樣的下場……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬擊混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>斬擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>8階收尾人之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在這座都市，凡是賺到錢的人都要繳稅。這意味著收尾人需要的資金，包括購置裝備的費用和事務所的租金在內都會受到影響……要從這些款項中挪出資金談何容易？況且稅額原本就不低。明明是為了不再挨餓才選擇成為收尾人的，結果因為這些稅款，原本就不輕鬆的日子反而變得更加艱苦了。腦子正常的人都很難接受這一點，但有什麼辦法呢……都市的規矩不容違抗，否則，大家都明白會落得什麼樣的下場……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬擊混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>斬擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>8階收尾人之頁3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>要想成為一名收尾人，基本上必須先拿到하나協會發放的收尾人執照。考取執照和入職考試要走的路是完全不同的，非要解釋的話，也許是“動手”和“動腦”之間存在一定差異吧。當然偶爾會有例外，但絕大多數收尾人都要經歷這一步。</Desc>
        <Desc>拿到執照的收尾人必須從屬於一家事務所才能開始工作，沒能闖出名聲的收尾人要想獨立接受委託幾乎是不可能的。選擇一家好的事務所固然重要，但那都是後話了，只有實力出眾的收尾人才有資格做出選擇，無論是推掉事務所安排的工作，還是跳槽到另一家事務所。對於那些剛剛成為收尾人的新手還有連最基礎的工作都做不好的傢伙來說，有地方願意收留你們已經很不錯了，別身在福中不知福。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>突刺混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>突刺骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>7階收尾人之頁1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>覺得收尾人很酷？跟後巷的溝鼠相比，我們當然風光不少，也有一絲專業的魅力。但我們這一行可沒你想像的那麼好做，像你這種小鬼頭，還是老老實實進小公司寫寫文件比較好。如果你真的覺得收尾人很酷……那你可要聽好了。</Desc>
        <Desc>收尾人要時刻準備拼上性命。沒錯，聽起來很可笑是吧？你肯定在想，這有什麼稀奇的？每個人不都是這樣拼過來的嗎？但是，你至少不會在吃午餐的時候撞見同事的慘死。試想一下吧，你一邊哼著小調，一邊嚼著喜歡的配菜，正準備吞下去的時候……你同事的腦袋滾了過來。呵，你知道喉頭一緊是什麼感覺嗎？一切……就是這麼突然，幫派的成員闖了進來，一刀砍下了我同事的頭。而這，就是他們用來提升威望的“突襲事務所”。</Desc>
        <Desc>聽過這些你也沒什麼感覺？無論是幫派還是收尾人，只要邁出了第一步，那麼所有事情就會像枷鎖一樣牢牢綁住你的身體，將你慢慢拖入谷底。身體一沉，往上爬的念頭自然就消失了。再好好考慮考慮吧，現在回頭還不晚。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬擊混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>斬擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>7階收尾人之頁2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>覺得收尾人很酷？跟後巷的溝鼠相比，我們當然風光不少，也有一絲專業的魅力。但我們這一行可沒你想像的那麼好做，像你這種小鬼頭，還是老老實實進小公司寫寫文件比較好。如果你真的覺得收尾人很酷……那你可要聽好了。</Desc>
        <Desc>收尾人要時刻準備拼上性命。沒錯，聽起來很可笑是吧？你肯定在想，這有什麼稀奇的？每個人不都是這樣拼過來的嗎？但是，你至少不會在吃午餐的時候撞見同事的慘死。試想一下吧，你一邊哼著小調，一邊嚼著喜歡的配菜，正準備吞下去的時候……你同事的腦袋滾了過來。呵，你知道喉頭一緊是什麼感覺嗎？一切……就是這麼突然，幫派的成員闖了進來，一刀砍下了我同事的頭。而這，就是他們用來提升威望的“突襲事務所”。</Desc>
        <Desc>聽過這些你也沒什麼感覺？無論是幫派還是收尾人，只要邁出了第一步，那麼所有事情就會像枷鎖一樣牢牢綁住你的身體，將你慢慢拖入谷底。身體一沉，往上爬的念頭自然就消失了。再好好考慮考慮吧，現在回頭還不晚。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬擊混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>斬擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>7階收尾人之頁3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人是最自由的人？這話是聽誰說的？呵，真受不了那幫裝模作樣的傢伙……聽好了小鬼頭，自由什麼的，不過是大家的夢想罷了。收尾人都要交由事務所管理，如果事務所接不到委託，那收尾人就沒飯吃。所有事務所又要交由12協會管理，而하나協會作為總會統領著所有協會。像這樣一層一層地壓下來，你還覺得收尾人是自由的嗎？</Desc>
        <Desc>要想自由只有一種辦法，那就是被하나協會賦予色彩。但不要到處宣揚你的夢想是獲得色彩，你以為，我們收尾人真的能隨隨便便從這巨大的枷鎖中脫身？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>突刺混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>突刺骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>斧頭幫成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱們的幫派和吊鉤事務所的那幾位挺有緣喲~在他們成為收尾人之前，咱們經常聯合在一起幹架，殺呀，砍呀，鬧呀……兩個幫派之間玩得可開心了，恐怕再也找不到這麼合拍的朋友了。當然，咱們現在也偶爾會去幫他們撐撐場面。嗯？收尾人和幫派難道不是長久對立的關係？這話也說得太狠了……我覺得咱們更像是歡喜冤家吧。一般來說，幫派會先留下爛攤子，然後由收尾人來收拾。動動腦子想想看，沒有幫派的話，半數以上的收尾人都要丟掉飯碗了吧？所以咱們是有愛的共生關係~沒錯吧！不要再說那種叫人心寒的話啦。</Desc>
        <Desc>而且，收尾人那邊也時常會跟幫派合作，共同處理案件。把貓狗放在一起也不見得一定會幹架吧？就是這個道理。事務所的小傢伙們不忍心下手時，就由咱們幫派代勞。聽說某些事務所禁止殺人，還宣揚著那套生命誠可貴，不能隨便殺人的說辭，全是狗屁。不管怎樣，幫派最後總會動手的，免得夜長夢多，不是嗎？</Desc>
        <Desc>哎呀呀~說起來最近老是見不到那幾位，還挺想念他們的……為了能見老朋友一面，這次的“突襲事務所”就挑吊鉤事務所吧~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打擊混亂傷害+1</Passive>
        <Passive>打擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>斧頭幫幹部之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>如果你認為幫派就是一群流氓混混的聚集地，那純粹是過時的偏見。當然，幫派跟只能被委託牽著鼻子走的收尾人不同，屬於比較自由的類型。我承認，幫派裡存在不少謀財害命，壞事做盡的傢伙……但剩下的人就和普通收尾人沒什麼區別了喲。他們有時還會接受委託，幫人解決問題來著。至於我們嘛，比起守序善良，我們更傾向於混亂邪惡，所以你沒辦法從我們之中找出那樣的例子……</Desc>
        <Desc>對了！為“正義”而戰的幫派也是存在的喲，某些幫派的設立宗旨就是消滅其他幫派。有一次我問他們為什麼要組建幫派，想做這種事就去當收尾人吧……得到的回答是收尾人的約束太多，而且考取執照要準備很多東西，自然就不怎麼情願了。反正沒人規定幫派一定不能做好事，我們不過是按自己的意願在後巷生存罷了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斬擊傷害+2，突刺傷害-1</Passive>
        <Passive>斬擊骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>歷史層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>科技層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>文學層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>藝術層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>自然層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>社會層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>語言層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>哲學層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>宗教層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>總類層指定司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>歷史層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>科技層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>文學層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>藝術層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>自然層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>社會層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>語言層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>哲學層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>宗教層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>總類層助理司書之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>謝肉祭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作為一名收尾人，你有很多重要的事情要做，選擇一身合適的服裝也不例外。在展現事務所的氣質方面，收尾人的著裝可謂是至關重要的一環，畢竟我們要盡可能地向顧客展現禮儀和有教養的態度，所以每個事務所都有著裝方面的規定。</Desc>
        <Desc>按照這些標準挑選服裝固然相當重要，但更為要緊的還是在布料上的選擇。高品質的布料不僅可以更加牢固地保護軀體，還能減輕整體的重量——這能讓你跑得更快。有些布料甚至可以讓你輕鬆拿起等身大小的重型武器。那些製作並提供此類布料的人被稱為“裁縫”。</Desc>
        <Desc>我們是吞食人類並將其紡織成布料的裁縫。將人類吞入腔內溶化，澆注進模具，抽成絲線，原理都不重要，因為這些技術本來就不是我們的東西。某片翼被折斷後，我們拿到了專利技術。唯一重要的是，用人類製成的布料有著不同的特性，品質比普通布料高上許多，只有真心想要那種布料的人才會專程過來委託我們。</Desc>
        <Desc>用人類紡織的布料，根據那個人類的能力，效果千差萬別。有些人很強壯，有些人很弱小卻很狡猾，或者不聰明卻跑得很快。實際上，由於會繼承那個人類的固有特性，所以布料的能力和形態就像這個世界的人一樣多。所以裁縫需要的能力，不僅僅是仔細紡織絲線，根據委託方的需求挑選，鑑別人類才是重中之重。選材時千萬要小心，不要因為對方看起來很強壯就馬上抓來紡線，到頭來卻發現只是空有勇氣，但沒有用處的布料。</Desc>
        <Desc>但是，不是所有的布料都可以輕易地獲取。高級的布料，交易的不僅僅是金錢，能讓裁縫感興趣更重要。很多複雜的情況堆疊，又相互信任的，才會大量提供布料。</Desc>
        <Desc>所以，紡織高級布料的裁縫通常會依附在一個地方，專門從事紡織。但我們不一樣，在食指下達指令前，我們不依附任何組織，可謂是自由地，不聽從任何命令地工作。</Desc>
        <Desc>“L8372-#928: 吞食清道夫15人並紡織布料。”</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>李偉之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>所謂色彩，正是所有渴望自由的收尾人的夢想與目標。被賦予色彩的人被稱為“特色”，他們可以說是收尾人與協會的驕傲。立起“我們有著如此偉大卓越的成員”這種榜樣，那麼其他收尾人在仰望特色的時候，也會做起自己哪天同樣能賺足財富和名譽，獲得自由的白日夢。</Desc>
        <Desc>特色是由“하나協會”指名的。從하나的角度來看，他們被認為是最適合幹收尾人這一行的，所以才會將他們束縛在特色之名下吧。畢竟他們是處理“都市之星”等級委託的最佳人選。換句話說，收尾人等級之上的特色位階，是個被強制賦予的地位。這種被人指名賦予的自由真的能去好好享受嗎？</Desc>
        <Desc>其他炫酷的詞語也不少，為什麼非要用“色彩”呢？理由我也不清楚，倒也無話可說。不過就推測而言，用一個有代表性的顏色來指名，大概能令人印象深刻到能脫口而出吧。雖說這聽起來和期待的相差甚遠，那也沒什麼辦法。畢竟他們之間可沒什麼共同點，辦事的手段也大相徑庭。色彩並不能代表特色們的個性，不過倒也不是全都不相襯就是了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>史蒂芬之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>說實在的，沒幾個收尾人會用槍械來自衛。子彈實在貴得離譜，那些厲害的傢伙還能在談笑間輕鬆閃過，根本打不中……敵人拉近距離的時候也沒法格擋攻擊。除非你擅長審時度勢快速射擊要害，否則就別惹上任何麻煩事趕緊溜了吧……那些能拎著重型槍械開溜的傢伙肯定也早做過不少次身體強化囉。所有遠距離狙擊手都得先忙著扛起他們的支架跟其他設備。動作也是大的離譜。說是這麼說，你要是拿天價的槍械去格擋，撞壞了可就慘了。啊，當然，我說的是我和玉樹用的特殊槍械。看到李偉手上那把槍了嗎？那是把輕型步槍，前方還裝了個近身戰用的刺刀……總體來說，槍械有不少缺點，所以可別急想買一把。不如存錢買個好點的工坊武器或者做個身體強化。光是湊夠射擊練習費都差不多能抵把武器了。你應該不會想要不經訓練就直接上場的，對吧？你要是想體驗看看肩膀被震到脫臼，或是在爆頭敵人之前先弄斷了自己的手指，那也沒人攔你。</Desc>
        <Desc>儘管如此，也還是有工坊在製造槍械。即使心有不滿，也有像我們這樣的人在使用槍械，果然還是因為方便啊。如果你把槍械用在規劃好的目的上，那些重稅也不是什麼大問題。有多少毫無防備杵在大街上的傻子能注意到向他飛來的一顆子彈呢？當然，配上一些專業工坊用特殊技術製造的槍械消音器會更棒，但……還是別抱太大期待吧。這世上還沒有任何一種技術能夠完全消除聲音，在可見的未來也指望不上。不過，使用槍械也不是非得配那東西不可。它能帶給你的也只是一點優勢罷了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>玉樹之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>沒有多少工坊生產槍械。暫且不提需求量少的問題，獲取“槍械生產許可證”是非常困難的，而且由於槍械的製造必須遵從首腦的指導，還存在著不少嚴苛的限制。打個比方，“槍管的長度應與口徑的大小呈反比”，“任何槍械都不得擁有能夠擊穿鋼鐵或建築物牆壁的火力”，“槍械使用時必須能聽到槍聲”，這些還不是最離譜的。在《槍械生產指南》的第一頁就清清楚楚地寫著: “嚴禁研發或想像任何違背《槍械生產指南》的技術，該指南與槍械生產許可證一併由首腦頒發。”我不是個造槍的，所以我不知道具體的細節，不過我也沒興趣瞭解。當然，應該也有能生產S級槍械的工坊，但估計整個都市裡也只有三五家吧。它們從哪裡接訂單，它們身在何處，又有著一群什麼樣的客戶……這些都是未解之謎。我頂多聽說過S級工坊所在地址的傳言。</Desc>
        <Desc>據說首腦在槍械上頒佈這麼多限制是因為他們不希望那些居民太容易受到傷害。確實，只要瞄準要害，用槍械殺死一個人不費吹灰之力。更值得一提的是，襲擊者在攻擊時不必現身，而且子彈的速度絕非普通人的動態視覺所能捕捉，這讓槍械成為暗殺的絕佳武器。但是我總覺得限制槍械的理由不僅僅是為了讓殺人的過程變得更麻煩。其他那些零零碎碎五花八門的殺人手段呢？我真是搞不懂為什麼他們會把這當作一個純粹的哲學問題。你說難道是因為翼的技術水準不夠？我可不想繼續這種毫無意義的交流了。翼的科技水準遠超當今的技術水準，他們沒理由做不出更好的槍械。</Desc>
        <Desc>有我這種想法的人肯定不少。他們沒再去細想這個問題，也沒有深挖其中的真相，畢竟……大家都是要混口飯吃的，沒有人會想冒著失去一切的風險碰觸那些秘密。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>薩爾瓦多之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事件名: 千本針</Desc>
        <Desc>編號: DN-00113</Desc>
        <Desc>評級: 都市傳說</Desc>
        <Desc>發生日期: XXXX.XX.21</Desc>
        <Desc>說明: 本文件整理了於22區發生的千本針事件相關訊息。雖然本案尚未明確判定，但由於無法確認該現象的發生原因和構成因素，因此推測為扭曲現象。</Desc>
        <Desc>事件: 個體A-01，據悉為引發該事件的源頭。事件起於該個體在22區徘徊的過程中身體膨脹爆炸。無數根針在該個體爆炸後四散紛飛，建築物被針刺中的部分隨後發生了熔化與龜裂。當針刺入人類體內時，該人類個體將被轉變為個體A-02並引發與個體A-01一致的異常現象。在個體A-01頸部發現的橙色符號同樣被發現於該個體爆炸時噴出的針頭上。當本人受託前往相關區域時，在針噴發現象所覆蓋的範圍內，被撕裂的人類血肉透過腦幹集束共振器聚集成為一團，長度約3m，該個體被命名為A-03，隨後該個體開始噴出長度為1~3m不等的長針。個體A-01和個體A-02爆裂出的針只能使建築物產生一連串細小裂縫，而個體A-03噴發出的長針則會使整座建築物開始熔化。此外，應禁止靠近觀察該個體身上的孔洞或眼珠的行為，因為存在當地居民觀察後，體內傳出液體沸騰聲並迅速轉化為個體A-02的案例。</Desc>
        <Desc>事件起源，個體A-01，在事件發生前4天曾前往OO事務所。(&lt;OO事務所收尾人="" 1的="" 錄音記錄=""&gt;參考)“我和惡魔做了交易。”“如果違反契約，就會發生可怕的事情。”依據這一點，推測“昨日之約”為幕後主使。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>OO事務所 收尾人1的錄音記錄</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0012-XXXX.XX.23</Desc>
        <Desc>沒關係。像這樣說話就行了嗎？……啊，好的，我明白了。那是什麼時候來著……大概是在上週三吧，事務所來了一個人。他說自己是生活在22區的一名普通民眾，現在情況非常緊急，想尋求我們的幫助。因為過於疲勞，他的眼袋顯得很深，頭髮也被弄得亂七八糟，眼睛已經沒了生氣，看起來模糊不清。不知道是不是被“烙印工坊”的武器傷到了，他的後頸上有一塊符號……一眼就能看出他的絕望，他的腿已經走不穩了，但還是拼命靠近了我。好不容易讓那個人冷靜下來後，我聽到他說……抱歉，接下來發生的事我該怎麼描述才好……大致意思是說，他和一個惡魔般的人簽了契約，但他害怕自己會違反契約，所以希望我們能處理，不讓惡魔殺死他。老實說，我也聽不懂他在說什麼……我沒法理解他說的話，這不僅僅是因為他的教育水準和說話方式爛得可憐。從他嘴裡冒出來的雖然只是一系列簡單的詞語，但他用歇斯底里的語氣描繪某種華麗的形象時，那副模樣就像被什麼東西附身了一樣，我不知道怎麼形容……他一直重複著莫名其妙的話，比如“把人們的腦袋串起來，做成項鍊送給它們。”，“它們越來越近了，它們越長越大了，它們從我的體內冒出來。”剛才那雙模糊的眼睛裡閃爍著詭異的光芒。啊，我們事務所規定要把談話內容錄下來，所以只要你聽過這個檔案就能得知當時的情況有多麼混亂了。別擔心，我們已經得到了所有的許可，所以這不是什麼非法錄音。(&lt;證據材料5-1:="" OO事務所="" 諮詢="" 錄音副本=""&gt; 參考) 但我們又做得了什麼呢？要求我們解決惡魔未免過於不現實了。老實說，我覺得那個人說的全都是胡言亂語，於是隨便敷衍了幾句就讓他離開了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>尤娜之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>22區居民1的錄音記錄</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0019_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>(中略)我記得是上週一吧，德瑞對我說了些奇怪的話。他說自己和某人簽了契約，但害怕自己會違反。他自己也不知道違反契約時將面臨何等恐怖的懲罰。我試著讓德瑞冷靜下來，對他說只要沒有真的違反契約，那就沒有問題，繼續遵守就行了。但這句話好像把德瑞激怒了，他抱怨說他不想遵守契約中隱藏的不利條款，然後他哭喊道不管遵不遵守，他註定難逃一死。他說，作為獲得力量的代價，他要按照“它”的意願處理三件事。(後略)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>22區居民2的錄音記錄</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0021_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>一定要再回想那些亂七八糟的記憶嗎……？……好吧，如果是為了防止這種事件再次發生的話……反正我也沒得選了吧。沒關係，你可以錄音。事實上，那件事我也記不太清楚了。那天沒什麼特別的，失蹤了幾天的德瑞突然出現在街上，他看起來非常憔悴……除此之外，天氣晴朗，街道也和往常一樣。我知道，事件就是從那時開始的……德瑞在街上漫無目的地走著，嘴裡咕噥著什麼話。感覺就像邊看著天空，邊吃力地拖著腳步向前進。他不斷重複著奇怪的話，好像有東西從體內不停地冒出來，身體就快沸騰了什麼什麼的。接著……德瑞的身體開始膨脹……那一刻，說來可笑，我滿腦子想的都是德瑞變成了一顆吹得飽飽的氣球，那實在是太不真實了。也許人類在面對難以置信的情景時，大腦會當機一陣子，也有可能是大腦把這一切當成了夢境。反正，我被眼前的景象嚇得目瞪口呆，默默注視著眼前發生的一切。“我真的活在現實中嗎？”這個問題我還沒來得及解答，事情就發生了。德瑞的身體爆裂開來，射出了奇怪的針。在我前面的馬德里夫人被針擊中，然後她的身體就和德瑞一樣，也膨脹起來，爆裂成一陣針雨。我很幸運地逃了出來，沒有被針紮到。我頭也不回地跑進了事務所……現在……現在……我不能去那裡。還有人活著嗎……我的朋友，美真，她還好嗎……房子還好嗎……雖然很在意，但我邁不出腳步了……我該怎麼辦……我想回到那個地方…… (之後，對方的喘息聲越來越急促，無法進一步面談，因此錄音結束。)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>菲利普之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>阿洛科之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拐杖事務所是一家公證事務所，他們負責公開證明兩家事務所簽署合約時出現的各種情況。公證事務所也提供保存簽署合約時的各項證據的服務，或者提供法律要求相關事項的證明，有時他們還會充當仲介的角色。</Desc>
        <Desc>在拐杖事務所辦理業務時，通常情況下不會有太過複雜的程序。你只需要把合約相關的文件全部整理出來，再帶著它們去找拐杖事務所就可以了。當然，這時候一定得帶齊所有必要的文件。本票公平認證書，〇〇號巢(巷)移居權，合約遞交認證書，只要是相關的文件那就全部帶上吧。如果你能安然無恙地在拐杖事務所辦完業務，那麼恭喜你，這些文件將會成為強而有力的證據，能夠在任何糾紛爆發時保護你的生命及財產安全。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>達羅克之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>巢是鳥類用於孵蛋的窩，它們用翼來保護其免受外界的威脅，這就是組建了都市的巢與翼所扮演的角色。那麼，居住在巢中的居民就是所謂的卵嗎？開什麼玩笑。卵是翼的珍寶，它們是斬獲無數金錢的奇點技術專利。居民不過是為了守護這個寶物而依附於翼上的羽罷了。儘管鎩羽之翼終會因為無法飛翔而墜落，但翼也不會拼命守護那些能自然生長的一兩根羽，就像對待消耗品一樣。</Desc>
        <Desc>26片翼有著獨屬於自己的文化。不同巢之間的文化風格和社會氛圍大相徑庭，或許是受到各片翼創始人的偏好，乃至奇點技術的影響吧。除了巢的影響，翼的方針也在極大程度上決定了後巷的文化。每片翼的方針截然不同，有的翼選擇與後巷互惠共生，而其他翼可能選擇剝削壓榨。然而翼之間又有什麼區別呢？所謂互惠共生，不過是說起來好聽罷了。也就是說，即使包裝成互相幫助同甘共苦的模樣，一旦情況不妙，還是會果斷利用後巷的。如果你擠不進巢只能進入後巷，那最好還是挑個合適的地方定居吧。當然，前提是你得有搞到住處的手段和金錢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>波諾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人們拚死拚活地賺錢可不僅僅是為了活得更好，難以承受的稅金才是最重要的原因。無論你的工作有多麼卑微，只要有進帳那就必須納稅。這適用於任何商務往來，即使是幫派也不例外，只要住在都市裡，你就必須納稅。如果不能繳納定期徵收的稅金，你就會收到警告。第一次警告，第二次警告，第三次警告。在第三次警告到來之前，除了收到警告函外什麼都不會發生。但如果違反了第三次警告？那你死定了，那些傢伙會親自登門拜訪。眼線無處不在，他們會千方百計地揪出逃稅漏稅之人，再派人將這些可憐蟲碾成碎片。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>愛之小鎮鎮民之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>湯嗎麗之頁</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>紗世之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>無論是收尾人協會還是翼……不，哪怕是首腦，都無法輕易干涉那些遍佈於後巷的法外之地，導致這種現象的根本原因便是盤踞在後巷的五根手指——立於後巷頂點的五個幫派，即“拇指”，“食指”，“中指”，“環指”以及“小指”。他們將後巷分成五片，全面管理著各自的區域，並定期召開五指會談以有效控制後巷。這種會談被稱為“拉勾”，我也不明白為何如此命名，也許是為了警示下屬遵守互不侵犯的條約吧，又或者僅僅是因為五指聚集在了同一個地方……上級的心思真是琢磨不透。回到剛才的話題，每當“拉勾”的日期臨近，五指麾下的所有幫派都將盡力避免衝突，以免造成更大的麻煩。這都要歸功於五指的上級，他們時刻警告著下屬，小幫派之間的爭鬥隨時有可能演變成集團之間的大規模衝突。如果附屬幫派真的出現問題，那些正在拉勾的上級恐怕會變得相當難堪吧？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>楊之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>大半夜還敢在後巷閒晃的無非2種人: 獵人與獵物。在這座都市發生的所有事件幾乎都能以“野蠻”二字來形容……但至少，都市會花些心思將那些野蠻行徑包裝得光鮮亮麗，甚至顯現出一絲紳士風度。打個比方，像那種連原材料是什麼都不知道的平價三明治，在經過一番包裝後不也能瞬間變得有模有樣嗎？然而，後巷深宵沒有那種粗劣的包裝，只有赤裸裸的野蠻。漆黑的夜會容忍任何行為……沒有人會來追究你的責任。試想一下你能想到的最恐怖，最醜陋，最骯髒的行為吧，我不會斷言“這絕對超乎你的想像”，因為我不確定你究竟有多瘋狂，但有一點我敢肯定，你能想到的任何事情，都有可能在深夜的後巷中悄然發生。</Desc>
        <Desc>不過後巷終歸是供人居住的地方，人們在這裡拼命奮鬥，以各自的方式苟延殘喘。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>銀之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>失去了主人，坍塌的巢便無力保護其中的居民。這些居民的命運將會如何？顯而易見，巢中的環境會變得與後巷無異，他們所能做的，無非就是像後巷的居民一樣時刻準備迎接可怕的死亡，或者雇傭幾位收尾人……又或者，向進入巢中的大型幫派繳納巨額保護費，以此尋求他們的庇護。也有一些居民會轉而投奔其他翼，但這種情況並不常見。儘管幫派可能會獅子大開口，但只要拿得出錢，他們就會確實地保障你的人身安全。(如果某個更大更強的幫派趕走了其他競爭者，並向你索要保護費……那麼你別無選擇，只能滿足這些新保鏢提出的一切要求。) 只要你還有利用的價值，他們就會盡可能地保護你。反正錢生不帶來死不帶去，不妨用它們延長你那可悲的生命吧。那些曾經的羽在這件事上沒有選擇，如果交不出保護費，那麼輕則逐出家門，重則丟掉小命。除非奇跡發生，否則沒人能毫髮無損地離開這裡。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>黑雲成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“你聽說了嗎？我們又要和‘槍鳥’開戰了。”</Desc>
        <Desc>“槍鳥？沒印象欸，這種名字土裡土氣的幫派真的存在嗎？”</Desc>
        <Desc>“就是之前那個因為財政問題和內部糾紛而搖搖欲墜的幫派啦。在突襲‘星宿’之後，他們似乎又恢復了些許元氣，不過看起來沒能持續多久。”</Desc>
        <Desc>“不就是一群無關緊要的雜魚嘛？忘掉也無所謂。”</Desc>
        <Desc>“而且‘死結’那夥人正虎視眈眈地盯著他們……打算進行致命一擊。”</Desc>
        <Desc>“嘛，叢林法則，弱肉強食。”</Desc>
        <Desc>“不知道是不是抱著拼死一搏的心態，他們最近不斷在騷擾我們的地盤。”</Desc>
        <Desc>“沒關係，那種連名字都記不起來的傢伙，想必不難對付。”</Desc>
        <Desc>“聽說在背後支持他們的‘貝殼事務所’也被消滅了……”</Desc>
        <Desc>“貝殼？那幫人又是做什麼的？”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>喵嗚之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>嘿吼，咕哦，汪嗚……包括人家在內的4個人都被鋼琴師那史詩般的演出深深觸動了心靈！為了重現那一天所聽到的精彩絕倫的演奏，哪怕只有一星半點——全心全意研究音樂的布萊梅樂隊就此誕生！我們用各種姿勢撥動琴弦……坐著彈，躺著彈，甚至倒立著彈！但就算這樣，鋼琴師對我們來說依然是遙不可及的存在，不過呢！大家已經摸索出一套布萊梅風格的音樂了，只有布萊梅的音樂家們才能演奏的布萊梅音樂！你聽，我們的表演真的超棒對吧？</Desc>
        <Desc>可惜好景不長，大家在一起演出的日子並沒有持續多久。某一天，一個神秘的美男找到了我們，並邀請我們加入他的樂團，與他前往更大的舞臺奏樂……嘿吼，咕哦還有汪嗚都欣然接受了他的邀請，與他一起離開了樂隊。而人家就不得不留下來了，因為我們的樂隊剛剛迎來了新成員。對啦，就是姆姆和奧因克。該怎麼說……總不能把新人放著不管，你懂吧？人家可不能讓這兩個乳臭未乾的新人壞了布萊梅樂隊的大好名聲。人家希望，當那3位老成員歸來的時候，我們的精彩演出能讓他們拍手叫絕，所以人家一直帶領著他們練習編排全新的節目……不過呢，就憑他們現在這點半吊子的水準，恐怕那3位聽完只會大笑著回去繼續忙手頭的事務吧？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>姆姆之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人們總說，後巷不是給人住的地方，但後巷的大家總是能想盡辦法地活下來。儘管有許多人無時無刻不生活在恐懼之中，不過嘛……其他傢伙可都過著相當平凡的日子。有些人認為，後巷就是一片陰涼淒慘又滿是垃圾的貧民窟……但其實我們這裡的生活設施應有盡有。比方說奧因克最愛去的百貨商場，雖然比不上巢裡的那些高檔店鋪，但它仍舊能滿足居民的所有需求。服裝店，雜貨店，洗衣店等等……聽說各個區域的情況截然不同，我只是在陳述我們這片街區的真實面貌。這裡的人們並不像大家說的那樣充滿了惡意——呿，說到底還不是因為那些巢中人拿我們後巷的日常生活當作娛樂消遣？不好意思，事實是我們過得相當不錯。</Desc>
        <Desc>哦對了，我們這裡還開了許多超棒的餐廳，畢竟這片區域本就是以“超級美食區”而聞名的嘛。新鮮出爐的大肉派，用特殊原料秘制的義大利麵……要是您有幸來我們街區遊玩，您的味蕾絕對會度過一段難忘的時光。過去我們常常將演出中用剩的廢料轉售給當地的餐廳，畢竟好好的肉料就這麼扔掉也太浪費了，不妨交給能妥善利用它們的人吧。嘿吼，咕哦和汪嗚還在的時候，我們搞到的肉料能同時供應給好幾家餐廳，但現在他們都離開了，所以我們的收成也大打折扣……更何況奧因克那頭蠢豬總是亂來！好好的食材被他這麼亂打一通就沒辦法再用了！到頭來我們只好中斷與那些餐廳達成的供貨協議。唉，太可惜了，以前送貨的時候偶爾還能享用一頓免費大餐來著……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>奧因克之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Seven協會是專門負責情報調查的收尾人協會，都市中大大小小的事件它們都了如指掌: 某幫派在某地犯罪時的具體細節 (協會可能也掌握了幫派本部的確切位置，但我在瞭解這些訊息之前就已經辭職了)，最近瘋傳的扭曲現象的所有情報，收尾人事務所在何時何地開放或關閉委託渠道等等等等……Seven協會總能獲得有關這座都市的第一手情報。當然，諸如奇點科技之類的機密情報它們沒有權限打探。在處理各種事件時，Seven協會通常會與其他協會 (如し協會和六協會)合作。</Desc>
        <Desc>好奇Seven協會是如何在掌握大量機密的前提下保證它們不被有心之人盯上的？那當然是因為Seven協會的情報人員都不是好惹的囉，那種把各種技術粗暴地接合在一起的工坊武器根本入不了他們的法眼——Seven協會所屬的情報人員通常只用最基礎的刀刃來武裝自己。乍聽之下是不是覺得根本無法理解？但事實就是如此，他們只需使用最低限度的武器，再加上最高精度的戰鬥技巧，便可將來犯的不法之徒一一放倒。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>奧斯卡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“8點檔馬戲團”是一樁相當棘手的案件。儘管團長本人並不強大，但我們在分析評估每一名團員的力量及行動模式中耗費了太多時間。它們的動作毫無章法可言，很難預測下一招是什麼，我們仿佛親歷了一場詭秘莫測的瘋狂演出。它們的老巢陰森而怪異，團員更是面目可怖，很難將其稱作正常的生物。戰鬥能力也是異常強大，形似獅子的團員一口便將帕梅莉的身體咬得稀碎。</Desc>
        <Desc>經過艱難的廝殺，敵人逐漸落於下風。當它們完全失利時，名叫團長的傢伙領著一眾團員飛也似的逃走了。儘管沒有徹底了結這樁案件，但今後的一段時日內它們想必會元氣大傷，因此我們決定優先恢復帕梅莉的身體。我們迅速將帕梅莉的頭顱裝進“現狀保存匣”中。在即將離開快要坍塌的馬戲營帳時，我們恰好撞見了另一夥收尾人。在與外圍的另一群團員殊死搏鬥後，他們看起來相當疲憊，或許這就是他們直到那一刻才踏入營帳的原因吧。案發現場同時出現兩個或多個收尾人事務所的情況並不少見，於是我向他們微微點頭致意，表示我們是楔子事務所的收尾人，前來此處解決案件。他們之中身形最矮小的人……那個看上去像是這家事務所代表人的中年婦女環顧帳篷一圈，深深嘆了口氣，介紹自己是“摩西事務所”的摩西後抽起了煙管。她開始思考，大概是在反覆斟酌該選什麼詞，又與身後那兩名似乎是保鏢的收尾人交換了眼神，他們似乎是接到一份了難以啟齒的委託。我靜靜等待著那個叫摩西的女人開口說話，片刻的沉默後，摩西從另一個方向呼出一股煙，問我馬戲團的團長去了哪裡？因為我知道的並不比他們多，只能簡略地回答一番。他們面露難色，謝過之後便悄聲離去了。</Desc>
        <Desc>……這陣子每破獲一起扭曲事件，這夥人就會出現在附近。據稱他們正在從事一項名叫“扭曲偵探”的工作。然而，考慮到“只要是他們出現的地方就必定會發生扭曲”這一事實，我無法確定此次事件是否也與他們有關……我認為我們完全有理由對其保持警惕。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>帕梅莉之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人保險在大多數情況下都是一紙空文，抽走錢不還的情況更是屢見不鮮。哪怕中途覺得不順心想要撤保，對方也會拒不還款。儘管有著如此之多的不便，想要在蒙受損失時得到保險的補償也絕非易事——差不多得去鬼門關走一圈才有那個機會吧？這種機率就像中頭彩一樣低。把錢還給已經死了的人又有什麼用？還不如開一個儲蓄帳戶，存筆錢去做身體強化手術，或者造把更好的工坊武器來得實在。我的確很幸運，但我的情況只是極個別的案例，所以一定要牢記——收尾人保險偶爾也能救你一命，但這取決於保險的形式和條件……不過一想到要繳納的保險金，心裡又開心不起來了。</Desc>        
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>帕梅菈之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>比起戰力出色的收尾人，我們事務所更傾向於招納能夠準確判斷形勢的收尾人。我們看重的，是快速推演各種可能性，並用最少的精力擊殺或使敵人喪失行動力的能力——也就是真正意義上的“都市獵手”。我們的長槍能迅速而精準地將接下的委託一一穿透。</Desc>
        <Desc>當然，我們事務所在各方面並不完美，所以我們與諸多事務所建立了合作關係。當需要特定領域的增援或專業指導時，收尾人事務所時常會向外界尋求幫助。以我們事務所為例，黎明事務所就是我們的兄弟事務所，而且我們之間的關係要比其它合作事務所更為緊密。最大的原因便是薩瓦爾多與奧斯卡是關係非常好的老朋友，而薩瓦爾多正是黎明事務所的代表人。據我所知，他們已經結交了一段相當深厚的兄弟情誼。不僅如此，楔子事務所擅長分析洞察敵人的能力和弱點，而黎明事務所十分擅長戰鬥，所以我們之間的合作總是非常愉快。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>菲利普之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>菲利普之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>柳真之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>阿爾加利亞，也就是那個被稱為“蒼藍殘響”的收尾人，是近期一直在暗中謀劃並挑起各種事端的人物。他似乎為了組建某個團體而在不斷招募擁有與扭曲相似的特異能力之人。我不僅要揭露他正在策劃的陰謀，還要在把收集到的資料和證據呈報給首腦之前先一步阻止他的惡行。他的詭計已然在都市的暗處悄然蔓延，哪怕只有半點動靜，我都要盡我所能阻止蒼藍殘響。但し協會已經疲於應對近來不斷下發的各種委託案件了，也正因如此我們才會委託句點事務所暗殺齒輪教團，以及他們那掌握了與扭曲現象相似力量的教主。只是在那之後便與他們失去了聯繫，不知他們是否已經在行動中陣亡了……或許蒼藍殘響早已預見了那些收尾人的到來，並將他們視作玩物，如此一來定要前往圖書館回收他們的書籍。布萊梅樂隊似乎也與蒼藍殘響有過一些合作，有必要在他們的書中尋找更多線索。誠然，我不清楚蒼藍殘響到底在謀劃什麼，但我確信他正在違反首腦定下的戒律，所以我必須找出決定性的證據並向首腦報告。</Desc>
        <Desc>……是，我深知し協會已經腐敗到骨子裡了……近期連續發來的各種委託已經堆積如山，2科的大家為了應付公務已經疲憊不堪……我很清楚塞爾瑪那個小人正在做的事情是多麼的自私而卑劣。但我要看準時機，只要我再忍耐一些時日，定有機會剔除這些爛肉，讓し協會再度振作……只要解決這次事件，我相信一切都能好起來。我必定要親手改變現狀……付出多大的犧牲都在所不辭。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>瓦倫汀之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>し協會南方分部長塞爾瑪最近一直在非常過分地利用2科，每週都有相當難辦的案件委託過來，2科的精力就快到極限了……能否成功處理圖書館一案的委託也是個未知數，即使我們完成了這次委託，也馬上會收到下一份委託的指示，因此2科的大部分殘餘人員都已經瀕臨崩潰。明明還有其他科，為什麼偏偏只讓我們2科處理如此多的工作……也許他是想借機除掉可能妨礙蒼藍殘響的柳真科長。但就算是特色，也沒有權力利用協會的分部長將整個協會玩弄於股掌之間。如果他的目的真是除掉柳真科長……雖然不知道柳真科長有什麼計劃，但還是先完成這次委託後再作考慮吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>天滿之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“暗殺”是指從接下委託，進行準備再到委託執行為止的所有過程都在暗中進行的委託。し協會不是專職戰鬥的協會，而是專職暗殺的協會。比起在廣闊的場地上進行人數眾多的大規模戰鬥(比如六協會便是大規模作戰特化的協會)，我們更擅長以少數精銳進行活動。為了在相當有限的機會中殺死目標，我們更加追求高效率的行動方針，用敏捷的身手和最小幅度的行動來瞄準目標的要害並迅速出擊。</Desc>
        <Desc>如今，暗殺委託的市場相當熱門。因為要想殺死那些用優秀的工坊裝備或身體強化手術武裝自身的目標，最可靠的方法就是在對方毫無防備的情況將其悄悄刺殺，但即便如此，街上也沒有滿是被暗殺而死的屍體，因為同樣有專門針對刺客的收尾人——收尾人們總是在各種地方進行激烈的爭鬥。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>し協會2科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>し協會是常與死亡相伴的協會。死亡的份量對每個人來說都是平等的，因此公正無私地對待每一個人是し協會義不容辭的準則。只要收到了相應的委託費用，我們便不再過問委託人的身份，以及他們曾犯下何等罪過。無論是暗殺手上沾滿鮮血的幫派頭目，還是緝捕某條街道中的通緝犯，或是為身居高位的受賄者洗刷身份，又或是要求殺死朋友與家人……我們都會不偏不倚地一一處理。當然，委託人的訊息絕不能公開，必須嚴格保密。即使面臨死亡的危險，我們也絕不屈服，絕不鬆口。這就是し協會的成員應當堅守的準則與心態。</Desc>
        <Desc>但最近南方分部的種種做法與し協會的準則背道而馳。我們的人手根本無法應付這些出於個人利益而濫用職權的行為，2科也因為他的自私自利蒙受了巨大的損失……但大家都相信並指望著柳真科長，熱切期盼著有朝一日她能推翻這腐朽的制度。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>靈活傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>老實說，巢裡的生活也沒什麼特別的。人只要活在這世上，面臨的問題總是如出一轍。被上司刁難啊，工作堆積如山啊，加班變成家常便飯啊……就算撐到了發工資的時候，在繳納撫養費，信用卡，保險費，生活費之類的必要開支後，你會發現一件非常驚喜的事情，那就是——到你手上的錢沒剩幾塊銅板了。是的，辛苦工作之後得到的回報在一瞬間沒了一大半，然後就又得繼續投入到辛苦的工作中去……不過嘛，這樣的生活也不是沒有一點樂趣。每當下班回家，我都會倒上一杯啤酒，坐在窗邊觀望著夜幕降臨的後巷。要是運氣好的話，就能觀察到追逐爭鬥的後巷人們了。有時會想著，“噢，真希望那傢伙能逃掉……”，還真是個偽君子呢。但你可以理解的吧？大家都只是單純對發生在後巷的這一切感到新奇有趣而已。就好像是一齣電視節目一樣，只有小朋友才會擔心螢幕中的人的安危，而我們關心的，只有猜測到底哪一方會勝出而已。但後巷上已經上演了太多不切實際，天方夜譚般的事件，反而讓我覺得我真的在看什麼黃金檔的電視節目一樣。也別因此怪我太沒人性，天知道在我拼了命幹活的時候，是不是也有誰端著一杯紅酒，笑著觀看呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>沉重傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>金錢主宰了這個都市。俗話說“有錢能使鬼推磨”，而都市中的每一個居民都為了那點推磨錢傷透了腦筋。雖然一名普通巢中居民的收入已經不是那些後巷的傢伙們能比的，但在巢中也依然存在著顯著的薪資差距。只需記住一點: 你在工作中的職位並不會保證你擁有高收入。就算你是某家企業的董事長，但要是那家企業只是某家無名的小公司的話，你的收入甚至可能還不如某個協會的6科收尾人呢。</Desc>
        <Desc>即使你的收入真的很高，也不代表你有隨意揮霍的資本。換句話說，你不能像吃飯一樣次次搭上WARP列車的頭等艙，也不能頓頓都在餐桌上享用山珍海味。但好消息是，你有了在巢中安穩生活度日的資本。月薪達到400萬眼或更多的人會被劃入“中上層階級”，只要拼搏到這個程度，你的生活品質就會明顯提高。你不再需要擔心因為無力納稅而被逐出巢，可以雇傭收尾人保證你的人身安全，可以有餘力存錢以備不時之需，又或者可以把你的孩子送去更好的學校深造……簡單來說，你可以生活在一個不受疾病和饑餓困擾的避風港，高枕無憂。你看，這就是他們常談的“中上層階級”的生活。根本沒什麼特別的吧？說到底我們不過是比別人賺得多了一點，生活得比別人舒適了一點，僅此而已。
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc> </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>艾瑪之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>每座巢都擁有與之相配的奇點技術。代表性的例子便是W公司所持有的WARP，一種能夠快速可靠，保證乘客準時到達目的地的交通工具；F公司所持有的妖靈，能夠無視性質打開任何具有“鎖”這一概念的事物；G公司所持有的球體，能夠隨意掌控重力……而J公司所持有的奇點技術則與F公司的奇點完全相反，也就是一種能夠鎖定封存任何在概念上處於“開放”，“暴露”狀態的事物。當然，跟妖靈一樣，封鎖事物的範圍或大小取決於你花費的金額。便宜的大多用來鎖住小盒子或者其他一些小的個人物品，而昂貴的則能創造一個連塵埃都無法進入的密閉空間，甚至可以鎖定人類的身體，使其無法被分解。因為可以鎖定任何擁有“開放”概念的事物，所以這項技術的應用相當廣泛。為什麼會形成這樣的奇點呢？也許是因為我們的巢，也就是J公司所在的巢是個藏有許多超級機密的“賭博之巢”吧……我也不太清楚。總而言之，瞭解真正的原因是不會有什麼好下場的……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>諾亞之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J公司經營著“賭博之巢”，這裡的每個居民都將自己的一生奉獻給了那些瘋狂的機率遊戲。而艾瑪和我在做的工作就是透過監控攝影機監視那些賭博設施中的人，然後揪出出老千的舞弊者。我們每天都會接到上百個投訴電話——“請檢查一下N-9281-R231區的那個深紅色外套的傢伙是不是偷換了卡牌。“Q-198-OF1929區，我覺得我的桌子被動過手腳。”“在K-1928-R029區的輪盤上使用的滾珠似乎重了0.1克。”……各式各樣，莫名其妙的投訴電話源源不斷，永無止境。</Desc>
        <Desc>整天坐著看即時監控畫面有什麼難的？當然，如果你不熟悉這裡的工作流程，會這麼想也是難免的。但試想一下，需要檢查的房間有幾十個，不，有時甚至是上百個，而每個房間都安置了整整十個監控攝影機。雖然如此多的工作量不會只讓一個人承擔，但我們每個人依然需要目不轉睛地盯著幾十個螢幕，這讓我的眼珠子不得不像個陀螺一樣轉個不停。不僅如此，有些不老實的傢伙還會偷偷對攝影機動手腳，讓它無法正常錄影，就算到了休息時間也會發生一些糾紛。這份工作真的很累，光有兩隻眼睛是遠遠不夠的。當你處理完一個糾紛，馬上又會有另一通投訴電話打進來，而當你好不容易檢查完這一份後，還會有更多的投訴電話等著你接……天殺的，人手短缺已經快把我逼瘋了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>獅子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>猴子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>大象之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

   <BookDesc BookID="240014">
    <BookName>安東之頁</BookName>
    <TextList>
      <Desc>清道夫的身體完全由液體構成，這些液體便是驅動我們的燃料。正如人類使用名為血肉與皮囊的外殼維持形態那般，我們透過特製的服裝維持自身。這種液體一旦耗盡，我們就會停止活動，因此需要經常補充，而這就是我們進餐的原因。構成這具身體的液體不僅能用來驅動，也能用來清掃街道與進餐。方法很簡單——每個清道夫的背部都配有燃料罐，將與燃料罐相連的彎鉤插入人體便可使之液化，然後被我們抽取以充作燃料。如果失去這具外殼，那我們也會像人類那樣扭曲變形，搖晃著癱軟在地。這種液體是經由首腦批准取得專利的技術，如果你也想加入我們的大家庭，首先必須轉變成我們的模樣。副作用的話不必擔心，媽媽會幫助你，她會給予你需要的一切。多虧了她，我們才能平安地成為一家人。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="240015">
    <BookName>瓦列里之頁</BookName>
    <TextList>
      <Desc>後巷深宵是我們的舞臺。夜幕降臨之時，我們的世界也隨之展開。每隔一段時間，我們便以巢的邊緣為起點開始前進，清掃屍體與活物。哪怕遇到阻擋，遭受攻擊……甚至是身旁的家人被高階收尾人殺死，我們也毫不理會地繼續前進。我們就像一股浪潮，橫掃一切膽敢阻攔之物，唯有強者方能倖存。從巢的一端到另一端，我們片刻不停地行進80分鐘，直到後巷深宵落下帷幕。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="240016">
    <BookName>萊拉之頁</BookName>
    <TextList>
      <Desc>是的，白天的這段時間我們會掩人耳目，謹慎行事。我們也有一套約定俗成的規矩，如果在光天化日之下現身必然會引起民眾恐慌。當然，當首腦需要我們的時候，無論晝夜都要立刻趕去。啊，我們之間可能有些小小的誤會，夜晚的後巷會成為犯罪天堂並非出於我們清道夫的意願。“深夜時分允許一切恐怖行為，任何受害者不得抱怨申訴。”你有聽說過哪位後巷居民反對這類規定嗎？雖然這意味著恐怖事件隨時有可能發生在自己身上，但這同樣意味著你可以肆無忌憚地成為施暴者。事實上，除了可以隨心所欲地用餐外，夜間的自由對我們而言並沒有其他好處。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="241017">
    <BookName>清道夫之頁</BookName>
    <TextList>
      <Desc>後巷深宵一旦消失，那麼整片後巷將陷入更加混亂的境地。換句話說，後巷的深夜才是駕馭後巷的韁繩，正因為黑夜的存在，這裡的人們才會表現出最起碼的人文禮儀。</Desc>
      <Desc>舉個例子: 結束了地獄般的一天後，你拖著疲憊的身軀癱倒在沙發上，打開電視，正打算觀賞一些廉價的綜藝節目，好好享受這臨睡前的片刻寧靜。猜猜接下來發生了什麼？住在樓上的白癡就像故意刁難你一般，把音響調到最大，那噪音震耳欲聾，整個天花板都在搖晃。來之不易的安寧瞬間化為泡影，巨大的噪音讓你的腦袋也在嗡嗡作響。你決定上樓找到這位鄰居，希望對方體諒一下旁人，彼此互不打擾地生活。你不想爭吵，所以在上樓前與那強烈的想法抗爭了數百萬次。但當你見到這位粗魯的鄰居時，他卻甩給你一些莫名其妙的答覆: “我自己也要休息的嘛。”“我的聲音沒有很吵啊。”“嫌吵你也把聲音調大啊？”……這太不像話了，但能有什麼辦法？你好不容易抑制住心中的怒火回到家中，一邊用枕頭捂住耳朵，一邊咒罵著試圖入睡。就算將這件事告知房東，他也會對你的所有抱怨一笑置之——笑得像個聖母。</Desc>
      <Desc>這時後巷深宵就能派上用場了。首先，你要在那傢伙回來之前封住他家的門，任何手段都可以——焊槍焊死，木板釘死，再上兩把掛鎖，等等等等……確保他無論如何都進不了自家的門，然後返回家中耐心等候。過了一段時間，那傢伙回來時發現房門被人封死了。在放棄之前，他會與自家的房門進行一番激烈鬥爭，然後神情嚴肅地思考，究竟是誰會開如此惡劣的玩笑。當他意識到幕後黑手就是你時，已經晚了，因為你正站在他身後，用磚塊或是別的什麼重物砸向了他的後腦勺。現在就殺掉他顯然會違反規定，所以你將他拖回自己家中，好好享受這臨睡前的片刻寧靜。</Desc>
      <Desc>3點一到，你就把那半死不活的小兔崽子拖到外面，扔到一條相對寬敞的街道中央，然後趕快回家，趴在窗前準備欣賞這一盛景——3點13分，從巷子某處悄悄爬出來的清道夫會清掃面前的一切，順便把那“噪音污染源”一併處理掉。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>食指苦行者之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>指令的內容各不相同，就算你費盡心思掘地三尺，也找不出兩則完全相同的指令，而接到指令的時間和地點也無從得知。你可能會一邊吃著漢堡一邊在肉餅中發現指令，也可能會在家門口的郵箱中發現指令，甚至可能會由某個路人將指令傳達到你的手中。然而，如果你膽敢對指令的來源與制定人產生質疑，並將你的好奇付諸行動，那麼代行者們將親自登門拜訪，所以請務必小心。以下是部分指令的實際案例: </Desc>
        <Desc>“致李梅: 9月14日上午10時之前將培根披薩送至8區的丹尼家門口。”</Desc>
        <Desc>“致志敏: 5天之內，保持沉默。”</Desc>
        <Desc>“致世熙: 問候出門遇見的第1個人，若對方舉起右手則挖出對方的心臟，若被無視則挖出自己的心臟。”</Desc>
        <Desc>……諸如此類雜亂無章的內容都在指令的記錄範圍內。也許有些指令平凡無奇，但有些指令則是不講道理地刁鑽，難以用正常的方法(就道德而言)解決……如此複雜且多樣的內容，讓人不禁想要深入指令制定人的腦海中窺探一番。當你收到“切下自己的右腳，烤至三分熟後吃掉。(注: 無需吃掉骨頭)”的指令時，你會是怎樣的一番心情？你一定覺得，只要是個神智正常的人，絕對不會遵循如此荒謬且瘋狂的指令吧？但食指的從屬人員卻會對“無需切下左腳”和“無需吃掉骨頭”充滿感激。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>蘿絲之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>大眾普遍認為，W公司的奇點是透過空間傳動以實現快速位移的交通手段。當然，這種技術在表面上的確是如此宣傳，但奇點的真相被我們隱藏起來了。</Desc>
        <Desc>W公司的奇點是“現狀還原”。簡單來說，只要所有組織都保留完整，就算身體被壓成一灘肉泥，也能將其恢復至記錄時的狀態。</Desc>
        <Desc>首先，我們需要掃描還原所需的數據，比如乘客的分子結構和基因序列。掃描所得的數據會透過列車內部的傳輸設備進行儲存，以便隨時將數據輸入到現狀還原裝置中。這樣一來，列車內部無論多麼混亂，只需按下一個按鈕便可將其還原。如果遇到激烈運動的生命體就必須採取抑制措施，因為裝置很難掃描識別它們。當然，跟所有其他技術一樣，我們的奇點也存在副作用。偶爾會有乘客表示自己的身高或體重增加了……不過此類偏差非常細微，至今為止還沒有收到乘客投訴，他們只是將其歸咎於“身體變輕是因為踏上旅途的興奮”或是“身體變重一定是因為自己上車前吃太多了”等等。</Desc>
        <Desc>乘客們之所以完全不記得列車上發生過的事，並非我們對他們的記憶做了什麼手腳。這是由於現狀還原是將記憶還原到記錄時的狀態，而非選擇性地將記憶刪去。簡單來說，它能夠將一切事物都還原至掃描記錄時的狀態。乘客們將繼續他們初次登車時正在進行的閒聊，就好像什麼都沒發生。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>萊斯蒂之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>只有讓所有乘客都乖乖坐好，才能對列車進行現狀還原。首先要將乘客們的組織分別歸位到正確的位置，掃描程序才能正確識別基因序列~啊，而且裝置很難識別激烈運動的物體，所以一定要避免這樣的情況！WARP清掃人員(像我們這麼酷的！)要把列車內部清掃得乾乾淨淨，並將對應乘客們的基因序列分批整理到位，接著按下按鈕……讓一切就像什麼都沒發生過一樣完好如初！我也是進入公司後才知道上述流程的……真的很酷不是嗎？這正是我們清掃人員的職責所在。</Desc>
        <Desc>但我聽說，有時僅僅作為清掃人員還不夠。也許你會問，反正都是人類，有什麼好怕的？這是我從前輩那裡聽說的……曾有一名隱瞞了身份的特色，偷偷登上了我們的列車——老實說這種事情真的太震撼了……W公司為了能安全，順利地進行還原程序，應全力阻止那些實力強大的人登上列車，例如特色或是協會直屬收尾人，或是引導他們選乘頭等艙。只要乘上頭等艙，就能安然入睡直到列車到站，而不會在其它車廂的混亂中火上澆油~前輩告訴我，當時那名隱瞞身份的特色處理起來可是相當棘手啊？以那名色彩級收尾人為核心，除了少數人外的其他乘客都得到了那名特色的指導，在列車上進行了相當程度的修煉，最終獲得了某種啟示。我們可憐的清掃人員甚至沒能看到那名特色一眼就已經在乘客們的攻勢下全軍覆沒了……</Desc>
        <Desc>但我們並非束手無策。要是我們沒有後備手段，W公司的秘密早就已經公之於眾了不是嗎？當我們面臨難以透過自己的力量解決的麻煩時，可以聯絡建立了合作關係的R公司。我在培訓課程中看過R公司的相關影像……他們真的酷斃了。我還是第一次看到這樣的戰術傭兵部隊！無論敵人的抵抗有多麼激烈，他們都會持續向前推進，掃蕩，殺戮……我只能在那裡驚呼，哇賽，這麼厲害的部隊真的存在嗎。第4集團軍……是叫兔子小隊來著？沒錯，我也很好奇，在眾多動物之中，為什麼偏偏是兔子？為什麼是那種弱小的食草動物呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>森之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你不會以為打開次元之門就是我們公司的奇點吧？那是已經崩塌的翼所發現的奇點。因為不是什麼知名的翼，就算告訴你名字你也可能完全沒印象。重點是，那個翼研究出了透過在空間中製造裂縫來產生次元之門的技術。明明發現了如此驚人的技術，卻沒能很好地處理它。結果理所當然地，翼折斷了，巢坍塌了。於是，現在的W公司斥鉅資從倒塌的巢那裡購得了這項專利。</Desc>
        <Desc>一開始，公司非常苦惱該如何利用這種奇點，就算能在空間中製造巨大的裂縫，但進入其中又是另一回事: 你不知道裡面有著怎樣的存在，如何離開這個空間也是一大難題……連這些問題都尚未探明的W公司卻很快就利用T公司的技術找到了使用次元門的方法。也就是利用T公司名下的，能夠積攢時間的裝置——即使列車在異空間中行駛了數千年，列車內部也不會流逝一分一秒。這就是那啥……時間保存？顯然他們就是那麼用的，原理什麼的對我來說太複雜了。總之，既然我們擁有還原現狀的奇點，異次元旅行這一問題便得以順利解決，而T公司也得到了我們積攢來的時間，將其用於自己的奇點上，這樣的雙贏使得雙方成為了商業夥伴。</Desc>
        <Desc>這項技術不僅僅用於異次元旅行，我們隨身攜帶的武器也同樣應用了這項技術。W公司的清掃人員使用的裝備擁有劃開空間的能力，也就是在撕裂，切割的功能上進行了特化。借助空間撕裂技術，我們能夠乾淨利落地將塊狀物切割成一個個碎片。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>WARP清掃人員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“唉……他們不會又像上次那樣，突然抬高票價，或者乾脆減少班次吧？”</Desc>
        <Desc>“前輩，這話是什麼意思？”</Desc>
        <Desc>“為我們提供能源的腦葉公司最近崩塌了。”</Desc>
        <Desc>“能源不足的話，列車確實難以運行，但像上次一樣是什麼意思？”</Desc>
        <Desc>“啊，你這菜鳥還不知道嗎？很久以前，腦葉公司所在的L巢是由其他能源公司掌管的。”</Desc>
        <Desc>“哦，那當時的能源供給也同樣崩潰了？”</Desc>
        <Desc>“不完全是。那家公司的確破產了，但更重要的是，他們在分享能源方面並不像腦葉公司那樣大方，而且管控得非常嚴格……在眾多合作公司中的名聲也不太好聽。因為他們的能源限制，我們曾經也減少過列車班次來著。”</Desc>
        <Desc>“還有這種事……”</Desc>
        <Desc>“啊，我也是從前輩那裡道聽途說的，至於是真是假那就不清楚了。好了，閒話少說，趕緊幹活。”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240023">
      <BookName>王之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>後巷之所以危險，是因為一天當中總有一個時段，是連鄰里守望組織都不得不停止活動的——後巷深宵。當都市閉上雙眼，無論觸犯哪一條規矩都不予追究的時段。諸如錄影，保全措施等能夠保護你免於傷害的手段此刻都顯得蒼白無力。那些清道夫會橫掃每一條街道，連屍體或兇器之類的證據都不會留下。在這個時段，不僅所有保全設備都會被停用，就連偷窺犯罪現場都是禁止的！當然，偶然路過目擊犯罪現場並不算在內。其真實含義就是不得透過錄影或監控攝影機查看現場……不過，這個時段本來就不該有人上街閒晃，呵呵呵！</Desc>
        <Desc>既然沒有目擊證人，那麼誰都無法追究事件真相。俺敢說沒人做得到。如果公共機關……啊，就是指首腦，收尾人協會，鄰里守望之類的組織。不管怎麼說，如果公共機關膽敢對後巷深宵發生的事件進行追責，那麼爪牙就會出動將其制裁……聽說允許一切行為的後巷深宵本來就是首腦制定的？真搞不懂他們為啥要在人人都嚇得不輕的時段制定這樣的規矩。總之，自3時13分開始，直到4時32分結束，後巷深宵的時間總是一如往常，分秒不差~</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240024">
      <BookName>津之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>誰說後巷是無法生存的地方？危險事件的確時有發生，但為了最低限度地維持治安，避免人們輕易死去，每條巷都設有一個與收尾人組織相似的，名為“鄰里守望”的組織，他們是由居住區中的部分居民自發組建的團隊，目的是營造安全良好的後巷環境。與所謂專營治安維和的協會相比……那簡直是天差地別，他們既不被公權所束縛，也不會索要巨額費用。各地的鄰里守望組織行事風格截然不同，並不被所有人看好，但絕大多數人都對他們的保護表示感謝。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240025">
      <BookName>美之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>即使是這樣的無法無天之地，也有一條能夠保住自己的規矩——禁止對居住區進行任何破壞行為……不得擅闖或毀壞他人房屋，就連那些作威作福的手指老哥都不能觸犯。這一條絕對會放在最顯眼的地方，因為都市的禁忌可絕不是裝腔作勢，它比某些巢中禁忌更為嚴重，一旦觸犯可是要大禍臨頭的！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240026">
      <BookName>笑面之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>後巷的規矩在巢裡是行不通的。你可以把巢中的某個權貴拖進後巷，然後悄悄做掉，只要是在後巷深宵時辦事，那麼絕對不會有目擊者。但如果在巢裡做同樣的事，那就是違反規定的大忌。顧名思義，“後巷”深宵的範圍僅限於後巷。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240027">
      <BookName>不穩定的泣子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“抱歉，我明白你的心意，但請容我考慮一下。”</Desc>
        <Desc>“……”</Desc>
        <Desc>“……呃，會覺得難過嗎？”</Desc>
        <Desc>“不，不會的。沒關係，前輩也需要時間整理思緒。”</Desc>
        <Desc>“謝謝你的理解。你確實是個體貼的青年，老爺子識人的慧眼從未看錯。”</Desc>
        <Desc>“是……謝謝。”</Desc>
        <Desc>這是我再也不願提起的故事。我試著積極看待此事，說服自己不希望前輩將來因我而陷入煩惱。繼續糾纏不清只會讓我看起來非常可悲……雖然前輩沒有直接了當地拒絕我的告白，但將其視作徹底拒絕會讓我好過一點，這樣我就不會想入非非，再做一次嘗試。我一開始就不該抱有任何期望，本以為困擾著我的心病能夠在一場痛痛快快的告白後煙消雲散，但現在我卻不忍直面前輩的表情。我不想看。我不是膽小鬼，我只是在尋找能夠作為藉口的話語……我並不害怕抬起頭時的那一瞬間帶來的難以承受的黑暗。只有置身於黑暗才能看見更加明亮的光芒。這麼想著，心裡便舒暢許多。因此我並不知道那一刻前輩露出了怎樣的神情。是因為感到荒唐而輕笑？還是感到憤怒？但無論如何我想她一定是用非常厭惡的眼神看著我吧。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>“話雖然說得有模有樣，但我不禁好奇，你那一腔怒火真的是為了薩爾瓦多和你的前輩嗎？”</Desc>
        <Desc>“……我會做好準備。”</Desc>
        <Desc>我離開房間關上房門。是不想再聽下去，還是無力回答他的質問？但沒有時間去細細品味那種細膩的情感了。只有一點是我無法忍受的，那就是打著為了拯救前輩和師傅的旗號從圖書館倉皇逃走的我，做出這樣的事情，我無法原諒。常言道，會傷害自己，不為自己所需的話語，本就不應該聽在心裡。那麼什麼樣的話才叫作不為自己所需的話呢？難道這完全取決於我自己嗎？奧斯卡先生說的話也許是對的，但這些話讓我無比痛苦，那麼這些話是我不需要的，違背常理的話嗎？或許只是我不想接受這一切罷了。現在的我只想專心於一件事，那就是為了前輩和師傅悲傷……我這樣安慰自己，捂住了耳朵。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>“你就像電視重播一樣反覆打斷這個話題……肯定也有原因喲。”</Desc>
        <Desc>“閉嘴，住口……！”</Desc>
        <Desc>人腦有時無法區分幻想與現實。觀看恐怖電影的時候，即便明知那是虛構的，但依然會感到害怕，就仿佛電影中的一切真實存在。他們此刻正站在我的眼前，輕描淡寫地指責我，實在難以將他們當做虛假的幻象。但……他們已經死了。眼前的一切當然不可能是真的，他們不可能提前將事實告訴我，我又怎會如此瞭解他們將要說什麼。但我仿佛像是已經知道這一切，打斷了前輩想要說出的話。把會傷害我的話掛在嘴邊又能讓我得到什麼呢？自我辯解？這些話對我來說分明只是傷害，不過事實卻恰恰相反，正是那些話守護了我。如此一來我又再次遠離了真相。將對方置於惡人的立場，讓自己的心情好過一點。正如帕梅莉所說，無論發生什麼，只要為結果編一個合適的藉口就行了——有錯的人不是我，都是對方不好……雖然我是那麼地喜歡前輩和師傅，但僅僅為了保護自己便自私地將他們丟在身後，這樣的我真是可笑至極。</Desc>
        <Desc>沒有比瞭解真相更加美好的事，也沒有比承認謊言更加為難的事。顯然我已經承認並接納了自己心中的惡意。雖然還有些不穩定，但我對自己到目前為止的虛偽感到羞愧，正是因此我將無比珍惜現在最為真實的自己。一定是這樣吧……我不再說話，我已經分不清什麼話能說出口了。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>遮住眼睛不再目視那些將要傷害我的事物。捂住耳朵不再傾聽那些引我走向歧途的話語。堵住嘴巴不再言語那些沒有必要的惡意。還有最後一點，什麼都不要做，這樣才能使我幸福。</Desc>
        <Desc>現在，我什麼也聽不見了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>泣子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>六協會2科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>六協會是專注於大規模戰爭的戰鬥特化收尾人協會，接受翼的委託投身於各種宏大戰鬥之中。有些人覺得六協會的戰鬥風格太過古板，但若您想要聘請擁有昂揚鬥志的強大戰士，那麼委託我們六協會便是最好的選擇。我們接到的委託通常不會很複雜，十之八九只要勇往直前浴血殺敵即可。無需特定戰術，也無需特定人員，只為戰鬥而生的協會，這就是我們六協會。</Desc>
        <Desc>儘管如此，這並不意味著我們只會接到諸如戰鬥的委託，畢竟收尾人擁有自由選擇委託的權利。然而問題在於，委託一旦經過收尾人之手就必須向하나協會上報: 委託的內容細節，委託人的相關訊息，委託的處理過程……將委託的內容一一記錄並報備後，하나協會便會評估相關事務所及所屬收尾人的業績並據此對其進行晉升或降級審查，事務所和收尾人的等級便由此確定。因此，收尾人的等級絕不僅僅取決於力量的強大。</Desc>
        <Desc>最後想補充的是，有一條準則是所有收尾人必須嚴格遵守的: 收尾人可以透過宣傳事務所或自身以爭取到更多委託，但絕對不可使用暴力手段強迫他人委託，하나協會和專營交易領域的Öufi協會將對此負責。當然，協會發來的委託總是絡繹不絕，所以隸屬於協會的收尾人們無需對此多慮。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>羅威爾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>邵是個從不向他人表露內心想法的人，無論身處何種境況，她都會冷靜應對。儘管六協會的收尾人們本身就是一群只知在戰鬥中衝鋒推進，不摻雜任何情感的傢伙，但邵在其中更為甚者。有時我會好奇，這傢伙真有所謂的情感嗎？就算生氣也保持沉默無動於衷，即使失去了許多同事也會淡然接受一切。雖然從未向任何人表露過自己的情感，但卻十分關愛自己，這便是我所認識的邵。因此，我更加認為我和邵走在不同的道路上。無論在戰鬥中還是性格上，她都是個一針見血，不求合群的傢伙，所以我覺得我們倆也只是科長之間的同僚關係罷了。</Desc>
        <Desc>不知從何時起，我們倆開始變得這麼親近了。在這種協會工作，自然是沒有精力去排斥身邊的人的，就這樣，我們倆在工作之外相處的時間也逐漸變多起來。無論如何，人們之間總是會產生這樣那樣的聯繫不是嗎？不知為何，也不知發生了什麼，總之我們遇見了彼此……唯一能確定的是這段科長與科長之間的感情……並非徒為表面的虛假關係。因為重要而相互需要，因為需要而將對方視為重要之人，但這能叫愛嗎？至少我不覺得邵會那麼想。</Desc>
        <Desc>但事實我是知道的，愛情在這座都市是毫無意義的話題。收尾人是絕不應被感情左右的職業。我也知道，越是身居高位，越需謹慎行事。我見識過無數收尾人的家事暴露於眾，而結局總是不盡人意。當你開始為那些你以為珍惜的存在牽動心弦之時，你也隨之失去了自我——換言之，你將不再珍惜自己。那些將自己的生命置於首位的人總是在得到比自己的生命還要重要的存在後變得遲鈍，破綻百出，向來都是這樣，無一例外……無論理由為何，如此一來便無法善終。所以在我們定下婚約的那天，我再次警醒自己，要將這條道理銘記於心——無論對方發生什麼，絕不能捨棄自己的性命。正如我預想的那樣，邵她平靜地答道，“是也，此乃天經地義之理。”我相信她，也慶幸與我定約之人是邵。“哪怕我什麼時候死在某個地方，邵也不會為了我捨命奮戰。”一想到這裡，我的心就踏實了許多。而我亦將全神貫注為了生存而戰，哪怕面前是死亡的威脅。難道是因為遇見了邵，使我的內心變得更加堅強了嗎？她僅僅是默默陪伴在我身邊，便已給我帶來莫大的力量。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>塞希爾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>六協會是專注於戰爭的戰鬥協會。而在戰爭之中，唯一的目標只有勝利二字。然而，勝利卻並非一定要透過爭鬥拿下。最佳的方法就是粉碎敵人想要戰鬥的意圖，其次是使其失去鬥志，直接發起進攻乃是下策。但即使已經做好參與戰爭的心理準備，也萬萬不可盲目發起戰爭，正所謂工欲善其事必先利其器。只有在確定了勝利之道後，我們才會參與戰爭。六協會總是以必勝的狀態應戰，也就是說，在制定了必勝戰略的我們面前，敵軍的下場唯有慘敗。</Desc>
        <Desc>反過來講，我們不會參與那些無法取勝的戰爭。不分青紅皂白地向前衝鋒絕非勝利之道。儘管可以通過運籌帷幄推演戰局，但勝利的必然是無法確定的。因此，必須慎重分析我軍的戰力和敵軍的情況，判斷是否可以這樣發動進攻或是撤退。而判斷和決定哪些部分不可或缺，哪些部分允許捨棄是各科科長的工作……也就是說，我們的作戰方針會因為領導我們的科長而產生變化。例如羅威爾科長，若是我軍戰力不足，那他就會命令我們撤退整頓，十分慎重。而與他相反，如果邵科長已經定下目標，那麼她會一刻不停地向前推進。但同時她能夠憑藉周密制定的必勝戰略，在我軍不力的情況下斬獲最終的勝利。儘管羅威爾科長的抉擇並不總是那麼的謹慎明智，邵科長的戰略也並不總是能夠順利地取得勝利，但一直以來，兩位科長總是在自己的管轄範圍內拼盡全力作戰。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>梅之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>除了武器和武術，還有一件東西保護著我們，那就是我們身上的這件衣服。雖然外表看起來像是描有華麗金紋的奢侈衣裝，但收尾人們的衣服可不僅僅是衣服那麼簡單！對於地位較高的收尾人來說，就得穿上帶有M公司奇點——月長石的衣服。當然，這並非六協會獨享的奇點，也會有其他收尾人組織甚至是幫派使用這樣的服裝。金燦燦的月長石可以鑲嵌在衣服上，也可以直接作為首飾佩戴。</Desc>
        <Desc>但這顆月長石最厲害的地方在於，它能夠有效應付針對精神的攻擊，壓迫，干涉等等……它具有緩解或阻礙一切發生於自身的視聽痛覺以及從外界襲來的精神危害的功效。雖然我也不懂月長石的原理……但據說，它的效果只有一個，那就是增強使用者的精神，使其能夠忘記外界的痛苦，或是製造強大的意志屏障，讓精神堅不可摧。那也是為何我們能夠直視扭曲的哭泣之子的面貌而沒有受到精神上的損害，全靠這件衣服！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>拇指士兵之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指是五指之中最具紳士風度且最有人情味的幫派。我們懂得禮數，並且尊重對方。然而，在由協會主持展開的收尾人調查問卷中，位於“最不想牽扯到的幫派”榜首的正是拇指，這又是為何？理由很簡單，因為對拇指而言，階級是絕對的。正如血液自上流淌而下是理所當然的事實，它絕不可能由下逆流而上。而拇指們只需無條件地服從階級高於自己的上位者即可。所以才會說拇指是紳士吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>卡洛之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>教父，二老闆，指揮官，士兵……拇指內部被分為如上四個階級。這種階級體系在幫派之外也同樣適用。比方說，普通的收尾人就是士兵，協會直屬收尾人是指揮官，翼的董事會成員則能與二老闆相提並論……這就是我們的階級制度，不能因為是局外人就獨立於紀律之外。無論平時有著怎樣的處事風格，既然面對的是我們拇指，那就應該時刻注意自己的階級，遵從我們的紀律。如果有不知天高地厚的年輕收尾人膽敢率先向指揮官發起談話，哪怕只是瞬間，這可憐蟲的下巴和牙齒就會在第二天被打得稀碎，丟棄在後巷的某處無助地打滾。不過，倘若要求談話的對方與自身階級相同甚至更高，事情又會完全不同。如果對方擁有與我們相同的階級，那麼我們會非常樂意與對方進行交流。也就是說，我們會按照禮節進行和平的交談。更何況，若是面對階級高於自身的人……應當致以最虔誠，最仔細的熱情招待。這就是我們的紀律，也是我們對階級應盡的禮數。不要覺得不公平，階級可不是隨便動動嘴皮子就能得到的，這是它應得的尊重。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>丹尼斯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>再龐大的組織中也總會有軟弱之人……再強大的人之間也總會發生懦夫之行，再完備的規矩也總會產生混亂。就算是拇指也總會有人無法遵從紀律。</Desc>
        <Desc>那麼違反絕對的紀律會有什麼後果……如果有人擾亂了階級的體系，那麼幾天之內就會被肅清。無論是幫派成員還是無關的外人……因為這是所有人都必須遵守的紀律……違紀的程度無關緊要，因為那並不能決定肅清的輕重。最重要的事實是，你在拇指面前失去了禮數。因此必須用血的教訓告誡所有人……膽敢違反這條紀律的下場，只有這條紀律是重中之重。雖然這看起來像是在吹毛求疵，但只要記住最基本的原則就好了——不要對長輩做出無禮的舉措。儘管在人際關係中這應該算是最基本，且最應當遵守的禮數，但似乎很多人都沒有意識到這一點。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>卡特麗爾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指的命令體系非常簡單。那就是無條件服從階級高於自身之人所下達的任何命令，絕不對長輩的用意提出疑問。無論殺人也好自盡也罷，再怎麼不合理的命令也絕不容違抗，違令者應當立即處決。即使下達命令者僅僅比自己高一階，也必須遵從，除非有來自比下達命令者更高階級的命令阻止它，否則你絕無可能違抗命令。</Desc>
        <Desc>但有一種情況屬於例外。那就是上級暫時將權力下放給下級。一般來說，這只會發生在因為內部情況無法出席會議，或是需要將下級更為專業和瞭解的情報轉告至同級對象時……這樣的情況比想像得更為罕見。也就是說，拇指並不會單純為了“下剋上”之類的惡趣味而進行職位的移交。因為我們比誰都要重視階級。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>鮑里斯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指的子彈種類非常豐富。我們會根據不同情況選用合適的子彈。然而子彈造價不菲，即使是淩駕於後巷的拇指，也難以承受昂貴到不講理的造價……但這就是代價。正因如此我們不能隨意開火。所以，拇指只會在必要的時刻使用子彈，其他大部分時間都在使用槍刺和槍托進行戰鬥。特製的槍托堅固到可以粉碎任何東西，槍刺揮舞起來也如劍一般順手，因此也存在乾脆只靠自身武力對付敵人的傢伙。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>尼莫之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我們生活在一個動盪的年代，無論是初有規模的翼或是原本便頗具名氣的翼，如果無法有效地應對專利戰爭，那麼就會在頃刻間被市場淘汰！這也從另一方面證明了專利戰爭的重要性。大公司們不論是互相發出侵權訴訟，或是盜取他人的專利……我們非但不會被捲入猛獸們的紛爭之中，反而是坐山觀虎鬥！實際上，像我們這樣的小人物往往能從他們的衝突中牟取暴利！為了保護自己的囊中之物不受侵害，在專利戰爭之中有著為此定下的各種潛規則: 除自己的巢及其一定範圍內的管轄區域外，在其他地區需要另行登記專利。即使接到了侵權的訴訟，也應該慎重研究對策，要極力避免承認侵權行為。若是專利的細節在註冊前便透過廣告等形式公諸於眾，那麼該技術的權利將無法受到保護……各種各樣的原因都有可能引發專利戰爭，要是想把它們一一列舉出來，恐怕一天一夜都講不完咧！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>瑪蒂娜之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>公證是為了應對兩家事務所在交易途中可能發生的各種情況而制定的一份可以作為公共證明的證書……公證的力量非常強大。通過公證能夠證明各種事實關係並確保絕對的執行力。即，若有一方不遵守合約內容……便可以透過合約強制執行，而不再需要去追究責任歸屬。公證正是為了阻止不必要的糾紛而存在的，而幫助他們完成公證的便是諸如拐杖事務所之類的公證事務所……</Desc>
        <Desc>啊，另外這座都市被劃分為多個轄區……就跟Zwei協會規定劃分的治安區是一樣的概念，而每個轄區內都會存在一家公證事務所。但沒有法律規定只能夠在自己所在的區域內獲得公證，如果自己所處的區域沒有公證事務所，或是公證事務所不能發揮應有的作用，那麼你也能去別的區域進行公證……儘管如此一來成本就會提高……但許多業務往往容不得半點等待，所以現在很多人選擇跨區辦理公證。畢竟公證事務所之間的辦事能力也不能一概而論……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>巴達之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>一份合約應當經由所有當事人同意後，在對等的立場下進行簽署。而進行簽訂的事務所則需按照雙方所定下的協議履行合約的條款。這是一種社會性的界限，以確保人們能夠在不背叛彼此信任的前提下互利共存。這樣的原則或許有些抽象，但它的存在能夠預防各種陰險的卑鄙手段，保證各方的利益皆得到公正的對待。首腦定下的規則並不會顧及到每一個旁枝末節，因此公證是填補規則空白的必要手段。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>阿爾加利亞之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>當我聽聞你的消息趕來時，演奏已然落幕，留在那裡的只有一位用自己的猙獰身軀合上鋼琴蓋的演奏家。心中第一次湧起了難以言喻又無法理解的情感。儘管現在很難定義這般情感究竟為何，但我能感受到那是自內心深處溢出的黑暗。然而在那架令你沉眠的鋼琴面前，我沒有落下一滴眼淚。我很快便意識到，在那裡的並不是你。</Desc>
        <Desc>是啊。你是輕掠我面頰的微風，是翱翔於天際的雲彩，無論於頭頂亦或是腳下，時時刻刻向我訴說著你的存在。我以為你已然離我而去，但你卻總會再次回到我身旁。所以，我不會再執著留戀那張曾經短暫包裹著你的皮囊了。安潔麗卡。我將遵從你賜予我的名字，Uberto。在那間可怕的地下室裡，你時常如此稱呼我。哪怕最後一無所有……我也要創造一個即使人們一無所有，毫無貪欲，也能過上富足生活的世界。如果大家都不再執著於肉身，定然便不再會畏懼死亡，不再會永遠睡去。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>齒輪信徒之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>齒輪轉動之時，我們的身軀也隨之活動……思想齒輪對於血肉齒輪來說，是必要的存在……或許最初會覺得害怕，但隨著時間的推移，思想齒輪將會獲得遠超過血肉齒輪的巨大滿足感……其實，我也不太清楚……思想齒輪是否依舊能如人類一樣進行思考……但大家都說，能夠成為一枚思想齒輪是無上的光榮……又或許這只是那些尚未完全成為齒輪的信徒……為了減輕罪惡感而編造的故事……有時我能夠聽到並非從耳中傳來的話語……思想齒輪隨著轉動牽引著我的身體的同時，也將指令輸入我的腦海……但那一切都已經無所謂了……唯一重要的是，多虧了思想齒輪的幫助，我們得以生存至今……我們將不再迷惘……即使無路可走……它也會為我指明應當前往何方……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>以斯帖之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>偽造指令是否違反食指的規則？答案是不。諸如紙質一類的因素並不能決定指令的真偽，只要食指的印章正確地印在了指令之上，那它便是真正的指令。你也許會問，既然如此豈不是會出現許多惡意利用指令的傢伙？暫且不說指令的印章難以入手，要想複製也相當麻煩，更何況這種複製品根本瞞不過指令。指令通曉一切——指令執行與否，指令的執行方式為何，傳達的指令是否為捏造等等。即使以個人意志傳達偽造的指令，追溯起來那也依舊是源於這座都市與指令的意志。既然尚未下達懲戒偽造者的指令，那麼必然有一條線牽動著指令寬容地理解他的所做所為吧。正因已經知曉陽傳令傳達偽造指令的事實，所以才會下達遵從偽造指令的指令……不對，用指令“知曉”這種形容也並非是個恰當的說法。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>休伯特之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>食指內部存在不同級別。苦行者，傳令員，代行者，這是我所知的3個職位。</Desc>
        <Desc>在食指內部，部分人員會受指令選召，並自行決定是否成為苦行者。如果踏上苦行之路，就需以眼罩蒙住眼睛進行活動。當然，使用眼罩並沒有什麼重大的意義，只是為了引導修行者不為眼前的各種情況動搖，並嚴格遵從指令的意志。1名代行者通常會帶領5到6名苦行者，學習食指的紀律以及各個級別的職責。若是苦行者已具備一定程度的能力，指令便會賦予其傳令員或代行者的職位。被賦予新職位之時，便可解開眼罩並獲得量身訂製的劍。</Desc>
        <Desc>指令的道路是既定的，因此“拒絕”對於苦行者而言毫無意義。當然，這並不意味著拒絕不被允許。儘管人人都有放棄的自由，但誰也不會知道指令是否會允許這般行為。若是某人放棄被賦予的職位，逃離我們的秩序，指令或許會指示代行者將其擊殺，也可能會睜隻一眼閉隻一眼，甚至可能在此之前就預先下達離職的命令。指令實屬不可預測。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>格洛麗亞之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>食指以各種形態的劍為主要武器。我們接到的指令內容也通通是可以用劍解決的。嗯嗯~為什麼會是劍呢~之類的問題我完全沒想過！大概是因為劍看上去最有份量也最具壓迫感吧！？</Desc>
        <Desc>劍的種類和形態會因使用者的差異而有所不同。從傳令員和代行者的級別開始，指令會賦予與各自職位相稱的劍。從單刃開鋒，能夠進行利落切割的輕劍，到具有雙刃的巨大重劍~規模和形態都各不相同，各種劍的個性都十分鮮明。像我的話就被賦予了5把劍呢~是因為我身手矯健能快速行動嗎？總之這些劍應該都是按照各自的體質特性賦予的吧~看到休伯特那把超級重劍了嗎？這麼重的大劍他竟然能輕鬆揮起來耶~！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>椿之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>如今，L巢由於各大幫派，協會及收尾人的介入與纏鬥，已然完全化作戰場。屋漏偏逢連夜雨，L公司崩塌後產生的扭曲已經令巢中的協會與居民焦頭爛額……說到報告中提及的目前殘留的大型勢力……據稱有食指，R公司及以蒼藍殘響為首的神秘集團。R公司應該與我們六協會一樣，大概是受某個翼的委託，前來此地消滅叢生的種種威脅吧。而食指似乎是遵照指令而來的，不過那也是理所當然，僅憑一紙所謂指令，他們便將駐留在L巢內的拇指屠殺殆盡。結果相當慘烈，此地殘留的拇指成員及其麾下的各個幫派幾乎全軍覆沒……雪上加霜的是，就連負責掌控局勢應對各種狀況的二老闆也已陣亡。以上便是報告的全部內容。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>六協會1科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>領導六協會的各個科長面對勝負時並不會追究個人的能力或力量，他們所重視的，是氣勢。只要有了氣勢，再無力的水流也能如激流般湧動，沖走沉重的磐石。因此，有能力的領導者應當選擇優秀的收尾人，爾後予其破竹之勢。也就是說，在我們六協會，純粹的力量或實力絕非上上之策。當然，越是重要的委託，對本身實力的需求也越是重要，但最重要的還是要與科長們的作戰風格協調匹配吧。梅和塞希爾所屬的2科雖然總是小心謹慎，但做出的決策也相當明智，這與羅威爾科長主張的作戰方針相當符合。雖然單從戰力上看，1科顯然占於上風，但從戰略的角度出發，各科之間各有所長，因此難以評判。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>邵之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>米里斯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>殷紅迷霧之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O，能與持有者的心靈產生反應的武器。卡門交予我的這把大刀是偶然間從某人之中提取出來的。形似鮮紅肉塊的刀身中鑲有數顆大小不一的眼球，這些眼球無時無刻都在觀察我的動向，它們視線甚至令我感到些許不適。當我問及卡門這是什麼，是否是某種新型奇點時，她只答道由於無法人為決定外觀，即使用起來不方便也請努力適應。儘管看起來有點恐怖，但並不是什麼難以忍受的東西，況且卡門也說過需要進一步實驗，我就沒太放心上。只是卡門隨後又補充了一句，由於是僥倖提取的E.G.O，所以非常不穩定，還請多加小心。早已見識過各種工坊製品的我並不覺得有什麼問題，隨即收下了這把刀。</Desc>
        <Desc>初次握住這把刀時，我並沒有什麼特別的感受。只覺得是把又大又重的刀罷了。雖說外觀確實十分怪異，除此之外都平凡無奇。但數天過後，當我為了守護同事而緊握大刀時卻聽見了從未聽過的聲音。某人熱切期盼著某物的聲音。遺憾的是，它的意圖未能清楚地傳達。不……不是這樣，那只是想要模仿某人而發出的，模糊不清的牙牙學語。是牙齒磨碎聲，骨頭崩裂聲，與血肉蠕動聲交織纏繞在一起形成的怪響。這些聲音以不規則的方式互相碰撞，而後混合，仿佛是在模仿某人的話語。只是那些聲音過於強烈和尖銳。內心空洞之人的執著，留戀，還是無盡的空虛。說實在的，我並不知道該用什麼詞來定義。</Desc>
        <Desc>但有一點可以確定，只有我能聽見那並非傳入耳中，而是迴響於腦海的聲音。我守護他人的決意越是強烈，腦海裡的聲音便越是響亮透徹。一旦被那聲音動搖，恐怕我的內心也會被吞噬吧。出於這種不安，我盡力無視那個聲音。嵌入大刀的眼球也在相當慎重地注視著我，許久沒有移開視線。那副模樣仿佛是在觀察時機，只要我的意志產生一絲動搖，它就會以取而代之的氣勢將我貫穿，正因如此我偶爾會精神恍惚。起初它只會發出刺耳的怪叫，後來逐漸學會了說話，不久便能用那蹩腳的發音說出大致能夠聽懂的人話。為了守護他人，需要他人的軀殼。軀殼……它一直表達著對軀殼的渴求。我無法讓那聲音停止，所以最好的做法就是無視。</Desc>
        <Desc>儘管使用時十分危險，但它同樣具有可怕的力量。我背著它守護了很多人，也斬殺了很多威脅。隨著鮮血逐漸被它吸收，聲音也變得更加強烈。有一天，它提出了一個無比尖銳的問題。你不也需要他人的軀殼嗎。事實上，那個問題所針對的並不是我。純粹是說出想說的話罷了。既不是為了說服，也不是為了誘惑，只是它的獨白。儘管如此，我聽到後還是僵在了原地，而它仍在滔滔不絕地說著什麼。我們的生命真的能與那些被我殺害的人等價交換嗎？雖然它並不能說出如此細緻的語言，但不知為何我的腦中實實在在地產生了這種想法……也許我是在自我反思。</Desc>
        <Desc>起初我還能否定它的話。因為我向來不是率先動手的那一方。我投身於戰鬥，只因他人身處險境。但隨著時間的推移，我內心的一角卻慢慢被它的話語蠶食動搖了。只是浴血殺敵，以血洗面，到頭來還會剩下什麼呢？只有被鮮血浸透的空殼吧。</Desc>
        <Desc>我癱坐在地，但並沒有停止思考。如果內心真的因此崩潰，我可能就會像卡門警告的那樣出現危險。卡門……對，如果是卡門就不同了。向無人所至之地邁出堅定步伐的她，有著戰無不勝的眼神。那無比正直的目光……無論是在演講途中受到他人指責的時候，還是研究毫無進展使大家都倍感絕望的時候都未曾有一絲動搖。卡門是真心在為他人的命運努力著。而為了引導聚集於此的大家，她站在了最前方。如果我能守護她那樣的人，這個地方也許真的會有所改變吧？沒錯，只要能守護那個人。</Desc>
        <Desc>隨著我的思緒越來越清晰，我知道不能坐以待斃。身體先於頭腦迅速做出了反應。其實，那段時間的記憶已經模糊不清了。只記得在那遙遠的精神彼岸再度抓緊理智的韁繩時，我的身體也開始前所未有地發燙。是憤怒嗎？我終於被侵蝕到看不見前方了嗎？但我感覺很平靜，甚至神清氣爽。與那引導身體行動的熾熱內心相反，頭腦保持著冷靜。不久之後，我便察覺到身上發生了些許變化。堅固的護甲上出現一層堅硬緻密的物質，並非布料……那物質如霧般籠罩著我。此情此景令我難以置信，我隨即活動了幾下身子，但那霧氣沒過多久就自然地消散了。</Desc>
        <Desc>得知此事的卡門並沒有說什麼。既沒有對此大驚小怪，也沒有建議馬上嘗試些什麼。她只是說，如何運用這股力量比簡單地將其展現更為重要，因此不能懈怠……她說完那些略顯離奇的話後便離開了座位。或許是不想對我施加太多壓力吧。</Desc>
        <Desc>光陰荏苒，我已經能夠更加持久地使用那件護甲，並最大限度地發揮它的力量。能與情感產生共鳴的武器和護甲，擁有它們的我得以守護更多的人，並以此種決意激發出更加堅不可摧的強大力量。研究似乎因一些阻礙而停滯不前，但狀況仍算良好。我堅信他們一定能挺過來，而與此同時我只需更快地完成自己的工作。然而，不久之後的事發生得太突然了。不，也許並不突然。早就有了預兆。</Desc>
        <Desc>拐角處傳來哭聲，有一個孩子正癱坐在門前。卡門帶回保護的兩個孩子中，有一個因實驗失敗而死去了。與膽小而始終不肯敞開心扉的麗莎不同，伊諾克對我們的實驗表現出了興趣，不久前更是主動報名參加實驗。伊諾克的話語言簡意賅，讓大家驚訝地合不上嘴。那是沒有一絲恐懼，也沒有一絲顫抖的……正直而溫和的聲音。他的眼神絕非是一名純真的孩童所能擁有的。他的所思所言所為儼然超越了同齡人。成熟到連我都倍感震驚。我有時會思考，究竟是什麼使這個孩子產生了這種想法，仿佛早已看透世上所有的絕望和悲傷。但說到底，他終究只是一個孩子，無論怎樣的說辭都不應成為批准實驗的理由。卡門也為此苦惱了幾天幾夜。</Desc>
        <Desc>最終，實驗得到了批准。但我不想知道他們的想法。也不想知道他們牽著那孩子的手會做些什麼。我聳了聳肩，因為這便是那孩子本人的願望，我沒有必須阻止他的理由。</Desc>
        <Desc>“本來死的應該是你……”剩下的孩子邊哭邊說道。當然，這並不是真心話。只是因為無法忍受現在的狀況而說出了不經大腦的話。</Desc>
        <Desc>“是啊……我也……這麼想。”另一方面，卡門的答覆卻很可能是發自真心的。聽到此話的每個人都愣在了原地。我們本以為堅不可摧的心靈，如今卻出現了一道裂痕。也許我們內心深處都已預見了這道裂痕。</Desc>
        <Desc>自那以後，卡門的狀態便每況愈下，仿佛一枚穩固主體的鐵釘在逐漸銹蝕一般。她那吸引所有人聚集於此的明亮眼神不再清澈，開始變得寡言少語，聲音也失去了往日的活力與生氣。那並不是盡力假裝自己沒事的模樣，我倒覺得這樣也挺好。研究所裡的大家也都開始觀察起卡門的臉色，以各自的眼光批判著她的一舉一動。是要把我們募集於此，然後又丟下自己的責任嗎？總之，有尖銳的視線，也有擔憂卡門再這樣下去會變成什麼樣的視線，或許也有對此事毫不在乎的人吧。研究依然在沉默中繼續，但這段沉默尚未持續多久。</Desc>
        <Desc>幾天後，卡門將自身的罪惡感全部發洩出來，永遠沉入其中。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>馴鹿之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4集團軍的隊員們各有所長。大家的性格，能力，力量都不盡相同，但即使個性的差異大到似乎完全不像能一起工作的樣子……大家在大多數時候也總是成群結隊地執行任務。</Desc>
        <Desc>馴鹿隊的各位主要依靠腦波發動強大的電波攻擊。看到我們頭上的角了嗎？從馴鹿們的大腦中發出的電流信號會彙聚到角尖並凝集，而凝縮的強烈電波將再次聚集至我們所持的手杖中，以此作為我們的攻擊方式。</Desc>
        <Desc>但在使用該能力的過程中需要注意一點。若是陷入持久作戰，或者一次性發動了功率過大的攻擊……大多數馴鹿都會因此精神崩潰。雖然症狀的表現方式各不相同，但大多都會轉而傷害自己的隊友或者損害他人的精神。因此，我們有時也會借助K公司的奇點對精神進行防護或是減輕傷害。但由於價格不菲，所以並不能隨意使用。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>犀牛之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱們第4集團軍各有各的個性！儘管性格，能力，力量都各不相同，但無論大家多麼有個性，基本上也總是在任務中選擇成群結隊地行動。</Desc>
        <Desc>咱們犀牛隊在力量上進行了特化。在戰鬥中強行推進之類的事我可是有絕對的自信！畢竟咱們大概是第4集團軍中最具力量的單位。我們要做的就是用盡全力去推倒敵軍，封堵攻勢！好替那群身子比咱們羸弱許多的兔崽子和長角傢伙們站在最前線。因此犀牛隊配備的盔甲巨大且厚重！能夠承受相當大的打擊。</Desc>
        <Desc>不過有時身體會隨著活動的加劇越來越熱，並逐漸失去對身體的掌控，那應該是R公司所使用的特殊技術吧。聽說是能夠增強肌肉，促進腎上腺素的分泌之類的。哦，不過提前說好……那可算不上什麼奇點科技。使用那項技術的人似乎不少。詳細的細節我也不太清楚。不過我們經常被提醒要多加小心就是了。由於犀牛隊擁有遠超其他小隊的物理破壞力，要是陷入失去控制的興奮狀態的話，在本人冷靜下來之前恐怕鮮有阻止的方法。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>兔子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4集團軍的傢伙們各有特點。既然大家的性格，能力，力量都有所差異，會懷疑這群傢伙怎麼可能會混在一起也是理所當然的吧？但即使個性再怎麼乖僻，我們在大部分任務中也總是成群結隊地完成目標。</Desc>
        <Desc>大多數人對兔子隊的第一印象是氣勢洶洶。也許是因為我們大多數人都很靈活吧？我們在分食青草這方面，的確是動作迅速目標明確。要說處理方式最為乾淨利落的恐怕就數我們了吧？</Desc>
        <Desc>嗯……如果硬要說我們的缺點，應該是我們不會區分平民和敵人？我們確實會將指定區域內的非兔子單位全部射殺。要是為了區別無辜而猶豫不決錯失先機的話可就得不償失了，所以兔子們才會選擇不管三七二十一搶先下手為強。雖然處理方式略有瑕疵，但像這樣乾淨俐落不留後患，不也蠻好的嘛？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>魯道夫之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R公司是在翼中負有盛名的戰鬥特化傭兵企業。無論有多少隊員在戰鬥中陣亡，R公司總是能立刻填補空缺的人員。竟然能找來如此數量的傭兵，到底持有著怎樣的奇點科技呢……向R公司發出委託的翼也難免會產生這樣的疑問。再加上快速補充人員的同時雇傭軍的戰鬥力卻從未因此下降，這絕非僅僅是單純地大量募集了傭兵的程度。R公司的傭兵們從最初就不曾畏懼過死亡。無論執行多麼艱難的任務，也不會有絲毫的退縮。我們的人數眾多，即使產生傷亡也會馬上替補空缺，而且我們會毫不猶豫地向前推進並完成任務。因此R公司成為了探索郊區或是執行危險任務的最佳選擇。</Desc>
        <Desc>那麼，能夠讓R公司達到如此成就的秘訣究竟是什麼呢？人們紛紛有了自己的猜測。答案恐怕只有一個。他們肯定是在複製人類。不，不對，那群狂熱於戰鬥的嗜血怪物應該是機器才對吧。R公司一定是在某個不為人知的地方偷偷地量產著專注於戰鬥的殺戮機器！難道首腦們會放過膽敢擅自複製人類的傢伙嗎？說的也是哦。</Desc>
        <Desc>結果到頭來，人們也只能笑著對奇點科技的機密程度感嘆上一兩句。但或許他們只是與故事的真相擦肩而過了而已。</Desc>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>魯道夫之頁Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc> R公司是在翼中負有盛名的戰鬥特化傭兵企業。無論有多少隊員在戰鬥中陣亡，R公司總是能立刻填補空缺的人員。竟然能找來如此數量的傭兵，到底持有著怎樣的奇點科技呢……向R公司發出委託的翼也難免會產生這樣的疑問。再加上快速補充人員的同時雇傭軍的戰鬥力卻從未因此下降，這絕非僅僅是單純地大量募集了傭兵的程度。R公司的傭兵們從最初就不曾畏懼過死亡。無論執行多麼艱難的任務，也不會有絲毫的退縮。我們的人數眾多，即使產生傷亡也會馬上替補空缺，而且我們會毫不猶豫地向前推進並完成任務。因此R公司成為了探索郊區或是執行危險任務的最佳選擇。</Desc>
        <Desc>那麼，能夠讓R公司達到如此成就的秘訣究竟是什麼呢？人們紛紛有了自己的猜測。答案恐怕只有一個。他們肯定是在複製人類。不，不對，那群狂熱於戰鬥的嗜血怪物應該是機器才對吧。R公司一定是在某個不為人知的地方偷偷地量產著專注於戰鬥的殺戮機器！難道首腦們會放過膽敢擅自複製人類的傢伙嗎？說的也是哦。</Desc>
        <Desc>結果到頭來，人們也只能笑著對奇點科技的機密程度感嘆上一兩句。但或許他們只是與故事的真相擦肩而過了而已。</Desc>
        <Desc>R公司的確在利用能夠複製人類的技術。只是，為此必須遵守與首腦定下的約定。即，當複製人與其本體的總人數達到兩名或兩名以上時，複製人與其本體在都市內的存在時間不可超過七日。對人數有所限制多少能夠理解，但為何連存在的時間也有所期限依然不得而知。難道這其中還有什麼我們不知道的倫理思想約束著嗎？</Desc>
        <Desc>啊，我們也不是不分青紅皂白地大量複製人員，而是要從其中選出最為強大的個體。在孵化室中，成百上千的複製人進行著近乎無盡的殺戮，殺死長得跟自己一模一樣的複製人，吞食他們，直到獲勝。參與廝殺的複製個體越多，持續的時間越長，就會出現更加強大，更具能力的複製個體。我也逐漸對這樣的生活習以為常了，一想到自己也已經接受了如此殘忍的思考方式，不禁起了一身雞皮疙瘩。</Desc>
        <Desc>仔細想想，不畏生死是什麼值得羡慕的事嗎？我看未必。正因為知道自己總有死去的一天，所以才不會把今日的工作拖到永遠。只有在隨時都可能面臨死亡的時候，人才會為了活下去而傾盡各種方法掙扎求生。這種時候才能確實感覺到自己是活著的。或許人們的推測是正確的，我們的生活早已與機器無異。我唯一害怕的只有那個煉獄般的選拔遊戲。但隨著時間流逝，就連那份恐懼都逐漸被厭倦所取代，這樣還稱得上是活著嗎？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>馬克西姆之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>戰爭馬上就要爆發了。若能為我提供幫助的話對你們自己也必將大有裨益。那一天，前來拜訪俺們的某個富豪這麼說道。</Desc>
        <Desc>這句話比即將到來的宰殺處理要更加讓俺們憂心。戰爭即將爆發？獨自展開交涉的尼可萊冷靜地反問為何將會發生戰爭。</Desc>
        <Desc>那個人若有所思了一會兒，然後用輕鬆的語氣給出了答覆。那副悠哉地仿佛談論的不是什麼大事的模樣令俺毛骨悚然。</Desc>
        <Desc>當某人最純粹的野心與某人最悲劇的執念相聚之時，便會得到名為夢想的果實。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>馬克西姆之頁Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在腦葉公司之前，同樣身為能源生產公司的L公司開出的淨是些不合理的條件，因此許多翼對其並不看好。由於能源供應不足，W公司只能選擇提高票價並縮減列車的班次。為了拓展妖靈的應用方式，F公司想要進行各項實驗，然而因為沒能得到充足的能源，最後以失敗告終……此外，儘管與前L公司簽署協議的眾多翼都對其頗有微詞，但也始終敢怒不敢言。因為當時能夠提供大規模能源的企業少之又少。即使在翼之間也能稱得上苛刻的條件隨即成為了都市人嘴邊熱議的話題！究竟有沒有人能夠改變那個鐵公雞般的L公司呢？身旁的人聽完便會答道，誰有那個膽子敢去推翻世界之翼啊？大家都知道這肯定會演變成翼與翼之間的戰爭的，我們只能忍氣吞聲地活下去。</Desc>
        <Desc>不過，還有另一個不能對L公司坐視不管的理由。那就是伴隨著能源生產噴湧而出的滾滾濃煙。最初大家覺得工廠中會有灰濛濛的煙霾是再正常不過的事，也就對此不以為然，直到後來人們才明白，這煙霾逐漸對生活在周邊的居民們產生了極其不良的影響。有突然希望他人得到幸福的人，也有開始長時間凝視著虛空的人。症狀更加嚴重的人們甚至開始產生生理上的不適，他們漸漸開始在L公司的巢附近漫無目的地遊蕩，就像是在渴望著回歸自己的故鄉一般。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>戰爭馬上就要爆發了。若能為我提供幫助的話對你們自己也必將大有裨益。那一天，前來拜訪俺們的某個富豪這麼說道。</Desc>
        <Desc>這句話比即將到來的宰殺處理要更加讓俺們憂心。戰爭即將爆發？獨自展開交涉的尼可萊冷靜地反問為何將會發生戰爭。</Desc>
        <Desc>那個人若有所思了一會兒，然後用輕鬆的語氣給出了答覆。那副悠哉地仿佛談論的不是什麼大事的模樣令俺毛骨悚然。</Desc>
        <Desc>當某人最純粹的野心與某人最悲劇的執念相聚之時，便會得到名為夢想的果實。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>繆之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在那之後，我憧憬著拯救我的英雄，努力鍛煉身體，順利地進入了R公司。雖然也有過成為能夠守護什麼人的英雄的心情……其實還是最想再次見到那個人。R公司幾乎參與了都市裡爆發的所有大規模戰鬥，本來以為還能再見上一面的。也想當然地認為那麼強大的那個人肯定還活著。再次相見的話，我也變得更強了，不輸給你了，想要堂堂正正地向你道謝。</Desc>
        <Desc>但，我……是的，沒能傳達給她。並不是因為沒有見到殷紅迷霧……現在被稱作Gebura的那個人。我們的確在很長一段時間後再次相會了，但那都是後話。恐怕即使見到的是完好的殷紅迷霧，我也無法說出口吧。因為我仍會感到羞愧。原本以為能夠拯救大家，然而最後，我的工作並沒有讓我成為英雄。</Desc>
        <Desc>你說，英雄到底是什麼呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>繆之頁Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>很久很久以前呀，發生了一場超大規模的幫派械鬥。發生的時間並不重要。這種事三天兩頭就會在後巷裡上演。然後我不幸就被捲進那場騷動裡啦。戰鬥實在是太可怕了，年幼的我只能縮在角落裡瑟瑟發抖。根本沒有任何逃走的間隙，當然也沒有藏身的地方。我只能屁滾尿流地爬到牆角，蜷縮起來祈禱不要有人看到我。蠢死了，對吧？</Desc>
        <Desc>結果啊，我的祈禱因為突然冒出來的幫派老兄黯然失色，他發現我了。我以為這下完蛋了，緊緊地閉上了眼睛。當我短暫屏住呼吸時，只聽到了一聲刀刃劃開肉體，還有什麼人倒下的聲音。本來以為被刀割傷會很痛，沒想到感覺比想像中的好得多。啊，人要死的時候感覺超遲鈍的，就算自己摔倒也不知道，因為根本沒有現實感。然而時間一點一滴過去，我的意識卻並未消退。我鼓足了睜開眼睛的勇氣。先得看看是什麼狀況。我緩緩地睜眼……見證了我畢生難忘的場面。滿身血色的人在我面前切碎所有幫派成員的畫面。那可不是什麼比喻，而是真的用那把大刀將所有人剁成肉塊，毫無還手之力。我甚至忘了確認自己的身體狀況，只是呆呆地看著。</Desc>
        <Desc>啪嗒。最後一個幫派成員倒下，勉強開出了一條通路。那個人環顧四周，回頭看向了我……啊……我的表情絕對超傻的。真不想回憶啊。總而言之，那個人用那把奇怪的大刀指向一條小巷說，“從那裡可以安全離開，之後的路就要靠你自己了。”我沒有道謝，而是發出“啊……”那種傻不愣登的聲音，雙腿打顫地撐著牆站起來。要在其他人聚過來之前跑到那邊才行……但我實在太害怕了。就連那個紅色的人也讓我嚇得半死。</Desc>
        <Desc>在我猶豫的時候，那個人嘆了口氣，慢慢地走到我的面前。難道是覺得不爽所以想殺了我？是那麼沒耐心又乖僻的人嗎？我又一屁股坐下了。想想看吧。一個全副武裝的可怕人影拎著把滿是血紅肉塊的大刀朝你走來……沒當場暈過去就不錯了。那人毫不在意地抓住我的手臂把我拎起來，淡淡地說。不是強者能活下來，而是活下來的是強者。說完她推了我的背一把，還沒回過神來，我的身體就自行邁開了步伐，一句謝謝都沒說出口就跑掉了。連頭也沒回。與那個人相比，我的模樣還真是丟臉啊。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>在那之後，我憧憬著拯救我的英雄，努力鍛煉身體，順利地進入了R公司。雖然也有過成為能夠守護什麼人的英雄的心情……其實還是最想再次見到那個人。R公司幾乎參與了都市裡爆發的所有大規模戰鬥，本來以為還能再見上一面的。也想當然地認為那麼強大的那個人肯定還活著。再次相見的話，我也變得更強了，不輸給你了，想要堂堂正正地向你道謝。</Desc>
        <Desc>但，我……是的，沒能傳達給她。並不是因為沒有見到殷紅迷霧……現在被稱作Gebura的那個人。我們的確在很長一段時間後再次相會了，但那都是後話。恐怕即使見到的是完好的殷紅迷霧，我也無法說出口吧。因為我仍會感到羞愧。原本以為能夠拯救大家，然而最後，我的工作並沒有讓我成為英雄。</Desc>
        <Desc>你說，英雄到底是什麼呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>尼可萊之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>沉默半晌，那人慢慢開口道，“戰爭馬上就要爆發了。如果在那裡建立起足夠的功勳，也許就能保住名譽，並且免於宰殺。”那些話並非是尋求幫助或建議之類。而幾乎是半強迫性地委託工作。委託的報酬便是免於宰殺。再加之那人的氣勢，似乎確信自己能挑起戰爭一般。我氣不過地笑出了聲，明白我們沒有拒絕的餘地。</Desc>
        <Desc>一切果然如那個人所言，沒過多久便爆發了大規模戰爭。整座巢都被籠罩在厚厚的煙霾之中。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>尼可萊之頁Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>過去，第4集團軍被視作R公司的雞肋。食之無味，棄之可惜。雖然花費大量時間才使現狀稍顯好轉，但在過去完全是一支混亂的部隊。犀牛隊雖然擁有強大的力量，但非常容易激動，經常在興奮之下用蠻力摧毀掉眼前的一切。馴鹿隊在長期戰鬥中容易精神崩壞，使我軍遭受牽連。還有兔子隊，雖然手法乾淨利落，但生性殘暴嗜血，會對敵人和平民進行無差別射擊。說得好聽一點，正因他們個性鮮明才能在不同位置中發揮出無可替代的作用。但實際上，如果派他們參加正規的戰爭，那麼弊害將遠遠大於利益。也許是覺得在我們身上花費更多精力實屬浪費，沒過多久我便收到了要將我們全部宰殺的消息。</Desc>
        <Desc>全部宰殺的消息並不如我預料的那般令人驚訝。或者說，也許正是因為太過驚慌才會使我頭髮花白吧。無論如何，對於甚至不屬於R公司的那個人，我還能說些什麼呢？只能平靜地接受這個結果。那有著令人印象深刻的紅色眼瞳，以及一頭褐髮的來客帶著微笑靜靜地凝視著我。態度卻一反剛剛的輕快，瞬間變得冷漠起來。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>沉默半晌，那人慢慢開口道，“戰爭馬上就要爆發了。如果在那裡建立起足夠的功勳，也許就能保住名譽，並且免於宰殺。”那些話並非是尋求幫助或建議之類。而幾乎是半強迫性地委託工作。委託的報酬便是免於宰殺。再加之那人的氣勢，似乎確信自己能挑起戰爭一般。我氣不過地笑出了聲，明白我們沒有拒絕的餘地。</Desc>
        <Desc>一切果然如那個人所言，沒過多久便爆發了大規模戰爭。整座巢都被籠罩在厚厚的煙霾之中。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>堇紫淚滴之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>既然你在讀這本書，那想必是想了解我的事吧。雖然你肯定滿腹疑問，但遺憾的是我也沒辦法進行詳盡的解答。再怎麼說都很難對自然萌生的力量進行定義與解釋吧？那麼，怎麼說明比較好呢……</Desc>
        <Desc>我能夠在無數的時空中周遊徘徊，看見你們那數不清的可能性。這與你們所熟知的時間旅行又不盡相同。來自未來，經歷了過去的自己為了改寫未來而再次回到過去……但不管過往被如何改寫，最終都會引發因果律的矛盾。無論規模的大小。哪怕是微不足道的小事，也會引起巨大的蝴蝶效應導致反噬……即使是我也不敢輕易承擔這種風險。這最終可能會使人陷入毫無意義的反覆循環中痛苦掙扎。</Desc>
        <Desc>沒錯。或許將其解釋為前往另一個空間的概念更為合適。你有沒有想過，你所生活的這個世界也許存在著無數個不同的版本？比如某天你在歸家途中走了一條岔路，而後遭遇了某個幫派，被其殺害。而另一個世界的你卻可能在中途改變了心意，直接回到了家中並安穩地繼續著生活。某個你也可能在踏進小巷時便發現了前方的幫派成員，轉而迅速地逃離了危險。儘管對於現在來說這不過是一個小小的抉擇，但更進一步發展便會延伸出豐富多樣的世界……正如你們所想的那樣，這並非能夠在現實中證明的邏輯。我深知你恐怕難以相信我所說的一切。不僅大家無法理解我，即使是我自己也無法合理地解釋自身。</Desc>
        <Desc>話雖說得有模有樣，但這能力並不是萬能的，因此我也不會隨意濫用。你們不瞭解細節的話，解釋起來也會相當複雜吧？僅需銘記這並非絕對的力量即可。這世上並不存在能讓人順心驅使的力量。代價總是如影隨形。即便如此，我也有著一個無論要付出何種代價，也無比渴望到達的世界。我正是為了追尋能夠目及那個可能性的世界而不斷地行動著。</Desc>
        <Desc>在我向著目標前行而途經的無數世界中……我遇見了許多像我一樣因失去珍視之物而彷徨的人。我沒辦法坐視不理。那副模樣太悲傷了，太可憐了。嗯……事實上幫助他們也並非是出自純粹的善意，只是因為拉他們一把，我也能從中獲益罷了。畢竟，萬事總是伴隨著相應的代價。在同情他們之前，我還是把權衡他們所能提供的回報放在首位。拜這個行為所賜，我認識的收尾人也逐漸多了起來……而且，雖然自己說出來不太好意思，但也出現了親切地稱呼我為師傅的小鬼。</Desc>
        <Desc>很多人問過我，你做到這種程度究竟是想看到些什麼呢。成為一名引導著眾多特色級強大收尾人的導師？我也不清楚。我只是想再見到我那含冤逝去的兒子罷了。其它附屬的事物我一點都不在乎。那目標總是隱約可見……幾近觸手可及，卻總會在最後如同海市蜃樓一般化為泡影。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>米里斯之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>邵科長時常強調一個詞。“兵不厭詐”。以攻為守， 明修暗度。雖勝券在握，然假裝力所不及，誘使敵軍驕躁，從而輕視我軍的實力。若敵軍為怒火所吞噬，便會陣腳大亂，但我們自己絕不應被憤怒左右。憤怒或許是戰勝敵人所需的情感，但切記這僅僅是引領身軀的手段，而絕非目的，應利用敵人的憤怒出奇制勝。邵科長或許因為一時憤懣誤入了歧途，但我相信瑕不掩瑜，她很快就能走回正確的道路。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>邵之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我並非心思細膩的柔弱之人，但也絕非堅強不屈的鐵血戰士。僅是向來為人正直罷了。也曾聽聞如此非難，“那傢伙，無論跟她關係多好的人死去都完全不為所動，只是淡然地接受死訊，就算以自己為重乃收尾人之常情，也過於冷酷無情了吧。”起初我也很是苦惱，也向自己的內心提出了許多疑問。邵這個人，雖然也看重同僚們的生命，可於科長的職責之上，唯應將帶領眾人斬獲勝果置於首位，因此她別無選擇，面對眾多逝去的同伴，只能默默送別。流下的眼淚絕不能比離去的人還多，這便是我對他們全心全意的悼念。原因無他，若任性地大哭一場，就會動搖軍心，散佈不安。剛開始時，我偶爾會感到此等責任過分沉重，令人疲憊。</Desc>
        <Desc>但我從未考慮過自己的方式有所不妥。這是我認為我能選擇的最好的方式，並且我斷定除此之外別無他法。恐怕大多收尾人都會做此選擇吧。因此，我無法理解最近新到任的2科科長羅威爾所選擇的方式。那個總想著顧及所有人，會對每一名逝去的同僚面露悲傷表情的男人。如他那般易為情感所左右的傢伙，顯然會帶領我軍走向全軍覆沒，但他卻遠比我想的要堅強，出乎意料地挺了下來。是和我恰相反的人。那是我真正想追求卻被自我所局限而最終放棄的方式。想到這裡，我一時間竟感到憤恨，以及沮喪。為了守護更多的人而無法對逝去的少數流露悲傷的我，為了贏取勝利而抓住一切機會發起進攻的我，是絕對無法如他那般行事的。我的力量也遠未達到能夠包容並承載一切的程度。做出我這樣的選擇是錯的嗎？和他比起來我到底缺少了什麼。如今的我思考著。那或許並非妒忌一類的感情。而那憤恨也未必會成為吾之砒霜。我確信，人生在世，春蘭秋菊，各司其職，方為正道。</Desc>
        <Desc>無論如何，人與人之間總會無可避免地產生交點。而我認為這之中必有其因。我打一開始就從未相信過什麼所謂命運般的邂逅。兩條筆直的平行線又怎可能會相遇？而我們的相遇則始於好奇。單純的好奇心。想認識你，或者更進一步，想一起去看對方所目視的風景。人們帶著各自的理由，為了走上那條道路而開闢出嶄新的道路。</Desc>
        <Desc>他與我是如此的不同，我本以為我的餘生將不再有他的位置，但事實卻出乎我的意料。我想更瞭解他，更想瞭解此刻我所體會到的是何種感情。要是能一起看到他所見的風景的話，我也一定能變得更好。要說有什麼領悟的話，那就是人們所謂天賜的良緣，實際上都是從小小的好奇心開始的吧。</Desc>
        <Desc>如果按照目前為止我所說的話想像的話，真的可以說是荒唐而虛假的愛情吧。也可能是過於倉促了。事實是我也不能辨明這段愛情究竟為何，所以難以給出明確的答覆。對於初次體驗且懵懵懂懂的感情，我又能怎樣解釋與補充呢？何況各人的愛情都有著各不相同的形態。肯定也存在著對那種感情無動於衷的人。正因身處這座都市，人們才會將那種感情視作無物。即使辨明瞭我的愛情，如果你們無法理解的話，想必這並非什麼甜蜜的故事。</Desc>
        <Desc>但我確信，我對羅威爾的心是真實的。平常的好奇與同情……會演變為關心和憧憬，以及些許的執著。我很快就認識到這和人們常談的愛情並無不同。並非童話或戲劇般的感情，僅僅是小小的，互相珍重的關係。我也想過，或許愛情離我太過遙遠了。我所投入的這段愛情雖然狹隘，卻也廣闊……因此有時也會感到負擔。</Desc>
        <Desc>你曾說我有多麼的強大，但直到我還能與你面對面的最後一刻，我都是那個軟弱怯懦者。失去你後，我終才變得如此堅強。這份感情，為何在身邊有你為伴時全然錯過了呢。為何直到你永遠離開我時才徹夜悔恨思念呢。對你感到悔恨的事只有一件。那便是曾經的我不相信這份為你而生的感情。因為恐懼，我甚至無法在你離開我時坦然地說出你就是我的全部。</Desc>
        <Desc>人的一生必然會有與孤獨作伴的時刻。但這並不意味著對愛的二次渴求。恍然間一眼望去，身旁再無他人時。忙碌得不可開交，疲憊不堪時。內心不留苦澀，唯剩沉重時。即使嘗試新的事物，即使想要遺忘片刻，這段感情，亦將永生難忘。若要再次體會那種感情，回到那片熟悉之地即可。那片熟悉的地方，那顆熟悉的心，那個熟悉的人。而我，要回到你的身邊。我只想告訴你，我將堅定自己的抉擇，再無負罪，再無愧疚。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>su.3fm u;6之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你曾經在閉上雙眼時看過一閃而逝的眩光嗎？那光時而耀眼，時而晃動，時而變換著不規則的形態。這種感覺通常被稱作光幻視。每當我閉上雙眼，被鮮血浸透的地毯的影像就會宛如我剛剛形容的閃光一般，隱隱約約地浮現在我眼前。這便是噩夢的開端。地毯之上，四個失去了臉部和手臂的人體模型伸直了四肢，血紅色的珠子隨之灑落，而另一個人體模型將手搭在了我的肩上。我回過頭去，看向那個人體模型臉上的擴音器。我能感覺到它發出的震動，卻什麼也聽不見。但我是知道的，我知道這個人體模型會發出什麼樣的聲音。那震動正如我記憶中的一字一句，大聲地鳴響著，伴隨著響動，我的心臟開始跳動。</Desc>
        <Desc>這該死的記性把我童年歷經的那些美好時光洗刷得一乾二淨，每當閉上眼睛的時候，那些殘酷的記憶就會再度浮現於眼前。而在面對回憶時，我所做的事從未有過絲毫改變——總是在不知不覺間，將手中的花紮入一個又一個人體模型的心臟之中。茂盛的花樹自花朵紮入的縫隙間生長而出，像曾經護住我的手掌一樣柔軟，像曾經安慰我的聲音一樣美麗，像最初也是最後一次斥責我的聲音一樣尖銳。樹枝每每升起，便會響起陣陣長鳴，仿佛要將我的耳朵撕裂，片片花瓣擦過我的臉頰，似乎要將它們的痛苦與我共享。我只是站在那裡，宛如被無形的東西抓住一般，動彈不得，直到遍體鱗傷。漆黑的珠子從傷口中滴落，一顆，兩顆……我究竟反覆經歷了這樣的痛苦多久了呢。</Desc>
        <Desc>我的人生大部分時間都與噩夢為伴。只要閉上眼睛，過去的記憶便無時無刻地拷問著我，但睜開眼睛的話，眼前也淨是難以忍受的殘酷現實。與其那樣，我寧願閉上雙眼去體驗往復循環的過去，至少，不會再有新的痛苦折磨我……我傳達著指令，沒有一刻停歇，而遵照這些指令迎接各自殘酷結局的都市人們，他們的怨恨，呐喊，淚水，憤怒，以及死亡……要讓這樣的我用雙眼去容納這一切，太難了，我做不到……我也曾想過，如果我繼續當個像他們一樣默默接受指令的普通人會怎麼樣？那樣或許更好吧。不如早點死去，做為其他不受指令束縛的存在重獲新生。為什麼指令會在那一天給了我那樣的指令呢？</Desc>
        <Desc>我的回憶沿著噩夢的軌跡逆行。當一切都結束的時候，我原本想隨他們一同死去，然而我卻沒有勇氣結束自己的生命……終於，我收到了應該記載著我的結局的指令，於是我仔細地讀了起來。結果在這則似乎是剛製作出來的指令中，非但沒有象徵生命盡頭的“結束”，反而寫著成為苦行者的“開始”。無論救贖還是死亡之類的詞語，一個字也找不到。一時間我只能感到頭暈目眩，終於，我癱倒在地上，用前所未有的聲音放聲大笑了起來。我現在的模樣一定非常滑稽吧，也只能嘲笑自己了。因為指令，我想要結束自己的人生，但指令卻不允許我的人生止步於此？我自己的自由意志又去了哪裡呢？</Desc>
        <Desc>我倍感悔恨。生活中連睡覺都得依靠指令，無法隨心所欲。既然如此，我願意奉陪到底。哪怕無法打破指令，只要能撼動它分毫，我也願意。如果能向大家展示違背指令的可能性的話，情況或許會有所改變。那樣的可能性……一定……肯定是存在的吧。只要心存希望，我就能看見道路，只要看著那條路，我就還有力量站起來。</Desc>
        <Desc>但直到現在我才醒悟，這根本算不上什麼希望。如果我發自真心想要表達自己的自由意志，怎麼不在那時就無視指令死去呢。</Desc>
        <Desc>在此地生存的正確方法究竟是什麼？儘管過上了正常的人生也不會感到滿足，但能讓自己感受到生存價值的方法到底是什麼呢。我原本以為自己找到了關於這個問題的答案……結果直到生命的盡頭，我依舊沒能擺脫指令的束縛。指令即是都市的意志，也是我的意志。這就是我的極限了吧，我能感到自己已經觸碰到某種無法逾越的障壁。不過，也不盡是虛妄而可悲的感情。總有一天會有人能夠乘著潮流越過那道障壁，而非打破它吧。但，那個人不會是我。我沒有做到那種事的才能，僅此而已。</Desc>
        <Desc>所以，我希望有人能代替我找到那個問題的答案。以及，如果可以的話——請告訴我，享受這段噩夢的方法。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="232001">
      <BookName>基坎之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>鏽鏈雖然不是大型幫派，但成員們的個人實力都很強大。我們的武器只有帶刺的鎖鏈。無論是拿來捆人還是朝著臉抽，隨你喜歡。不過可得留神，別讓鏈子纏住自己囉。托它的福搞得我渾身是傷……倒也不算太壞嘛？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>鏽鏈成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“哎呦……渾身酸痛啊。”</Desc>
        <Desc>“黑雲那幫王八蛋……怎麼這麼囂張吶？咱們這邊損失慘重啊。”</Desc>
        <Desc>“劍契那夥人也差不多……有收到聯繫嗎？”</Desc>
        <Desc>“聽說老大今天要去談判了。”</Desc>
        <Desc>“老大一個人去的話……那豈不是很危險？”</Desc>
        <Desc>“對方也說只會頭頭讓一個人來……你就不用替老大瞎操心啦。”</Desc>
        <Desc>“也是……這幫兔崽子只要不成群行動，那一個個都是廢物。”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>하나協會3科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>各個協會內部都有符合其氣氛的綱領或是格言。有的協會強調豪邁的熱情，也有的協會想要安靜冷漠的狀態。하나協會也有幾條有模有樣的綱領。巧合的是，這些綱領也恰是作為一名收尾人應該具備的，最基本的心態。</Desc>
        <Desc>我們應以不可動搖的堅定姿態應對萬事萬物。不僅要不懈地追尋新的流向，還要保證不在這些流向中迷失。因為我們協會是權衡他人等級的地方，所以要維護我們所制定的這條框架的價值，但理念中陳舊迂腐的部分同樣也應適當捨棄更替。因此，即使我們意見相左，也應當心胸寬闊，求同存異。但另一方面，儘管能夠傾聽並接受他人意見及指責的心態是必要的，但一味接納所有的意見並順其改變的話亦將招致混亂。正所謂，有則改之，無則加勉，要堅持我們一直以來所維護的框架。因此，我們要避開那些誘惑及陷阱。</Desc>
        <Desc>正如基礎決定著上層建築，無論於哪個協會而言，綱領都是其最基本，最重要且最應遵循的基礎。此外，作為統領收尾人的總協會，하나協會的綱領也是所有收尾人必須具備的心態。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>美里奈之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這座都市有12個收尾人協會，而對其進行整體管理的便是하나協會。我們協會最具代表性的工作就是對都市中發生的大大小小的災害進行危險度評估，或是管理收尾人及事務所的等級。此外，我們還會負責發放收尾人執照，發佈針對各種事件的委託相關的公文，並為那些超越於等級之上的收尾人賦予色彩。換句說話，我們協會對所有與收尾人活動有關的一切都享有決定權。但唯有一件事，是連我們協會也無法插手的。</Desc>
        <Desc>都市災害的危險程度可以大致分為都市怪談，都市傳說，都市惡疾，都市夢魘，都市之星……以及雜質。一般情況下，其它協會最多只會涉及到都市之星程度的事務。與都市災害的危險等級相關的一切皆由我們하나協會管理……但我們也無權將災害指定為雜質——只有首腦能夠評斷有關雜質的問題。雖然無法得知確切的原因為何……但似乎只有那些被判定為將污染這座都市的錯誤存在才會被稱為雜質，而雜質就會被驅逐至郊區。因為都市倫理等事物並非我等能夠辨明的問題，所以才需要交予首腦們進行管理吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>哈羅德之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>有人會問，既然都是盤踞於都市中的災害，位於最頂端的都市之星和所謂雜質是否並無不同？反正都是把這座都市搞得一團糟的存在……但在我看來，這座於星之下熠熠生輝的都市……或許正是首腦們所期望的都市面貌。</Desc>
        <Desc>在那宇宙中，以那些心懷希望之人為中心，彙集著如同宇宙物質般，成團的夢想。然後為了觸及目標所產生的想要奔跑的力量經由收縮，而後膨脹，才能孕育出相應數量的星星，我們才得以目及它們的光芒。而將那些星光盡收眼底的人們，即使身陷黑暗，也能夠發出燦爛閃耀的光芒，並懷揣著這樣的夢想，在宇宙中創造出另一個中心……</Desc>
        <Desc>當然，有些人會因為專注於即將踏上的道路，而只能看見自己腳下的地面，但只要他們目睹了那乍現的星光，星便會如指南針一般為他們指引道路。儘管其目的或許並非是想成為星星。但那並不是源自立於都市的高空時所浮現的優越感，僅僅是想要像自己的夢想一樣發光發亮而已。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>奧利維耶之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>查爾斯事務所是我很久以前就和羅蘭一起待過的地方。不算為了解決血紅之夜而新加入的安潔麗卡，共有12人。對於一間1級事務所來說，儘管人員稀少，但個個都是精銳。12名成員的特色各不相同，因此大家在各自擅長的領域活躍著，解決了各式各樣的委託。我和羅蘭很合拍，所以經常一同行動。不，準確地說是需要有人來壓制住身體快過腦子行動的羅蘭。</Desc>
        <Desc>“不經思考的勇猛只是虛張聲勢，比起莽撞行動，更應該慎重處事。”也許你還記得我為了連敵人都不看就出手的你而說出的話。我也記得聽到這話的你徐徐點頭，像隻小狗垂著尾巴的樣子。雖然我曾對你那麼說過，但如今我才頓悟，那也絕不是什麼正確的道理，光靠推想不會讓工作有任何進展，過分謹慎反而會令自己身處險境。我有我的謹慎，你也有你那絕不猶豫的行動力，正因如此，在那個只是為了解決眼前的處境而生存下去的年代，我們彼此間可以互相扶持，共同進退。或許那段時間我才能滿載笑容與淚水，因為那時的我們只能那樣活下去。但現在我們彼此已經漸行漸遠，太過遙遠了。我也是，羅蘭也是，查爾斯事務所也是。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="233001">
      <BookName>工坊所屬收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這座都市中有多少裝備，就有多少工坊。而對工坊進行統籌管理的協會便是Tres協會。他們會對新製造的武器裝備進行審查，並將其呈報給首腦，然後徵收稅金。如果工坊的武器無法通過他們制定的標準的話，這樣的武器就沒有使用許可。也就是說，如果他們認為這款武器不合格，也就等同於這款武器被禁止在都市中使用了。但他們也不是那種完全不講情面的傢伙，他們偶爾也會告訴你，如果你這樣那樣修改的話，就願意通過你的作品。當然，這次咱們的新作很快就順利通過了審查！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>漆黑噤默之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

 <BookDesc BookID="243001">
      <BookName>但丁之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Seven協會是專注於情報調查的收尾人協會。我們Seven協會彙集了這座都市所有的情報。或許有人會問，我們手中明明掌握著各種事件的相關記錄，為何不以新聞之類的形式向人們廣而告之呢？因為事實是，唯有秘密得以保守，這個世界才有安全可言。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>Seven協會3科收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“最近的3科感覺空蕩蕩的。”</Desc>
        <Desc>“啊，你沒聽說嗎？因為上次發生的那起扭曲事件，很多人都陣亡了。就連最值得信賴的那個傢伙也遞交了辭呈，溜之大吉了……”</Desc>
        <Desc>“原來如此。所以才會覺得人員空缺變大了……但那傢伙辭職時的表情，比想像的還要清爽啊，看起來超級開心的樣子。”</Desc>
        <Desc>“為什麼會撒手不幹了呢？雖說這方面的工作很辛苦沒錯……但總比別的工作簡單多了吧？”</Desc>
        <Desc>“就是啊。誰會想做那種時刻提心吊膽，生怕自己被炒魷魚的工作呢……”</Desc>
        <Desc>“聽說那傢伙加入了一個叫布萊梅樂隊的幫派……”</Desc>
        <Desc>“為什麼要去那種奇怪的地方？”</Desc>
        <Desc>“我大概能理解。或許比起賺錢過上舒服的生活，他還有更重要的事想做……”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="243003">
      <BookName>金笠之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>此地尚武，肉體完好無損者不得加入。體無傷疤之人手握刀劍時，無疑會因惜命而產生無謂的動搖。被人砍傷也好，操刀自殘也罷……越是膽小的懦夫，其體表便越為白淨。但，除臉部外的傷疤不會外露。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>劍契成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>劍契並不以組織能力著稱。我們不過是一群走投無路之人，抑或是時刻懷有殺心之輩。想要入夥的人多半出身低賤，並且對某人懷有必殺之而後快的仇恨。但我們在面對實力超前之人時會放低身段。雖身處殺手雲集之地，卻仍要懂得分寸。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>1階收尾人東煥之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>近來，L巢中發生的種種事件中心的兩大集團，也就是圖書館和蒼藍殘響，已然作為都市之星高懸於天空之上，而하나協會似乎也對此表現出濃厚的興趣。我也問了問恰巧與我有點緣分的特色朋友……他說他遲早有一天也會受到協會召喚，前去討伐蒼藍殘響一眾。那夥人在L巢內胡作非為，更別說他們大量地屠殺了圖書館附近的幫派，收尾人以及居民，已經到了連하나協會也無法對其坐視不管的程度。那些傢伙索性在圖書館前搭起了營帳，不知道究竟是在等待什麼？我還聽說，從那片營地傳來了各種各樣的神秘聲響……有大量屬於拇指的槍支被丟棄，我甚至懷疑他們是不是趁著拇指因為失去了重要的指揮官以及二老闆而疲於整頓內部時襲擊了拇指。但有一點顯而易見，他們的目的與那些想在失去翼的庇護的巢中賺取保護費，佔領地盤的幫派組織們完全不一樣……他們究竟想做些什麼呢，這種不詳的感覺真讓我不舒服。</Desc>
         <Desc>無論如何，既然我也收到了圖書館的邀請……辦完這件事之後，有必要再調查一下他們。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--말쿠트 : 필립-->
    <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>菲利普之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>要走多遠才能抵達這條路的盡頭？為了守護身邊的一切，唯有遮住雙眼，捂住耳朵，堵住嘴巴，才能感受到幸福依舊於我不離不棄。我想我應該忍受這份痛楚，再度站起來，成為一個堅強的人。若能如此，便可不再失去周圍的珍貴事物了吧。然而柔易碎，剛易折。到頭來，我終是明白這世上叢生的種種混亂並非是我能阻擋的。那麼，又該如何走出絕望生存下去？總有一天，我將送我心離去。那顆縱使一無所有，卻依然懷抱一切的心。真正重要的是，我不應再錯認為自己曾經擁有過什麼。</Desc>
        <Desc>我追隨你們，找尋獲得幸福的方法。然而最後又怎麼樣了呢？一直與你們在一起，我痛苦不堪，深感這一切早已本末倒置。但我想說的是，你們也並非惡人。因為一直以來折磨著我的，是我自己。那麼，要是那時的我能夠知曉我如今方才認知的事實，痛苦就能減輕，結局就能改變嗎？不，至少我不會怪罪當時做出的選擇。過去的失敗和痛苦都不過是為了現今這一瞬間而經歷的過程。所以我也對能達到現在的成就萬分感謝。當時或許是因為感到悲傷而絕望地慟哭，但結果是，我感激我那時做出的抉擇……因此，我更是感激這世上的一切。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>泣子之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>55555</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--예소드 : 에일린-->
    <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>艾琳之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在我們曾經生活過的地方，人們無法按照自己的意願去實現任何目標。因為那裡流動著不可抗拒的浪潮。我們之所以稱其為齒輪，只是為了親眼一睹它的流向。事實上，那卻是不可視之物。究竟何種存在才能造就如此龐大的湍流，而我們又為何要沿著它的流向行動，無論是誰都無從得知。但是，這股浪潮也並未將我們引向歧途。不，該說光是試圖辨明它的流向，就已經是在違抗著浪潮，逆流而上了吧。</Desc>
        <Desc>我們不過是成為了凝視這一局面的旁觀者。行走於道路之上並不意味著你便是這條道路的開拓者。賦予我們邁開腳步前行的力量的也並非是你，我們僅僅是做出了這一步行動而已。說到底，連想要更進一步的想法或許都不是我們自己的意志。但我想有許多人都在以自己的意志前行著。為了擺脫這股浪潮而奮力掙扎著的他們，因而無法得到救贖，我對此倍感惋惜。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>齒輪信徒之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--호드 : 그레타-->
    <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>格蕾塔之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這是被食物所支配的人類生活著的時代！要是餓了就會變得焦躁，如果因為饑餓而憤怒的話就會變得暴力，人類就是這種東西。而且，在這座都市中吃著相似食物的傢伙彼此間也會變得越來越相似。因此，想要支配你們的存在強迫著你們吃下規定好的正確食物！如此一來，自然就會有不正確的食物。說到不正確的食物，那應該就是身為同類的人類了吧？</Desc>
        <Desc>為啥會覺得吃其他東西就是理所當然，而吃人就變成禁忌了呢？誰，為啥，為啥要那麼規定呢！因為人類的生命很寶貴？自相矛盾！動物的生命就無所謂了嗎？咱不是想扯些無聊的大道理來衡量生命之間孰輕孰重。要說人類的生命為啥貴於動物，那因為人類是位居食物鏈頂端的掠食者啊，要是人類中也出現更加上位的掠食者群體的話，去捕食自己的同類不就是再合理不過了嗎。</Desc>
        <Desc>咱們有兩種選擇！一是什麼都別吃了。也不是說要大家一起餓死，而是你的身體時刻在學習著去吃什麼！那麼要是那種習慣被改變了的話？那麼你那空蕩的內臟裡裝的將不再是食物，而是滿載著其他的可能性吧？要是受不了的話，那就選第二種方法，不要挑三揀四，全部吞掉吧！只需循著血腥味，跟隨著大腦的指引將那些美味全部塞進嘴裡就好啦。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>肉塊(?)之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--네짜흐 : 브레멘-->
    <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>布萊梅之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>一起去冒險吧。一步一腳印變化著的世界，一步一腳印變化著的我們。眼中已被染上多彩的光，一起去追尋我們所不曾擁有的快樂吧。請不要因為無法理解我們如今的姿態而橫加指責。不過是偶然間，你能體會到無數人共同體會的快樂罷了。但我們無法從那些事物中找到任何一絲色彩，被殘酷而可怕的快樂沾染的是你們。我們只是在追求我們不曾擁有的事物而已。然而，完全滿足的日子不會降臨，焦灼的欲望只會沉向更深處。我們只會過上更加放誕的生活。儘管如此，我們依舊欣喜萬分。因為我們和你們不同，身軀常會為嶄新的色彩浸染。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc> </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>美人魚小姐之頁</BookName>
    <TextList>
      <Desc> </Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

    <!--티페리트 : 오스왈드-->
    <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>奧斯瓦爾德之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人們充滿期望！想要吃下三朵鮮花！想要成為靈活敏捷的小貓咪！想要賺很多很多錢！然後又補充道，總有一天會找到美味的花兒吧！總有一天會賺到很多很多錢吧！總有一天會聽到洪亮的掌聲吧！總有一天會！總有一天總有一天總有一天……那些傢伙總是說著這句話，沒完沒了。但為了回應他們的期望，必須把香氣準備好。不能吞下鮮花的世界！活像一隻遲緩愚鈍的烏龜的自己！身無分文的現實！為了滿足那些願望和期待而搭建了名為希望的舞臺！</Desc>
        <Desc>也就是說！他們搞錯了期望的方式囉！只是一味想著總有一天會實現的話，也不過是守株待兔般的循環而已！願望真正實現的日子不會到來！這樣期待下去，最後只會剩下怒火！覺得總有一天自己會改變？堅信並期待著總有一天那個人會改變？嗯哼，嘖嘖。分明不過是在隨心所欲地擅自期待罷了，要是期待著的改變沒有到來，就只會互相詆毀了。這世界上滿是這種淚眼汪汪的壞蛋朋友，就連小丑都沒法帶來笑容了呀！</Desc>
        <Desc>所以從今天開始一起來做體操吧！拋卻所有的期待，無論看到什麼都要樂觀地露出笑容！丟開只是嘮叨著“總有一天”的空頭支票，為已然成為現實的東西來一場盛大演出吧！我沐浴在比任何東西都要明亮的聚光燈中，早已站上了這座舞臺。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>利刃先生之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc> </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   


    <!--게부라 : 타냐-->
    <BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>塔尼婭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>會為了生存戰鬥是理所當然的。如今的大家也依然深陷於無數的鬥爭之中。行至壽命盡頭自然消逝的生命比起誕生下來的生命要少上許多，活著的人到現在也在各自的位置上為了生存戰鬥著。為了守護，或是為了不被淘汰。一切都是因為現今的空間無法容納過度增長的人口吧？說是總有一天會增加更多的生活空間，但那說到底也只是未來某一天可能會發生的事而已。我們此刻所生活的世界才是最重要的。既然如此，有什麼方法可以毫不費力地剔除弱者？那就是力量。</Desc>
        <Desc>也不知你們為啥會說這麼做不對。大家不都在做同樣的事嗎？不過是方式的直接與否罷了。為了生存，將位置上的他人擠下，而落敗者便會就此被淘汰出局。你說這種競爭是公平合理的正當行為，而生命應當被尊重，所以要阻止身體上的流血衝突？那我問你，為啥尊重生命？你們覺得自己有在尊重生命嗎？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--헤세드 : 인형사-->
    <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>在憲之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>若是那天能像常見的悲劇一樣與你立下重要的約定的話，你的逝去就不會顯得如此虛無縹緲了吧。是啊，若能那樣，我一定早就會做好流著淚送你離去的準備。那是和往常別無二致的一天，在下班回家後也沒有什麼特別約定的平凡日子。送來的不知名的肉塊，是你那被壓得不成人形的屍體。說是為了表示哀悼所以將你的遺體裝進保存匣中送給我以表誠意，開什麼玩笑。要不是那件衣服的話，我一定會極力否認那堆肉塊就是你的事實吧。我茫然呆坐了好幾個小時，空洞地看著你那連擁抱都無法做到的模樣。</Desc>
        <Desc>恍然間映入眼簾的是盒子旁那個和你一起從機器中分離出的玩偶。儘管已被你的鮮血浸透，但那些棉花團卻似乎像是還記得玩偶曾經的模樣一般凝固在一起。即使包裹在外面的布料已被切得七零八落，但棉花卻沒被完全鋸碎。異樣的情感湧上我的心頭，引領著我將你房間中的另一個玩偶拿了過來，然後用剪刀剪開。碎布，我需要碎布。要把那個玩偶再度包裹起來的話，布料不夠。所以我要把其它的布剪裁，縫合，連接在一起。我要用那雙手為你縫製玩偶，那雙和初次為你製作玩偶時一樣溫柔的手。</Desc>
        <Desc>縫補好的玩偶比過去的模樣還要可怕，但我能感受到，那個玩偶與曾經的玩偶無異，它重獲了新生。外表並不重要，你也一定是這麼想的吧？我凝視著那個盒子，凝視著於此睡去的兒子。是啊，不過是片刻的休憩，並非永恆的沉眠。一度忙到焦頭爛額的雙手幾度停歇，爾後又再次移動——只為了你。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>迅捷傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>沉重傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>安潔麗卡傀儡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--비나 : 엘레나-->
    <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>伊蓮娜之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>血魔。因貪食人血的罪孽而被永遠的饑渴懲罰的存在。你們會那樣稱呼我們，是因為對我們的恐懼。我也一樣，在一切的開始的那棟宅邸中第一次與那樣的存在面對面時，我只能感到恐懼。因為那是吸食人血的暴戾生物。對自己可能會成為下一個目標的不安感更加強烈——宅邸中的人們懼怕自己會轉化為那些怪物的同類。儘管他們和我們一樣同屬人類，我們心中卻從未將他們歸入正常人類的範疇。現在回想起來，真是愚昧至極啊。我們一直以來擔憂，並為之奮鬥，想要守護的所謂“正常”的錯覺究竟是什麼呢。</Desc>
        <Desc>要是世上的所有人都成為了血魔，而有一個你們常說的“正常人類”活了下來又會如何呢。若是如此，所謂正常的情況又會變成怎樣？如此害怕且憎惡我們的你們在成為怪物之後的心情又會如何？還會為了守護至今的所謂“人性”而奮戰到底嗎？這難道不正是些迂腐陳舊的理念嗎。摒棄這些無謂的理想，成為血魔，你們反而會得到更多的成長吧？</Desc>
        <Desc>當你們目擊那些至今為止聞所未聞，見所未見的異常事物時，只會認為他們偏離了正常的標準。正因如此，才會因為感到害怕而將其趕出自己的群體。但你們沒有資格將其作為譴責我們的理由。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>朱紅十字之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--호크마 : 플루토-->
    <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>普魯托之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>無數巨大的錯覺構成了這個世界。一個人人都可創造自我世界的世界。每個人都自以為自己掌握著某些知識，所以才容易被錯覺所欺騙。因此，那些什麼都無法理解的純粹存在，反而不會觀察到這由錯覺構成的虛偽世界。正如他們無法辨清一條直線的終點，也無法分清紅色與藍色一樣。他們會看到一個沒有欲望的世界。將那種地方稱為世界或許並不合適，會用“地方”這個詞也是因為我們對其有所認識才會產生的錯覺吧。人類一向如此，越是學識豐富，越是容易受到錯覺的矇騙。</Desc>
        <Desc>然而，如果大多數人都看向了同一處地方，感受到了同一種情緒，那樣的事物還能稱之為錯覺嗎。看看那高遠深邃到無邊無際的蔚藍天穹吧。你也覺得大多數人都認為天空便是這樣一個高而藍的存在不是嗎。然而，那些人們也不過都是映於你視野之中的影像罷了。即，就連他們也不過是你所產生的種種錯覺之一，所以他們才會如此認同你的觀點。如此一來，令這世界的原本模樣無法被觀察到的狡黠存在不正是人類自己嗎？哪怕是自己無比信任並追隨的神聖存在，也終究是自我的倒影，到頭來，我怎能去相信我眼中的任何一個事物呢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>陰影之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc> </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 뒤틀린 하층 -->
    <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>菲利普之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>艾琳之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>格蕾塔之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>布萊梅之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    

    <!--검은침묵 책장-->
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>漆黑噤默之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>羅蘭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>煙氣衍生物之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>羅蘭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>安潔麗卡之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>漆黑噤默之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>塔尼婭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>在憲之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>兔子先生之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>美人魚小姐之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>利刃先生之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>奧斯瓦爾德之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>陰影之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>普魯托之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>阿爾加利亞之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>伊蓮娜之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

   <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>安潔拉之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 일반 초대장 -->

    <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>艾蘭之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>這次發來的訊息並不讓人意外，咱們這裡的老大性格豪邁，難以容忍不義之舉，又按捺不住好奇心，也因此總是一副輕浮的態度。但這樣一個與此地格格不入的傢伙卻反而能在拇指中立足並生存至今，想來還真是不可思議。既然位居首領這樣的位置，他的言行就勢必會對下級產生影響，所以我才反復叮囑他務必謹言慎行……如今收到這樣的消息，本來以為我會氣得血液倒流，但其實並沒有想像中的那麼憤怒。“他終究還是捅出了大簍子。”——心裡只出現了這樣的想法。腦子冷靜下來後仔細地想了想，能提前接到通告已是不幸之中的萬幸，起碼能有幾個夥伴可以在肅清裡撿回一條命。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>夜錐成員之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>雖然不知道其他地方的規矩是怎樣，但如果是在拇指下屬的幫派聚集的場合的話，還是少說點有的沒的。如果不能給出好的意見，馬上閉上嘴就是你能接下來能做的最好的選擇。當然，也不是說你的想法就一定不是好的意見，但還是不如直接閉上嘴。換做是其他地方，或許只要說錯話的傢伙人頭落地就沒事了，但如果在拇指的會議上觸怒了上級的話，同一幫派的其他成員也會遭受無妄之災。我們究竟是做錯了什麼才得為咱們那蠢貨老大的言行付出血的代價啊？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>花札之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>賭博之巢每天都會上演成百上千次的賭博，並由此產生數不勝數的勝者與敗者。其中有人會承認博弈的結果，也有人會試圖製造事端並引起暴力事件。而諸如我們這樣的事務所便會為了阻止這一切的發生，對個人或團體之間的賭博進行轉播，並對賭博的結果進行公證，如果發生暴力事件的話，我們就會出手阻止。</Desc>
        <Desc>因此，這座巢中不可避免地出現了許多我們這樣的事務所，而包括我們在內的大多數事務所都隸屬於Öufi協會。只要參與賭博的人受到了事件的牽連，就必須要有能夠證明賭博結果合法的轉播人，所以也時常會出現人手不足的情況。
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>定事務所收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J巢的大部分居民都依賴於特殊的存在生活著。雖然不敢明說，但就是和外人認知中的“運勢”差不多的存在。它會像新年運勢一般，預測我們這一年將會發生的事情，並對即將需要做出抉擇的問題提出意見。但那個存在並不會給出問題的答案。最終做出選擇的必須是你本人……不過實際上它的意見依然會對我們的選擇造成很大的影響。</Desc>
        <Desc>此地乃是賭博的巢。整天都會聽到各種快讓人瘋掉的聲音——清晨的槍響，從某處傳來的尖叫……雖然每天都會被這些嘈雜的噪聲吵醒，但那種日子也只到今天為止了。那個住在1829號室的傢伙在一周前輸掉賭注後就失蹤了，而昨天早晨我看到他們從1831號室裡抬出了一個巨大棺材……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>瓦吉特之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我們是瓦吉特，表面上是一家1階事務所，但只受理一個人的委託。說這裡是僅為狄亞斯大人存在的地方也不為過。只要是她的意願，我們會滿足她的任何要求。她那純粹的野心必將促使她登上高位。而我們，不過是為了助她達到頂峰的墊腳石罷了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>伊里納之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>各位知道嗎？保險公司裡有許多從事調查和推理等偵探相關工作的人。因為賠款的金額巨大，故意傷害保險對象或說謊造假騙取保險金的情況相當常見。事實上打來的電話之中大部分都往往不是偶然的事故。那麼，我們該如何區分呢？哈哈，那是商業機密。啊，雖然不能細說……但一般就是從對方的言行中找出紕漏。剛才說過這裡招攬了很多擅長推理的人吧？偵探們在這種場合中特別有眼光……無論將謊言包裝得如何光鮮亮麗，都會被他們那毒辣的慧眼識破。</Desc>
        <Desc>雖說賠款的條件非常苛刻。但金錢來往的交易那麼多，我們按照約定好的規則進行徹查判斷也是理所當然的吧？要是因為一點點雞毛蒜皮的理由把保險金送給那些阿貓阿狗的話，我們早就虧得褲襠都不剩了呀。還在這座都市裡幻想著一夜暴富的傢伙可不少，不是嗎？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>未來人壽收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在這座都市，金錢高於其它的一切。因為無論想要做什麼，首先就得準備一定程度的資金。發生意想不到的事故時也是一樣。因為隨時都有可能遭遇需要巨額開銷的事故，而這時一份提前投好保的保險就會派上大用場。只要符合條件，就能夠補償因事故遭受的財產損失。當然了……很少會發生符合保險公司條件的事故。</Desc>
        <Desc>從收尾人可以購買的保險到進入協會或翼才可以購買的保險……還有保險公司能夠購買的二次保險……如果要去計算這座都市中所有保險的類別和數量，恐怕得花上好長一段時間。因此，面對數量龐大的保險，人們會找到自己或自己所屬的群體最需要的保險來購買——一切都是為了規避隨時可能發生的危險……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>八重之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>曾和我在同一家工坊學習過的朋友告訴我說，“最近發現了相當奇妙的技術。”據說是透過某種方式利用心靈的力量……是強大到我難以想像的技術？老實講，光靠道聽途說我根本搞不懂那個到底是什麼……他告訴我說如果無法理解的話，去那座圖書館或許會得到答案。他們最近也對它非常有興趣，正在進行相關的研究，但他們不敢進入那片藏著核心訊息的重要之地，因為他們並不是那種驍勇善戰的戰鬥型人才……我是理解的，所以我回答說，“等我完成手上作品的開發，我就替你們去那裡一探究竟。”剛好，可以借此機會試驗我的新作品。至今為止還鮮為人知的神秘技術嗎……光是想想就感覺心跳在瘋狂加速了啊？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>葉工坊收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱們葉工坊……可真是個好地方呀！向收尾人以合理的價格出售堪用的武器，在與幫派的秘密交易中向他們高價兜售上等武器……當然，也存在截然相反的狀況，但那不重要。我只是想說，咱們工坊的客源可謂非常廣泛。啊，聽說有的工坊會使用會員制！據說工坊的主人會向被他們選中的客戶發送邀請函，邀請他們前來拜訪自己的工坊。要是咱們也能使用這種制度的話，應該可以更加乾淨利落地做生意吧……儘管其他要做的事沒什麼變化……但在經營工坊時，比起武器的開發，與客戶們打交道才是真正危險的地方呢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>巴亞爾之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我們這裡也不一開始是就能順利解決各種委託的正派事務所。不，應該說恰恰相反，這裡充滿了無法無天的猖獗瘋子。雖說我曾試著領導他們，但結果並不如意，所以鬱悶得很。因為這裡本來就是那些像溝鼠般無處可去，流離失所的人們聚集的地方。所以我的老朋友馬吉……哦，或許馬格里斯這個名字會更熟悉一點？總之那個朋友聽了我的抱怨後告訴我說，他所在的事務所裡有一個適合幹那種工作的傢伙，因為我沒有更好的辦法，所以也只好接受了。來的人名叫李拿度。</Desc>
        <Desc>第一次見到他時我就在想，這種毛頭小子能搞出個什麼名堂。但讓我驚訝的是，他只花了一個星期就用行動說服了所有人。也不知道這個看上去比我年輕許多的小傢伙是從哪裡學來了這樣的力量和話術——用話術說服那些講道理的人，用後巷的方式以力量對付那些不講道理的傢伙。當時看著他做到那些連我都無法完成的事，我多少有些嫉妒，但現在我也承認了他的實力，並選擇追隨他。反正讓我來是肯定無法完成那些工作的。儘管我也可以像個倔強的老頑固一樣硬著頭皮趕走他，但我知道，有些東西比我那微不足道的自尊更加重要。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>貝亞德事務所收尾人之頁</BookName>
      <TextList>
        <Desc>李拿度先生所在的查爾斯事務所是收尾人中頗有名氣的事務所，關於這家事務所流傳著各種各樣的流言蜚語。理由很明顯，因為這是一家主打少數精銳的1階事務所，並且能輕鬆地處理任何種類的委託……有很多人都對這裡到底聚集著什麼樣的收尾人感到好奇。我們所瞭解的是，那裡有北部地區特有的，經過華麗設計的內部裝潢和制服……其中有12名收尾人，由1名隊長帶領著他們……但現在似乎已經各奔東西分道揚鑣，各自享受著各自的生活。</Desc>
        <Desc>時常為我們提供協助的李拿度先生，偶爾會一同前來的馬格里斯先生和阿斯托爾福先生……還有一位叫布拉達曼特的人，雖然只見過他們幾個，但他們的著裝和裝備武器等方面我完全找不到任何共同點，可以說是風格各異。光是和這些強大的收尾人站在一起我就覺得備感壓力，喘不過氣……根本無法想像我與他們之間有著多大的差別。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>