<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  사실 있음
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->

  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Не мога да повярвам, че вече работя за едно от Крилата!</lyric>
        <lyric>Вече свърших обучението по мениджмънт, но все още не мога да вляза в ритъм докато работя.</lyric>
        <lyric>Защо всеки ми повтаря да съм внимателен/на около Аномалия? Колко пък да са опасни тия Аномалии?</lyric>
        <lyric>Само се моля работата да не е много тежка.</lyric>
        <lyric>Не мога да си представя какъв опит трябва да има мениджъра, за да е на мястото, на което е в момента.</lyric>  <!-- *-->
        <lyric>Сега мога гордо да кажа, че съм се присъединил/ла към Крило.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Колкото по-добре си вършим работата, толкова по-бързо ще свършим.</lyric>
        <lyric>Хайде и днес да поддържаме темпо.</lyric>
        <lyric>Хайде, да го направим!</lyric>
        <lyric>Трябва да задоволяваме глада на Аномалиите чрез Инстинктивния подход, така ли?</lyric>
        <lyric>Оцеляхме до сега. Нека продължим в същия дух.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Дори някой от Покрайнините работи тук. Тези, които наемат персонала с всичкия ли са си?</lyric>
        <lyric>Какво става с чиповете в лентите по ръцете ни?</lyric>
        <lyric>Момчето, което видях, беше сменено преди да съм се запознал/а с него.</lyric>
        <lyric>Трябва да анализираме Аномалиите чрез Подхода на взиране и да създадем среда, който те предпочитат.</lyric>
        <lyric>Директивата, която ни задължава да изпълняваме всяка заповед, без значение каква е, ми се струва много груба.</lyric> 
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Ако работя здраво, ще мога да отведа моето семейство до Гнездото.</lyric>
        <lyric>Знам за зловещите слухове, които се носят за Крилата, но нямам никакъв избор. Просто заплащането е много добро и всеки започва да те уважава.</lyric>
        <lyric>Не вярвам, че наистина можем да комуникираме с Аномалиите.</lyric>
        <lyric>Можем да пробваме да се отнасяме приятелски с Аномалиите?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Кефи ме съоръжението, но въздуха е малко труден за дишане.</lyric>
        <lyric>Имам чувството, че ме наблюдават.</lyric>
        <lyric>Подход на потискане, подход, с който се цели да потисне всичко, което може да избухне...</lyric>
        <lyric>Съоръжението и коридорите му са пропити със страх и отчаяние.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Аномалиите са по-опасни отколкото си мислех.</lyric>
        <lyric>Не мога да повярвам как хора могат да умират толкова лесно.</lyric>
        <lyric>Това е истинското лице на Лоботоми...</lyric>
        <lyric>Никога преди не бих си помислил, че мога да покоря Аномалия, но сега вярвам, че бих успял.</lyric>
        <lyric>Това тук е по-добре от всичко, което се случва на Задната алея през нощта.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Просто трябва да уравновесиш тялото и ума си докато ползваш оръжие.</lyric>
        <lyric>Значението на думата "храна" е доста неясно, когато тя е за Аномалиите.</lyric>
        <lyric>Аномалиите харесват нещо друго, не храната.</lyric>
        <lyric>Не може винаги да сме мрачни. Нека съберем силите си!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Това дали се случва в други Крила?</lyric>
        <lyric>Мислех си, че Лоботоми е просто производител на еко енергия...</lyric>
        <lyric>Нещо не е наред с това място.</lyric>
        <lyric>Това е доста неефективно. Защо тези опасни същества трябва да се контролират от хора?</lyric>
        <lyric>Изисква се много повече от знание, за да можеш да анализираш Аномалии.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Иска ми се вече да вляза в работен ритъм.</lyric>
        <lyric>Не всички Аномалии са лоши...</lyric>
        <lyric>Започвам да осъзнавам как да се справям с Аномалиите.</lyric>
        <lyric>Всеки казва: "Никога не се привързвай към Аномалиите", но...</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Оборудването тук е възхитително... Понякога се чувствам носталгично за него.</lyric>
        <lyric>Чудя се какво другите мислят за работата тук.</lyric>
        <lyric>Сърцето ми винаги прескача, когато ползвам Подхода на потискане върху Аномалиите.</lyric>
        <lyric>Струва ми се, че нищо случайно не се случва тук...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Новобранците си нямат на представа какво ги очаква тук.</lyric>
        <lyric>Трябва да издържа. Ако работя 2 месеца, ще ме пуснат във ваканция.</lyric>
        <lyric>Чувал съм слухове за чудовища на Задната алея, които се появяват през нощта. Твърде вероятно е да са Аномалии.</lyric>
        <lyric>Ако умра, просто ще бъда заместен с някой друг.</lyric>
        <lyric>Колкото и грубо да звучи, вече започвам да свиквам с живота тук.</lyric>
        <lyric>Тук все пак е по-добре от смърт на Задната алея.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Вече мога да се храня след като видя трупове.</lyric>
        <lyric>Мразя се за това, че свикнах на гледам смъртта.</lyric>
        <lyric>Типа на "храната" е различен за всеки тип Аномалия...</lyric>
        <lyric>Смрадта на кръв още стои в носа ми. Не се отмива с вода.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Наистина ли си струва?</lyric>
        <lyric>Видях какво става, когато човек полудява.</lyric>
        <lyric>Ами, ако Аномалиите са нещо като богове?</lyric>
        <lyric>Колкото повече се мъча да опозная Аномалиите чрез проницателния подход, толкова повече не мога да ги разбера.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Мразя ги. Те ни изтребват безмилостно, ала ние трябва да се грижим за тях. Това не е ли несправедливо?</lyric>
        <lyric>Не се обвързвай емоционално към Аномалия дори, когато използваш Подхода на сближаване.</lyric>
        <lyric>Те са толкова претенциозни от към игри.</lyric>
        <lyric>Приятелите са безмислица тук. Въпреки това, не можеш да изтраеш и ден, ако нямаш другар до себе си.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Понякога се чувствам, като че ли съм се събудил от дълбока дрямка.</lyric>
        <lyric>Винаги, когато си очи в очи с Аномалия, се чувстваш като в сън.</lyric>
        <lyric>Ние трябва да знаем какво са те и да ги потискаме.</lyric>
        <lyric>Сякаш душите на мъртвите са още сред нас.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Чудя се колко ли новобранци ще умрат.</lyric>
        <lyric>Каквото кажеш, шефе.</lyric>
        <lyric>Не взимай това твърде на сериозно.</lyric>
        <lyric>Ще си купя пътническия пакет на корпорация W за следващата ми почивка.</lyric>
        <lyric>Ако работя малко по-здраво, семейството ми ще може да отиде до Гнездото.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Няма голяма разлика. Все едно дали озаптявам Аномалии или убивам паникьосани работници.</lyric>
        <lyric>Надявам се работата да свърши скоро.</lyric>
        <lyric>Липсва ми мириса на кръв.</lyric>
        <lyric>Храната е единственото удоволствие, което можем да намерим тук.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Човешкото съзнание е твърде крехко.</lyric>
        <lyric>Не бива да се опитвам да разбереш неща, които са неразбираеми.</lyric>
        <lyric>Ако продължим да работим тук, ще изгубим алчността си.</lyric>
        <lyric>Някои хора просто си правят това, което си им казал да не правят.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Всеки си има своите задължения.</lyric>
        <lyric>Хайде да караме полека. Да не си товарим главите толкова.</lyric>
        <lyric>Просто се отпусни и работи. Всичко ще се нареди.</lyric>
        <lyric>Не се изнервяйте толкова много. Можем да решим проблема стъпка по стъпка.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Същността на Подхода на потискане е свързана с целта на съществуването на субекта.</lyric>
        <lyric>Всички сме равни пред лицето на смъртта.</lyric>
        <lyric>Нашите души ще се носят по света дори и да изгубим телата си.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Всеки умира все някога.</lyric>
        <lyric>SSDD, ние просто следваме заповеди.</lyric>
        <lyric>Няма много смисъл в това. Ние работим, а те ни плащат. Това е всичко.</lyric>
        <lyric>Дори и да си нов тук не се притеснявай. Ще свикнеш за нула време.</lyric>
        <lyric>Не мисли много за загиналите. Просто приеми фактите.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>В края на краищата ние не сме нищо повече от кръв и плът.</lyric>
        <lyric>Кръвта грациозно тече във всяка форма на живот.</lyric>
        <lyric>Целта на Инстиктивния подход е просто да ги задържи във физическа форма.</lyric>
        <lyric>Животът е един красив пламък - слаб, ала интезивен.</lyric>
        <lyric>Трябва да свършим това, което можем възможно най-скоро, не по-късно.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Какво е човечество в края на краищата? Човешко ли е да търсиш истината?</lyric>
        <lyric>Трябва да виждаме отвъд нашите възприятия.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Всеки има своята мисия, с която да опровергае съществуването си.</lyric>
        <lyric>Ние гледаме света през очите на мъдростта.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Хора, Аномалии, няма значение. Истинско важното е честотата, с която съществото "резонира".</lyric>
        <lyric>Поне мога да предпазя другите.</lyric>
        <lyric>Емоционалната връзка е припевът, който разцъфтява, когато две същества се срещнат.</lyric>
        <lyric>Черупките са си просто черупки. Не трябва да забравяме какво лежи под тях.</lyric>
        <lyric>Ако можехме да станем едно цяло и да споделим нашето съществуване, щеше да е възхитително.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Смъртта не е края на всичко.</lyric>
        <lyric>Животът е красив, защото сияе в мрака като звездите.</lyric>
        <lyric>Великолепно е да видиш подредбата на звездите.</lyric>
        <lyric>Истинската същност на Подхода на потискане е отричането на целите на съществуване.</lyric>
        <lyric>След смъртта ще се върнем тук отново, водени от душите си...</lyric>
        <lyric>Аномалиите имат души точно като хората...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Моля заповядвайте! Моля заповядвайте! Моля заповядвайте! Моля заповядвайте!</lyric>
        <lyric>ПУСНЕТЕ МЕ ДА СИ ХОДЯ ВКЪЩИ! ПУСНЕТЕ МЕ ДА СИ ХОДЯ ВКЪЩИ!</lyric>
        <lyric>Шефе, моля Ви, направете нещо, ако виждате това! ПОМОГНЕТЕ МИ!</lyric>
        <lyric>АААААААААААААААААААААААААААААААА!!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Не искам да умра сам...</lyric>
        <lyric>Да, ти сгафи! ТИ ОБЪРКА ВСИЧКО!</lyric>
        <lyric>Ти си този, който трябва да понесе вината! Не аз!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Моя грешка. Моя отговорност.</lyric>
        <lyric>Няма надежда в тази ситуация.</lyric>
        <lyric>Дори и да оцелеля, от този момент нататък, ще страдам цял живот.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Помощ! Искам да изляза от тук! Отворете аварийния изход!</lyric>
        <lyric>Шефе, отворете аварийния изход! ПУСНЕТЕ МЕ ДА ИЗЛЯЗА!</lyric>
        <lyric>Страх ме е. Всички са мъртви. Какво трябва да направя?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Вижте, шефе! Не се провалих!</lyric>
        <lyric>Аз не съм като тези идиоти око мен! ВИЖТЕ КАКВО МОГА АЗ!</lyric>
        <lyric>Защо сте така навъсен? Почакайте, ей сега ще те развеселя!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Всичко да изчезне! Компанията, ние, Вие, ДА ИЗЧЕЗНЕМ!</lyric>
        <lyric>Мога да го направя. Мога да убивам хора, както те направиха.</lyric>
        <lyric>ИЗОСТАВИХТЕ МЕ!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Коридорът е изцапан с кръв и мозъчна течност... И Вие виждате мръсотията нали? Трябва да я изчистим...</lyric>
        <lyric>Вчера се видях с мъртвия ми колега. Вечеряхме и пихме кафе заедно. Той изглеждаше добре. Може да отида да го посетя скоро.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Всички ще измрем. Ще ни опостушат и телата, и умовете на това мизерно място!</lyric>
        <lyric>НЕ ИСКАМ ДА УМРА! НЕ ИСКАМ ДА МЕ УБИЯТ КАКТО ТЯХ!</lyric>
        <lyric>ХАХАХАХАХХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХА!!!</lyric>
        <lyric>НЕ МЕ ИЗПРАЩАЙТЕ ТАМ!!! НЕ МЕ УБИВАЙТЕ!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>ИскамдасеизвинянамоитемъртвиприятелиАзнеискамдаумрапростоейтакаРодителитемилипсваттолковамноговмомента</lyric>
        <lyric>Нека Ви покажа моите въображаеми приятели! Ако знаете как викат, че искат да излязат!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>УМРИ! УМРИ! УМРИ! УМРИ!</lyric>
        <lyric>Мириса на кръв ме зове. Искам кръв и плът.</lyric>
        <lyric>Ще убия всички. Ще унищожа всичко. Нищо няма смисъл, все пак.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Чувам някого. Това е песента на дома. Не мога да спра да го чувам.</lyric>
        <lyric>Няма надежда. Умът ми се срива. Всичко се срива.</lyric>
        <lyric>Всички ще потънем и ще бъдем погълнати от лудостта.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Не мога. Пробвах да свикна. НО НЕ МОГА!</lyric>
        <lyric>Моля Ви, пуснете ме да си ходя. Пробвах. Но не мога да понеса повече!</lyric>
        <lyric>Не искаме да умрем по този начин. Не сме тук, за да умрем просто ей така.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Нека потърсим мир в тях.</lyric>
        <lyric>Съжалявам братле. Сега ще те измъкна.</lyric>
        <lyric>Излезте, всички! Излезте и ни избавете от това прокълнато място!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Ще бъде забавно. Мелодята на умиращата плът!</lyric>
        <lyric>Защо всички хора умират толкова лесно? Като теб.</lyric>
        <lyric>Ще свърши бързо. Ще Ви освободя от затвора на плътта.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Шепота на Луната и звука на звездите. Истината отвъд...</lyric>
        <lyric>Към хоризонта на знанието, отвъд разбирането...</lyric>
        <lyric>Техния рев. Честота между мен и теб. Пламенната мъдрост...</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Никога няма да се измъкна от тук.</lyric>
        <lyric>Накрая всички ще се превърнем в едно при извора.</lyric>
        <lyric>Единственото изкупление тук е да изгубиш здравия си разум.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Ще намерим нашето изкупление чрез Аномалиите.</lyric>
        <lyric>Аномалиите са истинския предшественик на хората. Нека се свържем с тях, за да намерим изкупление.</lyric>
        <lyric>Нека стигнем до Рая отвъд смъртта, заедно с Аномалиите.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Това е нищо.</lyric>
        <lyric>Все още мога да го направя.</lyric>
        <lyric>Леснотия.</lyric>
        <lyric>Само ме е гъдел.</lyric>
        <lyric>Скучно.</lyric>
        <lyric>Дори не ме хвана гъдел...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Да се успокоим. Както винаги.</lyric>
        <lyric>Само не губи ума си и се придържай към ръководството.</lyric>
        <lyric>Хайде да правим както винаги си правим.</lyric>
        <lyric>Само да не ставаме небрежни.</lyric>
        <lyric>Концентриране...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Изнервям се.</lyric>
        <lyric>Бавно, полека...</lyric>
        <lyric>Вдишай, издишай...</lyric>
        <lyric>Да се придържаме към ръководството.</lyric>
        <lyric>Мисля, че всичко ще е наред, ако се фокусираме...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Не трябва да бъркам тук...</lyric>
        <lyric>Краката ми треперят...</lyric>
        <lyric>По дяволите, страшно е.</lyric>
        <lyric>Побиват ме тръпки от глава до пети.</lyric>
        <lyric>Моля, нищо да не се случва...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>ПО ДЯВОЛИТЕ!!!</lyric>
        <lyric>Какво да правим?</lyric>
        <lyric>Какво трябва да правим в тази ситуация?</lyric>
        <lyric>Тялото ми не помръдва...</lyric>
        <lyric>Помощ...</lyric>
        <lyric>Не искам да умра!</lyric>
        <lyric>Трябва да избягам...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>*пъшкане*</lyric>
        <lyric>Какво...</lyric>
        <lyric>Какво видях...?</lyric>
        <lyric>Не мога да го понеса...</lyric>
        <lyric>Не разбирам...</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Всичко спря...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Това е божество...</lyric>
        <lyric>Моето съществуване е безмислено...</lyric>
        <lyric>Ние сме красиви същества...</lyric>
        <lyric>О, могъщо съществуване отвъд царството на съществата...</lyric>
        <lyric>Милост...</lyric>
        <lyric>Дарете ни с избавление...</lyric>
        <lyric>Не бях нищо, и без това...</lyric>
        <lyric>Нека гледаме със страхопочитание...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Още един ритна камбаната.</lyric>
        <lyric>Нещастно копеле.</lyric>
        <lyric>Нямаме време да скърбим за тях.</lyric>
        <lyric>Това се случва постоянно.</lyric>
        <lyric>Тези, на които им е писано да умрат, ще умрат.</lyric>
        <lyric>Слаб човечец.</lyric>
        <lyric>Поне ще отдам уважение.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Нека отдадем уважение...</lyric>
        <lyric>Още един работник умира.</lyric>
        <lyric>Трябва да свикна със смъртта..</lyric>
        <lyric>Не можем да оставим скръбта да ни завземе.</lyric>
        <lyric>Чудя се дали има кой да плаче за тях.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>По дяволите, някой пак умря.</lyric>
        <lyric>Другар долу!</lyric>
        <lyric>Той си отиде...</lyric>
        <lyric>Изгубихме един. Бъдете внимателни!</lyric>
        <lyric>Да се концентрираме. Не искам да умра...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}... Наистина ли си мъртъв/ва?</lyric>
        <lyric>Не мога да повярвам, че умря просто ей така.</lyric>
        <lyric>Не мога да им позволя да убият и мен.</lyric>
        <lyric>Моля, моля, моля те...</lyric>
        <lyric>{0} наистина е мъртъв/ва? Мой ред ли е?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>О, мили боже...</lyric>
        <lyric>Разчитах на този човек...</lyric>
        <lyric>Какво ще правя...?</lyric>
        <lyric>Дори и {0} е мъртъв/ва...</lyric>
        <lyric>Вече съм мъртъв. Дори {0} умря просто ей така...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Свършен/а съм.</lyric>
        <lyric>Не мога да повярвам, че този човек умря.</lyric>
        <lyric>ВСИЧКИ ЩЕ УМРЕМ!</lyric>
        <lyric>Служител {0} умря, и аз ще го последвам.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Още един полудява.</lyric>
        <lyric>Сърцето е лесно разрушимо.</lyric>
        <lyric>Слабохарактерните нямат място тук.</lyric>
        <lyric>Звука на отчаянието, свикнал/а съм с него.</lyric>
        <lyric>Дори вече виковете ми носят наслада.</lyric>
        <lyric>Преди си мислех, че бих полудял/а при гледката на подобно нещо. Но сега...</lyric>
        <lyric>Скоро обстановката ще се укроти отново.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Още един, който изгуби разсъдъка си.</lyric>
        <lyric>Не мога да стана като него.</lyric>
        <lyric>Вече свиквам да гледам лицето на лудостта.</lyric>
        <lyric>Винаги ме смущават виковете на лудите.</lyric>
        <lyric>И аз ли ще изгубя ума си, като тях?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Паникьосахме се!</lyric>
        <lyric>Някой тъкмо достигна критично ниво на психическо увреждане!</lyric>
        <lyric>Не трябва да губя ума си.</lyric>
        <lyric>Трябва да поддържам ума си в напрежение... Не искам да го изгубя.</lyric>
        <lyric>Гледката е болезнена. Тя ще ме довърши.</lyric>
        <lyric>Не искам да слушам тези писъци на болка.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Дори тези от по-висок ранг полудяват.</lyric>
        <lyric>Не знам дали ще мога да издържа на лудостта на това място.</lyric>
        <lyric>Моля те, не предавай своя разсъдък.</lyric>
        <lyric>Моля те върни се!</lyric>
        <lyric>Какво видя?</lyric>
        <lyric>{0}, моля те, върни се...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Дори тези от по-висок ранг полудяват също...</lyric>
        <lyric>Колко дълго ще издържа тази полуда?</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Никой не е застрахован на това място.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Какво накара този човек да се побърка?</lyric>
        <lyric>Служител {0}... Максимално ниво на психическо увреждане... о, Боже...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Лудостта властва тук...</lyric>
        <lyric>{0}...не и ти... ти трябваше да ни защитаваш...</lyric>
        <lyric>ТОЗИ ЧОВЕК ЩЕ НИ ИЗТРЕБИ ВСИЧКИ! ТОВА МЯСТО ЩЕ СТАНЕ НАШИЯТ АД!</lyric>
        <lyric>ЩЕ СЕ ПОБЪРКАМЕ И ЩЕ УМРЕМ КАТО ТОЗИ СЛУЖИТЕЛ!!</lyric>
        <lyric>Тук няма надежда... в края на краищата всички полудяват...</lyric>
        <lyric>Въпрос на време е да откача като {0}...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
</root>
