<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>皮特之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>很少有人会在后巷单独行动，敢这么做的多半是个疯子。弱者必须抱成一团才能得以生存，而作为一个组织，哪怕规模再小也要想尽办法赚钱糊口。当某个没见过世面的家伙独自一人在后巷晃悠时，他很快就会被别人盯上。所以我们经常三五成群。为什么要称我们为耗子？因为我们聚集于阴暗僻静的角落，在发现猎物的那一刻一拥而上，狂撕乱咬。</Desc>
        <Desc>这样的耗子会有什么梦想？呃……如果有的话，大概就是加入一个帮派吧。我们的组织太过松散，称其为帮派那就太不像话了。不想被规则束缚的耗子绝不可能进入事务所，但有些耗子可能会前往那个严苛的应试村，为翼的入职考试做好准备。忙于应试的村民跟我们耗子其实没多大区别，二者都没什么本事，却总是做着与实力不相称的梦。无论是事务所，翼还是帮派……那些体面些的去处岂是你说进就进的？能像现在这样凑合着过，大家就已经很知足了。话是这么说没错，可我难免会有做梦的念头啊。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>莱尼之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>能和你说个秘密吗？说出来怪难为情的……其实，我曾经也有过跟皮特一样的梦想。嗯，我也知道我比那家伙年轻不少，可这有什么用？日子过得太艰苦了。有些人说，耗子就是一群没本事的废物，连小规模的帮派都算不上，更别提加入世界之翼了。这些肮脏的失败者只知道咀嚼残羹剩饭，却从不试着做出改变……</Desc>
        <Desc>在我年纪还要小的时候，我特别反感这类说法。我自认为我是有别于那群耗子的，所以才会决定加入应试村。年幼无知的我又怎会知道，那将是我这辈子最后悔的选择……为了实现那个愚蠢的梦想，我拽着父母的裤腿又是哀求又是哭闹。那结果如何？这种蠢问题亏你问得出来，我要是成功了，还犯得着跟这群家伙混在一起？</Desc>
        <Desc>我想说的是，再怎么做梦都是无用功，可他们偏偏不死心。如果你是个一开始就能实现梦想的大佬，那你这辈子都不可能踏入这种地方。明白了吗？皮特那家伙根本就是个蠢蛋。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>锤哥之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你知道吗？后巷里的每条街道也有等级之分。就你妈离谱，连垃圾堆里的垃圾都要挑出来分级……和其他地方相比，受帮派，事务所还有协会保护的街道会更安全些。那种街道，清道夫是不敢随便靠近的。按照居住区段搞出来的分级……说实话没有任何意义。再怎么安全的街道，不也照样是在后巷吗？</Desc>
        <Desc>更让人无语的是，凭什么连孩子们也得跟着等级一起遭罪？如果某个孩子的衣着和言行举止不符合出生街道的等级，他就会被人冷眼相待。虽然无奈，但也只能接受这可悲的现实。</Desc>
        <Desc>我之前住过的地方怎么样？因为没钱向帮派交保护费，某天夜里清道夫把绝大多数住户都给收了，我爹娘和弟妹就在我眼前被活活削成了肉片。别拿那种同情的眼神看着我，我遭过的罪在这种地方再常见不过了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>芬恩之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>亲爱的老姐，好久不见。其实……前不久才刚刚和你说过话。当然，只是我一个人在脑海里自言自语。虽然听上去有点孤单……不过没关系！从今往后会大有不同的。告诉你一个好消息，我终于加入那个潤事务所，成为一名正式的收尾人了。看到疼爱的老弟取得了如此巨大的成就，你一定会打心里为我感到骄傲的吧？老弟我超帅的对不对？我早就告诉过你不用为我担心啦。</Desc>
        <Desc>啊，说到潤事务所……这里是个相当不错的地方，不，我可没在胡说。代表人潤先生虽然待人有些冷漠，但他告诉了我不少事情。那位叫艾莉的前辈虽然还不是很亲近……但看起来是个很好的人。可能是为了照顾没什么工作经验的我，现在他们只让我负责找猫这一类的杂务。虽然不是什么风光的事……但就从这一件件小事慢慢做起，迟早有一天我会成为大牌收尾人的吧？光是想想就激动不已了……</Desc>
        <Desc>如果成为了一名堂堂正正的收尾人，总有一天我会买下巢的移居权，然后给你建一栋又大又漂亮的新房子。多亏有老姐帮忙，我才能拿到工坊定制的收尾人装备……不仅如此，以前你总是温柔地照顾我，呵护我……这话说出来稍微有点难为情呀。所以请不用为我担心啦，希望老姐能集中精力做自己想做的事。为了我，你放弃了很多，也错过了很多。上次见面的时候，你还说要为我购置一具义体，再做几个改造手术什么的……你看，没有那些我照样做得很好，而且老姐自己也要攒钱生活的嘛。呃，呼……我太累了，得去休息啦。我刚才东跑西蹿了一整天，就为了抓只猫……老姐晚安，下次再见。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>1名友方角色死亡时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>拼点失败时，使自身的下一颗骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>艾莉之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>干收尾人这一行要准备不少东西。从收尾人的装备开始，到保护自己的衣物，还有首饰什么的……不过，最最首要的还是强化自己的身体。再怎么优良的装备也只配老手来用，给个跟不上调的家伙顶屁用啊？先把你那小身板好好练结实再说吧。然而无论怎么锻炼，人的肉体终究是有极限的，根本干不过那帮用机械义体和活体零件替换了血肉的家伙。到头来，你为了保护自己的身体什么都干得出，只好为它镀上一层又一层的金钱。</Desc>
        <Desc>强化身体的办法可不少。外骨骼武装，活体手术，纳米纹身，义体替换，等等等等……选用哪种工坊的技术取决于个人的目标与喜好。有些人想要获得疯狂的肌肉力量，单凭一只手就能拔起电线杆，而有些人想要获得能一口气穿越好几条街区的速度。全部列出来可太多了，白费口舌，你大可随意想象需要的能力，反正一切皆有可能，如果不可能，那就是你钱没到位。在这座都市，只要你有钱，就能得到一切想要的力量。因此，当你想要预估对手的实力时，只需看一眼对方在自己身上砸过多少钱就能明白个大概了……啊，当然，有些东西是你再怎么有钱都搞不到的，那就是被翼和某些帮派之类的封闭集团申请过专利的技术。</Desc>
        <Desc>还是瞧瞧我吧！只要做几个小手术就能单手举起这蠢笨的大宝贝，换你你行吗？在这年头，强化身体与其说是一项选择，倒不如说是一种必需品，所以要好好花些心思了解它。所有人都在做身体强化手术，你还傻愣愣地杵在那儿干嘛？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>有50%的概率强化自身的闪避骰子。</Passive>
        <Passive>若目标的速度低于自身，则使自身的伤害提高1点。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>潤之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>从各种方面来讲，芬恩他都是个令人担忧的家伙。没什么天赋，也不肯接受身体改造手术，甚至还用着那把小得可怜的武器，但这并不代表他不讨喜。以他那柔弱的性格，要想在这种地方打拼实在是件可悲的事，但无论如何他有着自己的热情，以后也要与他共事。像他这种充满干劲四处奔走的家伙，在这座都市可并不常见。有趣的小子。</Desc>
        <Desc>那为什么要利用他？……利用吗，没你说得那么过分。那种弱不禁风的小子在后巷转悠时，突然被拖去什么地方挖掉内脏可一点都不奇怪。刚才举的例子算不了什么，都市里随处都在发生更恐怖的事件，那家伙总能死得更惨，不是吗？……不，这相当合理，你爱怎么想就怎么想吧。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>有25%的概率强化自身的“防御型”骰子。</Passive>
        <Passive>使自身的“防御型”骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>潤事务所收尾人之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人的社会完全依靠个人的能力来评级。优秀的人能有更高远的目标，反之，没什么能力的人就要庆幸有地方愿意收留自己，夹紧尾巴生存。但论起能力，有些人可能拥有超强的力量，而有些人可能拥有超高的智商。每个人都是独一无二的，被他人片面地予以评级，我个人觉得有些不公平。当然，我说这些并不是在抱怨自己怀才不遇，得不到赏识。虽然超级不爽，但我认为现在的位置恰好就适合自己。“在太阳下山前找回走丢的猫。”……瞧瞧这份委托，你能明白我的意思吧？</Desc>
        <Desc>当然，也不是说我这人就爱干脏活累活。人怎么可能不想往高处爬呢？现在只是生活所迫罢了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斩击伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的斩击骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>潤事务所收尾人之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>后巷一词，用以泛指密布于都市的街道。这些街道就像蛛网一般纵横交错，由于散布范围太广，再加上鱼龙混杂，所以没人能够通晓后巷中发生的所有事件。</Desc>
        <Desc>为了有朝一日能进入巢而准备参加入职考试的村民；对来钱活儿虎视眈眈的帮派和收尾人事务所；刀尖舔血，明争暗斗，生产各类装备道具的工坊……对金钱的梦想与欲望杂乱无章地混合在了后巷之中。</Desc>
        <Desc>有些人认为，后巷的收尾人是打击罪恶的“正义使者”。殊不知收尾人也是人，他们的所做所为仅仅是为了维持生计。有时，某些委托方会用看见英雄般的眼神向收尾人委托工作，你肯定会觉得这很好笑。那种家伙在要求得不到满足的时候通常是最麻烦的，常常伴随着失望透顶的眼神和一顿破口大骂……就是这么真实。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的打击伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的打击骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>潤事务所收尾人之页3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>据说，一位优秀的收尾人能为自己所属的事务所拉到赞助。而拥有大牌收尾人的事务所甚至能得到协会，翼和工坊的支持。不用说，也存在不少针对单个收尾人的赞助提案，不过那和你们这种癞蛤蟆无关。绝大多数收尾人都得自掏腰包购买装备，在这座疯狂随处可见的都市中，如果手头没有装备或者没有做过像样的改造手术，那么就连耗子都有可能咬死你。</Desc>
        <Desc>从哪儿搞来这么多钱？当然是自己挣咯，不然咧？……虽然很可笑，但这就是现实。明明是为了赚钱才去当收尾人的，但不去筹钱花钱又当不成收尾人，真是讽刺，不是吗？这世道就像个怪圈，绕着绕着就回到原点了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的突刺伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>鏮鍶錔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你最稀罕次啥好次滴？在俺还有肉身滴那会儿，介系俺经常问起滴问题，俺稀罕好次滴……矮油~超稀罕啦，每当俺谈起食物滴时候，俺心里真滴超开心。以前俺和朋友们经常聚在一块儿聊聊八同滴饮食习惯，然后下馆子次顿好滴。</Desc>
        <Desc>但系……你瞧，俺现在系个完全义体喽，啥子味道都尝八出来喽，谢谢你直接戳俺痛处哦，好让俺别再做梦喽。可系，俺总想再尝尝那些好次滴，那些热乎乎滴，香喷喷滴，火辣辣滴，甜滋滋滴……矮油尼玛那些食物真滴超~好次嘞。介种廉价滴义体还克制八住想次东西滴欲望，要系俺能整到钱换具更好滴义体……能八能就八再想介些事情，一门心思放在工作上捏？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击中目标时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
        <Passive>拼点胜利时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>鏌之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>老实说，我并不推荐把全身都替换成义体，尤其是去做那种特别便宜的手术。比起易损坏和不耐磨那类的小问题，全身替换廉价义体的代价太过高昂了，你需要放弃很多东西，包括所有感官上的快乐。你能体会到吗？再怎么美味的食物吃进嘴里都没有味道，躺在柔软的床垫上也不会觉得温暖舒适，你甚至察觉不到自己被砍了一刀，或是有张小纸片卡在了身上。我的大脑还记得那些感受，可我的身体却再也感觉不到了。</Desc>
        <Desc>倒也不是完全没辙，你可以买块刺激欲望的芯片插进脑子里，或者注射某些药物。方法挺多，不过都贵得离谱，相比之下我更推荐多花些钱去搞一身更高级的义体。当然，性能卓越的昂贵义体还专门设有感知器官。就像我说过无数次的那样，这世道金钱就是一切，有钱能使鬼推磨。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击中目标时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
        <Passive>拼点胜利时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>錒鍩鍀之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这座都市由25座巢和25片围绕着巢的区域组成，这些区域就是后巷，数不尽的收尾人事务所和帮派在这里挤成一片。想知道如何才能在茫茫多的竞争帮派中树立声望吗？最简单的办法要数“突袭事务所”了，顾名思义就是冲进事务所大搞破坏。</Desc>
        <Desc>是骡子是马拉出来溜溜就知道了。这种战斗，要么双方点到为止，要么一方被迫投降，但有些帮派会纯粹出于无聊而把事务所上下杀个精光，不同帮派的做法都不一样。不用说，砸掉的事务所等级越高，帮派所获得的名气也就会越大，因此平日里那些事务所总是紧张兮兮的。不过可得小心点儿，如果你事前没仔细调查过对方，那说不定会在动手之前先被人弄死……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击中目标时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
        <Passive>拼点胜利时，有25%的概率施加1层“麻痹”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>泰仁之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我新买的这把武器，看起来超帅对吧？在所有活体装备的品牌中，联盟公司 (Union)的工坊制品是最受欢迎的，相较于一般手术和工坊装备，他们的价格倒也还算合理。性能优良是最基础的，还不会产生排异反应，更能随意拆卸更换，特别方便不是吗？</Desc>
        <Desc>啊，活体装备很好理解，就是将武器之类的东西直接附着在肉体上。那一点也不可怕，更别提什么危险，只不过第一次用的时候总会觉得不自然。这不，我最初戴着它经过直树身边时，一个不小心就把她的衣服撕开了。在纳闷该怎么控制它的时候，我随便挥了几下，结果在脸上划出一道大口子……但我现在已经完全适应了，这种感觉就像长出了第三只手。如果你正为找不到适合自己的手术或武器而发愁，那快来试试活体装备吧，保证你买不了吃亏买不了上当。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有10%的概率获得1层“强壮”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>直树之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>工坊的种类五花八门。由于收尾人和帮派的特点各不相同，所以各家的武器也要展现出独有的个性。如果你还在用老一代的枪械啊刀剑什么的，那对上搭载了新式技术的武器可不就得被大卸八块儿？从最廉价又常见的装备，到泰仁的活体装备，再到那些仿佛拥有“魔法”般荒谬的装备，各种类型层出不穷。先别太兴奋，面对这么多选择时，你更应该小心谨慎才对。如果你有钱又有闲，你大可以把它们全部买下来一一试个遍……但这俩东西我们都没有，不是吗？</Desc>
        <Desc>再怎么说，盲目听从别人的推荐是最愚蠢的事情，所以歇歇吧。同一把武器，不管别人耍得再怎么溜，如果你自己适应不了那不照样是白搭？你相信自己会适应的？别做梦了。工坊的武器可没你想象的那么简单，在挑选武器之前，尽可能先观察一下别人吧，看看哪件工坊装备最有可能适合你，拥有敏锐的判断力也是一种能力。要不然我们和我们这家事务所怎么会在强者如云的收尾人中脱颖而出呢？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有10%的概率获得1层“强壮”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>麦奎林之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>曾经混帮派的人跑去当收尾人，或者收尾人跳槽来帮派混，这些都不是什么不可能发生的事。实际上这相当常见，只要你有能耐，什么地方都会想挖你墙角。更重要的是你得有门道，这取决于你至今为止的业报，也就是你过去的所做作为。</Desc>
        <Desc>想当初我们也不是什么收尾人，而是杀手帮派的成员，光看我们这副凶神恶煞的面孔你就能猜到个大概。我们先前是一个在23区接杀人委托的帮派，最早只有直树和我，还有其他寥寥几个人。随着年轻有为的泰仁入伙，我们的活动范围开始逐步扩大。我们现在的BOSS……他曾是另一家事务所的代表人，只不过那地方早就被我们一锅端了。他听说我们撕烂了他的下属，还把他们像稻草人一样挂在路旁，于是就设法找到我们，说是想招些像我们这样的狠角色。</Desc>
        <Desc>原以为他只是单纯的胃口比较怪，但现在想想，我算是明白他为啥要招我们了。这是一种商业策略，为了能在这饱和的市场里被选中，所有事务所都得干出些吸引眼球的事来。他们有时会破格举办几项活动，比方说“委托1+1”，或者把一大堆武器分成三六九等，用你手里的武器免费换取最昂贵的同等级武器，这样一来不少无知的客户就会乖乖上钩。他们根本不知道“委托1+1”还要附加多少费用，对委托的等级又有啥限制……也懒得去打听那些所谓的“最昂贵的武器”究竟是不是二手货。我们BOSS大概是不屑于搞这种卑鄙下流的商业诈骗，但又总得搞出些花头来吧？结果是什么呢，就是聘用我们这些人，然后堂而皇之地打出“杀手帮派出身的收尾人绝对会将您的仇家撕得稀巴烂！放宽心来委托吧！”这样的招牌。当然，面向的客户群体肯定也大有不同。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有10%的概率获得1层“强壮”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>皮埃尔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这里的大多数厨师都有着同一个梦想，那就是成为“8大主厨”的一员！他们是一群真正追求极致美味的人。说起他们的烹饪方式……恐怕你光是听着就会兴奋到浑身酥麻吧！你说你感觉不到？不，你分明就有感觉到。我像个疯子？哎呀，你这顽固的家伙，好好听人说话别打岔！所以说就是不能和思想守旧的家伙说话，他们通常也很难吃！</Desc>
        <Desc>人的味觉是有限的。我们的味蕾所能感受到的味道远比你想象中的要少。最美味的食物可不会让你浑身颤抖，顶多就是翻两下白眼吧！你们平时随便吃着的还觉得“噢~真是美味啊~”的食物跟真正的美味比起来更更更~更是Low多了！所以，那些大厨聚在一起，思考着如何才能让美味突破舌头的界限呢？他们把脑袋埋进膝盖里绞尽脑汁地想啊想……然后“磅”地一声悟到啦！将更多的用餐体验一并升华成味道，听起来怎样？民间不是有这种说法吗？把菜品摆盘得漂漂亮亮也能给食客带来味觉上的享受，如果能在烹饪过程中就让食客感受到菜品的美味，那可太棒了哟！为了实现这个梦想，他们做了超级多的试验。</Desc>
        <Desc>所以呢？如果说美味已经达到了极致，那我就不会像现在这样努力啦！所有主厨都在努力追求着更浓郁更刺激的味道，以我现在的水平，就连他们围裙上的污渍都摸不到呀！</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，恢复25%的体力。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有20%的概率施加1层“流血”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>杰克之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>常规烹饪时所用到的肉材源自专业的屠宰帮派。不同帮派对肉材的处理手法也是不同的，所以在开辟进货渠道时要好好甄别挑选。我们的肉派店通常从“不来梅乐队”和“贪吃小猪”那边进货。</Desc>
        <Desc>“不来梅乐队”的肉材虽然供应量非常巨大，但在肉质方面可就不敢恭维了，肉里时常会掺进碎骨头渣，或者混进去些许奇怪的味道，不过好在他们一直愿意以低廉的价格为我们进货。如果不出意外，那么他们供应来的肉只会被用于各种实验，或者灌成香肠。啊，说到灌香肠，这里就不得不提一桩老生常谈的事了——所谓的香肠其实是用各种肉类边角料混杂在一起制成的，里头没准还有几只耗子呢。总之，除了灌香肠，我们很少将这种肉做成菜品，因为它们实在不怎么干净。</Desc>
        <Desc>“贪吃小猪”的供应量少，价格也更贵，但肉质相当优秀。偶尔想尝尝最上等的肉排？那就看看“贪吃小猪”供应的肉吧，一想到它们能被做成何等精美的菜品，我的口水就会止不住地流。这种肉看起来真的非常鲜美，但是一分钱一分货，它们只能被用于烹饪非常重要的菜品，或者制成售卖给顾客的食物。</Desc>
        <Desc>但不知出于何种原因，这些帮派都表示不再供应肉材了，我和皮埃尔不得不亲自开辟新的进货渠道。不过我觉得这并不赖，能和皮埃尔一起共事实在是令我享受。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕开始时，恢复2点体力。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有20%的概率施加1层“流血”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>马斯之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我的母亲是一位高阶收尾人，对于我们这一阶的收尾人而言，她就是我们梦寐以求的模样。这样一位耀眼的收尾人，所有人都会向她投去羡慕的目光，能得到各种昂贵装备的支持，不断接到各式各色的委托。所以我是在如此强大之人的保护下安全舒适地长大的？要真是这样，那我早就在翼中获得一席之地了。相反，作为一位高阶收尾人的孩子，我是不少敌对帮派的目标，也承载着不少我母亲熟人的期望。</Desc>
        <Desc>不过最开始我并不讨厌那些人的期望。即使没有那些期望，我也会有成为母亲那种人的梦想。我会成功的，一定能行！就是这样，我会跟随母亲的脚步，成为和她一样出色的收尾人。到了那时，她一定会我骄傲的吧？她会在其他人面前骄傲地说出“瞧，那就是我的儿子”。为此我真的，真的非常刻苦地学习，分秒必争地进步……无数次下定决心举起手中的剑，也无数次蒙着头独自抽泣。即使我在途中受挫，跌倒，也会像电影中的主人公那样重新站起来，就仿佛我无所不能。</Desc>
        <Desc>然而结果却是给人以一种“比任何人都要平凡但志向非常远大”的感觉。和众人的期望相反，我的才华并不出众，只是一介普通人。听闻我进入了平凡的事务所，成为了一名平凡的收尾人，我的母亲似乎非常欣慰。她说这是一个很好的开始，因为那里是Zwei指定的附属事务所，只要一步一步慢慢往上走，总有一天会出人头地的。然而，我实在是大失所望，直到离家之前都不曾直视母亲的双眼。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目标的速度低于自身，则使自身的混乱伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>若目标的速度低于自身，则使自身的混乱伤害提高1点。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>璐璐之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>哎呀……今天也是无所事事的一天！赞欸，也该出点垃圾事件了吧？再这么待下去，我都要不会走路啦……告诉朋友们的话，也只会收到“有这么多空闲时间你还不满意”~要么就是“你就算接不到委托也饿不死”这类的抱怨吧~哼哼唧唧……好好想想，只有接到委托，收尾人的评级才能提高，事务所才能成长，这样才能赚到更多钱。现在的我只能跟衫前辈还有一个长得像米糕球的笨蛋一起工作……不过未来的情况应该会有所好转吧？……啊，我可没有对现在的同事感到不满！！！我指的是武器啊事务所的装潢啊什么什么的会更好……总之别理解错了！</Desc>
        <Desc>我是经常会和马斯斗嘴闹脾气什么的！但我不讨厌他，无论是前辈还是马斯，都是我非常珍视的同伴。我知道的，我是明白的，如果收尾人彼此之间建立了私人情感，那未来就会非常麻烦。我知道这很傻，我可不像那个米糕球一样没情商。</Desc>
        <Desc>但我们终归是有血有肉的人啊……这也是没办法的事吧。我们怎么可能冰冷无情地对待彼此，同时又一起工作一起生活呢？我曾经也努力过……但我就是做不到。衫前辈说他也深有体会，在这一点上，我还真是羡慕马斯总能那么冷静啊。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击中目标时，有50%的概率施加1层“烧伤”。</Passive>
        <Passive>若目标处于“烧伤”状态下，则使自身的骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>璐璐亲友之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安事务所的职责就是在一定时间内保护好辖区，正如璐璐所属的那家事务所。他们要保护什么？那当然是都市咯。我是说，他们要留意都市中发生的各种事件，保护辖区免受那些事件的影响。当然，如果辖区范围太小又很和平的话，那确实没什么事可做。</Desc>
        <Desc>不过，比起盼天盼地盼委托的我们……璐璐那丫头还真是叫人羡慕啊。就算接不到委托，整日无事可做，也不会饿死。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的突刺伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>璐璐亲友之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>治安事务所的职责就是在一定时间内保护好辖区，正如璐璐所属的那家事务所。他们要保护什么？那当然是都市咯。我是说，他们要留意都市中发生的各种事件，保护辖区免受那些事件的影响。当然，如果辖区范围太小又很和平的话，那确实没什么事可做。</Desc>
        <Desc>不过，比起盼天盼地盼委托的我们……璐璐那丫头还真是叫人羡慕啊。就算接不到委托，整日无事可做，也不会饿死。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斩击伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的斩击骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>璐璐亲友之页3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作为璐璐的朋友，看见她伤心难过我确实会感到惋惜，但不至于为此落泪。我也有很多难处，只是从没提起过罢了。呃，虽然嘴上说着要帮璐璐出气……其实是我们事务所说过，借此机会能去图书馆捞到不少钱。说到底还是贪欲在作怪，跟过来的那几位应该也是抱着同样的目的吧？仅仅是因为朋友卖惨就跑进这么危险的地方，怎么想都太蠢了吧？那种为朋友两肋插刀的关系老早就不存在了，在收尾人这一行更是如此。</Desc>
        <Desc>所以我真的无法理解璐璐。既然她的同事死在了图书馆里，那她更应该珍惜自己的小命不是吗？太蠢了……不管怎么说，反正我会一起去的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>璐璐亲友之页4</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作为璐璐的朋友，看见她伤心难过我确实会感到惋惜，但不至于为此落泪。我也有很多难处，只是从没提起过罢了。呃，虽然嘴上说着要帮璐璐出气……其实是我们事务所说过，借此机会能去图书馆捞到不少钱。说到底还是贪欲在作怪，跟过来的那几位应该也是抱着同样的目的吧？仅仅是因为朋友卖惨就跑进这么危险的地方，怎么想都太蠢了吧？那种为朋友两肋插刀的关系老早就不存在了，在收尾人这一行更是如此。</Desc>
        <Desc>所以我真的无法理解璐璐。既然她的同事死在了图书馆里，那她更应该珍惜自己的小命不是吗？太蠢了……不管怎么说，反正我会一起去的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>吊钩事务所收尾人之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>当我们还在杀手帮派混的时候，曾有人委托我们端掉一个疯子帮派。那家伙大概是觉得害怕吧，他边走路边哆嗦的模样像极了一只耗子。他说他的居住区内有一群坏蛋在绑人，想拜托这边去收了他们，真就非常迷惑。有活儿送上门肯定是好事，但明明有专门负责治安维和的Zwei协会和其他事务所之类的内行，为啥非要找我们这种杀手帮派不可？</Desc>
        <Desc>委托人说，为了消灭那些坏蛋，他和街坊四邻省吃俭用攒了笔钱，准备去委托一家收尾人事务所。但人家事务所却表示，剿灭一个帮派需要大量前期准备，然后又狮子大开口要价太离谱，无论怎么恳求就是不答应。呵，这就是收尾人，一群见钱眼开的狗东西。所以他只能另请高明，于是听了朋友的推荐，介绍我们是个值得信任的帮派。这不，他鼓起勇气找过来了。</Desc>
        <Desc>值得信任的帮派……说得我都有些不好意思了。收拾妥当准备回去的时候，电线杆上挂着的，委托人的那颗脑袋还在死死瞪着我，他的眼神我至今记忆犹新。那个帮派给了我们更多的钱，还能怎么办呢？我们又没签什么正式合同，谁有奶谁就是娘，你他妈瞪着我也没用。那边的要求是“把头和内脏挂在显眼的位置，以儆效尤。”为了不让那家伙死，他们甚至用上了某项奇点技术。哎呦，有啥可怜的，早些时候再攒笔钱委托事务所来办，不就没这么多破事儿了吗？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有10%的概率获得1层“强壮”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>吊钩事务所收尾人之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>后巷遍布都市各处，自然意味着巢内也遍布着后巷，但那些地方被称作“巢内巷”。后巷和巢被每一片翼以其独有的方式完美分隔开了。有些地方安装了电网或是等离子墙，而有些地方则仅仅用破铁链随意绕了几圈。当然，后巷的居民就算活得再怎么不顺，也不会生出翻越的念头。</Desc>
        <Desc>二者的共同点嘛……硬要说的话，巢里的居民能轻易看见后巷，而后巷的人们也是如此。你知道吗，观察后巷可是巢里非常流行的活动。结束一天的工作后，开一小罐啤酒，坐在窗边观望……那些人会聚在一起聊聊昨日的所见所闻，甚至为此成立了俱乐部。很讽刺，不是吗？后巷的人们为了活下去，每天都在以命搏命，然而这一切都被巢里的居民视为消遣娱乐。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>击杀目标时，获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>击中目标时，有10%的概率获得1层“强壮”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>后巷屠夫之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>23区是一片超级美食区。在那里为了追求味蕾的终极体验，不论做什么都是允许的，即使是对人类下手也完全没问题，是不是很有趣？</Desc>
        <Desc>“食客闻香入餐馆，推开主厨的心房。此人温柔且和蔼，就是稍稍有点胖。主厨抬起手中刀，食客落在餐盘上。美味佳肴垂人涎，叹为观止一级棒。”</Desc>
        <Desc>这是我们街区口耳相传的打油诗。哎呦……如果有一天你也成为了诗中的主角，那可是无上的光荣哟，因为我们把你视为绝佳的食材了嘛。嗯？这可是23区的最高美誉，你怎么一问三不知的？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目标处于“流血”状态下，则使自身的伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>若目标处于“流血”状态下，则每次命中都将为自身恢复1点体力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>后巷屠夫之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>屠宰人类比屠宰动物要简单得多。绝大多数的人身形都比我们瘦小，也就是说，不管他们费多大的劲儿反抗，最后的下场一定是被我们制服。啊，也不见得非得身强体壮才能干我们这一行，先别太悲观了。相较于其他食材，活杀人类时需要关注的点非常少，虽然时常听到惨叫声，但总体过程还是相当令人愉悦的。</Desc>
        <Desc>还有那什么……“8大主厨”？人肉是唯一符合他们那套烹饪方式的肉材，他们的菜品光是在烹饪时就能给人一种跃跃欲试的感觉……其他肉材是无论如何都办不到这一点的。所以小心些，在这片街区无所畏惧地闲逛，可是会逛到餐桌上的哟~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>若目标处于“流血”状态下，则使自身的伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>若目标处于“流血”状态下，则每次命中都将为自身恢复1点体力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>Zwei协会6科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>想要阻止发生在后巷的暴力和凶杀？要么提升自己的硬实力，要么花钱雇几位收尾人。能否像义工那样无偿保护？收尾人可是冒着生命危险工作的，总得先看到钱才能打起精神吧？毕竟，我们也不是什么毫无感情的机器嘛。如果觉得雇佣收尾人纯属是花冤枉钱，那就想办法搞到巢的移居权呗，住在巢里就能免受外界的一切威胁了。当然，前提是这座巢没有坍塌的风险。</Desc>
        <Desc>Zwei协会是您的盾牌。从后巷的帮派手中，从疯狂的杀人魔手中，我们守护您和您的家人，还有您的房产。当然，前提是您付得起直接委托协会的钱。如果没有钱，协会就不会采取行动。</Desc>
        <Desc>因为收尾人的委托费太贵，所以想拜托帮派保护你？嗯……行是行，但不推荐这样做。理由再明显不过——在这座都市，没有经过正式登记的事物都不值得信任。</Desc>
        <Desc>协会的直属收尾人也有分级。从基层的6科到顶点的1科……不同级别的收尾人，其薪资和待遇也是截然不同的。可能是因为上面的人比我们更有经验吧……我相信只要努力工作，总有一天能升入5科！</Desc>
        <Desc>当然，从6科脱身可不是件容易的事……固然要付出许多努力，但有时光靠努力是远远不够的。像我这种刚刚进来的新人还有很多不了解的地方……即便如此，在工作中积累到足够的经验后，我自然会明白该怎么做。</Desc>
        <Desc>与其他协会相比，Zwei在防御方面更具优势。因为我们的首要目标并非赢下战斗，而是全力保护委托方。在此过程中，不到万不得已时我们绝不轻易杀人。</Desc>
        <Desc>因此，如果您需要委托协会杀死某人，那么我建议您选择其他协会，而非Zwei。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼点胜利时，恢复1点体力。</Passive>
        <Passive>使自身的闪避骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>衫之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“协会指定事务所”是与协会建立了合作关系的事务所。其优点在于，指定事务所的收尾人拥有稳定的工资，因此跟常规事务所相比，不大可能会饿死……与必须让委托方亲自登门的常规事务所不同，我们只需要熟练地应对协会负责领域内的各项事务就好。值得一提的是，治安相关的事务所只要维护好辖区就能保住饭碗。当然，如果辖区内整日无事发生，反复过着和平生活的话难免会觉得无聊……不过，能安然无恙地度过每一天着实是件令人庆幸的事。璐璐偶尔会发发牢骚，那时我就会好好开导她，要对现在相安无事的日子心怀感激。</Desc>
        <Desc>那么，协会指定事务所的缺点就是必须忍受无聊吗？不是那样的，我们要严格遵照协会的命令采取行动，遇到不愿接受的命令时必须强迫自己接受，哪怕冒着全灭的风险亦是如此……</Desc>
        <Desc>……这怪不了协会，要怪就只能怪我没能守护好孩子们。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼点胜利时，有25%的概率强化自身的下一颗骰子。</Passive>
        <Passive>使自身的打击伤害提高1点。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>茱莉亚之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我还记得我们三人初次见面的那一天，那是我有生以来第一次踏入事务所。</Desc>
        <Desc>那时的我才刚刚成为一名收尾人，第一次站在事务所门口，我的内心惶恐不安。我一直在犹豫要不要进去，是鼓起勇气推开那扇玻璃门，还是就这样干等在外面。这时里面隐约传来两个人的说话声，于是我悄悄凑到门前……</Desc>
        <Desc>“孽缘也是缘吧，没想到会在这里碰上你……唉……”</Desc>
        <Desc>“这种工作你和我都是头一回干，身边有认识的人能互相打个照应，不也挺好的吗？”</Desc>
        <Desc>“好你个头！那个叫茱莉亚的女孩什么时候来啊？说不定人家小姑娘看你长得像个胆小鬼，一早就咂着嘴巴回去了吧？”</Desc>
        <Desc>“明明是你凶巴巴地杵在那儿，把人家小姑娘吓得都不敢进门。”</Desc>
        <Desc>双马尾女孩转头看了我一眼，朝大个子男孩投去更凶恶的目光，狠狠踢了他一脚，然后迈开步子朝我走来。大个子不时揉着被踢中的小腿，跟在她身后。双马尾越走越近，我很想跟她打声招呼，可身体却不由自主地后退了几步……“当啷”，门被推开时的响动和墙角的时钟声混合在了一起。在那只有几秒的时间里，两个女孩互相看着对方的眼睛，一言不发。当时我也不知道为什么会这样，可能是觉得气氛过于微妙了吧——我俩几乎是同时，憋不住笑出了声。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斩击伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>防御时，有50%的概率强化自身的下一颗骰子。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>沃尔特之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>协会主要管理治安，战斗，暗杀，情报，专利，交易等常见的收尾人业务。能赚到大钱的案子里自然少不了协会的身影。并非有协会才有需求，而是有需求才有协会。所谓需求就是接收委托，而委托的本质便是谋取金钱。</Desc>
        <Desc>有些人认为，我的想法过于世俗，但从协会的工作现状来看，你不得不同意金钱才是协会的目标所在。举个例子，都市中发生的所有案件，都将逐个交由协会进行筛选分级。都市怪谈，都市传说，都市恶疾，都市梦魇，都市之星……这些等级的决定因素并非危险程度，而是人们愿意掏多少钱消除这些隐患。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的招架骰子提高1点威力。</Passive>
        <Passive>使自身的闪避骰子提高2点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>伊莎多拉之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>衫和茱莉亚是我多年以来的收尾人同伴，我和衫是从21区出身的。衫其实是个胆小鬼，这话我只对茱莉亚说过。即使是现在，衫也会不时露出胆小怕事的一面，所以这没什么好惊讶的。为什么一想起这个就会笑呢？为了不落后于他人，衫总是在做修炼之类的事，常常把身上弄得青一块紫一块。而为了提高胆量，他只身一人闯进阴暗的小巷探险，结果不到1分钟就小脸煞白地跑回了我身边。</Desc>
        <Desc>有一次我们差点出事。我们两个在小巷里转悠，不知过了多久，结果在某个角落里遇见了恶心的东西。因为是小时候的事，所以记不大清了……印象里只有慌忙捡起木棍，挡在我面前的那个小小的背影。我当时害怕极了，心已经跳到了嗓子眼，可当我看见那双颤颤巍巍的腿时，心里却莫名笑出了声。之后的事就像刚才说的那样，已经记不大清了。</Desc>
        <Desc>为什么突然说起这些？嗯……看到衫为事务所的孩子们下跪时的模样，我忽然想起了我们的过去。我们的友谊……真的还像从前那样吗？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>使自身的斩击混乱伤害提高1点。</Passive>
        <Passive>使自身的突刺混乱伤害提高1点。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>奥尔佳之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>阿缪是我的老相好。不过说句实在话，咱俩是咋玩到一块儿去的我已经记不清了，只记得是在一个巷子里长大的。不过嘛……这恰好说明咱俩的友谊已经持续很久了，对吧？咱俩一块儿接过委托，一块儿为生计摸爬滚打。我搬到这家事务所后，由于咱俩平时工作都挺忙，所以就疏于联系了。那一天阿缪先找到了我，不知出了啥事儿。</Desc>
        <Desc>大概是因为见到了许久未见的老相好吧，也有可能是那位有名的兔子队长此刻就挨在我身边，总之我的心情特别好。也不知道过了多久，咱俩已经喝了不少轮……如果就这样醉醺醺地回去，肯定会被雷恩那小子叨叨半天的……不过这是常有的事儿，我也没咋在意。“过得好吗，马马虎虎呗，你咋样，我也差不多。”咱俩就那样说着一些有的没的话。突然，阿缪像想起了啥子似的，她翻了翻腰包，然后向我投来一丝神秘的眼神。</Desc>
        <Desc>“佳佳，来，靠近点儿，可不能让别人看到。再近点儿，别吱声！”</Desc>
        <Desc>“咱俩搁这块儿就数你最闹腾最显眼，啥事儿啊藏着掖着，直说不行吗？”</Desc>
        <Desc>“真不会看气氛，这种事就是要偷偷摸摸才有意思嘛！算啦，小小剧透一下吧。R公司正在调查一件事儿，会是什么事儿呢……”</Desc>
        <Desc>“你想把工作委托给咱们事务所咯？还是搁我这儿炫耀啊？不过能让R公司出面调查的事儿，那得有多严重？听说最近有不少人失踪……和这事儿有关系吗？还是说……”</Desc>
        <Desc>“哎呀，啧，闭上嘴好好听着！你这爱哔哔的毛病到现在都改不了……佳佳呀~如果你答应分我一丢丢草吃，我就给你介绍一片肥美的草原，怎么样？”</Desc>
        <Desc>一番话说完，我咂着嘴巴，默默看着阿缪将一张黑色卡片和几张WARP车票推到我面前。我拿起酒杯一饮而尽，答应了她。如果早知道会发生这么疯狂的事，我说什么都不会答应的。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕结束时，若手中没有书页，则恢复1点光芒并抽取1张书页。</Passive>
        <Passive>若手中没有书页，则使自身的所有骰子提高1点威力。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>美香之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>实用的工坊技术都会申请专利。除非购买过此项专利，否则严禁在其他工坊使用相关技术生产或销售制品，如果违反这一规定……你会先后收到3次警告。一旦收到警告函，就必须在限期内向A公司支付侵犯专利所得的全部利润。在如此巨大的都市之中，为什么非得是A公司不可？因为A公司负责所有专利的管理与审批，而且，他们就是人们口中的“首脑”。如果你没能在第3次警告到来之前付清款项……等待你的将是“爪牙”的冰冷制裁。</Desc>
        <Desc>其实……没错，我出生于一家小作坊。我的父亲有一个梦想，那就是经营一家工坊，有朝一日要让自己的品牌名扬天下。品牌的名字……我不想多说，它已经消失了，再也找不回来了。嗯，就像我刚才说的……侵犯专利后如果拿不出钱，就会受到制裁。等等，请听我说完。我父亲是无辜的……是他的朋友带着技术找到了他，拜托他为自己的事务所打造武器，仅此而已，侵犯专利的事我父亲并不知情。然而武器已经交付给了事务所，在对方确认过性能支付完费用后，我父亲立刻收到了警告函……之后发生的事，你已经知道了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>丢弃1张书页时，恢复3点体力。</Passive>
        <Passive>每一幕结束时，若丢弃过书页，则获得1层“忍耐”。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>雷恩之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事务所接受委托时，必须和委托方签订正式合同。“那只是做做样子而已~不过是双方的约定罢了~到时候对方一定会付你多少多少钱，收尾人一定会竭尽全力帮对方解决问题的……”真这样想就大错特错了，这座都市有时连这类约定俗成的事都不会遵守。总之，唯有签订合同，才能向协会上报业绩，进而确保能拿到一定报酬。如果你没签合同，那你的收入和业绩都得不到保证。上次我们大姐干了桩大事，就因为事前忘了与对方签合同，煮熟的鸭子刚到嘴边却飞走了。</Desc>
        <Desc>协会的委托和翼的委托显然不在一个档次上，接到翼的委托是一件能让人羡慕的大事。如果翼将工作托付给常规事务所，这意味着事务所得到了翼的认可，仅凭这一点就已是非常巨大的成就。这样一来也就有了能向其他收尾人炫耀的资本……当然还少不了一大笔报酬，解决一份翼的委托至少能抵3个月的开销。可我……非常不安。尽管翼的委托能换来丰厚的回报，但它同样伴随着巨大的风险。试想一下，究竟是多么危险和困难的工作，才能让战斗特化的R公司犹豫再三？虽然大姐很高兴地接下了工作，嘴上也说着没有问题，可我实在放心不下。不过……但愿一切顺利吧。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕结束时，若手中的书页少于3张，则获得1层“强壮”。</Passive>
        <Passive>每一幕结束时，随机丢弃1张书页并恢复1点光芒。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>景美之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>有些狗逼一看见老子戴着首饰，就免不了要嘲弄一番，把老子当成一个装腔作势爱显摆的屁孩。那帮傻逼又怎会知道，老子戴这玩意儿可不单单是为了好看。也许真有让人大意分神的效果吧，再怎么说，这些玩意儿可都是相当实用的工坊制品。</Desc>
        <Desc>你应该听说过，有不少人是被裤腰带活活勒死的吧？这些首饰的用途也差不了多少。虽然能在杀人的时候派上用场，可相应的风险自然是少不了的。昂贵的工坊制品几乎没有副作用，即便是这样的小指环，戴着揍起人来也总比赤手空拳要疼得多，可老子的手指总会连带着蹭掉一层皮。也许是长期佩戴所导致的吧，听说更好的制品还会提供保养和定期维护……在老子眼里，这点副作用小得不能再小，根本不够看的。不过按某些人的说法，如果情况危急，脖子上的项链甚至能把颈椎直接折断。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕开始时，若在上一幕中未使用书页，则抽取1张书页。</Passive>
        <Passive>每一幕结束时，若未使用书页，则恢复2点光芒。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>祖鲁之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>就算爬到了一定高度，组建了颇具规模的帮派，可我们头上还有不少更大更强的帮派在晃悠，他们仍然会对脚下的人施以颜色。一个帮派就算爬得再高再远，办起事来都不能脱离五指的管束。帮派也好，收尾人也罢，二者不存在太大差别，都必须遵照上头的命令反复办着同样愚蠢的事。所以我认为，与其咒骂那些踩在我头上的家伙，倒不如实打实地保住自己现在的地位，这才是最明智的选择。当然，只要不是生活在人生的最底层就好。毕竟只有让下面的人遭罪，上面的人才能过得舒坦，是不是这个道理？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>每一幕开始时，有25%的概率恢复1点光芒。</Passive>
        <Passive>使用书页时，有50%的概率强化自身的1颗“进攻型”骰子。</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>迪诺之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在所有强化手术当中，没有比纹身手术更完美的了。景美让我试试，于是我就照做了……现在我觉得很满足。不用花太多钱也能把自己整得挺酷，不是吗？那些懦弱的小鬼一看见纹身就会吓得屁滚尿流，拔腿便跑。但纹身的作用可不仅仅是看着帅气这么简单。</Desc>
        <Desc>纹身手术会根据颜料的成分和质量产生千差万别的效果，使肌肉力量得到爆发性的增长乃至拥有钢铁般坚硬的表皮。要是放在从前，这可是大名鼎鼎的奇点技术，如今拥有奇点的翼已经被折断，专利权一解除，什么阿猫阿狗都能纹上了。但也不要相信太过便宜的纹身，否则一觉醒来你很有可能发现自己的肌肉已经化成了一滩血水。这座都市里一分钱一分货，那些狗东西只有在赚钱的时候才会变得坦诚。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>拼点胜利时，对目标造成1点伤害。</Passive>
        <Passive>拼点胜利时，使自身的下一颗“进攻型”骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>丧家犬成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>虽然我们的帮派让人觉得有些恐怖，上下级关系也分得非常明确，但弟兄们之间的交情还是相当深厚的。跟那些互相利用完就抛弃掉的事务所杂种相比，简直高了好几个档次，他们为了捞到好处，什么逼事都干得出来。偶尔想想，他们能活这么久也挺了不起的。</Desc>
        <Desc>我曾经是耗子。没错，就是那种每个人都厌弃的，既肮脏又卑鄙的耗子。这样的我能和丧家犬混到一块儿，简直难以置信，不是吗？我也不是什么挑剔的人，从耗子堆里拼了老命爬到这个位置后，我花光了仅有的积蓄，在肩膀上刺了纹身。哪怕只有小小一块，那也是值得的。运气好还在垃圾堆里翻到几个首饰，尽管有些年岁了，姑且能凑合着用。</Desc>
        <Desc>辛辛苦苦爬上来一看，这里的生活反倒不如耗子那时来得轻松自在。帮派内部存在明显的分级，和总是扎堆行动的耗子完全不同。</Desc>
        <Desc>有时候……我真的很想念我的家人。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打击伤害+1</Passive>
        <Passive>打击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>8阶收尾人之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在这座都市，凡是赚到钱的人都要交税。这意味着收尾人需要的资金，包括购置装备的费用和事务所的月租在内都会受到影响……要从这些款项中挪出资金谈何容易？况且税额本就不低。明明是为了不再挨饿才选择成为收尾人的，结果因为这些税款，原本就不轻松的日子反而变得更加艰苦了。脑子正常的人都很难接受这一点，可有什么办法呢……都市的规矩不容违抗，否则，大家都明白会落得什么样的下场……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斩击混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>斩击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>8阶收尾人之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在这座都市，凡是赚到钱的人都要交税。这意味着收尾人需要的资金，包括购置装备的费用和事务所的月租在内都会受到影响……要从这些款项中挪出资金谈何容易，况且税额本就不低。明明是为了不再挨饿才选择成为收尾人的，结果因为这些税款，原本就不轻松的日子反而变得更加艰苦了。脑子正常的人都很难接受这一点，可有什么办法呢……都市的规矩不容违抗，否则，大家都明白会落得什么样的下场……</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斩击混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>斩击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>8阶收尾人之页3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>要想成为一名收尾人，基本上必须先拿到하나协会发放的收尾人执照。考取执照和入职考试要走的路是完全不同的，非要解释的话，也许是“动手”和“动脑”之间存在一定差异吧。当然偶尔会有例外，但绝大多数收尾人都要经历这一步。</Desc>
        <Desc>拿到执照的收尾人必须从属于一家事务所才能开始工作，没能闯出名声的收尾人要想独立接受委托几乎是不可能的。选择一家好的事务所固然重要，但那都是后话了，只有实力出众的收尾人才有资格做出选择，无论是推掉事务所安排的工作，还是跳槽到另一家事务所。对于那些刚刚成为收尾人的新手还有连最基础的工作都做不好的家伙来说，有地方愿意收留你们已经很不错了，别身在福中不知福。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>突刺混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>突刺骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>7阶收尾人之页1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>觉得收尾人很酷？跟后巷的耗子相比，我们当然风光不少，也有一丝专业的魅力。但我们这一行可没你想象的那么好做，像你这种小鬼头，还是老老实实进小公司写写文件比较好。如果你真觉得收尾人很酷……那你可要听好了。</Desc>
        <Desc>收尾人要时刻准备拼上性命。没错，听起来很可笑是吧？你肯定在想，这有什么稀奇的？每个人不都是这样拼过来的吗？但是，你至少不会在吃午餐的时候撞见同事的惨死。试想一下吧，你一边哼着小调，一边嚼着喜欢的小菜，刚准备咽下去呢……你同事的脑袋瓜滚了过来。呵，你知道喉头一紧是什么感觉吗？一切……就是这么突然，帮派的成员闯了进来，一刀砍下了我同事的头。而这，就是他们用来提升威望的“突袭事务所”。</Desc>
        <Desc>听过这些你也没什么感觉？无论是帮派还是收尾人，只要迈出了第一步，那么所有事情就会像枷锁一样牢牢绑住你的身体，将你慢慢拖入谷底。身体一沉，往上爬的念头自然就消失了。再好好考虑考虑吧，现在回头还不晚。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斩击混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>斩击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>7阶收尾人之页2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>觉得收尾人很酷？跟后巷的耗子相比，我们当然风光不少，也有一丝专业的魅力。但我们这一行可没你想象的那么好做，像你这种小鬼头，还是老老实实进小公司写写文件比较好。如果你真觉得收尾人很酷……那你可要听好了。</Desc>
        <Desc>收尾人要时刻准备拼上性命。没错，听起来很可笑是吧？你肯定在想，这有什么稀奇的？每个人不都是这样拼过来的吗？但是，你至少不会在吃午餐的时候撞见同事的惨死。试想一下吧，你一边哼着小调，一边嚼着喜欢的小菜，刚准备咽下去呢……你同事的脑袋瓜滚了过来。呵，你知道喉头一紧是什么感觉吗？一切……就是这么突然，帮派的成员闯了进来，一刀砍下了我同事的头。而这，就是他们用来提升威望的“突袭事务所”。</Desc>
        <Desc>听过这些你也没什么感觉？无论是帮派还是收尾人，只要迈出了第一步，那么所有事情就会像枷锁一样牢牢绑住你的身体，将你慢慢拖入谷底。身体一沉，往上爬的念头自然就消失了。再好好考虑考虑吧，现在回头还不晚。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斩击混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>斩击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>7阶收尾人之页3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人是最自由的人？这话是听谁说的？呵，真受不了那帮装模作样的家伙……听好了小鬼头，自由什么的，不过是大家的梦想罢了。收尾人都要交由事务所管理，如果事务所接不到委托，那收尾人就没得饭吃。所有事务所又要交由12协会管理，而하나协会作为总会统领着所有协会。像这样一层一层地压下来，你还觉得收尾人是自由的吗？</Desc>
        <Desc>要想自由只有一种办法，那就是被하나协会赋予色彩。但不要到处宣扬你的梦想是获得色彩，你以为，我们收尾人真能随随便便从这巨大的枷锁中脱身？</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>突刺混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>突刺骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>斧頭幫成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱们的帮派和吊钩事务所的那几位挺有缘哟~在他们成为收尾人之前，咱们经常联合在一块儿干架，杀呀，砍呀，闹呀……两个帮派之间玩得特别开心，恐怕再也找不到这么合拍的朋友了。当然，咱们现在也偶尔会去帮他们撑撑场面。嗯？收尾人和帮派难道不是长久对立的关系？这话可扎心了……我觉得咱们更像是欢喜冤家吧。一般来说，帮派会先留下烂摊子，然后由收尾人来收拾。动动脑子想想看，没有帮派的话，半数以上的收尾人都要丢掉饭碗吧？所以咱们是有爱的共生关系~没错吧！不要再说那种叫人寒心的话啦。</Desc>
        <Desc>而且，收尾人那边也时常会跟帮派合作，共同处理案件。把猫狗放在一块儿也不见得一定会干架吧？就是这个道理。事务所的小家伙们不忍心下手时，就由咱们帮派代劳。听说某些事务所禁止杀人，还宣扬着那套生命诚可贵，不能随便杀人的说辞，尽放狗屁。不管怎样，帮派最后总会动手的，免得夜长梦多，不是吗？</Desc>
        <Desc>哎呀呀~说起来最近老是见不到那几位，怪想念他们的……为了能见老朋友一面，这次的“突袭事务所”就挑吊钩事务所吧~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>打击混乱伤害+1</Passive>
        <Passive>打击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>斧頭幫干部之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>如果你认为帮派就是一群流氓混混的聚集地，那纯粹是过时的偏见。当然，帮派跟只能被委托牵着鼻子走的收尾人不同，属于比较自由的类型。我承认，帮派里存在不少谋财害命，坏事做尽的家伙……但剩下的人就和普通收尾人没什么区别了哟。他们有时还会接受委托，帮人解决问题来着。至于我们嘛，比起守序善良，我们更倾向于混乱邪恶，所以你没法从我们之中找出那样的例子……</Desc>
        <Desc>对了！为“正义”而战的帮派也是存在的哟，某些帮派的设立宗旨就是消灭其他帮派。有一次我问他们为什么要组建帮派，想做这种事就去当收尾人呗……得到的回答是收尾人的约束太多，而且考取执照要准备很多东西，自然就不怎么乐意了。反正没人规定帮派一定不能做好事，我们不过是按自己的意愿在后巷生存罢了。</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList>
        <Passive>斩击伤害+2，突刺伤害-1</Passive>
        <Passive>斩击骰子威力+1</Passive>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>历史层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>科技层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>文学层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>艺术层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>自然层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>社会层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>语言层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>哲学层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>宗教层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>总类层指定司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>历史层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>科技层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>文学层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>艺术层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>自然层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>社会层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>语言层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>哲学层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>宗教层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>总类层助理司书之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>谢肉祭之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>作为一名收尾人，你有很多重要的事情要做，选择一身合适的服装也不例外。在展现事务所的气质方面，收尾人的着装可谓是至关重要的一环，毕竟我们要尽可能地向顾客展现有礼仪和有教养的态度，所以每个事务所都有着装方面的规定。</Desc>
        <Desc>按照这些标准挑选服装固然相当重要，但更为要紧的还是在面料上的选择。高质量的面料不仅可以更加牢固地保护躯体，还能减轻整体的重量——这能让你跑得更快。有些面料甚至可以帮你轻松拿起等身大小的重型武器。那些制作并提供此类面料的人被称为“裁缝”。</Desc>
        <Desc>我们是吞食人类并将其纺织成面料的裁缝。将人类吞入舱内溶化，浇注进模子，抽成丝线，原理都不重要，因为这些技术本来就不是我们的东西。某片翼被折断后，我们拿到了专利技术。唯一重要的是，用人类制成的面料有着不同的特性，质量比普通面料高上许多，只有真心想要那种面料的人才会专程过来委托我们。</Desc>
        <Desc>用人类纺织的面料，根据那个人类的能力，效果千差万别。有些人很强壮，有些人很弱小却很狡猾，或者不聪明却跑得很快。实际上，由于会继承那个人类的固有特性，所以面料的能力和形态就像这个世界的人一样多。所以裁缝需要的能力，不仅仅是仔细纺织丝线，根据委托方的需求挑选，甄别人类才是重中之重。选材时千万要小心，不要因为对方看起来很强壮就马上抓来纺线，到头来却发现只是空有勇气，但没有用处的面料。</Desc>
        <Desc>但是，不是所有的面料都可以轻易地获取。高级的面料，交易的不仅仅是金钱，能让裁缝感兴趣更重要。很多复杂的情况堆叠，又相互信任的，才会大量提供面料。</Desc>
        <Desc>所以，纺织高级面料的裁缝通常会依附在一个地方，专门从事纺织。可我们不一样，在食指下达指令前，我们是不依附任何组织地，可谓是自由地，不听从任何命令地工作。</Desc>
        <Desc>“L8372-#928: 吞食清道夫15人并纺织面料。”</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>李伟之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>所谓色彩，正是所有渴望自由的收尾人的梦想与目标。被赋予色彩的人被称为“特色”，他们可以说是收尾人与协会的骄傲。立起“我们有着如此伟大卓越的成员”这种榜样，那么其他收尾人在仰望特色的时候，也会做起自己哪天同样能赚足财富和名誉，获得自由的白日梦。</Desc>
        <Desc>特色是由“하나协会”指名的。从하나的角度来看，他们被认为是最适合干收尾人这一行的，所以才会这样捆绑特色吧。毕竟他们是处理“都市之星”等级委托的最佳人选。换句话说，收尾人等级之上的特色位阶，是个被强制赋予的地位。这种被人指名赋予的自由真的能去好好享受吗？</Desc>
        <Desc>其他炫酷的词语也不少，为什么非要用“色彩”呢？理由我也不清楚，倒也无话可说。不过就推测而言，用一个有代表性的颜色来指名，大概能令人印象深刻到能脱口而出吧。虽说这听起来和期待的相差甚远，那也没什么办法。毕竟他们之间可没什么共同点，办事的手段也大相径庭。色彩并不能代表特色们的个性，不过倒也不是全都不相衬就是了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>史蒂芬之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>说实在的，没几个收尾人会用枪械来自卫。子弹贵得就特么离谱，那些厉害的家伙有说有笑就能躲了，根本打不中好吧……敌人拉近距离的时候也没法格挡攻击。除非你擅长审时度势快速射击要害，否则就别惹上任何麻烦事儿赶紧溜了吧……那些能拎着重型枪械开溜的家伙肯定也早做过不少次身体强化喽。所有远距离狙击手都得先忙活半天扛他们的支架。动作也是大的离谱。说是这么说，你要是拿天价的枪械去格挡，给砸坏了可咋整。啊，当然，我说的是我和玉树用的枪械。瞧见李伟手里那把枪械了没？那是轻型步枪，顶头装了个近身战用的刺刀……总的来说，有这么些个缺点，就别说枪械有多棒抢着买了哈。不如攒攒钱买个好点的工坊武器或者做个身体强化。光是凑够射击练习费都差不多能抵把武器了。你可不会想着不经训练直接动真格的吧，不会吧？你要是想体验体验肩膀被震到脱臼，或是在爆头敌人之前先爆了自己的手指，那也没人拦你嘿。</Desc>
        <Desc>尽管如此，也还是有工坊在制造枪械。即使心有不满，也有像我们这样的人在使用枪械，果然还是因为方便啊。如果你把枪械用在规划好的目的上，那些重税也不是什么大问题。有多少毫无防备杵在大街上的傻帽能注意到向他飞来的一颗子弹呢？当然，配上一些专业工坊用特殊技术制造的枪械消音器会更棒，但……还是别抱太大期待吧。这世上还没有任何一种技术能够完全消除声音，在可见的未来也指望不上。不过，使用枪械也不是非得配那玩意儿不可。它能带给你的也就是一点儿优势罢了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>玉树之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>没有多少工坊生产枪械。暂且不提需求量少的问题，获取“枪械生产许可证”是非常困难的，而且由于枪械的制造必须遵从首脑的指导，还存在着不少严苛的限制。打个比方，“枪管的长度应与口径的大小呈负相关”，“任何枪械都不得拥有能够击穿钢铁或建筑物墙壁的火力”，“枪械使用时必须能听到枪声”，这些还不是最离谱的。在《枪械生产指南》的第一页就明晃晃德写着: “严禁研发或想象任何违背《枪械生产指南》的技术，该指南与枪械生产许可证一并由首脑颁发。”我不是个造枪的，所以我不知道具体的细节，不过我也没兴趣了解。当然，应该也有能生产S级枪械的工坊，但估计整个都市也就三五家吧。它们从哪里接订单，它们身在何处，又有着一群什么样的客户……这些都是未解之谜。我顶多听说过S级工坊所在地址的传言。</Desc>
        <Desc>据说首脑在枪械上颁布这么多限制是因为他们不希望那些居民太容易受到伤害。确实，只要瞄准要害，用枪械杀死一个人不费吹灰之力。更值得一提的是，袭击者在攻击时不必现身，而且子弹的速度绝非普通人的动态视觉所能捕捉，这让枪械成为暗杀的绝佳武器。但是我总觉得限制枪械的理由不应当仅仅是为了让杀人的过程变得更麻烦。其他那些零零碎碎五花八门的杀人手段呢？我就是不明白为什么他们会把这当作一个纯粹的哲学问题。难道是因为翼的技术水平不够？我可不想继续这种毫无意义的交流了。翼的科技水平远超当今的技术水平，他们没理由做不出更好的枪械。</Desc>
        <Desc>有我这种想法的人肯定不少。他们没再去细想这个问题，也没有深挖其中的真相，毕竟……大家都是要混口饭吃的，没有人会想冒着失去一切的风险碰触那些秘密。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>萨尔瓦多之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>事件名: 千本针</Desc>
        <Desc>编号: DN-00113</Desc>
        <Desc>评级: 都市传说</Desc>
        <Desc>发生日期: XXXX.XX.21</Desc>
        <Desc>说明: 本文件整理了于22区发生的千本针事件相关信息。虽然本案尚未明确判定，但由于无法确认该现象的发生原因和构成因素，因此推测为扭曲现象。</Desc>
        <Desc>事件: 个体A-01，据悉为引发该事件的源头。事件起于该个体在22区徘徊的过程中身体膨胀爆炸。无数根针在该个体爆炸后四散纷飞，建筑物被针刺中的部分随后发生了熔化与龟裂。当针刺入人类体内时，该人类个体将被转变为个体A-02并引发与个体A-01一致的异常现象。在个体A-01颈部发现的橙色符号同样被发现于该个体爆炸时喷出的针头上。当本人受托前往相关区域时，在针喷发现象所覆盖的范围内，被撕裂的人类血肉通过脑干集束共振器聚集成为一团，长度约3m，该个体被命名为A-03，随后该个体开始喷出长度为1~3m不等的长针。个体A-01和个体A-02爆裂出的针只能使建筑物产生一系列细小裂缝，而个体A-03喷发出的长针则会使整座建筑物开始熔化。此外，应禁止靠近观察该个体身上的孔洞或眼珠的行为，因为存在当地居民观察后，体内传出液体沸腾声并迅速转化为个体A-02的案例。</Desc>
        <Desc>事件起源，个体A-01，在事件发生前4天曾前往OO事务所。(&lt;OO事务所收尾人="" 1的="" 录音记录=""&gt;参考)“我和恶魔做了交易。”“如果违反契约，就会发生可怕的事情。”依据这一点，推测“昨日之约”为幕后主使。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>OO事务所 收尾人1的录音记录</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0012-XXXX.XX.23</Desc>
        <Desc>没关系。像这样说话就行了吗？……啊，好的，我明白了。那是什么时候来着……大概是在上周三吧，事务所来了一个人。他说自己是生活在22区的一名普通群众，现在情况非常紧急，想寻求我们的帮助。因为过于疲劳，他的眼袋显得很深，头发也被弄得乱七八糟，眼睛已经没了生气，看起来模糊不清。不知道是不是被“烙印工坊”的武器伤着了，他的后颈上有一块符号……一眼就能看出他的绝望，他的腿已经走不稳了，但还是拼命靠近了我。好不容易让那个人冷静下来后，我听到他说……抱歉，接下来发生的事我该怎么描述才好……大致意思是说，他和一个恶魔般的人签了契约，但他害怕自己会违反契约，所以希望我们能处理，不让恶魔杀死他。老实说，我也听不懂他在说什么……我没法理解他说的话，这不仅仅是因为他的文化水平和说话方式烂得可怜。从他嘴里冒出来的虽然只是一系列简单的词语，但他用歇斯底里的语气描绘某种华丽的形象时，那副模样就像被什么东西附身了一样，我不知道怎么形容……他一直重复着莫名其妙的话，比如“把人们的脑袋瓜串起来，做成项链送给它们。”，“它们越来越近了，它们越长越大了，它们从我的体内冒出来。”刚才那双模糊的眼睛里闪烁着诡异的光芒。啊，我们事务所规定要把谈话内容录下来，所以只要你听过这个文件就能得知当时的情况有多么混乱了。别担心，我们已经得到了所有的许可，所以这不是什么非法录音。(&lt;证据材料5-1:="" OO事务所="" 咨询="" 录音副本=""&gt; 参考) 但我们又做得了什么呢？要求我们解决恶魔未免过于不现实了。说实话，我觉得那个人就是在说疯话，于是随便敷衍了几句就让他离开了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>尤娜之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>22区居民1的录音记录</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0019_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>(中略)我记得是上周一吧，德瑞对我说了些奇怪的话。他说自己和某人签了契约，但害怕自己会违反。他自己也不知道违反契约时将面临何等恐怖的惩罚。我试着让德瑞冷静下来，对他说只要没有真的违反契约，那就没有问题，继续遵守就行了。但这句话好像把德瑞激怒了，他抱怨说他不想遵守契约中隐藏的不利条款，然后他哭喊道不管遵不遵守，他注定难逃一死。他说，作为获得力量的代价，他要按照“它”的意愿处理三件事。(后略)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>22区居民2的录音记录</Desc>
        <Desc>文件名: #S-0021_XXXX.XX.25</Desc>
        <Desc>一定要再回想那些乱七八糟的记忆吗……？……好吧，如果是为了防止这种事件再次发生的话……反正我也没得选了吧。没关系，你可以录音。事实上，那件事我也记不大清了。那天没什么特别的，失踪了几天的德瑞突然出现在街上，他看起来非常憔悴……除此之外，天气晴朗，街道也和往常一样。我知道，事件就是从那时开始的……德瑞在街上漫无目的地走着，嘴里咕哝着什么话。感觉就像边看着天空，边吃力地拖着脚步向前进。他不断重复着奇怪的话，好像有东西从体内不停地冒出来，身体就快沸腾了什么什么的。接着……德瑞的身体开始膨胀……那一刻，说来可笑，我满脑子想的都是德瑞变成了一颗鼓鼓囊囊的气球，那实在是太不真实了。也许人类在面对难以置信的情景时，大脑会宕机一阵子，也有可能是大脑把这一切当成了梦境。反正，我被眼前的景象惊得目瞪口呆，默默注视着眼前发生的一切。“我真的活在现实中吗？”这个问题我还没来得急解答，事情就发生了。德瑞的身体爆裂开来，射出了奇怪的针。在我前面的马德里夫人被针击中，然后她的身体就和德瑞一样，也膨胀起来，爆裂成一阵针雨。我很幸运地逃了出来，没有被针扎到。我头也不回地跑进了事务所……现在……现在……我不能去那里。还有人活着吗……我的朋友，美真，她还好吗……房子还好吗……虽然很在意，但我迈不开步子了……我该怎么办……我想回到那个地方…… (之后，对方的喘息声越来越急促，无法进一步面谈，因此录音结束。)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>菲利普之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>阿洛科之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拐杖事务所是一家公证事务所，他们负责公开证明两家事务所签署合同时出现的各种情况。公证事务所也提供保存签署合同时的各项证据的服务，或者提供法律要求相关事项的证明，有时他们还会充当中介的角色。</Desc>
        <Desc>在拐杖事务所办理业务时，通常情况下不会有太过复杂的程序。你只需要把合同相关的文件全部整理出来，再带着它们去找拐杖事务所就完事了。当然，这时候一定得带齐所有必要的文件。本票公平认证书，〇〇号巢(巷)移居权，合同递交认证书，只要是相关的文件那就全部带上吧。如果你能安然无恙地在拐杖事务所办完业务，那么恭喜你，这些文件将会成为强有力的证据，能够在任何纠纷爆发时保护你的生命及财产安全。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>达罗克之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>巢是鸟类用于孵蛋的窝，它们用翼来保护其免受外界的威胁，这就是组建了都市的巢与翼所扮演的角色。那么，居住在巢中的居民就是所谓的卵吗？开什么玩笑。卵是翼的珍宝，它们是斩获无数金钱的奇点技术专利。居民不过是为了守护这个宝物而依附于翼上的羽罢了。尽管铩羽之翼终会因为无法飞翔而坠落，但翼也不会拼命守护那些能自然生长的一两根羽，就像对待消耗品一样。</Desc>
        <Desc>26片翼有着独属于自己的文化。不同巢之间的文化风格和社会氛围大相径庭，兴许是受到各片翼创始人的偏好，乃至奇点技术的影响吧。除了巢的影响，翼的方针也在极大程度上决定了后巷的文化。每片翼的方针截然不同，有的翼选择与后巷互惠共生，而其他翼可能选择剥削压榨。然而翼之间又有什么区别呢？所谓互惠共生，不过是说起来好听罢了。也就是说，即使包装成互相帮助同甘共苦的模样，一旦情况不妙，还是会果断利用后巷的。如果你挤不进巢只能进入后巷，那最好还是挑个合适的地方定居吧。当然，前提是你得有搞到住处的手段和金钱。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>波诺之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人们累死累活地赚钱可不仅仅是为了活得更好，难以承受的税金才是重中之重。无论你的工作有多么卑微，只要有进账那就必须纳税。这适用于任何商务往来，即使是帮派也不例外，只要住在都市里，你就必须纳税。如果不能缴纳定期征收的税金，你就会收到警告。第一次警告，第二次警告，第三次警告。在第三次警告到来之前，除了收到警告函外什么都不会发生。但如果违反了第三次警告？那你死翘翘了，那些家伙会亲自登门拜访。眼线无处不在，他们会千方百计地揪出逃税漏税之人，再派人将这些可怜虫碾成碎片。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>爱之小镇镇民之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>汤吗丽之页</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>紗世之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>无论是收尾人协会还是翼……不，哪怕是首脑，都无法轻易干涉那些遍布于后巷的法外之地，导致这一现象的根本原因便是盘踞在后巷的五根手指——立于后巷顶点的五个帮派，即“拇指”，“食指”，“中指”，“环指”以及“小指”。他们将后巷分成五片，全面管理着各自的区域，并定期召开五指会谈以有效控制后巷。这种会谈被称为“拉勾”，我也不明白为何如此命名，兴许是为了警示下属遵守互不侵犯的条约吧，又或者仅仅是因为五指聚集在了同一个地方……上级的心思真是琢磨不透。回到刚才的话题，每当“拉勾”的日期临近，五指麾下的所有帮派都将尽力避免冲突，以免造成更大的麻烦。这都要归功于五指的上级，他们时刻警告着下属，小帮派之间的争斗随时有可能演变成集团之间的大规模冲突。如果附属帮派真的出现问题，那些正在拉勾的上级恐怕会变得相当难堪吧？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>楊之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>大晚上还敢在后巷转悠的无非2种人: 猎人与猎物。在这座都市发生的所有事件几乎都能以“野蛮”二字来形容……但至少，都市会花些心思将那些野蛮行径包装得光鲜亮丽，甚至显现出一丝绅士风度。打个比方，像那种连原材料是什么都不知道的平价三明治，在经过一番包装后不也能瞬间变得高大上吗？然而，后巷深宵没有那种粗劣的包装，只有赤裸裸的野蛮。漆黑的夜会容忍任何行为……没有人会来追究你的责任。试想一下你能想到的最恐怖，最丑陋，最肮脏的行为吧，我不会断言“这绝对超乎你的想象”，因为我不确定你究竟有多疯狂，但有一点我敢肯定，你能想到的任何事情，都有可能在深夜的后巷中悄然发生。</Desc>
        <Desc>可后巷终归是供人居住的地方，人们在这里拼命奋斗，以各自的方式苟延残喘。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>銀之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>失去了主人，坍塌的巢便无力保护其中的居民。这些居民的命运将会如何？显而易见，巢中的环境会变得与后巷无异，他们所能做的，无非就是像后巷的居民一样时刻准备迎接可怕的死亡，或者雇佣几位收尾人……又或者，向进入巢中的大型帮派缴纳巨额保护费，以此寻求他们的庇护。也有一些居民会转而投奔其他翼，但这种情况并不常见。尽管帮派可能会狮子大开口，但只要拿得出钱，他们就会切实保障你的人身安全。(如果某个更大更强的帮派赶走了其他竞争者，并向你索要保护费……那么你别无选择，只能满足这些新保镖提出的一切要求。) 只要你还有利用的价值，他们就会尽可能保护你。反正钱生不带来死不带去，不妨用它们延长你那可悲的生命吧。那些曾经的羽在这件事上没得选，如果交不出保护费，那么轻则逐出家门，重则丢掉小命。除非奇迹发生，否则没人能毫发无损地离开这里。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>黑云成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“你听说了吗？我们又要和‘枪鸟’开战了。”</Desc>
        <Desc>“枪鸟？没印象诶，这种名字土里土气的帮派真的存在吗？”</Desc>
        <Desc>“就是之前那个因为财政问题和内部纠纷而摇摇欲坠的帮派啦。在突袭‘星宿’之后，他们似乎又恢复了些许元气，不过看上去没能持续多久。”</Desc>
        <Desc>“一群无关紧要的杂鱼咯？忘掉也无所谓。”</Desc>
        <Desc>“而且‘死结’那伙人正虎视眈眈地盯着他们……打算施以致命一击。”</Desc>
        <Desc>“嘛，丛林法则，弱肉强食。”</Desc>
        <Desc>“不知道是不是抱着拼死一搏的心态，他们最近在不断骚扰我们的地盘。”</Desc>
        <Desc>“没关系，那种连名字都记不起来的家伙，想必不难对付。”</Desc>
        <Desc>“听说在背后支持他们的‘贝壳事务所’也被消灭了……”</Desc>
        <Desc>“贝壳？那帮人又是做甚的？”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>喵呜之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>嘿吼，咕哦，汪呜……包括人家在内的4个人都被钢琴师那史诗般的演出深深触动了心灵！为了重现那一天所听到的精彩绝伦的演奏，哪怕只有一星半点——全心全意研究音乐的不来梅乐队就此诞生！我们用各种姿势拨动琴弦……坐着弹，躺着弹，甚至倒立着弹！可就算这样，钢琴师对我们来说依然是遥不可及的存在，不过呢！大家已经摸索出一套不来梅风格的音乐了，只有不来梅的音乐家们才能演奏的不来梅音乐！你听，我们的表演真的超棒对吧？</Desc>
        <Desc>可惜好景不长，大家在一起演出的日子并没有持续多久。某一天，一个神秘的美男找到了我们，并邀请我们加入他的乐团，与他前往更大的舞台奏乐……嘿吼，咕哦还有汪呜都欣然接受了他的邀请，同他一起离开了乐队。而人家就不得不留下来了，因为我们的乐队刚刚迎来了新成员。对啦，就是姆姆和奥因克。就这样把新人扔下不管……总归不是个好法子，你懂的吧？人家可不能让这俩乳臭未干的新人坏了不来梅乐队的大好名声。人家希望，当那3位老成员归来的时候，我们的精彩演出能让他们拍手叫绝，所以人家一直领着他们练习编排全新的节目……不过呢，就凭他们现在这点半吊子的水平，恐怕那3位听完只会大笑着回去继续忙手头的事务吧？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>姆姆之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人们总说，后巷就不是给人住的地方，可后巷的大家总能想方设法活下来。尽管有许多人无时无刻不生活在恐惧之中，不过嘛……其他家伙可都过着相当平凡的日子。有些人认为，后巷就是一片阴凉凄惨又满是垃圾的贫民窟……但其实咱们这里的便民设施应有尽有。比方说奥因克最爱去的百货商场，虽然比不上巢里的那些高档店铺，但它仍能满足居民的所有需求。服装店，杂货店，洗衣店等等……听说各个区域的情况截然不同，我只是在陈述我们这片街区的真实面貌。这里的人们并不像大家说的那样充满了恶意——嘁，说到底还不是因为那些巢中人拿咱们后巷的日常生活当作娱乐消遣？不好意思，事实是我们过得相当不错。</Desc>
        <Desc>哦对了，咱们这里还开了许多超棒的餐厅，毕竟这片区域本就是以“超级美食区”而闻名的嘛。新鲜出炉的大肉派，用特殊原料秘制的意大利面……要是您有幸来咱们街区游玩，您的味蕾绝对会度过一段难忘的时光。过去我们常常将演出中用剩下的废料转售给当地的餐厅，毕竟好好的肉料就这么扔掉也太浪费了，不妨交给能妥善利用它们的人吧。嘿吼，咕哦和汪呜还在的时候，咱们搞到的肉料能同时供应给好几家餐厅，但现在他们都离开了，所以咱们的收成也大打折扣……更何况奥因克那头蠢猪总是乱来！好好的食材被他这么一通乱打就没法再用了！到头来咱们只好中断与那些餐厅达成的供货协议。唉，太可惜了，以前送货的时候偶尔还能享用一顿免费大餐来着……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>奥因克之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Seven协会是专门负责情报调查的收尾人协会，都市中大大小小的事件它们都了如指掌: 某帮派在某地犯罪时的具体细节 (协会可能也掌握了帮派本部的确切位置，但我在了解这些信息之前就已经辞职了)，最近疯传的扭曲现象的所有情报，收尾人事务所在何时何地开放或关闭委托渠道等等等等……Seven协会总能获得有关这座都市的第一手情报。当然，诸如奇点科技之类的绝密情报它们没有权限打探。在处理各种事件时，Seven协会通常会与其他协会 (如し协会和六协会)合作。</Desc>
        <Desc>好奇Seven协会是如何在掌握大量机密的前提下保证它们不被有心之人盯上的？那当然是因为Seven协会的情报人员都不是什么善茬咯，那种把各种技术粗暴地糅合在一起的工坊武器根本入不了他们的法眼——Seven协会所属的情报人员通常只用最基础的刀刃来武装自己。乍一听是不是觉得根本无法理解？可事实就是如此，他们只需使用最低限度的武器，再加上最高精度的战斗技巧，便可将来犯的不法之徒一一放倒。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>奥斯卡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“8点档马戏团”是一桩相当棘手的案件。尽管团长本人并不强大，但我们在分析评估每一名团员的力量及行动模式中耗费了太多时间。它们的动作毫无章法可言，很难预测下一招是什么，我们仿佛亲历了一场诡秘莫测的疯狂演出。它们的老巢阴森而怪异，团员更是面目可怖，很难将其称作正常的生物。战斗能力也是异常强大，形似狮子的团员一口便将帕梅莉的身体咬得稀碎。</Desc>
        <Desc>经过艰难的厮杀，敌人逐渐落于下风。当它们完全失利时，名叫团长的家伙领着一众团员飞也似的逃走了。尽管没有彻底了结这桩案件，但今后的一段时日内它们想必会元气大伤，因此我们决定优先恢复帕梅莉的身体。我们迅速将帕梅莉的头颅装进“现状保存匣”中。在即将离开快要坍塌的马戏营帐时，我们恰好撞见了另一伙收尾人。在与外围的另一群团员殊死搏斗后，他们看起来相当疲惫，或许这就是他们直到那一刻才踏入营帐的原因吧。案发现场同时出现两个或多个收尾人事务所的情况并不少见，于是我向他们微微点头致意，表示我们是楔子事务所的收尾人，前来此处解决案件。他们之中身形最矮小的人……那个看上去像是这家事务所代表人的中年妇女环顾帐篷一圈，深深叹了口气，介绍自己是“摩西事务所”的摩西后抽起了烟管。她开始思考，大概是在反复斟酌该选什么词，又与身后那两名似乎是保镖的收尾人交换了眼神，他们似乎接到一份难以启齿的委托。我静静等待着那个叫摩西的女人开口说话，片刻的沉默后，摩西从另一个方向呼出一股烟，问我马戏团的团长去了哪里？因为我知道的并不比他们多，只能简略地回答一番。他们面露难色，谢过之后便悄声离去了。</Desc>
        <Desc>……这阵子每破获一起扭曲事件，这伙人就会出现在附近。据称他们正在从事一项名叫“扭曲侦探”的工作。然而，考虑到“只要是他们出现的地方就必定会发生扭曲”这一事实，我无法确定此次事件是否也与他们有关……我认为我们完全有理由对其保持警惕。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>帕梅莉之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>收尾人保险在大多数情况下都是一纸空文，抽走钱不还的情况更是屡见不鲜。哪怕中途觉得不顺心想要撤保，对方也会拒不还款。尽管有着如此之多的不便，想要在蒙受损失时得到保险的补偿也绝非易事——差不多得去鬼门关溜一圈才有那个机会吧？这种概率就像中头彩一样低。把钱还给已经死了的人又有什么用？还不如开一个储蓄账户，攒笔钱去做身体强化手术，或者造把更好的工坊武器来得实在。我的确很幸运，但我的情况只是极个别的案例，所以一定要牢记——收尾人保险偶尔也能救你一命，这取决于保险的形式和条件……但是一想到要缴纳的险金，心里又不怎么乐意了。</Desc>        
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>帕梅菈之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>比起战力出色的收尾人，我们事务所更倾向于招纳能够准确判断形势的收尾人。我们看重的，是快速推演各种可能性，并用最少的精力击杀或使敌人丧失行动力的能力——也就是真正意义上的“都市猎手”。我们的长枪能迅速而精准地将接下的委托一一穿透。</Desc>
        <Desc>当然，我们事务所在各方面并不完美，所以我们与诸多事务所建立了合作关系。当需要特定领域的增援或专业指导时，收尾人事务所时常会向外界寻求帮助。以我们事务所为例，黎明事务所就是我们的兄弟事务所，而且我们之间的关系要比其它合作事务所更为紧密。最大的原因便是萨瓦尔多与奥斯卡是关系非常好的老朋友，而萨瓦尔多正是黎明事务所的代表人。据我所知，他们已经结识了一段相当深厚的兄弟情谊。不仅如此，楔子事务所擅长分析洞察敌人的能力和弱点，而黎明事务所十分擅长战斗，所以我们之间的合作总是非常愉快。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>菲利普之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>菲利普之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>柳真之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>阿尔加利亚，也就是那个被称为“苍蓝残响”的收尾人，是近期一直在暗中谋划并挑起各种事端的人物。他似乎为了组建某个团体而在不断招募拥有与扭曲相似的特异能力之人。我不仅要揭露他正在策划的阴谋，还要在把收集到的资料和证据上报给首脑之前先一步阻止他的恶行。他的诡计已然在都市的暗处悄然蔓延，哪怕只有半点动静，我都要尽我所能阻止苍蓝残响。但し协会已经疲于应对近来不断下发的各种委托案件了，也正因如此我们才会委托句点事务所暗杀齿轮教团，以及他们那掌握了与扭曲现象相似力量的教主。只是在那之后便与他们失去了联系，不知他们是否已经在行动中阵亡了……或许苍蓝残响早已预见了那些收尾人的到来，并将他们视作玩物，如此一来定要前往图书馆回收他们的书籍。不来梅乐队似乎也与苍蓝残响有过一些合作，有必要在他们的书中寻找更多线索。诚然，我不清楚苍蓝残响到底在谋划什么，但我确信他正在违反首脑定下的戒律，所以我必须找出决定性的证据并向首脑报告。</Desc>
        <Desc>……是，我深知し协会已经腐败到骨子里了……近期连续发来的各种委托已经堆积如山，2科的大家为了应付公务已经疲惫不堪……我很清楚塞尔玛那个小人正在做的事情是多么的自私而卑劣。但我要瞅准时机，只要我再忍耐一些时日，定有机会剔除这些烂肉，让し协会再度振作……只要解决这次事件，我相信一切都能好起来。我定要亲手改变现状……付出多大的牺牲都在所不辞。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>瓦伦汀之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>し协会南方分部长塞尔玛最近一直在非常过分地利用2科，每周都有相当难办的案件委托过来，2科的精力就快到极限了……能否成功处理图书馆一案的委托也是个未知数，即使我们完成了这次委托，也马上会收到下一份委托的指示，因此2科的大部分残余人员已经濒临崩溃。明明还有其他科，为什么偏偏只让我们2科处理如此多的工作……也许他是想借机除掉可能妨碍苍蓝残响的柳真科长。但就算是特色，也没有权力利用协会的分部长将整个协会玩弄于股掌之间。如果他的目的真是除掉柳真科长……虽然不知道柳真科长有什么计划，但完成这次委托后再作考虑吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>天満之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“暗杀”是指从接下委托，进行准备再到委托执行为止的所有过程都在暗中进行的委托。し协会不是专职战斗的协会，而是专职暗杀的协会。比起在广阔的场地上进行人数众多的大规模战斗，(六协会便是大规模作战特化的协会。)我们更擅长以少数精锐进行活动。为了在相当有限的机会中杀死目标，我们更加追求高效率的行动方针，用敏捷的身手和最小幅度的行动来瞄准目标的要害并迅速出击。</Desc>
        <Desc>如今，暗杀委托的市场相当热门。因为要想杀死那些用优秀的工坊装备或身体强化手术武装自身的目标，最可靠的方法就是在对方毫无防备的情况将其悄悄刺杀，但即便如此，街上并没有满是被暗杀目标的尸体，因为也有专门针对刺客的收尾人——收尾人们总是在各种地方进行激烈的争斗。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>し协会2科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>し协会是常与死亡相伴的协会。死亡的份量对每个人来说都是平等的，因为公正无私地对待每一个人是し协会义不容辞的准则。只要收到了相应的委托费用，我们便不再过问委托人的身份，以及他们曾犯下何等罪过。无论是暗杀手上沾满鲜血的帮派头目，还是缉捕某条街道中的通缉犯，或是为身居高位的受贿者洗刷身份，又或是要求杀死朋友与家人……我们都会不偏不倚地一一处理。当然，委托人的信息绝不能公开，必须严格保密。即使面临死亡的危险，我们也绝不屈服，绝不松口。这就是し协会的成员应当坚守的准则与心态。</Desc>
        <Desc>但最近南方分部的种种做法与し协会的准则背道而驰。我们的人手根本无法应付这些出于个人利益而滥用职权的行为，2科也因为他的自私自利蒙受了巨大的损失……但大家都相信并指望着柳真科长，热切期盼着有朝一日她能推翻这腐朽的制度。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>灵活傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>老实说，巢里的生活也没什么特别的。人只要活在这世上，面临的问题总是如出一辙。被上司刁难啊，工作堆积如山啊，加班变成家常便饭啊……就算撑到了发工资的时候，在缴纳抚养费，信用卡，保险费，生活费之类的必要开支后，你会发现一件非常惊喜的事儿，那就是——到你手上的钱没剩几个子儿了。是的，辛苦工作之后得到的回报在一瞬间没了一大半，然后就又得继续投入到辛苦的工作中去……不过嘛，这样的生活也不是没有一点乐子。每当下班回家，我都会倒上一杯啤酒，坐在窗边观望着夜幕降临的后巷。要是运气好的话，就能观察到追逐争斗的后巷人们了。有时会想着，“噢，真希望那家伙能逃掉……”，还真是个伪君子呢。但你可以理解的吧？大家都只是单纯对发生在后巷的这一切感到新奇有趣而已。就好像是一档电视节目一样，只有小朋友才会担心荧幕中的人的安危，而我们关心的，只有猜测到底哪一方会胜出而已。但后巷上已经上演了太多不切实际，天方夜谭般的事件，反而让我觉得我真的在看什么黄金档的电视节目一样。也别因此怪我太没人性，天知道在我拼了命干活的时候，是不是也有谁拿着一杯红酒，笑着观看呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>沉重傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>金钱主宰了这个都市。俗话说“有钱能使鬼推磨”，而都市中的每一个居民都为了那点推磨钱伤透了脑筋。虽然一名普通巢中居民的收入便不是那些后巷的家伙们能比的，但在巢中也存在着显著的工资阶级。只需记住一点: 你在工作中的职位并不会保证你拥有高收入。就算你是某家企业的董事长，可要是那家企业只是某家无名的小公司的话，你的收入甚至可能还不如某个协会的6科收尾人高呢。</Desc>
        <Desc>即使你的收入真的很高，也不代表你有随意挥霍的资本。换句话说，你不能像吃饭一样次次坐WARP列车的头等座，也不能顿顿都在餐桌上享用山珍海味。但好消息是，你有了在巢中安稳生活度日的资本。月薪达到400万安或更多的人会被划入“中上层阶级”，只要拼搏到这个程度，你的生活质量就会明显提高。你不再需要担心因为无力纳税而被逐出巢，可以雇佣收尾人保证你的人身安全，可以有余力存钱以备不时之需，又或者可以把你的孩子送去更好的学校深造……简单来说，你可以生活在一个不受疾病和饥饿困扰的避风港，高枕无忧。你看，这就是他们常谈的“中上层阶级”的生活。根本没什么特别的吧？说到底我们不过是比别人挣得多了一些，生活得比别人舒适了一些，仅此而已。
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc> </Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>艾玛之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>每座巢都拥有与之相配的奇点技术。代表性的例子便是W公司所持有的WARP，一种能够快速可靠，保证乘客准时到达目的地的交通工具；F公司所持有的妖灵，能够无视性质打开任何具有“锁”这一概念的事物；G公司所持有的球体，能够随意掌控重力……而J公司所持有的奇点技术则与F公司的奇点完全相反，也就是一种能够锁定封存任何在概念上处于“开放”，“暴露”状态的事物。当然，跟妖灵一样，封锁事物的范围或大小取决于你花费的金额。便宜的大多用来锁住小盒子或者其他一些小的个人物品，而昂贵的则能创造一个连尘埃都无法进入的密闭空间，甚至可以锁定人类的身体，使其无法被分解。因为可以锁定任何拥有“开放”概念的事物，所以这项技术的应用相当广泛。为什么会形成这样的奇点呢？也许是因为我们的巢，也就是J公司所在的巢是个藏有许多超级机密的“赌博之巢”吧……我也不太清楚。总而言之，了解真正的原因是不会有什么好果子吃的……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>诺亚之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J公司经营着“赌博之巢”，这里的每个居民都将自己的一生奉献给了那些疯狂的概率游戏。而艾玛和我在做的工作就是通过监控探头监视那些赌博设施中的人，然后揪出出老千的舞弊者。我们每天都会接到上百个投诉电话——“请检查一下N-9281-R231区的那个深红色外套的家伙是不是偷换了卡牌。“Q-198-OF1929区，我觉得我的桌子被动过手脚。”“在K-1928-R029区的轮盘上使用的滚珠似乎重了0.1克。”……各式各样，莫名其妙的投诉电话源源不断，永无止境。</Desc>
        <Desc>整天坐着看实时监控有什么难的？当然，如果你不熟悉这里的工作流程，会这么想也是难免的。但试想一下，需要检查的房间有几十个，不，有时甚至是上百个，而每个房间都安置了整整十个监控探头。虽然如此多的工作量不会只让一个人承担，但我们每个人依然需要目不转睛地盯着几十个屏幕，这让我的眼珠子不得不像个陀螺一样转个不停。不仅如此，有些不老实的家伙还会偷偷对探头动手脚，让它无法正常录像，就算到了休整时间也会发生一些纠纷。这份工作真的很累，光有两只眼睛是远远不够的。当你处理完一个纠纷，马上又会有另一通投诉电话打进来，而当你好不容易检查完这一份后，还会有更多的投诉电话等着你接……天杀的，人手短缺已经快把我逼疯了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>狮子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>猴子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>大象之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

   <BookDesc BookID="240014">
    <BookName>安东之页</BookName>
    <TextList>
      <Desc>清道夫的身体完全由液体构成，这些液体便是驱动我们的燃料。正如人类使用名为血肉与皮囊的外壳维持形态那般，我们通过特制的服装维持自身。这种液体一旦耗尽，我们就会停止活动，因此需要经常充满，而这就是我们进餐的原因。构成这具身体的液体不仅能用来驱动，也能用来清扫街道与进餐。方法很简单——每个清道夫的背部都配有燃料罐，将与燃料罐相连的弯钩插入人体便可使之液化，然后被我们抽取以充作燃料。如果失去这具外壳，那我们也会像人类那样扭曲变形，摇晃着瘫软在地。这种液体是经由首脑批准取得专利的技术，如果你也想加入我们的大家庭，首先必须转变成我们的模样。副作用的话不必担心，嬷嬷会帮助你，她会给予你需要的一切。多亏了她，我们才能平安成为一家人。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="240015">
    <BookName>瓦列里之页</BookName>
    <TextList>
      <Desc>后巷深宵是我们的舞台。夜幕降临之时，我们的世界也随之展开。每隔一段时间，我们便以巢的边缘为起点开始前进，清扫尸体与活物。哪怕遇到阻挡，遭受攻击……甚至是身旁的家人被高阶收尾人杀死，我们也毫不理会地继续前进。我们就像一股浪潮，横扫一切胆敢阻拦之物，唯有强者方能幸存。从巢的一端到另一端，我们片刻不停地行进80分钟，直到后巷深宵落下帷幕。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="240016">
    <BookName>莱拉之页</BookName>
    <TextList>
      <Desc>是的，白天的这段时间我们会掩人耳目，谨慎行事。我们也有一套约定俗成的规矩，如果在光天化日之下现身必然会引起民众恐慌。当然，当首脑需要我们的时候，无论昼夜都要立刻赶去。啊，我们之间可能有些小小的误会，夜晚的后巷会成为犯罪天堂并非出于我们清道夫的意愿。“深夜时分允许一切恐怖行为，任何受害者不得抱怨申诉。”你可曾见过哪位后巷居民反对这类规定？虽然这意味着恐怖事件随时有可能发生在自己身上，但这同样意味着你可以肆无忌惮地成为施暴者。事实上，除了可以随心所欲地用餐外，夜间的自由对我们而言并没有其他好处。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
  <BookDesc BookID="241017">
    <BookName>清道夫之页</BookName>
    <TextList>
      <Desc>后巷深宵一旦消失，那么整片后巷将陷入更加混乱的境地。换句话说，后巷的深夜才是驾驭后巷的缰绳，正因为黑夜的存在，这里的人们才会表现出最起码的人文礼仪。</Desc>
      <Desc>举个例子: 结束了地狱般的一天后，你拖着疲惫的身躯瘫倒在沙发上，打开电视，琢磨着观赏一些廉价的综艺节目，好好享受这临睡前的片刻宁静。猜猜接下来发生了什么？住在楼上的傻逼就像故意刁难你一般，把扬声器调到最大，那噪音震耳欲聋，整个天花板都在摇晃。来之不易的安宁瞬间化为泡影，巨大的噪音让你的脑袋也在嗡嗡作响。你决定上楼找到这位邻居，希望对方体谅一下旁人，彼此互不打扰地生活。你不想争吵，所以在上楼前与那强烈的想法抗争了数百万次。但当你见到这位粗鲁的邻居时，他却甩给你一些莫名其妙的答复: “我自己也要休息的嘛。”“我这声音又不吵的咯。”“嫌吵你也把声音调大啊？”……这太不像话了，可能有什么办法？你好不容易抑制住心中的怒火回到家中，一边用枕头捂住耳朵，一边咒骂着试图入睡。就算将这件事告知包租婆，她也会对你的所有抱怨一笑置之——笑得像个圣母。</Desc>
      <Desc>这时后巷深宵就能派上用场了。首先，你要在那家伙回来之前封住他家的门，任何手段都可以——焊枪焊死，木板钉死，再上两把挂锁，等等等等……确保他无论如何都进不了自家的门，然后返回家中耐心等候。过了一段时间，那家伙回来时发现房门被人封死了。在放弃之前，他会与自家的房门进行一番激烈斗争，然后神情严肃地思考，究竟谁会开如此恶劣的玩笑。当他意识到幕后黑手就是你时，已经晚了，因为你正站在他身后，用板砖或是别的什么重物砸向了他的后脑勺。现在就杀掉他显然会违反规定，所以你将他拖回自己家中，好好享受这临睡前的片刻宁静。</Desc>
      <Desc>3点一到，你就把那半死不活的小兔崽子拖到外面，扔到一条相对宽敞的街道中央，然后赶快回家，趴在窗前准备欣赏这一盛景——3点13分，从巷子某处悄悄爬出来的清道夫会清扫面前的一切，顺便把那“噪音污染源”一并处理掉。</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>食指苦行者之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>指令的内容各不相同，就算你费尽心思掘地三尺，也找不出两则完全相同的指令，而接到指令的时间和地点也无从得知。你可能会一边吃着汉堡一边在肉饼中发现指令，也可能会在家门口的邮箱中发现指令，甚至可能会由某个路人将指令传达到你的手中。然而，如果你胆敢对指令的来源与制定人产生质疑，并将你的好奇付诸行动，那么代行者们将亲自登门拜访，所以请务必小心。以下是部分指令的实际案例: </Desc>
        <Desc>“致李梅: 9月14日上午10时之前将培根披萨送至8区的丹尼家门口。”</Desc>
        <Desc>“致志敏: 5天之内，保持沉默。”</Desc>
        <Desc>“致世熙: 问候出门遇见的第1个人，若对方举起右手则挖出对方的心脏，若被无视则挖出自己的心脏。”</Desc>
        <Desc>……诸如此类杂乱无章的内容都在指令的记录范围内。也许有些指令平凡无奇，但有些指令则是不讲道理地刁钻，难以用正常的方法(就道德而言)解决……如此复杂且多样的内容，让人不禁想要深入指令制定人的脑海中窥探一番。当你收到“切下自己的右脚，烤至三成熟后吃掉。(注: 无需吃掉骨头)”的指令时，你会是怎样一番心情？你一定觉得，但凡是个神智正常的人，绝对不会遵循如此荒谬且疯狂的指令吧？但食指的从属人员却会对“无需切下左脚”和“无需吃掉骨头”充满感激。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>萝丝之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>大众普遍认为，W公司的奇点是通过空间传动以实现快速位移的交通手段。当然，这种技术在明面上的确是照此宣传，但奇点的真相被我们隐藏起来了。</Desc>
        <Desc>W公司的奇点是“现状还原”。简单来说，只要所有组织都保留完整，就算身体被压成一滩肉泥，也能将其恢复至记录时的状态。</Desc>
        <Desc>首先，我们需要扫描还原所需的数据，比如乘客的分子结构和遗传序列。扫描所得的数据会通过列车内部的传输设备进行存储，以便随时将数据输入到现状还原装置中。这样一来，列车内部无论多么混乱，只需按下一个按钮便可将其还原。如果遇到激烈运动的生命体就必须采取抑制措施，因为装置很难扫描识别它们。当然，跟所有其他技术一样，我们的奇点也存在副作用。偶尔会有乘客表示自己的身高或体重增加了……不过此类偏差非常细微，迄今为止还没有收到乘客投诉，他们只是将其归咎于“身体变轻是因为踏上旅途的兴奋”或是“身体变重一定是因为自己上车前吃太多了”等等。</Desc>
        <Desc>乘客们之所以完全不记得列车上发生过的事，并非我们对他们的记忆做了什么手脚。这是由于现状还原是将记忆还原到记录时的状态，而非选择性地将记忆删去。简而言之，它能够将一切事物都还原至扫描记录时的状态。乘客们将继续他们初次登车时正在进行的闲聊，就好像什么都没发生。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>莱斯蒂之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>只有让所有乘客都乖乖坐好，才能对列车进行现状还原。首先要将乘客们的组织分别归位到正确的位置，扫描程序才能正确识别遗传序列~啊，而且装置很难识别激烈运动的物体，所以一定要避免这样的情况！WARP清扫人员(像我们这么酷的！)要把列车内部清扫得干干净净，并将对应乘客们的遗传序列分批整理到位，接着按下按钮……让一切就像什么都没发生过一样完好如初！我也是进入公司后才知道上述流程的……真的很酷不是吗？这正是我们清扫人员的职责所在。</Desc>
        <Desc>但我听说，有时仅仅作为清扫人员还不够。也许你会问，反正都是人类，有什么好怕的？这是我从前辈那儿听说的……曾有一名隐瞒了身份的特色，偷偷登上了我们的列车——老实说这种事情真的太震撼了……W公司为能安全，顺利地进行还原程序，应全力阻止那些实力强大的人登上列车，例如特色或是协会直属收尾人，或是引导他们选乘头等舱。只要乘上头等舱，就能安然入睡直到列车到站，而不会在其它车厢的混乱中火上浇油~前辈告诉我，当时那名隐瞒身份的特色处理起来可是相当棘手啊？以那名色彩级收尾人为核心，除了少数人外的其他乘客都得到了那名特色的指导，在列车上进行了相当程度的修炼，最终获得了某种启示。我们可怜的清扫人员甚至没能看那名特色一眼就已经在乘客们的攻势下全军覆没了……</Desc>
        <Desc>但我们并非束手无策。要是我们没有后备手段，W公司的秘密早就已经公之于众了不是吗？当我们面临难以通过自己的力量解决的麻烦时，可以联络建立了合作关系的R公司。我在培训课程中看过R公司的相关影像……他们真的酷毙了。我还是第一次看到这样的战术佣兵部队！无论敌人的抵抗有多么激烈，他们都会持续向前推进，扫荡，杀戮……我只能在那儿惊呼，哇噻，这么厉害的部队真的存在吗。第4集团军……是叫兔子小队来着？没错，我也很好奇，在众多动物之中，为什么偏偏是兔子？为什么是那种弱弱的食草动物呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>森之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你不会以为打开次元之门就是我们公司的奇点吧？那是已经崩塌的翼所发现的奇点。因为不是什么知名的翼，就算告诉你名字你也可能完全没印象。重点是，那个翼研究出了通过在空间中制造裂缝来产生次元之门的技术。明明发现了如此惊人的技术，却没能很好地处理它。结果理所当然地，翼折断了，巢坍塌了。于是，现在的W公司斥巨资从倒塌的巢那儿购得这项专利。</Desc>
        <Desc>一开始，公司非常苦恼该如何利用这种奇点，就算能在空间中制造巨大的裂缝，但进入其中又是另一回事: 你不知道里面有着怎样的存在，如何离开这个空间也是一大难题……连这些问题都尚未探明的W公司却很快就利用T公司的技术找到了使用次元门的方法。也就是利用T公司名下的，能够积攒时间的装置——即使列车在异空间行驶了数千年，列车内部也不会流逝一分一秒。这就是那啥……时间保存？显然他们就是那么用的，原理什么的对我来说太复杂了。总之，既然我们拥有还原现状的奇点，异次元旅行这一问题便得以顺利解决，而T公司也得到了我们积攒来的时间，将其用于自己的奇点上，这样的共赢使得双方成为了商业伙伴。</Desc>
        <Desc>这项技术不仅仅用于异次元旅行，我们随身携带的武器也同样应用了这项技术。W公司的清扫人员使用的装备拥有划开空间的能力，也就是在撕裂，切割的功能上进行了特化。借助空间撕裂技术，我们能够干净利落地将块状物切割成一个个碎片。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>WARP清扫人员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“唉……他们不会又像上次那样，突然抬高票价，或者干脆减少班次吧？”</Desc>
        <Desc>“前辈，这话是什么意思？”</Desc>
        <Desc>“为我们提供能源的脑叶公司最近崩塌了。”</Desc>
        <Desc>“能源不足的话，列车确实难以运行，但像上次一样是什么意思？”</Desc>
        <Desc>“啊，你这菜鸟还不知道吗？很久以前，脑叶公司所在的L巢是由其他能源公司掌管的。”</Desc>
        <Desc>“哦，那当时的能源供给也是崩溃了？”</Desc>
        <Desc>“不完全是。那家公司的确破产了，但更重要的是，他们在分享能源方面并不像脑叶公司那样大方，而且管控得非常严格……在众多合作公司中的名声也不太好听。因为他们的能源限制，我们曾经也减少过列车班次来着。”</Desc>
        <Desc>“还有这种事……”</Desc>
        <Desc>“啊，我也是从前辈那里道听途说的，至于是真是假那就不清楚了。好了，闲话少说，赶紧干活。”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240023">
      <BookName>王之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>后巷之所以危险，是因为一天当中总有一个时段，是连邻里守望组织都不得不停止活动的——后巷深宵。当都市闭上双眼，无论触犯哪一条规矩都不予追究的时段。诸如录像，安保措施等能够保护你免于伤害的手段此刻都显得苍白无力。那些清道夫会横扫每一条街道，连尸体或凶器之类的证据都不会留下。在这一时段，不仅所有安保设备都会被停用，就连偷窥犯罪现场都是禁止的！当然，偶然路过目击犯罪现场并不算在内。其真实含义就是不得通过录像或监控探头查看现场……不过，这一时段本就不该有人上街晃悠，嚯嚯嚯！</Desc>
        <Desc>既然没有目击证人，那么谁都无法追究事件真相。俺敢说他们就是做不到。如果公共机关……啊，就是指首脑，收尾人协会，邻里守望之类的组织。不管咋说，如果公共机关胆敢对后巷深宵发生的事件进行追责，那么爪牙就会出动将其制裁……听说允许一切行为的后巷深宵本就是首脑制定的？真搞不懂他们为啥要在人人都吓得不轻的时段制定这样的规矩。总之，自3时13分开始，直至4时32分结束，后巷深宵的时间总是雷打不动，分秒不差~</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240024">
      <BookName>津之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>谁说后巷是无法生存的地方？危险事件的确时有发生，但为了最低限度地维持治安，避免人们轻易死去，每条巷都设有一个与收尾人组织相似的，名为“邻里守望”的组织，他们是由居住区中的部分居民自发组建的团队，目的是营造安全良好的后巷环境。与所谓专营治安维和的协会相比……那简直是天差地别，他们既不被公权所束缚，也不会索要巨额费用。各地的邻里守望组织行事风格截然不同，并不被所有人看好，但绝大多数人都对他们的保护表示感谢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240025">
      <BookName>美之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>即使是这样的无法无天之地，也有一条能够保住自己的规矩——禁止对居住区进行任何破坏行为……不得擅闯或毁坏他人房屋，就连那些作威作福的手指老哥都不能触犯。这一条绝对会放在最显眼的地方，因为都市的禁忌可绝不是做张做势，它比某些巢中禁忌更为严重，一旦触犯可是要大祸临头的！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240026">
      <BookName>笑面之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>后巷的规矩在巢里是行不通的。你可以把巢中的某个权贵拖进后巷，然后悄悄做掉，只要是在后巷深宵时办事，那么绝对不会有目击者。但如果在巢里做同样的事，那就是违反规定的大忌。顾名思义，“后巷”深宵的范围仅限于后巷。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240027">
      <BookName>不稳定的泣子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“抱歉，我明白你的心意，但容我考虑考虑。”</Desc>
        <Desc>“……”</Desc>
        <Desc>“……呃，会觉得难过吗？”</Desc>
        <Desc>“不，不会的。没关系，前辈也需要时间整理思绪。”</Desc>
        <Desc>“谢谢你的理解。你确实是个体贴的小伙，老爷子识人的慧眼从未错过。”</Desc>
        <Desc>“是……谢谢。”</Desc>
        <Desc>这是我再也不愿提起的故事。我试着积极看待此事，说服自己不希望前辈将来因我而陷入烦恼。继续纠缠不清只会让我看起来非常可悲……虽然前辈没有直截了当地拒绝我的告白，但将其视作彻底拒绝会让我好受些，这样我就不会想入非非，再做一次尝试。我一开始就不该抱有任何期望，本以为困扰着我的心病能够在一场痛痛快快的告白后烟消云散，可现在我却不忍直面前辈的表情。我不想看。我不是胆小鬼，我只是在寻找能够作为借口的话语……我并不害怕抬起头时的那一瞬间带来的难以承受的黑暗。只有置身于黑暗才能看见更加明亮的光芒。这么想着，心里便舒畅许多。因此我并不知道那一刻前辈露出了怎样的神情。是因为感到荒唐而轻笑？还是感到愤怒？但无论如何我想她一定是用非常厌恶的眼神看着我吧。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>“话虽然说得像模像样，可我不禁好奇，你那一腔怒火真的是为了萨尔瓦多和你的前辈吗？”</Desc>
        <Desc>“……我会做好准备。”</Desc>
        <Desc>我离开房间关上房门。是不想再听下去，还是无力回答他的质问？但没有时间去细细品味那种细腻的情感了。只有一点是我无法忍受的，那就是打着为了拯救前辈和师傅的旗号从图书馆仓惶逃走的我，做出这样的事情，我无法原谅。常言道，会伤害自己，不为自己所需的话语，本就不应该听在心里。那么什么样的话才叫作不为自己所需的话呢？难道这完全取决于我自己吗？奥斯卡先生说的话也许是对的，可这些话让我无比痛苦，那么这些话是我不需要的，违背常理的话吗？或许只是我不想接受这一切罢了。现在的我只想专心于一件事，那就是为了前辈和师傅悲伤……我这样安慰自己，捂住了耳朵。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>“你就像电视重播一样反复打断这个话题……肯定也有原因哟。”</Desc>
        <Desc>“闭嘴，住口……！”</Desc>
        <Desc>人脑有时无法区分幻想与现实。观看恐怖电影的时候，即便明知那是虚构的，可依然会感到害怕，就仿佛电影中的一切真实存在。他们此刻正站在我的眼前，轻描淡写地指责我，实在难以将他们当做虚假的幻象。但……他们已经死了。眼前的一切当然不可能是真的，他们不可能提前将事实告诉我，我又怎会如此了解他们将要说什么。可我仿佛像是已经知道这一切，打断了前辈想要说出的话。把会伤害我的话挂在嘴边又能让我得到什么呢？自我辩解？这些话对我来说分明只是伤害，可事实却恰恰相反，正是那些话守护了我。如此一来我又再次远离了真相。将对方置于恶人的立场，让自己的心情好受一些。正如帕梅莉所说，无论发生什么，只要为结果编一个合适的借口就行了——有错的人不是我，都是对方不好……虽然我是那么地喜欢前辈和师傅，可仅仅为了保护自己便自私地将他们丢在身后，这样的我真是可笑至极。</Desc>
        <Desc>没有比了解真相更加美好的事，也没有比承认谎言更加为难的事。显然我已经承认并接纳了自己心中的恶意。虽然还有些不稳定，但我对自己到目前为止的虚伪感到羞愧，正是因此我将无比珍惜现在最为真实的自己。一定是这样吧……我不再说话，我已经分不清什么话能说出口了。</Desc>
        <Desc> </Desc>
        <Desc>遮住眼睛不再目视那些将要伤害我的事物。捂住耳朵不再倾听那些引我走向歧途的话语。堵住嘴巴不再言语那些没有必要的恶意。还有最后一点，什么都不要做，这样才能使我幸福。</Desc>
        <Desc>现在，我什么也听不见了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>泣子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>六协会2科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>六协会是专注于大规模战争的战斗特化收尾人协会，接受翼的委托投身于各种宏大战斗之中。有些人觉得六协会的战斗风格太过古板，但若您想要聘请拥有昂扬斗志的强大战士，那么委托我们六协会便是最好的选择。我们接到的委托通常不会很复杂，十之八九只要勇往直前浴血杀敌即可。无需特定战术，也无需特定人员，只为战斗而生的协会，这就是我们六协会。</Desc>
        <Desc>尽管如此，这并不意味着我们只会接到诸如战斗的委托，毕竟收尾人拥有自由选择委托的权利。然而问题在于，委托一旦经过收尾人之手就必须向하나协会上报: 委托的内容细节，委托人的相关信息，委托的处理过程……将委托的内容一一记录并报备后，하나协会便会评估相关事务所及所属收尾人的业绩并据此对其进行晋升或降级审查，事务所和收尾人的等级便由此确定。因此，收尾人的等级绝不仅仅取决于力量的强大。</Desc>
        <Desc>最后想补充的是，有一条准则是所有收尾人必须严格遵守的: 收尾人可以通过宣传事务所或自身以争取到更多委托，但绝对不可使用暴力手段强迫他人委托，하나协会和专营交易领域的Öufi协会将对此负责。当然，协会发来的委托总是络绎不绝，所以隶属于协会的收尾人们无需对此多虑。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>罗威尔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>邵是个从不向他人表露内心想法的人，无论身处何种境况，她都会冷静应对。尽管六协会的收尾人们本身就是一群只知在战斗中冲锋推进，不掺杂任何情感的家伙，但邵在其中更为甚者。有时我会好奇，这家伙真有所谓的情感吗？就算生气也保持沉默无动于衷，即使失去了许多同事也会淡然接受一切。虽然从未向任何人表露过自己的情感，但却十分关爱自己，这便是我所认识的邵。因此，我更加认为我和邵走在不同的道路上。无论在战斗中还是性格上，她都是个一针见血，不求合群的家伙，所以我觉得我们俩也只是科长之间的同僚关系罢了。</Desc>
        <Desc>不知从何时起，我们俩开始变得这么亲近了。在这种协会工作，自然是没有精力去排斥身边的人的，就这样，我们俩在工作之外相处的时间也逐渐变多起来。无论如何，人们之间总是会产生这样那样的联系不是吗？不知为何，也不知发生了什么，总之我们遇见了彼此……唯一能确定的是这段科长与科长之间的感情……并非徒为表面的虚假关系。因为重要而相互需要，因为需要而将对方视为重要之人，可这能叫爱吗？至少我不觉得邵会那么想。</Desc>
        <Desc>但事实我是知道的，爱情在这座都市是毫无意义的话题。收尾人是绝不应被感情左右的职业。我也知道，越是身居高位，越需谨慎行事。我见识过无数收尾人的家事暴露于众，而结局总是不尽人意。当你开始为那些你以为珍惜的存在牵动心弦之时，你也随之失去了自我——换言之，你将不再珍惜自己。那些将自己的生命置于首位的人总是在得到比自己的生命还要重要的存在后变得迟钝，破绽百出，向来都是这样，无一例外……无论理由为何，如此一来便无法善终。所以在我们定下婚约的那天，我再次警醒自己，要将这条道理铭记于心——无论对方发生什么，绝不能舍弃自己的性命。正如我预想的那样，邵她平静地答道，“是也，此乃天经地义之理。”我相信她，也庆幸与我定约之人是邵。“哪怕我什么时候死在某个地方，邵也不会为了我舍命奋战。”一想到这里，我的心就踏实了许多。而我亦将全神贯注为了生存而战，哪怕面前是死亡的威胁。难道是因为遇见了邵，使我的内心变得更加坚强了吗？她仅仅是默默陪伴在我身边，便已给我带来莫大的力量。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>塞希尔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>六协会是专注于战争的战斗协会。而在战争之中，唯一的目标只有胜利二字。然而，胜利却并非一定要通过争斗拿下。最佳的方法就是粉碎敌人想要战斗的意图，其次是使其失去斗志，直接发起进攻乃是下策。但即使已经做好参与战争的思想准备，也万万不可盲目发起战争，正所谓工欲善其事必先利其器。只有在确定了胜利之道后，我们才会参与战争。六协会总是以必胜的状态应战，也就是说，在制定了必胜战略的我们面前，敌军的下场唯有惨败。</Desc>
        <Desc>反过来讲，我们不会参与那些无法取胜的战争。不分青红皂白地向前冲锋绝非胜利之道。尽管可以通过运筹帷幄推演战局，但胜利的必然是无法确定的。因此，必须慎重分析我军的战力和敌军的情况，判断是否可以这样发动进攻或是撤退。而判断和决定哪些部分不可或缺，哪些部分允许舍弃是各科科长的工作……也就是说，我们的作战方针会因为领导我们的科长而产生变化。例如罗威尔科长，若是我军战力不足，那他就会命令我们撤退整顿，十分慎重。而与他相反，如果邵科长已经定下目标，那么她会一刻不停地向前推进。但同时她能够凭借周密制定的必胜战略，在我军不力的情况下斩获最终的胜利。尽管罗威尔科长的抉择并不总是那么的谨慎明智，邵科长的战略也并不总是能够顺利地取得胜利，但一直以来，两位科长总是在自己的管辖范围内拼尽全力作战。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>梅之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>除开武器和武术，还有一件东西保护着我们，那就是我们身上的这件衣服。虽然外表看上去像是描有华丽金纹的奢侈衣装，但收尾人们的衣服可不仅仅是衣服那么简单！对于地位较高的收尾人来说，就得穿上带有M公司奇点——月长石的衣服。当然，这并非六协会独享的奇点，也会有其他收尾人组织甚至是帮派使用这样的服装。金灿灿的月长石可以镶嵌在衣服上，也可以直接作为首饰佩戴。</Desc>
        <Desc>但这颗月长石最厉害的地方在于，它能够有效应付针对精神的攻击，压迫，干涉等等……它具有缓解或阻碍一切发生于自身的视听痛觉以及从外界袭来的精神危害的功效。虽然我也不懂月长石的原理……但据说，它的效果只有一个，那就是增强使用者的精神，使其能够忘记外界的痛苦，或是制造强大的思维屏障，让精神坚不可摧。那也是为何我们能够直视扭曲的哭泣之子的面貌而没有受到精神上的损害，全靠这件衣服！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>拇指士兵之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指是五指之中最具绅士风度且最有人情味的帮派。我们懂得礼数，并且尊重对方。然而，在由协会主持展开的收尾人调查问卷中，位于“最不想牵扯到的帮派”榜首的正是拇指，这又是为何？理由很简单，因为对拇指而言，阶级是绝对的。正如血液自上流淌而下是理所当然的事实，它绝不可能自下逆流而上。而拇指们只需无条件地服从阶级高于自己的上位者即可。所以才会说拇指是绅士吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>卡洛之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>教父，二老板，指挥官，士兵……拇指内部被分为如上四个阶级。这种阶级体系在帮派之外也同样适用。比方说，普通的收尾人就是士兵，协会直属收尾人是指挥官，翼的董事会成员则能与二老板相提并论……这就是我们的阶级制度，不能因为是局外人就独立于纪律之外。无论平时有着怎样的处事风格，既然面对的是我们拇指，那就应该时刻注意自己的阶级，遵从我们的纪律。如果有不知天高地厚的年轻收尾人胆敢率先向指挥官发起谈话，哪怕只是瞬间，这可怜虫的下巴和牙齿就会在第二天被打得稀碎，丢弃在后巷的某处无助地打滚。不过，倘若要求谈话的对方与自身阶级相同甚至更高，事情又会完全不同。如果对方拥有与我们相同的阶级，那么我们会非常乐意同对方进行交流。也就是说，我们会按照礼节进行和平的交谈。更何况，若是面对阶级高于自身的人……应当致以最虔诚，最细致的热情招待。这就是我们的纪律，也是我们对阶级应尽的礼数。不要觉得不公平，阶级可不是随便动动嘴皮子就能得到的，这是它应得的尊重。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>丹尼斯之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>再庞大的组织中也总会有软弱之人……再强大的人之间也总会发生懦夫之行，再完备的规矩也总会产生混乱。就算是拇指也总会有人无法遵从纪律。</Desc>
        <Desc>那么违反绝对的纪律会有什么后果……如果有人扰乱了阶级的体系，那么几天之内就会被肃清。无论是帮派成员还是无关的外人……因为这是所有人都必须遵守的纪律……违纪的程度无关紧要，因为那并不能决定肃清的轻重。最重要的事实是，你在拇指面前失去了礼数。因此必须用血的教训告诫所有人……胆敢违反这条纪律的下场，只有这条纪律是重中之重。虽然这看上去像是在吹毛求疵，但只要记住最基本的原则就好了——不要对长辈做出无礼的举措。尽管在人际关系中这应该算是最基本，且最应当遵守的礼数，但似乎很多人都没有意识到这一点。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>卡特丽尔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指的命令体系非常简单。那就是无条件服从阶级高于自身之人所下达的任何命令，绝不对长辈的用意提出疑问。无论杀人也好自尽也罢，再怎么不合理的命令也绝不容违抗，违令者应当立即处决。即使下达命令者仅仅比自己高一阶，也必须遵从，除非有来自比下达命令者更高阶级的命令阻止它，否则你绝无可能违抗命令。</Desc>
        <Desc>但有一种情况属于例外。那就是上级暂时将权力下放给下级。一般来说，这只会发生在因为内部情况无法出席会议，或是需要将下级更为专业和了解的情报转告至同级对象时……这样的情况比想象得更为罕见。也就是说，拇指并不会单纯为了“下克上”之类的恶趣味而进行职位的移交。因为我们比谁都要重视阶级。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>鲍里斯之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>拇指的子弹种类非常丰富。我们会根据不同情况选用合适的子弹。然而子弹造价不菲，即使是凌驾于后巷的拇指，也难以承受昂贵到不讲理的造价……但这就是代价。正因如此我们不能随意开火。所以，拇指只会在必要的时刻使用子弹，其他大部分时间都在使用枪刺和枪托进行战斗。特制的枪托坚固到可以粉碎任何东西，枪刺挥舞起来也如剑一般顺手，因此也存在干脆只靠自身武力对付敌人的家伙。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>尼莫之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我们生活在一个动荡的年代，无论是初有规模的翼或是原本便颇具名气的翼，如果无法有效地应对专利战争，那么就会在顷刻间被市场淘汰！这也从另一方面证明了专利战争的重要性。大公司们或是互相发出侵权诉讼，或是盗取他人的专利……我们非但不会被卷入猛兽们的纷争之中，反而是坐山观虎斗！实际上，像我们这样的小人物往往能从他们的冲突中牟取暴利！为了保护自己的囊中之物不受侵害，在专利战争之中有着为此定下的各种潜规则: 除自己的巢及其一定范围内的管辖区域外，在其他地区需要另行登记专利。即使接到了侵权的诉讼，也应该慎重研究对策，要极力避免承认侵权行为。要是你的专利未经注册便通过广告等形式为人们所知，那么谁都无法保证你的专利不受侵害……各种各样的原因都有可能引发专利战争，要是想把它们一一列举出来，恐怕一天一夜都讲不完咧！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>玛蒂娜之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>公证是为了应对两家事务所在交易途中可能发生的各种情况而制定的一份可以作为公共证明的证书……公证的力量非常强大。通过公证能够证明各种事实关系并确保绝对的执行力。即，若有一方不遵守合同内容……便可以通过合同强制其执行，而不再需要去追究责任在谁。公证正是为了阻止不必要的纠纷而存在的，而帮助他们完成公证的便是诸如拐杖事务所之类的公证事务所……</Desc>
        <Desc>啊，以及这座都市被划分为多个辖区……就跟Zwei协会规定划分的治安区是一样的概念，而每个辖区内都会存在一家公证事务所。但没有法律规定只能够在自己所在的区域内获得公证，如果自己所处的区域没有公证事务所，或是公证事务所不能发挥应有的作用，那么你也能去别的区域进行公证……尽管如此一来成本就会升高……但许多业务往往容不得半点等待，所以现在很多人选择跨区办理公证。毕竟公证事务所之间的办事能力也不能一概而论……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>巴达之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>一份合同应当在始终处于对等的立场上，根据当事人的协议进行签署。而进行签订的事务所则需按照双方所定下的协议履行合同的条款。这是一种社会性的界限，以确保人们能够在不背叛彼此信任的前提下互利共存。这样的原则或许有些抽象，但它的存在能够预防各种阴险的卑鄙手段，保证各方的利益皆得到公正的对待。首脑定下的规则并不会顾及到每一个旁枝末节，因此公证是填补规则空白的必要手段。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>阿尔加利亚之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>当我听闻你的消息赶来时，演奏已然落幕，留在那儿的只有一位用自己的狰狞身躯合上钢琴盖的演奏家。心中第一次涌起了难以言喻又无法理解的情感。尽管现在很难定义这般情感究竟为何，但我能感受到那是自内心深处溢出的黑暗。但在那架令你沉眠的钢琴面前，我没有落下一滴眼泪。我很快便意识到，在那儿的并不是你。</Desc>
        <Desc>是啊。你是轻掠我面颊的微风，是翱翔于天际的云彩，无论于头顶亦或是脚下，时时刻刻向我诉说着你的存在。我以为你已然离我而去，但你却总会再次回到我身旁。所以，我不会再执着留恋那张曾经短暂包裹着你的皮囊了。安吉丽卡。我将遵从你赐予我的名字，Uberto。在那间可怕的地下室里，你时常如此称呼我。哪怕最后一无所有……我也要创造一个即使人们一心一意，毫无贪欲，也能过上富足生活的世界。如果大家都不再执着于肉身，定然便不再会畏惧死亡，不再会永远睡去。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>齿轮信徒之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>齿轮转动之时，我们的身躯也随之活动……思想齿轮于血肉齿轮来说，是必要的存在……或许最初会觉得害怕，但随着时间的推移，思想齿轮将会获得远超血肉齿轮的巨大满足感……其实，我也不太清楚……思想齿轮能否还会作为一名人类进行思考……但大家都说，能够成为一枚思想齿轮是无上的光荣……又或许这只是那些尚未完全成为齿轮的信徒……为了减轻罪恶感而编造的故事……有时我能够听到并非从耳中传来的话语……那只是思想齿轮不断地转动着向我的脑子输送着指示，引导着我而已……但那一切都已经无所谓了……唯一重要的是，多亏了思想齿轮的帮助，我们得以生存至今……我们将不再迷惘……即使无路可走……它也会为我指明应当去往何方……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>以斯帖之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>伪造指令是否违反食指的规则？答案是不。诸如纸质一类的因素并不能决定指令的真伪，只要食指的印章正确印在了指令之上，那它便是真正的指令。你也许会问，既然如此岂不是会出现许多恶意利用指令的家伙？然且不说指令的印章难以入手，要想复制也相当麻烦，更何况这种复制品根本瞒不过指令。指令通晓一切——指令执行与否，指令的执行方式为何，传达的指令是否为捏造等等。要说以个人意志传达伪造的指令，那也不过是这座都市与指令的意志罢了。既然尚未下达惩戒传达伪造指令者的指令，那么必然有一条线牵动着指令宽容地理解他的所做所为吧。正因已经知晓阳传令传达伪造指令的事实，所以才会下达遵从伪造指令的指令……不对，指令“知晓”这种说法也是有些奇怪。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>休伯特之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>食指内部存在不同级别。苦行者，传令员，代行者，这是我所知的3个职位。</Desc>
        <Desc>在食指内部，部分人员会受指令选召，并自行决定是否成为苦行者。如若踏上苦行之路，就需以眼罩蒙住眼睛进行活动。当然，使用眼罩并不具有十分重大的意义，只是为了修行不为眼前的各种情况动摇，能够严格遵从指令的意志。1名代行者通常会带领5到6名苦行者，学习食指的纪律以及各个级别的职责。如若苦行者已具备一定程度的能力，指令便会赋予其传令员或代行者的职位。被赋予新职位之时，便可解开眼罩并获得量身定制的剑。</Desc>
        <Desc>指令的道路是既定的，因此“拒绝”对于苦行者而言毫无意义。当然，这并不意味着拒绝不被允许。尽管人人都有放弃的自由，但谁也不会知道指令是否会允许这般行为。如若某人放弃被赋予的职位，逃离我们的秩序，指令或许会指示我们代行者将其击杀，或许会睁一眼闭一眼，或许先让指令暂且至此。指令不可预测。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>格洛丽亚之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>食指以各种形态的剑为主要武器。指令的内容也净是些可以通过剑解决的内容。嗯嗯~为什么会是剑呢~之类的问题我完全没想过！大概是因为剑看上去最有分量也最具压迫感吧！？</Desc>
        <Desc>剑的种类和形态会因使用者的差异而有所不同。从传令员和代行者的级别开始，指令会赋予与各自职位相称的剑。从单刃开锋，能够进行麻利切割的轻剑，到双刃巨大的重剑~规模和形态都各不相同，各种剑的个性都十分鲜明。而像我这样的情况竟然被赋予了5把剑~是因为我身手矫健能快速行动吗？总之这些剑应该都是按照各自的体质特性赋予的吧~看到休伯特那把超级重剑了没？这么重的大剑他竟然能轻松挥起来耶~！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>椿之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>如今，L巢由于各大帮派，协会及收尾人的介入与缠斗，已然完全化作战场。屋漏偏逢连夜雨，L公司崩塌后产生的扭曲已经令巢中的协会与居民焦头烂额……说到报告中提及的目前残留的大型势力……据称有食指，R公司及以苍蓝残响为首的神秘团伙。R公司应该与我们六协会一样，大概是受某个翼的委托，前来此地消灭丛生的种种威胁吧。而食指似乎是遵照指令而来的，不过那也是理所当然，仅凭一纸所谓指令，他们便将驻留在L巢内的拇指屠杀殆尽。结果相当惨烈，此地残留的拇指成员及其麾下的各个帮派几乎全军覆没……雪上加霜的是，就连负责掌控局势应对各种状况的二老板也已阵亡。以上便是报告的全部内容。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>六协会1科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>领导六协会的各个科长面对胜负时并不会追究个人的能力或力量，他们所重视的，是气势。只要有了气势，再无力的水流也能如激流般涌动，冲走沉重的磐石。因此，有能力的领导者应当选择优秀的收尾人，尔后予其破竹之势。也就是说，在我们六协会，纯粹的力量或实力绝非上上之策。当然，愈是重要的委托，对本身实力的需求也愈是重要，但最重要的还是要与科长们的作战风格协调匹配吧。梅和塞希尔所属的2科虽然总是小心谨慎，但做出的决策也相当明智，这与罗威尔科长主张的作战方针很是符合。不过单从战力上看，1科显然占于上风，但从战略的角度出发，各科之间各有所长，因此难以评判。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>邵之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>米里斯之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>殷红迷雾之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O，能与持有者的心灵产生反应的武器。卡门交予我的这把大刀是偶然间从某人之中提取出来的。形似鲜红肉块的刀身中镶有数颗大小不一的眼球，这些眼球每时每刻都在观察我的动向，它们的视线几乎到了令我不适的地步。当我问及卡门这是什么，是否是某种新型奇点时，她只答道由于无法人为决定外观，即使用起来不方便也请努力适应。尽管看起来有些恐怖，但并不是什么难以忍受的东西，况且卡门也说过需要进一步实验，我就没太放心上。只是卡门随后又补充了一句，由于是侥幸提取的E.G.O，所以非常不稳定，还请多加小心。早已见识过各种工坊制品的我并不觉得能有多大麻烦，随即收下了这把刀。</Desc>
        <Desc>初次握住卡门交予的刀时，我并没有什么特别的感受。只觉得是把又大又笨的刀罢了。虽说外观确实十分怪异，除此之外都平平无奇。但数天过后，当我为了守护同事而紧握大刀时却听见了从未听过的声音。某人热切期盼着某物的声音。遗憾的是，它的意图未能清楚地传达。不……不是这样，那只是想要模仿某人而发出的，模糊不清的牙牙学语。是牙齿磨碎声，骨头崩裂声，同血肉蠕动声交织缠绕在一起形成的怪响。这些声音以不规则的方式互相碰撞，而后混合，仿佛是在模仿某人的话语。只是那些声音过于强烈和尖锐。内心空洞之人的执着，留恋，还是无尽的空虚。说实在的，我并不知道该用什么词来定义。</Desc>
        <Desc>但有一点可以确定，只有我能听见那并非传入耳中，而是回响于脑海的声音。我守护他人的决意愈是强烈，脑海里的声音便愈是响亮透彻。一旦被那声音动摇，恐怕我的内心也会被吞噬吧。出于这种不安，我尽力无视那个声音。嵌入大刀的眼球也在相当慎重地注视着我，许久没有移开视线。那副模样仿佛是在观察时机，只要我的意志产生一丝动摇，它就会以取而代之的气势将我贯穿，正因如此我偶尔会精神恍惚。起初它只会发出刺耳的怪叫，后来逐渐学会了说话，不久便能用那蹩脚的发音说出大致能够听懂的人话。为了守护他人，需要他人的躯壳。躯壳……它一直表达着对躯壳的渴求。我无法让那声音停止，所以最好的做法就是无视。</Desc>
        <Desc>尽管使用时十分危险，但它同样具有可怕的力量。我背着它守护了很多人，也斩杀了很多威胁。随着鲜血逐渐被它吸收，声音也变得越发强烈。有一天，它提出了一个无比尖锐的问题。你不也需要他人的躯壳吗。事实上，那个问题所针对的并不是我。纯粹是说出想说的话罢了。既不是为了说服，也不是为了诱惑，只是它的独白。尽管如此，我听罢还是僵在了原地，而它仍在滔滔不绝地说着什么。我们的生命真的能同那些被我杀害的人等价交换吗？虽然它并不能说出如此细致的语言，但不知为何我的脑中实实在在地产生了这种想法……也许我是在自我反思。</Desc>
        <Desc>起初我还能否定它的话。因为我向来不是率先动手的那一方。我投身于战斗，只因他人身处险境。但随着时间的推移，我内心的一角却慢慢被它的话语蚕食动摇了。只是浴血杀敌，以血洗面，到头来还会剩下什么呢？只有被鲜血浸透的空壳吧。</Desc>
        <Desc>我瘫坐在地，但并没有停止思考。如果内心真的因此崩溃，我可能就会像卡门警告的那样出现危险。卡门……对，如果是卡门就不同了。向无人所至之地迈出坚定步伐的她，有着战无不胜的眼神。那无比正直的目光……无论是在演讲途中受到他人指责的时候，还是研究毫无进展使大家都倍感绝望的时候都未曾有一丝动摇。卡门是真心在为他人的命运努力着。而为了引导聚集于此的大家，她站在了最前方。如果我能守护她那样的人，这个地方兴许真的会有所改变吧？没错，只要能守护那个人。</Desc>
        <Desc>随着我的思绪越来越清晰，我知道不能坐以待毙。身体先于头脑迅速做出了反应。其实，那段时间的记忆已经模糊不清了。只记得在那遥远的精神彼岸再度攥紧理智的缰绳时，我的身体也开始前所未有地发烫。是愤怒吗？我终于被侵蚀到看不见前方了吗？但我感觉很平静，甚至神清气爽。与那引导身体行动的炽热内心相反，头脑保持着冷静。不久之后，我便察觉到身上发生了些许变化。坚固的护甲上出现一层坚硬致密的物质，并非布料……那物质如雾般笼罩着我。此情此景令我难以置信，我随即活动了几下身子，但那雾气没过多久就自然地消散了。</Desc>
        <Desc>得知此事的卡门并没有说什么。既没有对此大惊小怪，也没有建议马上尝试些什么。她只是说，如何运用这股力量比简单地将其展现更为重要，因此不能懈怠……她说完那些略显离奇的话后便离开了座位。或许是不想对我施加太多压力吧。</Desc>
        <Desc>光阴荏苒，我已经能够更加持久地使用那件护甲，并最大限度地发挥它的力量。能与情感产生共鸣的武器和护甲，拥有它们的我得以守护更多的人，并以此种决意激发出更加坚不可摧的强大力量。研究似乎因一些阻碍而停滞不前，但状况仍算良好。我坚信他们一定能挺过来，而与此同时我只需更快地完成自己的工作。然而，不久之后的事发生得太突然了。不，也许并不突然。早就有了预兆。</Desc>
        <Desc>拐角处传来哭声，有一个孩子正瘫坐在门前。卡门带回保护的两个孩子中，有一个因实验失败而死去了。与胆小而始终不肯敞开心扉的丽莎不同，伊诺克对我们的实验表现出了兴趣，不久前更是主动报名参加实验。伊诺克的话语言简意赅，惊得大家合不上嘴。那是没有一丝恐惧，也没有一丝颤抖的……正直而温和的声音。他的眼神绝非是一名纯真的孩童所能拥有的。他的所思所言所为俨然超越了同龄人。成熟到连我都倍感震惊。我有时会思考，究竟是什么使这个孩子产生了这种想法，仿佛早已看透世上所有的绝望和悲伤。但说到底，他终究只是一个孩子，无论怎样的说辞都不应成为批准实验的理由。卡门也为此苦恼了几天几夜。</Desc>
        <Desc>最终，实验得到了批准。但我不想知道他们的想法。也不想知道他们牵着那孩子的手会做些什么。我耸了耸肩，因为这便是那孩子本人的愿望，我没有必须阻止他的理由。</Desc>
        <Desc>“本来死的应该是你……”剩下的孩子边哭边说道。当然，这并不是真心话。只是因为无法忍受现在的状况而说出了没过脑的话。</Desc>
        <Desc>“是啊……我也……这么想。”另一方面，卡门的答复却很可能是发自真心的。听到此话的每个人都愣在了原地。我们本以为坚不可摧的心灵，如今却出现了一道裂痕。也许我们内心深处都已预见了这道裂痕。</Desc>
        <Desc>自那以后，卡门的状态便每况愈下，仿佛一枚稳固主体的铁钉在逐渐锈蚀一般。她那吸引所有人聚集于此的明亮眼神不再清澈，开始变得寡言少语，声音也失去了往日的活力与生气。那并不是尽力假装自己没事的模样，我倒觉得这样也挺好。研究所里的大家也都开始观察起卡门的眼色，以各自的眼光批判着她的一举一动。是要把我们募集于此，然后又丢下自己的责任吗？总之，有尖锐的视线，也有担忧卡门再这样下去会变成什么样的视线，或许也有对此事毫不在乎的人吧。研究依然在沉默中继续，但这段沉默尚未持续多久。</Desc>
        <Desc>几天后，卡门将自身的罪恶感全部发泄出来，永远沉入其中。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>驯鹿之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4集团军的队员们各有所长。大家的性格，能力，力量都不尽相同，但即使个性的差异大到似乎完全不像能混到一起的样子……大家在大多数时候也总是成群结队地执行任务。</Desc>
        <Desc>驯鹿队的各位主要依靠脑波发动强大的电波攻击。看到我们头上的角了吗？从驯鹿们的大脑中发出的电信号会汇聚到角尖并凝集，而凝缩的强烈电波将再次聚集至我们所持的手杖中，以此作为我们的攻击方式。</Desc>
        <Desc>但在使用该能力的过程中需要注意一点。若是陷入持久作战，或者一次性发动了功率过大的攻击……大多数驯鹿都会因此精神崩溃。虽然这种情况的类型多种多样，但大体上都会对我军或其他人的精神造成难以避免的损害。因此，有时也会借助K公司的奇点对精神进行防护或是恢复。但由于价格不菲，所以并不能随意使用。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>犀牛之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱们第4集团军各有各的个性！尽管性格，能力，力量都各不相同，但无论大家多么有个性，基本上也总是在任务中选择成群结队地行动。</Desc>
        <Desc>咱们犀牛队在力量上进行了特化。在战斗中强行推进之类的事我可是有绝对的自信！毕竟咱们大概是第4集团军中最具力量的单位。我们要做的就是用尽全力去推倒敌军，封堵攻势！好替那群身子比咱们羸弱许多的兔崽子和长角家伙们站在最前线。因此犀牛队配备的盔甲巨大且厚重！能够承受相当程度的打击。</Desc>
        <Desc>不过有时身体会随着活动的加剧越来越热，并逐渐失去对身体的掌控，那应该是R公司所使用的特殊能力吧。听说是能够增强肌肉，促进肾上腺素的分泌之类的。哦，不过提前说好……那可算不上什么奇点科技。已经有相当程度的人在使用那个了。详细的细节我也不太清楚。只是经常因此被提醒请多加小心。由于犀牛队拥有远超其他小队的物理破坏力，要是陷入失去控制的兴奋状态的话，在本人冷静下来之前恐怕鲜有阻止的方法。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>兔子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>第4集团军的家伙们各有特点。既然大家的性格，能力，力量都有所差异，会怀疑这群家伙怎么可能会混在一起也是理所当然的吧？可即使个性如何乖僻，我们在大部分任务中也总是成群结队地完成目标。</Desc>
        <Desc>大多数人对兔子队的第一印象是气势汹汹。也许是因为我们大多数人都很灵活吧？然而我们在分食青草这方面，的确是动作迅速目标明确。要说处理方式最为干净利落的恐怕就数我们了吧？</Desc>
        <Desc>嗯……如果硬要说我们的缺点，应该是我们不会区分平民和敌人？我们确实会将指定区域内的非兔子单位全部射杀。要是为了区别无辜而犹豫不决错失先机的话可就得不偿失了，所以兔子们才会选择不管三七二十一抢先下手为强。虽然如此处理稍显瑕疵，但也算是干净利地吃完了嫩草，不也蛮好的嘛？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>鲁道夫之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R公司是在翼中负有盛名的战斗特化佣兵企业。无论有多少队员在战斗中阵亡，R公司总是能立马填补空缺的人员。竟然能找来如此数量的佣兵，到底持有着怎样的奇点科技呢……向R公司发出委托的翼也难免会产生这样的疑问。再加上快速补充人员的同时雇佣军的战斗力却从未因此下降，这绝非仅仅是单纯地大量募集了佣兵的程度。最初，R公司的佣兵们个个都是战斗狂，他们之中的大多数未曾畏惧过死亡。因此无论在执行怎样艰难的任务，也不会有丝毫的退缩。随之而来的那个数据也打一开始就居高不下，但就算有谁死了也会马上有人补上空缺，所以我们只会毫不犹豫地向前推进。这也是为何委托R公司的佣兵探索郊区或是执行高危任务最为合适。</Desc>
        <Desc>那么，能够让R公司达到如此成就的秘诀究竟是什么呢？人们纷纷有了自己的猜测。答案恐怕只有一个。想必他们定然是在复制人类。不，不对，那群狂热于战斗的嗜血怪物应该是机器才对吧。R公司一定是在某个不为人知的地方偷偷地量产着专注于战斗的杀戮机器！难道首脑们会放过胆敢擅自复制人类的家伙吗？说的也是哦。</Desc>
        <Desc>结果到头来，人们也只能笑着对奇点科技的机密程度感叹上一两句。但或许他们只是与故事的真相擦肩而过了罢。</Desc>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>鲁道夫之页Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R公司是在翼中负有盛名的战斗特化佣兵企业。无论有多少队员在战斗中阵亡，R公司总是能立马填补空缺的人员。竟然能找来如此数量的佣兵，到底持有着怎样的奇点科技呢……向R公司发出委托的翼也难免会产生这样的疑问。再加上快速补充人员的同时雇佣军的战斗力却从未因此下降，这绝非仅仅是单纯地大量募集了佣兵的程度。最初，R公司的佣兵们个个都是战斗狂，他们之中的大多数未曾畏惧过死亡。因此无论在执行怎样艰难的任务，也不会有丝毫的退缩。随之而来的那个数据也打一开始就居高不下，但就算有谁死了也会马上有人补上空缺，所以我们只会毫不犹豫地向前推进。这也是为何委托R公司的佣兵探索郊区或是执行高危任务最为合适。</Desc>
        <Desc>那么，能够让R公司达到如此成就的秘诀究竟是什么呢？人们纷纷有了自己的猜测。答案恐怕只有一个。想必他们定然是在复制人类。不，不对，那群狂热于战斗的嗜血怪物应该是机器才对吧。R公司一定是在某个不为人知的地方偷偷地量产着专注于战斗的杀戮机器！难道首脑们会放过胆敢擅自复制人类的家伙吗？说的也是。</Desc>
        <Desc>结果到头来，人们也只能笑着对奇点科技的机密程度感叹上一两句。但或许他们只是与故事的真相擦肩而过了罢。</Desc>
        <Desc>R公司的确在利用能够复制人类的技术。只是，为此必须遵守同首脑定下的约定。即，当复制人与其本体的总人数达到两名或两名以上时，复制人与其本体在都市内的存在时间不可超过七日。对人数有所限制多少能够理解，但为何连存在的时间也有所期限依然不得而知。难道这其中还有什么我们不知道的伦理思想约束着吗？</Desc>
        <Desc>啊，我们也不是不分青红皂白地大量复制人员，而是要从其中选出最为强大的个体。在孵化室，数十成百上千的复制人在进行着近乎无尽的杀戮，以命相搏，弱肉强食，适者生存。参与厮杀的复制个体越多，持续的时间越长，就会出现更加强大，更具能力的复制个体。我也逐渐对这样的生活习以为常了，一想到自己也已经接受了如此残忍的思考方式，不禁起了一身鸡皮疙瘩。</Desc>
        <Desc>仔细想想，不畏生死是什么值得羡慕的事吗？我看未必。正因我知道自己总有死去的一天，所以才会今日事明日毕，但不会往后推迟太多时日。只有在面临随时死亡的境遇，人才会为了活下去而倾尽各种方法挣扎求生。只有在那时才能切实感觉到自己是活着的。或许前人的推测一点不错，我们的生活早已与机器无异了。要说如今唯一害怕的，也只有那个炼狱般的选拔游戏了吧。时间在一点点流逝，伴随而生的却仅仅只是愈加鲜明的烦躁，这幅模样还能算是活着吗？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>马克西姆之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>战争马上就要爆发了。若能为我提供帮助的话对你们自己也必将大有裨益。那一天，前来拜访俺们的某个富豪这么说道。</Desc>
        <Desc>我们并不担心即将到来的宰杀处理。可爆发战争？独自展开交涉的尼可莱冷静地反问道。为什么会爆发战争？</Desc>
        <Desc>那个人若有所思了一会儿，然后用慢吞吞的语气给出了答复。那副不紧不慢到让人感觉仿佛战争真的算不上什么要事的模样令俺毛骨悚然。</Desc>
        <Desc>当某人最纯粹的野心同某人最悲剧的执念相聚之时，便会得到名为梦想的果实。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>马克西姆之页Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在脑叶公司之前，曾经作为能源生产公司的L公司开出的净是些不合理的条码，因此许多翼对其并不看好。由于能源供应不足，W公司只能选择抬升票价并缩减列车的运行次数。为了开发妖灵的多种用法，F公司想要进行各项实验，然而因为没能得到充足的能源，最后以失败告终……此外，尽管与前L公司签署协议的众多翼都对其颇有微词，但也始终是敢怒不敢言。只因当时能够提供大规模能源的企业少之又少。即使在翼之间也能称得上苛刻的条件随即成为都市人嘴边热议的话题！究竟会是谁去顶替那个铁公鸡般的L公司呢？身旁的人不禁回答道，会有人勇敢到敢去推翻世界之翼吗？俺知道的，最终这会发展演变成翼之间的战争，日子就是这么过的。</Desc>
        <Desc>但是，还有其他不能轻易将L公司转交给他人的理由。那就是伴随着能源生产喷涌而出的滚滚浓烟。最初俺只是觉得工厂中会有灰蒙蒙的烟霾是再正常不过的事，也就对此不以为然，直到后来俺方才明白，这烟霾逐渐对生活在周边的居民们产生了及其不良的影响。有突然希望得到莫大幸福的人，也有陷入长久痴呆的人。烟霾带来的生理不适倒是次要，最重要的是人们渐渐开始在L公司的巢附近漫无目的地游荡，就像是在渴望着回归自己的故乡一般。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>战争马上就要爆发了。若能为我提供帮助的话对你们自己也必将大有裨益。那一天，前来拜访俺们的某个富豪这么说道。</Desc>
        <Desc>我们并不担心即将到来的宰杀处理。可爆发战争？独自展开交涉的尼可莱冷静地反问道。为什么会爆发战争？</Desc>
        <Desc>那个人若有所思了一会儿，然后用慢吞吞的语气给出了答复。那副不紧不慢到让人感觉仿佛战争真的算不上什么要事的模样令俺毛骨悚然。</Desc>
        <Desc>当某人最纯粹的野心同某人最悲剧的执念相聚之时，便会得到名为梦想的果实。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>缪之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在那之后，我憧憬着拯救我的英雄，努力锻炼身体，顺利地进入了R公司。虽然也有过成为能够守护什么人的英雄的心情……其实还是最想再次见到那个人。R公司几乎参与了都市里爆发的所有大规模战斗，本来以为还能再见上一面的。也想当然地以为那么强大的那个人还活着。再次相见的话，我也变得更强了，不输给你了，想要堂堂正正地向你道谢。</Desc>
        <Desc>但，我……是的，没能传达。只是殷红迷雾……并不是因为无法见到Gebura。很久之后我们各自以不同的姿态再次相见了，但那都是后话。恐怕在那之前，即使见到完好的殷红迷雾，我也无法说出口。因为我仍会感到羞愧。本以为能够拯救大家，然而最后，我的工作并没有让我成为英雄。</Desc>
        <Desc>你说，英雄到底是什么呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>缪之页Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>很久很久以前呀，有超大规模的帮派斗争。什么时候可就说不准喽。后巷里这种事多了去了。然后我点背就被卷进那场大骚乱啦。战斗实在是太可怕了，年幼的我只能缩在角落里瑟瑟发抖。根本没有任何逃走的间隙，当然也没有藏身的地方。屁滚尿流地爬到墙角，蜷缩起来祈祷不要有人看到我。超级傻冒的，对吧？</Desc>
        <Desc>结果啊，我的祈祷因为冒出来个帮派老兄黯然失色，他发现我了。我以为这就该结了，紧紧地闭上了眼睛。然后屏住呼吸的时候，只听一声快刀切肉，还有什么人倒下的声音。本来以为被刀割伤会很痛，没想到我的身体比想象中好得多。啊，人要死的时候感觉超迟钝的，就算自己摔倒也不知道，因为根本没有现实感。然而时间一点一滴过去，我的意识却并未消退。我鼓足勇气睁开了眼睛。先得看看是什么状况。我缓缓地睁眼……见证了我毕生难忘的场面。满身血色的人在我面前切碎所有帮派成员的画面。那可不是什么比喻，那是真的在切，所有人都被那把大刀切得还不了手。我都没空确认自己的身体状态，只是呆呆地看着。</Desc>
        <Desc>啪嗒。最后一个帮派成员倒下了，勉强开出一条通路。那个人环顾四周，回头看向我……啊……我的表情绝对超傻的。不想回忆啊。总而言之，那个人用那把奇怪的大刀指向一条小巷说，“从那里跑能够躲开，之后的路就自己探吧。”我没有道谢，而是发出“啊……”那种傻不愣登的声音，双腿打颤地撑着墙站起来。要在其他人聚起来前跑到那边……实在太可怕了。起初那个红色的人也太可怕了。</Desc>
        <Desc>在我犹豫的时候，那个人叹了口气，大步流星地走到我的面前。难道看我不爽也要杀了？是那么没耐心还乖僻的人吗？我又一屁股坐下了。想想看吧。全副武装没个人形的家伙拎着个沾满血红肉块的大刀走过来……没当场晕过去就不错了。那人毫不在意地抓住我的胳膊把我拎起来，淡淡地说。不是强者能活下来，而是活下来的是强者。然后不知道什么时候，我杵着双腿，然后迈开步，连句谢谢都没说出口，就那样跑掉了。连头也没回。真是羞耻啊，把那个人和我的姿态相比较的话。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>在那之后，我憧憬着拯救我的英雄，努力锻炼身体，顺利地进入了R公司。虽然也有过成为能够守护什么人的英雄的心情……其实还是最想再次见到那个人。R公司几乎参与了都市里爆发的所有大型战斗，本来以为还能再见上一面的。也想当然地以为那么强大的那个人还活着。再次相见的话，我也变得更强了，不输给你了，想要堂堂正正地向你道谢。</Desc>
        <Desc>但，我……是的，没能传达。只是殷红迷雾……并不是因为无法见到Gebura。很久之后我们各自以不同的姿态再次相见了，但那都是后话。恐怕在那之前，即使见到完好的殷红迷雾，我也无法说出口。因为我仍会感到羞愧。本以为能够拯救大家，然而最后，我的工作并没有让我成为英雄。</Desc>
        <Desc>你说，英雄到底是什么呢？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>尼可莱之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>沉默半响，那人慢慢开口道，“战争马上就要爆发了。如果在那里建立功勋，也许就能保住名誉，并且免于宰杀。”那些话并非是寻求帮助或建议之类。而几乎是半强迫性地委托工作。委托的报酬便是免于宰杀。再加之那人的气势，似乎确信自己能挑起战争一般。我气不过地笑了笑，知道自己无法拒绝。</Desc>
        <Desc>一切果然如那个人所言，没过多久便爆发了大规模战争。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>尼可莱之页Ⅱ型</BookName>
      <TextList>
        <Desc>过去，第4集团军被称作R公司的鸡肋。食之无味，弃之可惜。虽然花费大量时间才使现状稍显好转，但在过去完全是一支混乱的部队。犀牛队虽然拥有强大的力量，但非常容易激动，使用蛮力摧毁一切。驯鹿队在长线战斗中容易精神崩坏，使我军遭受牵连。还有兔子队，虽然手法干净利落，但生性残暴嗜血，会对敌人和平民进行无差别射击。说好听些，正因他们个性鲜明才能在不同位置中发挥出无可替代的作用。但实际上，如果派他们参加正规的战争，那么弊害将远远大于利益。也许是觉得在我们身上花费更多精力实属浪费，没过多久我便收到了要将我们全部宰杀的消息。</Desc>
        <Desc>全部宰杀的消息并不如我预料的那般令人惊讶。或者说，也许正是因为太过惊慌才会使我头发花白吧。无论如何，对于甚至不属于R公司的那个人，我还能说些什么呢？只能平静地接受这一结果。那有着令人印象深刻的红色眼瞳，以及一头褐发的来客静静看着我，温柔地笑着。可态度却突然变得冷淡起来。</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>沉默半响，那人慢慢开口道，“战争马上就要爆发了。如果在那里建立功勋，也许就能保住名誉，并且免于宰杀。”那些话并非是寻求帮助或建议之类。而几乎是半强迫性地委托工作。委托的报酬便是免于宰杀。再加之那人的气势，似乎确信自己能挑起战争一般。我气不过地笑了笑，知道自己无法拒绝。</Desc>
        <Desc>一切果然如那个人所言，没过多久便爆发了大规模战争。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>堇紫泪滴之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>既然你在读这本书，一定是对我的事有许多困惑吧。虽然疑问很多，可我也不是能够详尽说明的情况。自然萌生的力量也没有办法定义说明吧？那么，怎么解释比较好呢……</Desc>
        <Desc>我能够在无数的时空中周游徘徊，看见你们那数不清的可能性。这与你们所熟知的时间旅行又不尽相同。来自未来，经历了过去的自己为了改写未来而再次回到过去……但不管失去他的那个过往被如何改写，最终都会引发因果律的矛盾。无论规模的大小。哪怕是微不足道的小事，也会引发蝴蝶效应，最终回归原点……其危险性，就算是我也有所忌惮，难以担负。只能在毫无意义的往复循环中苦苦挣扎。</Desc>
        <Desc>没错。或许将其解释为前往另一个空间的概念更为合适。你有曾想过，你所生活的这个世界也许会无休止地存在下去？好比某天你在归家途中走了一条岔路，而后遭遇了某个帮派，被其杀害。而另一个世界的你又可能在中途变了卦，直接回到了家中并安稳地继续着生活。也可能在踏进后巷时便发现了前方的帮派成员，转而迅速地逃离了危险。尽管对于现在来说这不过是一个小小的抉择，但更进一步发展便会延伸出丰富多样的世界……但这尚不是如你们所想的那样能够在现实中证明的逻辑。我深知你恐怕难以相信我所说的一切。不仅大家无法理解我，即使是我自己也无法合理地解释自身。</Desc>
        <Desc>话虽说得像模像样，但这能力并不是万能的，我也不会随意滥用。连那个你们也不了解，解释起来会相当复杂吧？仅需铭记这并非绝对的力量即可。这世上并不存在能让人顺心驱使的力量。代价总是如影随形。可即便如此，也一定有着一个能让我下定决心，就算付出代价也无比渴望到达的世界。我正是为了追寻能够目及那个可能性的世界而不断地行动着。</Desc>
        <Desc>在我向着目标前行而途经的无数世界中……我遇见了许多同我一样因失去珍视之物而彷徨的人。没法坐视不理。那副模样太悲伤了，太可怜了。嗯……并不是说要干脆地善心大发帮助他们，只是觉得拉他们一把，我也能从中获益。再说，天下可没有免费的午餐吧？与其说是同情他们，不如说是先看看他们能否帮助我。因此，认识的收尾人也逐渐多了起来……而且，虽然自己说出来不太好意思，但也出现了亲切地称呼我为师傅的小鬼。</Desc>
        <Desc>很多小家伙总是问我。做到这种程度，你想要看到的到底是什么呢。作为引导着众多特色级强大收尾人的导师？是呀。我只是想再见到我那含冤逝去的儿子罢了。其它的一切都是附属的无谓之举矣。尽管那只是非常单薄的……虽能触及，可每次只留下海市蜃楼般的虚像。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>米里斯之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>邵科长时常强调一个词。“兵不厌诈”。以攻为守， 明修暗度。虽胜券在握，然假装力所不及，诱使敌军骄躁，从而轻视我军的实力。若敌军为怒火所吞噬，便会阵脚大乱，但我们自己绝不应被愤怒左右。愤怒或许是战胜敌人所需的情感，但切记这仅仅是引领身躯的手段，而绝非目的，应利用敌人的愤怒出奇制胜。邵科长或许因为一时愤懑误入了歧途，但我相信瑕不掩瑜，她很快就能走回正确的道路。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>邵之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我并非心思细腻的柔弱之人，可也绝非坚强不屈的铁血战士。仅是向来为人正直罢了。也曾听闻如此非难，“那家伙，无论跟她关系多好的人死去都完全不为所动，只是淡然地接受死讯，就算以自己为重乃收尾人之常情，也过于冷酷无情了吧。”起初我也很是苦恼，也向自己的内心提出了许多疑问。邵这个人，虽然也看重同僚们的生命，可于科长的职责之上，唯应将带领众人斩获胜果置于首位，因此她别无选择，面对众多逝去的同伴，只能默默送别。流下的眼泪绝不能比离去的人还多，这便是我对他们全心全意的悼念。原因无他，若任性地大哭一场，就会动摇军心，散布不安。刚开始时，我偶尔会感到此等责任过分沉重，令人疲惫。</Desc>
        <Desc>但我从未考虑过自己的方式有所不妥。这是我认为我能选择的最好的方式，并且我断定除此之外别无他法。恐怕大多收尾人都会做此选择吧。因此，我无法理解最近新到任的2科科长罗威尔所选择的方式。那个总想着顾及所有人，会对每一名逝去的同僚面露悲伤表情的男人。如他那般易为情感所左右的家伙，显然会带领我军走向全军覆没，但他却远比我想的要坚强，出乎意料地挺了下来。是和我恰相反的人。那是我真正想追求却被自我所局限而最终放弃的方式。想到这里，我一时间竟感到愤恨，以及沮丧。为了守护更多的人而无法对逝去的少数流露悲伤的我，为了赢取胜利而抓住一切机会发起进攻的我，是绝对无法如他那般行事的。我的力量也远未达到能够包容并承载一切的程度。做出我这样的选择是错的吗？同他比起来我到底缺少了什么。如今的我思考着。那或许并非妒忌一类的感情。而那愤恨也未必会成为吾之砒霜。我确信，人生在世，春兰秋菊，各司其职，方为正道。</Desc>
        <Desc>无论如何，人与人之间总会无可避免地产生交点。而我认为这之中必有其因。我打一开始就从未相信过什么所谓命运般的邂逅。两条笔直的平行线又怎可能会相遇？而我们的相遇则始于好奇。单纯的好奇心。想认识你，或者更进一步，想一起去看对方所目视的风景。人们带着各自的理由，为了走上那条道路而开辟出崭新的道路。</Desc>
        <Desc>他与我是如此的不同，我本以为我的余生将不再有他的位置，可事实却出乎我的意料。我想更了解他，更想了解此刻我所体会到的是何种感情。要是能一起看到他所见的风景的话，我也一定能变更得好。要说有什么领悟的话，那就是人们所谓天赐的良缘，实际上都是从小小的好奇心开始的吧。</Desc>
        <Desc>如果按照目前为止我所说的话想象的话，真的可以说是荒唐而虚假的爱情吧。也可能是过于仓促了。事实是我也不能辨明这段爱情究竟为何，所以难以给出明确的答复。对于初次体验且懵懵懂懂的感情，我又能怎样解释与补充呢？何况各人的爱情都有着各不相同的形态。肯定也存在着对那种感情无动于衷的人。正因身处这座都市，人们才会将那种感情视作无物。即使辨明了我的爱情，如若你们无法理解的话，想必这并非什么甜蜜的故事。</Desc>
        <Desc>但我确信，我对罗威尔的心是真实的。平常的好奇与同情……会演变为关心和憧憬，以及些许的执着。我很快就认识到这和人们常谈的爱情并无不同。并非童话或戏剧般的感情，仅仅是小小的，互相珍重的关系。我也想过，或许爱情离我太过遥远了。我所投入的这段爱情虽然狭隘，却也广阔……因此有时也会感到负担。</Desc>
        <Desc>你曾说我有多么的强大，可直到我还能与你面对面的最后一刻，我都是那个软弱怯懦者。失去你后，我终才变得如此坚强。这份感情，为何在身边有你为伴时全然错过了呢。为何直到你永远离开我时才彻夜悔恨思念呢。对你感到悔恨的事只有一件。那便是曾经的我不相信这份为你而生的感情。因为恐惧，我甚至无法在你离开我时坦然地说出你就是我的全部。</Desc>
        <Desc>人的一生必然会有与孤独作伴的时刻。但这并不意味着对爱的二次渴求。恍然间一眼望去，身旁再无他人时。忙碌得不可开交，疲惫不堪时。内心不留苦涩，唯剩沉重时。即使尝试新的事物，即使想要遗忘片刻，这段感情，亦将永生难忘。若要再次体会那种感情，回到那片熟悉之地即可。那片熟悉的地方，那颗熟悉的心，那个熟悉的人。而我，要回到你的身边。我只想告诉你，我将坚定自己的抉择，再无负罪，再无愧疚。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>rnfmabj之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>你知道闭上双眼便会看到眩光一闪而过的感觉吗？那光时而耀眼，时而晃动，时而变换着不规则的形态。这种感觉通常被称作光幻视。每当我闭上双眼，便会看见上文提及的那般闪光，状如被鲜血浸透的地毯的东西浮现于眼前。是噩梦的开端。地毯之上，四个没了脸和胳膊的人体模型伸直了四肢，血红色的珠子随之洒落，而另一个人体模型将手伏在我的肩上。我回过头去，看向那个人体模型脸上的扬声器。我能感觉到它在震动，但却什么也听不见。但我是知道的，我知道从这个人体模型中传来的声音是怎样的。那震动正如我记忆中的一样，大声地鸣响着，伴随着响动，我的心脏开始跳动。</Desc>
        <Desc>这该死的好记性，把我童年历经的那些美好时光洗刷得一干二净，每到闭上眼睛的时候，那些残酷的记忆就会再度浮现于眼前。当然，一直以来我所做的事从未有过丝毫改变——总是在不知不觉间，将手中的花扎入一个又一个人体模型的心脏之中。茂盛的花树自锦簇花团的缝隙间生长而出，像曾经护住我的手掌一样柔软，像曾经安慰我的声音一样美丽，像最初也是最后一次斥责我的声音一样尖锐。树枝每每升起，便会响起阵阵长鸣，仿佛要将我的耳朵撕裂，片片花瓣擦过我的脸颊，似乎要将它们的痛苦与我共享。我只是站在那儿，似乎被无形的东西抓住一般，动弹不得，直到遍体鳞伤。漆黑的珠子从伤口中滴落，一颗，两颗……我是从什么时候起，久久无法摆脱这样的痛苦的呢。</Desc>
        <Desc>我的人生大部分时候都是与噩梦为伴。只要闭上眼睛，过去的记忆便无时不刻地拷问着我，可睁开眼睛的话，眼前也净是难以忍受的残酷现实。与其那样，我宁愿闭上双眼去体验往复循环的过去，至少，不会再有新的痛苦折磨我……我传达着指令，没有一刻停歇，而遵照这些指令迎接各自残酷结局的都市人们，他们的怨恨，呐喊，泪水，愤懑，以及死亡……要让这样的我用双眼去容纳这一切，太难了，我做不到……我也曾想过，如果我也只是像他们一样默默地接受指令，执行指令的人会怎样？那样或许反而更好吧。不如早点死去，做为其他不受指令束缚的存在重获新生。为什么指令会在那一天给了我那样的指令呢？</Desc>
        <Desc>我的回忆沿着噩梦的轨迹逆行。一切都结束了。我本想随他们一同死去，可我却没有勇气结束自己的生命……终于，我收到了应该记载着我的结局的指令，于是我仔细地读了起来。但在这则似乎是新鲜出炉的指令中，非但没有象征生命尽头的“结束”，反而只是写着象征成为苦行者的“开始”。无论救赎还是死亡之类的词语，一个字也找不到。一时间我只能感到一阵头晕目眩，终于，我瘫倒在地上，用前所未有的声音放声笑了起来。我现在的模样一定非常滑稽吧，所以只能笑啊。因为指令，我想要结束自己的人生，可指令却不允许我的人生止步于此？我自己的自由意志又去了哪里呢？</Desc>
        <Desc>我倍感悔恨。连睡觉都得依靠指令，无法随心所欲。既然如此，我愿意奉陪到底。哪怕无法打破指令，只要能撼动它分毫，我也愿意。如果能向大家展示违背指令的可能性的话，情况或许会有所改变。那样的可能性……一定……一定是存在的吧。我心存希望，相信希望，我看见了那条路，只要看着那条路，我就还有力量站起来。</Desc>
        <Desc>但直到现在我方才醒悟，这才算不上什么希望。如果我发自真心想要表达自己的自由意志，怎么不在那时就无视指令死去呢。</Desc>
        <Desc>在此地生存的正确方法究竟是什么？尽管过上了正常的人生也不会感到满足，但能让自己感到生存价值的方法到底是什么呢。我本以为我找到了关于这个问题的答案……可直到生命的尽头，我依旧没能摆脱指令的束缚。指令即是都市的意志，也是我的意志。这就是我的极限了吧，我能感到自己已经触碰到某种无法逾越的障壁。不过，也不尽是虚妄而可悲的感情。总有一天会有人能够越过那障壁，沿着那条路走下去。但，那个人一定不是我吧。我没有做到那种事的才能，我只是……做不到，仅此而已。</Desc>
        <Desc>所以，我依然希望有人能代我找到那个问题的答案。以及，如果可以的话——请告诉我，享受这段噩梦的方法。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="232001">
      <BookName>基坎之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>锈链虽不是大型帮派，但成员们的个人力量都很强大。我们的武器只有带刺的锁链。无论是拿来捆人还是照着脸抽，随你喜欢。不过可得留神，别让链子把自己给缠着喽。托它的福搞得我浑身是伤……倒也不算太坏嘛？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>锈链成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“哎呦……浑身酸痛啊。”</Desc>
        <Desc>“黑云那帮王八犊子……咋就这么嚣张咧？咱们这块儿损失惨重啊。”</Desc>
        <Desc>“剑契那伙人也差不多……有收到联系吗？”</Desc>
        <Desc>“听说头儿今天要去谈判了。”</Desc>
        <Desc>“头儿一个人去的话……那岂不是很危险？”</Desc>
        <Desc>“对方也说只有老大一人会来……你就甭替头儿瞎操心啦。”</Desc>
        <Desc>“也是……这帮兔崽子只要不抱团，那个个都是废物。”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>하나协会3科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>各个协会内部都有符合其气氛的纲领或是格言。有的协会强调豪迈的热情，也有的协会想要安静冷漠的状态。하나协会也有几条像模像样的纲领。巧合的是，这些纲领也恰是作为一名收尾人应该具备的，最基本的心态。</Desc>
        <Desc>我们应以不可动摇的坚定姿态应对万事万物。不仅要不懈地追寻新的流向，还要保证不在这些流向中迷失。因为我们协会是权衡他人等级的地方，所以要维护我们所制定的这条框架的价值，但理念中陈旧迂腐的部分同样也应适当舍弃更替。因此，即使我们意见相左，也应当心胸宽阔，求同存异。但另一方面，尽管能够倾听并接受他人意见及指责的心态是必要的，但一味接纳所有的意见并顺其改变的话亦将招致混乱。正所谓，有则改之，无则加勉，要坚持我们一直以来所维护的框架。因此，我们要避开那些诱惑及陷阱。</Desc>
        <Desc>正如基础决定着上层建筑，无论于哪个协会而言，纲领都是其最基本，最重要且最应遵循的基础。此外，作为统领收尾人的总协会，하나协会的纲领也是所有收尾人必须具备的心态。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>美里奈之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这座都市有12个收尾人协会，而对其进行整体管理的便是하나协会。我们协会最具代表性的工作就是对都市中发生的大大小小的灾害进行危险度评估，或是管理收尾人及事务所的等级。此外，我们还会负责发放收尾人执照，发布针对各种事件的委托相关的公文，并为那些超越于等级之上的收尾人赋予色彩。换句说话，我们协会对所有与收尾人活动有关的一切都享有决定权。但唯有一件事，是连我们协会也无法插手的。</Desc>
        <Desc>都市灾害的危险程度可以大致分为都市怪谈，都市传说，都市恶疾，都市梦魇，都市之星……以及杂质。一般情况下，其它协会最多只会涉及到都市之星程度的事务。与都市灾害的危险等级相关的一切皆由我们하나协会管理……但我们也无权将灾害指定为杂质——只有首脑能够评判有关杂质的问题。虽然无法得知确切的原因为何……但似乎只有那些被判定为将污染这座都市的错误存在才会被称为杂质，而杂质就会被驱逐至郊区。因为都市伦理等事物并非我等能够辨明的问题，所以才需要交予首脑们进行管理吧。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>哈罗德之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>有人会问，既然都是盘踞于都市中的灾害，位于最上的都市之星和所谓杂质是否并无不同？反正都是把这座都市搞得一团糟的存在……但在我看来，这座于星之下熠熠生辉的都市……或许正是首脑们所期望的都市面貌。</Desc>
        <Desc>在那宇宙中，以那些心怀希望之人为中心，汇集着如同宇宙物质般，成团的梦想。然后为了触及目标所产生的想要奔跑的力量经由收缩，而后膨胀，才能孕育出相应数量的星星，我们才得以目及它们的光芒。而将那些星光尽收眼底的人们，即使身陷黑暗，也能够发出灿烂闪耀的光芒，并怀揣着这样的梦想，在宇宙中创造出另一个中心……</Desc>
        <Desc>当然，有些人会因为专注于即将踏上的道路，而只能看见自己脚下的地面，但只要他们目睹了那乍现的星光，星便会如指南针一般为他们指引道路。尽管其目的并非是想要成为星星。那绝不是直耸于都市云霄的优越感，只是想要同自己的梦想一样发光发亮。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>奥利维耶之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>查尔斯事务所是我很久以前就和罗兰一起待过的地方。除开为了解决血红之夜而新加入的安吉丽卡，共有12人。对于一个1级事务所来说，尽管人员稀少，但个个都是精锐。12名成员的色彩各不相同，因此大家在各自擅长的领域活跃着，解决了各式各样的委托。我和罗兰很合拍，所以经常一同行动。不，准确地说是需要有人来压制住身体快过脑子行动的罗兰。</Desc>
        <Desc>“不经思考的勇猛只是虚张声势，比起莽撞行动，更应该慎重处事。”也许你还记得我为了连敌人都不看就出手的你而说出的话。我也记得听到这话的你徐徐点头，像只小狗耸拉着尾巴的样子。虽然我曾对你那么说过，但如今我才顿悟，那么也绝不是什么正确的道理，光靠想象也不会让工作有任何进展，过分谨慎反而会令自己身处险境。我有我的谨慎，你也有你那绝不犹豫的行动力，正因如此，在那个只是为了解决眼前的处境而生存下去的年代，我们彼此间可以互相扶持，共同进退。或许那段时间我才能满载笑容与泪水，因为那时的我们只能那样活下去。但现在我们彼此已经渐行渐远，太过遥远了。我也是，罗兰也是，查尔斯事务所也是。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="233001">
      <BookName>工坊所属收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这座都市中有多少装备，就有多少工坊。而对工坊进行统筹管理的协会便是Tres协会。他们会对新制造的武器装备进行审查，并将其上报给首脑，然后征收税金。如果工坊的武器无法通过他们制定的标准的话，这样的武器就没有使用许可。也就是说，如果他们认为这款武器不合格，也就等同于这款武器被禁止在都市中使用了。但他们也不是那种特别不讲情面的家伙，他们偶尔也会告诉你，如果你这样那样修改的话，就愿意通过你的作品。当然，这次咱们的新作很快就顺利通过了审查！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>漆黑噤默之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

 <BookDesc BookID="243001">
      <BookName>但丁之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Seven协会是专注于情报调查的收尾人协会。我们Seven协会汇集了这座都市所有的情报。或许有人会问，我们手中明明掌握着各种事件的相关记录，为何不以新闻之类的形式向人们广而告之呢？因为事实是，唯有秘密得以保守，这个世界才有安全可言。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>Seven协会3科收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“最近的3科感觉空荡荡的。”</Desc>
        <Desc>“啊，你没听说么？因为上次发生的那起扭曲事件，很多人都阵亡了。就连最值得信赖的那个家伙也递交了辞呈，溜之大吉了……”</Desc>
        <Desc>“原来如此。所以才会觉得人员空缺变大了……但那家伙辞职时的表情，比想象的还要清爽啊，看上去超级开心的样子。”</Desc>
        <Desc>“为啥就甩手不干了呢？虽说这方面的工作是很辛苦……但总比别的工作简单多了吧？”</Desc>
        <Desc>“就是啊。谁会想做那种时刻提心吊胆，生怕自己被炒鱿鱼的工作呢……”</Desc>
        <Desc>“听说那家伙加入了一个叫不来梅乐队的帮派……”</Desc>
        <Desc>“为什么要去那种奇怪的地方？”</Desc>
        <Desc>“我大概能理解。或许比起挣钱过上舒服的生活，他还有更重要的事想做……”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="243003">
      <BookName>金笠之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>此地尚武，肉体完好无损者不得加入。体无伤疤之人手握刀剑时，无疑会因惜命而产生无谓的动摇。被人砍伤也好，操刀自残也罢……越是胆小的懦夫，其体表便越为白净。但，除脸部外的伤疤不会外露。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>剑契成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>剑契并不以组织能力著称。我们不过是一群走投无路之人，抑或是时刻怀有杀心之辈。想要入伙的人多半出身低贱，并且对某人怀有必杀之而后快的仇恨。但我们在面对实力超前之人时会放低身段。虽身处杀手云集之地，却仍要懂得分寸。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>1阶收尾人东焕之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>近来，L巢中发生的种种事件中心的两大实体，也就是图书馆和苍蓝残响，已然作为都市之星高悬于天空之上，而하나协会似乎也对此表现出浓厚的兴趣。我也问了问恰巧与我有些缘分的特色朋友……他说他迟早有一天也会受到协会召唤，前去讨伐苍蓝残响一众。那伙人在L巢内胡作非为，更别说他们大量地屠杀了图书馆附近的帮派，收尾人以及居民，已经到了连하나协会也无法对其坐视不管的程度。那些家伙索性在图书馆前搭起了营帐，不知道究竟是在等待什么？我还听说，从那片营地传来了各种各样的神秘声响……有大量属于拇指的枪支被丢弃，我甚至怀疑他们是不是趁着拇指因失去了重要的指挥官以及二老板而疲于整顿内部时袭击了拇指。但有一点显而易见，他们的目的与那些想在失去翼的庇护的巢中赚取保护费，占领地块的帮派团伙们完全不一样……他们究竟想做些什么呢，这种不详的感觉真让我不舒服。</Desc>
         <Desc>无论如何，既然我也收到了图书馆的邀请……办完这件事之后，有必要再调查一下他们。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--말쿠트 : 필립-->
    <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>菲利普之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>要走多远才能抵达这条路的尽头？为了守护身边的一切，唯有遮住双眼，捂住耳朵，堵住嘴巴，才能感受到幸福依旧于我不离不弃。我想我应该忍受这份痛楚，再度站起来，成为一个坚强的人。若能如此，便可不再失去周围的珍贵事物了吧。然而柔易碎，刚易折。到头来，我终是明白这世上丛生的种种混乱并非是我能阻挡的。那么，又该如何走出绝望生存下去？总有一天，我将送我心离去。那颗纵使一无所有，却依然怀抱一切的心。真正重要的是，我不应再错认为自己曾拥有过什么。</Desc>
        <Desc>我追随你们，找寻获得幸福的方法。可最后又怎样了呢？一直与你们在一起，我痛苦不堪，深感这一切早已本末倒置。但我想说的是，你们也并非恶人。因为一直以来折磨着我的，是我自己。那么，要是那时的我能够知晓我如今方才认知的事实，痛苦就能减轻，结局就能改变吗？不，至少我不会怪罪当时做出的选择。过去的失败和痛苦都不过是为了现今这一瞬间而经历的过程。所以哪怕是仅此一次的成就，我也对这一切感激万分。当时或许是因为感到悲伤而绝望地恸哭，但结果是，我做出了那时的抉择……因此，我更是感激这世上的一切。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>泣子之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>55555</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--예소드 : 에일린-->
    <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>艾琳之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在我们曾经生活过的地方，人们无法按照自己的意愿去实现任何目标。因为那里流动着不可抗拒的浪潮。我们之所以称其为齿轮，只是为了亲眼一睹它的流向。事实上，那却是不可视之物。究竟何种存在才能造就如此庞大的湍流，而我们又为何要沿着它的流向行动，无论是谁都无从得知。但是，这股浪潮也并未将我们引向歧途。不，该说是从认知到有那样的地方存在起，就已经是在违抗着浪潮，逆流而上了吧。</Desc>
        <Desc>我们不过是成为了凝视这一局面的旁观者。行走于道路之上并不意味着你便是这条道路的开拓者。赋予我们迈开脚步前行的力量的也并非是你，我们仅仅是做出了这一步行动而已。说到底，连想要更进一步的想法或许都不是我们自己的意志。但我想有许多人都在以自己的意志前行着。为了摆脱这股浪潮而奋力挣扎着的他们，只是无法得到救赎，我对此倍感惋惜。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>齿轮信徒之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>吸两口。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--호드 : 그레타-->
    <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>格蕾塔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这是为食物所支配的人类生活着的时代！要是饿了就会变得焦躁，如果因为饥饿而愤怒的话就会变得暴力，人类就是这种东西。而且，在这座都市中吃着相似食物的家伙彼此间也会变得越来越相似。因此，想要支配你们的存在强迫着你们吃下规定好的正确食物！如此一来，自然就会有不正确的食物。说到不正确的食物，那应该就是身为同类的人类了吧？</Desc>
        <Desc>为啥会觉得吃其他东西就是理所当然，而吃人就变成禁忌了呢？谁，为啥，为啥要那么规定呢！因为人类的生命很宝贵？自相矛盾！动物的生命就无所谓了吗？咱不是想扯些无聊的大道理来衡量生命之间孰轻孰重。要说人类的生命为啥贵于动物，那因为人类是位居食物链顶端的掠食者啊，要是人类中也出现更加上位的掠食者群体的话，去捕食自己的同类不就是再合理不过了吗。</Desc>
        <Desc>咱们有两种选择！一是什么都别吃了。也不是说要大家一起饿死，而是你的身体时刻在学习着去吃什么！那么要是那种习惯被改变了的话？在你那空得一干二净的内脏里的不再是食物，而是其他的可能性，恐怕能填满整整四碗吧？要是受不了的话，那就选第二种方法，不要挑三拣四，全部吞掉吧！只需循着血腥味，跟随着大脑的指引将那些美味全部塞进嘴里就好啦。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>大肉(?)之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>里面装着肉？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--네짜흐 : 브레멘-->
    <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>不来梅之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>一起去冒险吧。一步一脚印变化着的世界，一步一脚印变化着的我们。眼中已被染上多彩的光，一起去追寻我们所不曾拥有的快乐吧。请不要因为无法理解我们如今的姿态而横加指责。不过是偶然间，你也能体会到无数人曾体会过的快乐。那件事于我们而言不存哪怕一丝的色彩，被残酷而可怖的快乐沾染的是你们。我们只是在欲求那些不曾拥有的事物而已。然而，完全满足的日子不会降临，焦灼的欲望只会沉向更深处。我们只会过上更加放诞的生活。尽管如此，我们依旧欣喜万分。因为我们和你们不同，身躯常会为崭新的色彩浸染。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咯咯咯咯咯，咔嘣。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>美人鱼小姐之页</BookName>
    <TextList>
      <Desc>啦啦啦~啦啦啦啦啦~！！！！</Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

    <!--티페리트 : 오스왈드-->
    <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>奥斯瓦尔德之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>人们在祈祷！想要吃下三朵鲜花！想要成为灵活敏捷的小猫咪！想要赚很多很多钱！然后又补充道，总有一天会找到美味的花儿吧！总有一天会赚到很多很多钱吧！总有一天会听到洪亮的掌声吧！总有一天会！总有一天总有一天总有一天……那些家伙总是说着这句话，没完没了。但为了回应他们的期待，必须准备好期待的香气。不能吞下鲜花的世界！活像一只迟缓愚钝的乌龟的自己！身无分文的现实！为了满足那些愿望和期待而搭建了希望的舞台！</Desc>
        <Desc>也就是说！祈祷的法子错咯！只是一味想着总有一天会实现的话，也不过是守株待兔般的循环而已！愿望真正实现的日子不会到来！这样期待下去，最后只会剩下怒火！觉得总有一天自己会改变？坚信并期待着总有一天那个人会改变？嗯哼，啧啧。分明不过是在随心所欲地擅自期待罢了，要是期待着的改变没有到来，就只会互相诋毁了。这世界上满是这种泪眼汪汪的坏蛋朋友，就连小丑都没法带来笑容了呀！</Desc>
        <Desc>所以从今天开始一起来做体操吧！抛却所有的期待，无论看到什么都要乐观地露出笑容！丢开只是念叨着“总有一天”的空头支票，来一场已然成为现实的盛大演出吧！我已沐浴在比任何东西都要明亮的聚光灯下，登上了这座舞台。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>利刃先生之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>唰唰唰~唰唰唰唰唰~！！！！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   


    <!--게부라 : 타냐-->
    <BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>塔尼娅之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>会为了生存战斗是理所当然的。如今的大家也依然深陷于无数的斗争之中。行至寿命尽头自然消逝的生命比起诞生下来的生命要少上许多，而且到现在也在各自的位置上为了生存战斗着。或是为了守护，或是为了不被淘汰。一切都是因为现今的空间无法容纳过度增长的人口吧？说是总有一天会增加更多的生活空间，但那说到底也只是未来某一天可能会发生的事而已。我们此刻所生活的世界才是最重要的。既然如此，有什么方法可以毫不费力地剔除弱者？那就是力量。</Desc>
        <Desc>也不知你们为啥会说这么做不对。大家不都在做同样的事么？不过是方式的直接与否罢了。为了生存，将位置上的他人挤下，而落败者便会就此被淘汰出局。你说这种竞争是公平合理的正当行为，而生命应当被尊重，所以要阻止身体上的流血冲突？那我可问你，为啥尊重生命？你们觉得自己是在尊重生命？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--헤세드 : 인형사-->
    <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>在宪之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>若是那天能像常见的悲剧一样同你做出重要的约定的话，你的逝去就不会显得如此虚无缥缈了吧。是啊，若能那样，我一定早就会做好流着泪送你离去的准备。那是和往常别无二致的一天，在下班回家后也没有什么特别约定的平凡日子。送来的不知名的肉块，是你那被压得不成人形的尸体。说是为了表示哀悼所以将你的遗体装进保存匣中送给我以表诚意，开什么玩笑。要不是那件衣服的话，我一定会极力否认那堆肉块就是你的事实吧。我茫然呆坐了好几个小时，空洞地看着你那连拥抱都无法做到的模样。</Desc>
        <Desc>恍然间映入眼帘的是盒子旁那个和你一起从机器中分离出的玩偶。尽管已被你的鲜血浸透，但那些棉花团却似乎像是还记得玩偶曾经的模样一般凝固在一起。即使包裹在外面的布料已被切得七零八落，可棉花却没被完全锯碎。异样的情感涌上我的心头，引领着我将你房间中的另一个玩偶拿了过来，然后用剪刀剪开。碎布，我需要碎布。要把那个玩偶再度包裹起来的话，布料不够。所以我要把其它的布剪裁，缝合，连接在一起。我要用那双手为你缝制玩偶，那双和初次为你制作玩偶时一样温柔的手。</Desc>
        <Desc>缝补好的玩偶比过去的模样还要可怕，可我能感受到，那个玩偶与曾经的那个玩偶无异，它重获了新生。外表并不重要，你也一定是这么想的吧？我凝视着那个盒子，凝视着于此睡去的儿子。是啊，不过是片刻的休憩，并非永恒的沉眠。一度忙到焦头烂额的双手几度停歇，尔后又再次移动——只为了你。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>迅捷傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>快。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>沉重傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>重。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>安吉丽卡傀儡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>疼。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--비나 : 엘레나-->
    <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>伊莲娜之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>血魔。因贪食人血的罪孽而被永远的饥渴惩罚的存在。你们会那样称呼我们，是因为对我们的恐惧。我也一样，在一切的开始的那栋宅邸中第一次同那样的存在面对面时，我只能感到恐惧。因为那是吸食人血的暴戾生物。对自己可能会成为下一个目标的不安感愈发强烈——宅邸中的人们惧怕自己会转化为那些怪物的同类。尽管他们和我们一样同属人类，我们心中却从未将他们归入正常人类的范畴。现在回想起来，真是愚昧至极啊。我们一直以来担忧，并为之奋斗，想要守护的所谓“正常”的错觉究竟是什么呢。</Desc>
        <Desc>要是世上的所有人都成为了血魔，而有一个你们常说的“正常人类”活了下来又会如何呢。若是如此，所谓正常的情况又会变成怎样？如此害怕且憎恶我们的你们在成为怪物之后的心情又会如何？还会为了守护至今的所谓“人性”而奋战到底吗？这难道不正是些迂腐陈旧的理念么。摒弃这些无谓的理想，成为血魔，你们反而会得到更多的成长吧？</Desc>
        <Desc>当你们目击那些迄今为止闻所未闻，见所未见的异常事物时，只会认为他们偏离了正常的标准。正因如此，才会因为感到害怕而将其赶出自己的群体。但你们没有资格将其作为谴责我们的理由。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>朱红十字之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>惨。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--호크마 : 플루토-->
    <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>普鲁托之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>无数巨大的错觉构成了这个世界。一个人人都可创造自我世界的世界。每个人都自以为自己掌握着某些知识，所以才容易为错觉所欺骗。因此，那些什么都无法理解的纯粹存在，反而不会观察到这由错觉构成的虚伪世界。正如他们无法辨清一条直线的终点，也无法分清红色与蓝色一样。他们会看到一个没有欲望的世界。将那种地方称为世界或许并不合适，会用“地方”这个词也是因为我们对其有所认识才会产生的错觉吧。人类一向如此，越是学识丰富，越是容易受到错觉的蒙骗。</Desc>
        <Desc>然而，如果大多数人都看向了同一处地方，感受到了同一种情绪，那样的事物还能称之为错觉吗。看看那高远深邃到无边无际的蔚蓝天穹吧。你也觉得大多数人都认为天空便是这样一个高而蓝的存在不是吗。然而，那些人们也不过都是映于你视野之中的影像罢了。即，就连他们也不过是你所产生的种种错觉之一，所以他们才会如此认同你的观点。如此一来，令这世界的原本模样无法被观察到的狡黠存在不正是人类自己么？哪怕是自己无比信任并追随的神圣存在，也终究是自我的倒影，到头来，我怎能去相信我眼中的任何一个事物呢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>阴影之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我才是真的！！！</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 뒤틀린 하층 -->
    <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>菲利普之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>艾琳之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>格蕾塔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>不来梅之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    

    <!--검은침묵 책장-->
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>漆黑噤默之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>罗兰之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>烟气衍生物之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>罗兰之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>安吉丽卡之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>漆黑噤默之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>塔尼娅之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>在宪之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>超级兔子大宝贝之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>美人鱼小姐之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>利刃先生之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>奥斯瓦尔德之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>阴影之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>普鲁托之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>阿尔加利亚之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>伊莲娜之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

   <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>安吉拉之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 일반 초대장 -->

    <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>艾兰之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>这次发来的讯息并不让人意外，咱们这儿的老大性格豪迈，难以容忍不义之举，又按捺不住好奇心，也因此总是一副轻浮的态度。但这样一个与此地格格不入的家伙却反而能在拇指中立足并生存至今，想来还真是不可思议。既然位居首领这样的位置，他的言行就势必会对下级产生影响，所以我才反复叮嘱他务必谨言慎行……如今收到这样的消息，本以为我会气得血液倒流，但其实并没有想象中的那么愤怒。“他终究还是捅出了大篓子。”——心里只出现了这样的想法。脑子冷静下来后仔细地想了想，能提前接到通告已是不幸之中的万幸，起码能有几个伙计可以在肃清里捡回一条命。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>夜锥成员之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>虽然不知道其他地方的规矩是怎样，但如果是在拇指下属的帮派聚集的场合的话，还是少说点有的没的。如果不能给出好的意见，马上闭上嘴就是你能接下来能做的最好的选择。当然，也不是说你的想法就一定不是好的意见，但还是不如直接闭上嘴。换做是其他地方，或许只要说错话的家伙的人头落地就完事了，但如果在拇指的会议上触怒了上级的话，同一帮派的其他成员也会遭受无妄之灾。我们究竟是做错了什么才得为咱们那蠢货老大的言行付出血的代价啊？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>花札之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>赌博之巢每天都会上演成百上千次的赌博，并由此产生数不胜数的胜者与败者。其中有人会承认博弈的结果，也有人会试图制造事端并引起暴力事件。而诸如我们这样的事务所便会为了阻止这一切的发生，对个人或团体之间的赌博进行转播，并对赌博的结果进行公证，如若发生暴力事件的话，我们就会出手阻止。</Desc>
        <Desc>因此，这座巢中不可避免地出现了许多我们这样的事务所，而包括我们在内的大多数事务所都隶属于Öufi协会。只要参与赌博的人受到了事件的牵连，就必须要有能够证明赌博结果合法的转播人，所以也时常会出现人手不足的情况。
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>定事务所收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J巢的大部分居民都依赖于特殊的存在生活着。虽然不敢明说，但就是和外人认知中的“运势”差不多的存在。它像是在看新年运势一般，告诉我们这一年的事情，并对即将需要做出抉择的问题提出意见。但那个存在并不会给出问题的答案。尽管最终做出选择的是本人……但说到底也是因为那个存在而做出了选择。</Desc>
        <Desc>此地乃是赌博的巢。整天都会听到各种快让人疯掉的声音——清晨的枪响，从某处传来的尖叫……虽然每天都会被这些嘈杂的噪声吵醒，但从今天起我也能熬到很晚再睡了。那个住在1829号室的家伙在一周前输掉赌注后就失踪了，而昨天早晨我看到他们从1831号室里抬出了一个巨大棺材……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>瓦吉特之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我们是瓦吉特，表面上是一家一阶事务所，但只受理一个人的委托。说这里是仅为狄亚斯大人存在的地方也不为过。只要是她的意愿，我们会满足她的任何要求。她那纯粹的野心必将促使她登上高位。而我们，不过是为了助她达到顶峰的垫脚石罢了。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>伊里纳之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>各位知道吗？保险公司里有许多从事调查和推理等侦探相关工作的人。因为赔款的数额巨大，故意伤害保险对象或说谎造假骗取保险金的情况很常见。事实上打来的电话之中大部分都往往不是偶然的事故。那么，我们该如何区分呢？哈哈，那是商业机密。啊，虽然不能细说……但一般就是从对方的言行中找出纰漏。刚才说过这里招揽了很多擅长推理的人吧？侦探们在这种场合特有眼力见儿……无论将谎言包装得如何光鲜亮丽，都会被他们那毒辣的慧眼识破。</Desc>
        <Desc>虽说赔款的条件是很苛刻。但金钱来往的交易那么多，我们按照约定好的规则进行彻查判断也是理所应当的吧？要是因为一点点鸡毛蒜皮的理由把保险金送给那些阿猫阿狗的话，我们早就亏得裤裆都不剩了呀。还在这座都市里幻想着一夜暴富的家伙可不少，不是吗？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>未来人寿收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>在这座都市，金钱高于其它的一切。因为无论想要做什么，首先就得准备一定程度的资金。发生意想不到的事故时也是一样。因为随时都有可能遭遇需要巨额花销的事故，而这时一份提前投好保的保险就会派上大用场。只要符合条件，就能够补偿因事故遭受的财产损失。当然了……很少会发生符合保险公司条件的事故。</Desc>
        <Desc>从收尾人可以购买的保险到进入协会或翼才可以购买的保险……还有保险公司能够购买的二次保险……如果要去计算这座都市中所有保险的类别和数量，恐怕得花上好长一段时间。因此，面对数量庞大的保险，人们会找到自己或自己所属的群体最需要的保险来购买——一切都是为了规避随时可能发生的危险……</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>八重之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>曾和我在同一家工坊学习过的朋友告诉我说，“最近发现了相当奇妙的技术。”据说是通过某种方式利用心灵的力量……是强大到我难以想象的技术？老实说，光是道听途说我根本搞不懂那个到底是什么……他告诉我说如果无法理解的话，去那座图书馆或许会得到答案。他们最近也对它非常有兴趣，正在进行相关的研究，但他们还害怕进入那片藏着核心信息的重要之地，因为他们并不是那种骁勇善战的战斗型人才……我是理解的，所以我回答说，“等我完成手上作品的开发，我就替你们去那儿一探究竟。”刚好，可以借此机会试验我的新作品。至今为止还鲜为人知的神秘技术吗……光是想想就感觉心跳在疯狂加速了啊？</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>叶工坊收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>咱们叶工坊……可真是个好地方呀！向收尾人以合理的价格出售质量不差的武器，在与帮派的秘密交易中向他们高价兜售上等武器……当然，也存在截然相反的状况，但那不重要。我只是想说，咱们工坊的客源可谓是非常广泛。啊，听说有的工坊会使用会员制！据说工坊的主人会向被他们选中的客户发送邀请函，邀请他们前来拜访自己的工坊。要是咱们也能使用这种制度的话，应该可以更加干净利落地做生意吧……尽管其他要做的事没什么变化……但在经营工坊时，比起武器的开发，与客户们打交道才是真正危险的地方呢。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>巴亚尔之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>我们这儿也不是一开始就能顺利解决各种委托的正经地方。不，应该说恰恰相反，这里充满了无法无天的猖獗疯子。虽说我是试着做这儿的老大，但结果并不如意，所以郁闷得很。因为这里本就是那些像耗子般无处可去、流离失所的人们扎堆的地方。所以我的老朋友马吉……哦，或许马格里斯这个名字会更熟悉一些？总之那个朋友听了我的抱怨后告诉我说，他的所在的事务所里有一个适合干那种工作的家伙，因为我也没有更好的法子，所以也只好接受了。来的人名叫李拿度。</Desc>
        <Desc>第一次见到他时我就在想，这种毛头小子能整出个什么名堂。但让我惊讶的是，他只花了一个星期就用行动说服了所有人。也不知道这个看上去比我年轻许多的小家伙是从哪儿学来了这样的力量和话术——用话术说服那些讲道理的人，用后巷的方式以力量对付那些不讲道理的家伙。当时看着他做到那些连我都无法完成的事，我多少有些嫉妒，但现在我也承认了他的实力，并选择追随他。反正让我来是肯定无法完成那些工作的。尽管我也可以像个倔强的老顽固一样硬着头皮赶走他，但我知道，有些东西比我那微不足道的自尊更加重要。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>贝亚德事务所收尾人之页</BookName>
      <TextList>
        <Desc>李拿度先生所在的查尔斯事务所是收尾人中颇有名气的事务所，关于这家事务所流传着各种各样的流言蜚语。理由很明显，因为这是一家主打少数精锐的一阶事务所，并且能轻松地处理任何种类的委托……有很多人都对这里到底聚集着怎样的收尾人感到好奇。我们所了解的是，那里有北部地区特有的，经过华丽设计的内部装潢和制服……其中有12名收尾人，由1名队长带领着他们……但现在似乎已经各奔东西分道扬镳，各自享受着各自的生活。</Desc>
        <Desc>时常为我们提供协助的李拿度先生、偶尔会一同前来的马格里斯先生和阿斯托尔福先生……还有一位叫布拉达曼特的人，虽然只是见过他们，但他们的着装和装备武器等方面我完全找不到任何共同点，可以说是风格各异。只是和这些强大的收尾人站在一起我就觉得压力巨大，喘不过气……根本无法想象我与他们之间有着多大的差别。</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>