<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  사실 있음
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->

  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Eu não consigo acreditar que eu estou a trabalhar para uma das Asas!</lyric>
        <lyric>Eu já terminei o meu treino de gerência, mas ainda não apanhei o jeito.</lyric>
        <lyric>Porquê que todos andam-me sempre a dizer para ter muito cuidado com as Anormalidades? Quão perigosas elas poderão ser?</lyric>
        <lyric>Eu só espero que o trabalho não seja muito difícil.</lyric>
        <lyric>Eu não consigo imaginar a experiência que o gerente deve ter para ele estar onde ele está agora.</lyric>  <!-- *-->
        <lyric>Eu agora posso dizer com orgulho que eu faço parte de uma das Asas.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Se o trabalho for suave, podemos fazer-lo mais rapidamente.</lyric>
        <lyric>Bora lá guardar vapor para outro dia.</lyric>
        <lyric>Bora lá!</lyric>
        <lyric>Então, se nós satisfazermos os desejos das Anormalidades com trabalho de instinto.</lyric>
        <lyric>Já que chegamos até aqui, vamos tentar manter as coisas como estão.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Tem até pessoas dos Subúrbios aqui! O quê que se passa com os contratadores?</lyric>
        <lyric>Porquê que temos que ter um chip nestas braçadeiras nos nossos braços?</lyric>
        <lyric>Eu já vi um gajo ser substituído por outro muito antes do que eu esperava.</lyric>
        <lyric>Nós analisamos anormalidades com trabalho de esclarecimento e criamos um ambiente que lhes seja favorável.</lyric>
        <lyric>Eu acho que a diretiva que nos obriga a fazer o quê que nos seja mandado é um pouco dura.</lyric> 
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Se eu trabalhar duro, eu poderei trazer a minha família para o Ninho.</lyric>
        <lyric>Eu já ouvi os rumores sinistros sobre as Asas, mas eu não tenho escolha. O pagamento é bom, e todos respeitam-te.</lyric>
        <lyric>Eu não consigo acreditar que podemos nos comunicar com as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Talvez nós possamos ser amigos das Anormalidades?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Eu gosto desta instalação, mas o ar é pesado.</lyric>
        <lyric>Eu sinto que estão a observar-me.</lyric>
        <lyric>Trabalho de Repressão, um trabalho que reprime tudo que possa eclodir…</lyric>
        <lyric>A instalação e os seus corredores estão marcados com medo e desespero.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>As Anormalidades são muito mais perigosas do que eu pensava.</lyric>
        <lyric>Não consigo acreditar que tem pessoas que morrem assim tão facilmente.</lyric>
        <lyric>Então esta é a verdadeira face da Lobotomy…</lyric>
        <lyric>Eu pensava que nunca iria vencer uma luta contra uma Anormalidade. Mas acho que consigo agora.</lyric>
        <lyric>Isto é bem melhor do que ter de lidar com o que quer que seja que aconteça nos Becos durante a noite.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Quando se usa uma arma tudo que é preciso é ir com o fluxo do corpo e da mente.</lyric>
        <lyric>A definição de "comida" é bastante ambígua quando é para as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>As Anormalidades também gostam de comer algo sem ser a comida delas.</lyric>
        <lyric>Nós não podemos estar sempre desanimados. Bora lá manter a nossa força!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Será que isto também está a acontecer nas outras Asas…?</lyric>
        <lyric>Eu pensei que Lobotomy Corp fosse apenas uma produtora de energia amiga do ambiente...</lyric>
        <lyric>Têm algo de muito errado neste lugar.</lyric>
        <lyric>Este método é muito ineficiente. Porquê que humanos tem de lidar com estas criaturas perigosas?</lyric>
        <lyric>É preciso mais do que mero conhecimento para analisar as Anormalidades.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Eu queria já ter apanhado o jeito disto.</lyric>
        <lyric>Nem todas as Anormalidades são más…</lyric>
        <lyric>Eu estou a começar a entender qual é o melhor jeito de lidar com as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Eles sempre disse-me “Nunca te apegues as Anormalidades”, mas…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Os equipamentos neste lugar são fascinantes… Eu sinto nostalgia por eles.</lyric>
        <lyric>Eu pergunto-me como os outros se sentem sobre trabalharem neste lugar.</lyric>
        <lyric>Algo no meu coração palpita todas as vezes que eu faço trabalho de repressão.</lyric>
        <lyric>Eu sinto que tudo neste lugar acontece com um propósito.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>O pessoal novo não tem ideia do que eles vão enfrentar neste lugar.</lyric>
        <lyric>Eu tenho que superar isto. Eles dão férias aos empregados que trabalharam por 2 meses.</lyric>
        <lyric>Eu ouvi rumores sobre monstros que aparecem nos Becos durante a noite. Eles devem ser que nem as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Se eu morrer, eu só vou ser substituído por alguém novo…</lyric>
        <lyric>Apesar de isto soar amargo, eu estou acostumar-me com a vida aqui.</lyric>
        <lyric>Tudo isto é melhor do que morrer nos Becos.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Eu consigo comer depois de ver corpos, agora.</lyric>
        <lyric>Eu odeio-me por acostumar-me às mortes.</lyric>
        <lyric>O tipo de "alimento" é diferente dependendo do tipo de Anormalidade.</lyric>
        <lyric>Ainda consigo cheirar o fedor do sangue. Este tipo de coisa não se vai embora com água.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Será que isto vale a pena?</lyric>
        <lyric>Eu vi o que acontece quando a insanidade afeta alguém.</lyric>
        <lyric>E se as Anormalidades são, tipo, Deuses?</lyric>
        <lyric>Quanto mais informação sei sobre as Anormalidades através de trabalho de esclarecimento, menos entendo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Eu odeio-as. As Anormalidades matam-nos, mas nós temos de cuidar delas. Como é que isso pode ser justo?</lyric>
        <lyric>Não te apegues as Anormalidades, mesmo se estiveres a fazer trabalho de afeto.</lyric>
        <lyric>Eles são tão mesquinhos em relação a jogos.</lyric>
        <lyric>É inútil ter amigos num lugar como este. No entanto, não é possível sobreviver um dia sem camaradas ao teu lado.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Eu sinto que às vezes eu acordei depois de um longo descanso.</lyric>
        <lyric>Eu sinto que eu estou em um sonho todas as vezes que eu encaro uma Anormalidade.</lyric>
        <lyric>Nós precisamos de saber o que são e repreende-las.</lyric>
        <lyric>Sinto como se as almas dos mortos ainda estivessem por aqui.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Eu pergunto-me quantos empregados vão morrer hoje.</lyric>
        <lyric>Aguardando ordens, gerente.</lyric>
        <lyric>Não leves isto demasiado a sério.</lyric>
        <lyric>Eu vou comprar o kit de viagem da corporação W para as minhas próximas férias.</lyric>
        <lyric>Se eu trabalhar duro por um pouco mais, a minha família poderá vir para o Ninho.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Nada mudou neste lugar. É só suprimir Anormalidades, matar empregados em pânico...</lyric>
        <lyric>Eu espero que o trabalho acabe rápido.</lyric>
        <lyric>Eu tenho saudades do cheiro do sangue.</lyric>
        <lyric>Comer é a única coisa boa que temos aqui.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>A mente humana é demasiado frágil.</lyric>
        <lyric>Não devemos tentar entender coisas que não podem ser entendidas.</lyric>
        <lyric>Nós iremos perder a nossa humanidade algum dia se continuarmos a trabalhar aqui.</lyric>
        <lyric>Algumas pessoas têm que ir logo fazer aqui que lhes dizem para não fazerem.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Todos tens os seus próprios problemas.</lyric>
        <lyric>Vamos com calma. É só não pensar demasiado sobre as coisas.</lyric>
        <lyric>Relaxar e trabalhar. Tudo irá correr bem.</lyric>
        <lyric>Não fiquem nervosos. Não podemos resolver isto, um por um.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>A essência do trabalho de repressão está conectada ao propósito da existência do individuo.</lyric>
        <lyric>Nós somos todos iguais perante a morte.</lyric>
        <lyric>As nossas almas irão fluir através do mundo se nós perdermos os nossos corpos.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Todos nós morremos algum dia.</lyric>
        <lyric>Mesma merda, dia diferente. Nós só seguimos ordens.</lyric>
        <lyric>Nada disto é profundo. Nós trabalhamos, nós somos pagos. Nada mais, nada menos.</lyric>
        <lyric>Não te preocupes se fores novo aqui. Vais habituar-te rapidamente.</lyric>
        <lyric>Não te preocupes demais sobre aqueles que morreram. Só aceita.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Nós não somos mais do que carne e sangue, no final das contas.</lyric>
        <lyric>Sangue circula graciosamente em toda a vida.</lyric>
        <lyric>O propósito do trabalho de Instinto é meramente para manter as Anormalidades em forma.</lyric>
        <lyric>A vida é uma bela chama, é fraca e frágil, mas mesmo assim intensa.</lyric>
        <lyric>Nós devemos fazer o que podemos agora, não mais tarde.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>O quê que é ser humano? É humano buscar essas respostas?</lyric>
        <lyric>Nós devemos ver além daquilo que os nossos olhos nos mostram.</lyric>
        <lyric>Todos tentam deixar a sua marca. Todos tem a sua própria missão para provar a sua própria existência.</lyric>
        <lyric>Nós recriamos o mundo ao ver-lo com os olhos da sabedoria.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Humanos, Anormalidades, isso não importa. O que realmente importa é a ressonância da existência.</lyric>
        <lyric>Pelo menos eu consigo proteger os outros.</lyric>
        <lyric>Uma relação é um rebento que desabrocha através do contacto entre seres.</lyric>
        <lyric>Conchas são só conchas. Nós não devemos esquecer-nos do que está debaixo delas.</lyric>
        <lyric>Se nós pudéssemos nos tornar em um e partilhar a nossa existência, seria algo fascinante.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>A morte não é o fim de tudo.</lyric>
        <lyric>A vida é bela pois ela brilha na escuridão da noite como as estrelas.</lyric>
        <lyric>A afinação das estrelas é tão magnifica de se ver.</lyric>
        <lyric>A verdadeira natureza do trabalho de repressão é negar o propósito de existir.</lyric>
        <lyric>Nós voltaremos de novo após a morte, enquanto as nossas almas nos guiarão...</lyric>
        <lyric>Anormalidades têm almas, assim como os humanos...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Por favor me dê ordens! Por favor me dê ordens! Por favor me dê ordens! Por favor me dê ordens! Por favor me dê ordens!</lyric>
        <lyric>DEIXA-ME IR PARA CASA! EU QUERO IR PARA CASA!</lyric>
        <lyric>Gerente, por favor faz alguma coisa sobre esta situação se tu estás a ver isto! AJUDA-ME!</lyric>
        <lyric>AAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHH!!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Eu não quero morrer a sós…</lyric>
        <lyric>Yeah, é tua culpa! TU É QUE ARRUINASTE TUDO!</lyric>
        <lyric>Isto é culpa tua! Não é minha!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Isto é tudo a minha culpa. Isto é minha responsabilidade.</lyric>
        <lyric>Eu não vejo esperança nesta situação.</lyric>
        <lyric>Mesmo se eu sobreviver, a lembrança deste momento vai fazer-me sofrer até ao fim da minha vida.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Socorro! Eu quero sair daqui, abram a porta de emergência!</lyric>
        <lyric>Gerente, abra a porta de emergência! DEIXA-ME SAIR!</lyric>
        <lyric>Eu tenho medo. Todos estão mortos. O que eu faço agora?!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Olhe, gerente! Eu não errei!</lyric>
        <lyric>Eu não sou como os idiotas que me cercam! OLHA O QUE EU CONSIGO FAZER!</lyric>
        <lyric>Que cara é essa? Apenas espere, eu vou-te fazer feliz!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Desaparece! Esta companhia, nós, tu, DESAPAREÇAM!</lyric>
        <lyric>Eu posso fazer isto. Eu posso matar seres humanos assim como eles fizeram.</lyric>
        <lyric>TU ABANDONASTE-ME!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>O corredor está cheio de sangue e fluído cerebral…… Vês, não vês? Nós temos que limpar…</lyric>
        <lyric>Eu vi o meu colega que morrera, ontem. Nós jantamos e tomamos café juntos. Ele parecia estar bem. Talvez eu vá visita-lo, em breve.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Nós vamos todos morrer. Eles vão massacrar o nosso corpo e mente neste lugar horrendo!</lyric>
        <lyric>EU NÃO QUERO MORRER! EU NÃO QUERO QUE ME MATEM COMO FIZERAM COM OS OUTROS!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!!!</lyric>
        <lyric>NÃO ME MANDES PARA LÁÁ!!!! NÃO ME MATES!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Euqueromedesculparparaosmeusamigosmortoseunãovoumorrerdestejeitoeutenhosaudadedosmeuspais</lyric>
        <lyric>Deixe-me mostrar-te para os meus amigos imaginários! Eles pediram-me, gritando que querem sair!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>MORREEE! MORRE MORRE MORRE!</lyric>
        <lyric>O cheiro do sangue chama-me. Eu quero sangue e carne.</lyric>
        <lyric>Eu vou matar todos. Eu vou destruir tudo. Nada aqui tem significado, no fim das contas.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Eu ouço alguém. É o som de casa. Eu não consigo parar de ouvi-lo.</lyric>
        <lyric>Não há esperança. A minha mente colapsa. Tudo colapsa.</lyric>
        <lyric>Nós vamos todos afundar e ser devorados pela loucura.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Eu não consigo. Eu tentei-me acostumar. MAS EU NÃO CONSIGO!</lyric>
        <lyric>Por favor me tirem daqui. Eu tentei. Mas não aguento mais!</lyric>
        <lyric>Nós não queremos morrer assim. Nós não estamos aqui para morrer assim.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Nos deixe encontrar a paz através deles.</lyric>
        <lyric>Desculpa-me, amigo. Eu vou libertar-te agora.</lyric>
        <lyric>Venham todos cá para fora! Venham cá para fora e nos libertem deste lugar maldito!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Isto vai ser divertido. A melodia de pele e carne sendo rasgadas!</lyric>
        <lyric>Por que humanos morrem tão facilmente? Que nem tu.</lyric>
        <lyric>Isto vai ser rápido. Eu vou libertar-te da tua prisão de carne.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Os sussurros da lua e o som das estrelas. A verdade além…</lyric>
        <lyric>O horizonte do conhecimento, para lá do entendimento…</lyric>
        <lyric>Eles rosnam. A ressonância entre mim e tu. A sabedoria incandescente…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Eu nunca irei sair deste lugar.</lyric>
        <lyric>Nós tornaremo-nos parte da estatística mais cedo ou mais tarde.</lyric>
        <lyric>Perder a sanidade é a única redenção neste lugar.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Nós encontraremos a nossa redenção através das Anormalidades.</lyric>
        <lyric>As Anormalidades são a verdadeira origem dos humanos. Nos deixe alcança-las e encontrar redenção.</lyric>
        <lyric>Nos deixe atingir o paraíso após a morte, junto com as Anormalidades.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Isto não é nada.</lyric>
        <lyric>Eu consigo lidar com isto.</lyric>
        <lyric>Simples.</lyric>
        <lyric>Faz cócegas</lyric>
        <lyric>Chato.</lyric>
        <lyric>Isto nem faz cócegas.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Vamos lá nos acalmar. Como sempre fizemos.</lyric>
        <lyric>É só não perder a cabeça e seguir o manual.</lyric>
        <lyric>Vamos fazer assim como sempre o fizemos.</lyric>
        <lyric>Vamos lá tentar não ser descuidados.</lyric>
        <lyric>Foco…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Estou a ficar nervoso.</lyric>
        <lyric>Devagar, devagarinho…</lyric>
        <lyric>Inspira, expira…</lyric>
        <lyric>É só seguir o manual.</lyric>
        <lyric>Vai tudo ficar bem se seguirmos o manual, eu espero…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Eu não me posso enganar…</lyric>
        <lyric>As minhas pernas estão a tremer…</lyric>
        <lyric>Porra, isso mete medo.</lyric>
        <lyric>Estou a ter arrepios.</lyric>
        <lyric>Por favor que nada aconteça…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>OHHHH PORRAA!!!</lyric>
        <lyric>O que fazemos agora?</lyric>
        <lyric>O que fazemos nesta situação?</lyric>
        <lyric>O meu corpo não se mexe…</lyric>
        <lyric>Socorro…</lyric>
        <lyric>Eu não quero morrer!</lyric>
        <lyric>Eu tenho que fugir daqui...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>!!!!!</lyric>
        <lyric>O quê?…</lyric>
        <lyric>O quê que eu vi?…?</lyric>
        <lyric>Eu não consigo lidar com isto…</lyric>
        <lyric>Eu não entendo…</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Tudo parou…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Isto é Deus…</lyric>
        <lyric>A minha existência é vazia…</lyric>
        <lyric>Nós somos seres patéticos…</lyric>
        <lyric>Ó toda poderosa existência para além dos seres…</lyric>
        <lyric>Piedade…</lyric>
        <lyric>Nos dê a salvação…</lyric>
        <lyric>No fim das contas, eu não nunca fui nada…</lyric>
        <lyric>Nos deixe assistir com admiração e terror…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mais um que chutou o balde.</lyric>
        <lyric>Pobre idiota.</lyric>
        <lyric>Nós não temos tempo para ficarmos de luto.</lyric>
        <lyric>Isto acontece a toda a hora.</lyric>
        <lyric>Aqueles que irão morrer, vão morrer.</lyric>
        <lyric>Fracote.</lyric>
        <lyric>Não tenho tempo para ficar de luto.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Fiquemos de luto…</lyric>
        <lyric>Outro empregado morreu.</lyric>
        <lyric>Eu tenho que me começar a acostumar com as mortes.</lyric>
        <lyric>Nós não podemos deixar esta tristeza nos enfraquecer.</lyric>
        <lyric>Eu pergunto-me se têm alguém no mundo que vai chorar por ele.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Porra, alguém morreu.</lyric>
        <lyric>Amigo abatido!</lyric>
        <lyric>Está morto…</lyric>
        <lyric>Perdemos um. Tenham cuidado!</lyric>
        <lyric>Foco. Eu não posso morrer…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}… Tu realmente morreste?</lyric>
        <lyric>Eu não consigo acreditar que tu morreste assim.</lyric>
        <lyric>Eu não vou deixar que eles me matem a mim também.</lyric>
        <lyric>Por favor, por favor, por favor não…</lyric>
        <lyric>{0} morreu? Talvez a minha vez seja a próxima.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Pelos Deuses…</lyric>
        <lyric>Eu dependia naquela pessoa…</lyric>
        <lyric>O quê que nós vamos fazer…?</lyric>
        <lyric>Mesmo que {0} esteje mort…nós…tipo…</lyric>
        <lyric>É agora que vou morrer. {0} acabou de morrer daquele jeito…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Eu desisto.</lyric>
        <lyric>Eu não creio que aquela pessoa morreu.</lyric>
        <lyric>NÓS VAMOS TODOS MORRER!</lyric>
        <lyric>{0} morreu, e eu também vou.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mais um louco.</lyric>
        <lyric>A mente é sempre tão frágil.</lyric>
        <lyric>Os de mente fraca não têm lugar aqui.</lyric>
        <lyric>O som do desespero, já me acostumei a ele.</lyric>
        <lyric>Até gritos me deleitam agora.</lyric>
        <lyric>Eu pensava que eu ia enlouquecer quando visse algo deste tipo. Mas agora…</lyric>
        <lyric>Ele vai ficar quieto daqui a um pouco.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mais um que se perdera.</lyric>
        <lyric>Eu não irei deixar que o mesmo me aconteça.</lyric>
        <lyric>Estou a começar a acostumar-me a ver o rosto da insanidade.</lyric>
        <lyric>Os gritos daqueles que são loucos perturbam-me muito.</lyric>
        <lyric>Será que um dia eu irei perder a cabeça e ficar assim?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Nó temos um em pânico!</lyric>
        <lyric>Alguém atingiu o nível máximo de contaminação mental!</lyric>
        <lyric>Eu não posso perder a cabeça.</lyric>
        <lyric>Tenho que me acalmar… Eu não posso ficar assim.</lyric>
        <lyric>Isto doí só de ver. Isso vai ser o que me vai fazer enlouquecer.</lyric>
        <lyric>Eu não quero ouvir esses gritos de dor.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Até mesmo aqueles com ranks altos ficam loucos.</lyric>
        <lyric>Eu não sei se consigo aguentar a loucura toda neste lugar.</lyric>
        <lyric>Por favor não desistas de ser racional.</lyric>
        <lyric>Por favor volte ao normal!</lyric>
        <lyric>O quê que viste?</lyric>
        <lyric>{0}, por favor, volte ao normal…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ranks altos também vão à loucura…</lyric>
        <lyric>Por quanto tempo eu irei ter de aguentar isto?</lyric>
        <lyric>Ninguém está seguro aqui.</lyric>
        <lyric>O quê que os levou a loucura?</lyric>
        <lyric>{0}… Atingiu o nível máximo de contaminação ment-… Oh meu Deus…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>A loucura governa este lugar…</lyric>
        <lyric>{0}…tu não… Tu és quem nos devia proteger…</lyric>
        <lyric>{0}.....E...EL....VAI NOS MATAR A TODOS! ESTE LUGAR SERÁ O NOSSO INFERNO!</lyric>
        <lyric>NÓS VAMOS ENLOUQUECER E MORRER QUE NEM... QUE NEM.... que nem {0}!!</lyric>
        <lyric>Não há esperança neste lugar… eventualmete todos vão ir à loucura…</lyric>
        <lyric>É apenas uma questão até eu elouquecer que nem {0}…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
   
  </category>

  <!--Tumblbug Agent Lyrics -->
  <credit>
    <category type="normal">
      <unit id="0">
        <!--미스터블랙 -->
        <lyric>It’s good for you to laugh. So, laugh!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!</lyric>
        <lyric>Smile from ear to ear! Like this!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <!-- 양치기 -->
        <lyric>A shepherd tends to the sheep to take wool and meat. It’s just like what we do.</lyric>
        <lyric>Things like this happen too often in the world. Even among the people.</lyric>
        <lyric>But those are not sheep. That’s for certain.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <!--김대리 -->
        <lyric>Where…where is my pills?</lyric>
        <lyric>I wish I could go home in time today…</lyric>
        <lyric>No! I didn’t say anything, manager!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <!--아란 -->
        <lyric>Whatever.</lyric>
        <lyric>Eu estou a fazer o meu melhor.</lyric>
        <lyric>Annoying…</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <!--유메카 -->
        <lyric>I’m craving strawberry cake.</lyric>
        <lyric>What day is it today? I forgot it again.</lyric>
        <lyric>What am I supposed to do again? Oh, yeah.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <!--이희창 -->
        <lyric>I’m doing this for money, not because I enjoy it.</lyric>
        <lyric>This job is such a pain in the neck.</lyric>
        <lyric>I really need to quit this job.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <!--전상민 -->
        <lyric>God, I don’t want to do anything.</lyric>
        <lyric>I wonder how many will die today.</lyric>
        <lyric>Perhaps I will die too, very soon.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <!--에피비네아 -->
        <lyric>I should make a lucky charm for everyone. I’m going to secretly put them onto people!</lyric>
        <lyric>It’s an abnormality observation report, this one too…. oh, here it is! The employee observation report!</lyric>
        <lyric>I’m supposed to spend breaktime doing things that are good for me. So, I guess it’s okay to spy on people to check if they’re okay because it comforts me…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <!--PESCA -->
        <lyric>*sigh* There’s not a single handsome guy here…</lyric>
        <lyric>I want to work little and earn a lot.</lyric>
        <lyric>I wish I get to work on a cute abnormality, if that’s possible.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <!--SpeciaLee -->
        <lyric>Night time overwork again, great.</lyric>
        <lyric>I want to go home.</lyric>
        <lyric>Ah…I don’t wanna do it.</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <!--예띠 -->
        <lyric>I want to see more abnormalities when I promote! I can do that, right?</lyric>
        <lyric>I feel like I should be treated better!</lyric>
        <lyric>My friends and family are going to be super surprised when they hear that I’m working here. Hehe!</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <!--Alex-->
        <lyric>Oh, desculpa. Como é que te posso ajudar?</lyric>
        <lyric>Eu estou a planejar ter massa para o jantar.</lyric>
        <lyric>Fica sempre focado. Nunca se sabe o que pode acontecer.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="panic">
      <unit id="0">
        <lyric>SORRI! SORRI! SORRI!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Tudo era… melhor nos meus velhos tempos…. Guardas! GUAAAAAAAAARDAS!</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>YAY! EXCESSO DE TRABALHO DE NOVO!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Fazer pós-graduação foi o meu maior erro!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Não é um coelho! Eu não vou fazer isto!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>EU DEVIA TER-ME DESPEDIDO À MUITO TEMPO ATRÁS! AAAAAAAAAAAAAA!</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Eu não quero morrer!</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Não…todos vão morrer…! Assim como el-…!</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Oh, meu Deus! Alguém nos ajude!</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>...</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Eu não devia ter vindo para aqui. Eu fui idiota…. Eu quero ir para casa. Eu quero ir para casa, por favor…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>AHAHAHAHAHAHAHA!! Eu nunca me senti tão bem!!!</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="horror">
      <unit id="0">
        <lyric>Hey, amiguinho. Andas a sorrir como um bom menino?</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Estas…coisas danificadas…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Eu ainda não estou em casa!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Trabalho nunca acaba, huh….</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Isso é um coelhinho… Isso é um coelhinho fofo…</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Acabou.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Terminamos o que tínhamos de fazer.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Tu também perdeste algo que tu amavas…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Wow, que maravilhoso! Eu quero tocar-lhe♡♡♡.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>?!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Wow! Talvez nós possamos ser amigos?</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>…Okay, aqui vai nada.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherdead">
      <unit id="0">
        <lyric>…. Eu não consigo mais sorrir.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Eu disse-te que eles não eram ovelhas nem cães de caça…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Eu...eu preciso de sair daqui!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Eu não andei a conseguir estes diplomas para isto!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Tu...tu realmente acabaste de morrer? Sério? Eu não sei de nada!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Nós vamos todos morrer…</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Podia ter acabado como eles se eu chegasse um pouco mais tarde…</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>… Eu pensei que eu pudesse proteger-te desta vez.</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Eu não vou morrer até um conhecer o amor da minha vida.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Eu...eu sei que eu irei acabar como eles algum dia…mas assim….</lyric>
      </unit>
     <unit id="11">
        <lyric>Isto é o porquê que eu não faço promessas.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherpanic">
      <unit id="0">
        <lyric>Apenas sorri, meu amigo! Isso vai acalmar-te.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Sai da minha frente, seu merdaaaa.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Oh, trabalho extra novamente?</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Alguém pare-o!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>De novo? Parece que eu sou a única pessoa sã aqui.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Huh? O quê que se passa? Eu acho que eu devia começar a correr.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Vamos lá cuidar deste idiota antes que as coisas fiquem fora de controlo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Eu queria poder acalmar-te…</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Acorda porra! O quê que te aconteceu?</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Eu não acredito que pessoas podem ficar desse jeito… Eu não tenho a certeza se vou ficar bem….</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>Isto é muito mais triste do que eu esperava.</lyric>
      </unit>
    </category>
  </credit>

  
  
</root>
