<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>
  <step index ="1">
    <node idx ="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Olá gerente. Bem-vindo à Lobotomy Corporation. Tu és responsável por gerenciar as Anormalidades e garantir que a meta diária de energia seja cumprida.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Tu podes mover a câmera com W, A, S e D no teu teclado ou premindo o botão esquerdo do mouse e arrastando.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Tu também podes dar zoom in e zoom out na tela com F e G no teu teclado ou rolando a roda do mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Vamos tentar uma manobra simples. Quando colocas o mouse sobre um empregado, algumas informações irão aparecer sobre ele ou ela no canto superior direito. Por favor tente selecionar um empregado pressionando o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Muito bem. A informação que aparece no canto superior direito está relacionada com o empregado selecionado. O valor dos seus status e equipamento E.G.O. Por favor olhe no manual na secção &lt;Empregados&gt; para mais detalhes.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>A barra no canto superior esquerdo mostra a quantidade de energia que precisas de coletar nesse dia. No canto superior direito podes ver as missões que és capaz de completar nesse dia.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Energia é produzida quando um produto chamado Positiva Encefalina (PE) é libertado por uma Anormalidade, isso poderá acontecer quando um trabalho está em processo. Por favor selecione uma unidade de contenção onde uma Anormalidade está contida e aperte o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Já que ainda não tens nenhuma informação sobre esta Anormalidade, não há nada que possa-te indicar como ela irá reagir aos diferentes tipos de trabalhos. O único modo para descobrirmos é enviando um empregado para trabalhar com a Anormalidade. Por agora, por favor escolha o primeiro tipo de trabalho, trabalho de Instinto.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Trabalho de Instinto satisfaz os desejos primários e fisiológicos da Anormalidade. Empregados que realizem trabalho de Instinto terão os seus status de Fortaleza aumentados no fim do dia, o que aumenta os seus pontos de vida (HP).</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Os diferentes tipos de trabalhos têm efeitos diferentes dependendo da Anormalidade. A Taxa de Sucesso também varia dependendo do tipo de trabalho e da dificuldade da Anormalidade.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Pode ser um pouco assustador para uma mente frágil entrar em contacto com uma Anormalidade. Se o teu empregado não estiver preparado o suficiente, as Anormalidades poderão parecer-lhe aterrorizantes. Assim o sendo, empregados que encontram Anormalidades podem perder alguns dos seus pontos de sanidade (SP).</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Uma Anormalidade liberta Encefalina quando um empregado trabalha com ela. Nós coletamo-la dentro de caixas. Dependendo do quão bem o empregado realiza o seu trabalho, a Anormalidade irá responder positivamente ou negativamente. Quando reagem positivamente, elas libertam Encefalina Positiva, o que produz uma PE-Box.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>No entanto, se a Anormalidade reagir negativamente, Encefalina Negativa será produzida e o empregado sofrerá dano. Leve em consideração que quando a Vida ou a Sanidade de um empregado chega a 0 o trabalho será terminado bruscamente.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>O humor das Anormalidades varia dependendo do resultado do trabalho. O resultado do trabalho pode ser previsto baseado na quantidade de PE-Boxes que obtemos com esse trabalho. As Anormalidades normalmente reagem de três modos: Bom, Normal e Mau. Elas podem usar uma habilidade especial ou fugir da unidade de contenção dependendo do resultado.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Quando o trabalho está terminado, a energia é gerada e as PE-Boxes são coletadas. As PE-Boxes são armazenadas e mostradas do contador de PE-Boxes da Anormalidade. Cada Anormalidade produz um tipo de PE-Boxes única, nas quais podem ser usadas para destrancar informações da Anormalidade, aumentar o nível de observação ou para extrair E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>Após o trabalho ter sido realizado, não é possível trabalhar com essa Anormalidade por um pequeno período de tempo. Entretanto, tu podes continuar a mandar os teus empregados para outras Anormalidades ou deixa-los regenerar.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Quando a barra do regenerador enche, os empregados na sala principal serão curados. Vida (HP) e Sanidade (SP) serão ambas recuperadas</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Agora vamos tentar ordenar um empregado de um modo um pouco diferente para realizar um trabalho diferente. Clica no empregado com botão esquerdo do mouse</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Agora usa o botão esquerdo na unidade de contenção da Anormalidade.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Nós ainda não sabemos muito sobre esta Anormalidade, então vamos tentar ordenar um empregado realizar trabalho de Esclarecimento.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Trabalho de Esclarecimento é realizado para melhorar o ambiente onde a Anormalidade se encontra. Empregados que realizem trabalho de Esclarecimento terão os seus status de Prudência aumentados no fim do dia, o que aumenta os seus pontos de sanidade (SP).</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text>Agora que tu coletaste bastantes PE-Boxes desta Anormalidade, chegou a hora de aprender sobre a observação. Por favor clica na placa no top da unidade de contenção. Por agora apenas mostra um número de identificação, mas após destrancar as informações básicas, o seu nome irá ser exposto em vez de um número.</text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Esta é toda a informação que nós temos sobre esta Anormalidade. Como podes ver, não temos muitos dados por agora mas poderás destranca-las à medida que consegues mais PE-Boxes.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Tu precisas de gastar algumas PE-Boxes acumuladas que coletaste desta Anormalidade para conseguirmos as suas informações. Por favor tente destrancar a informação básica sobre a Anormalidade.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text>Detalhes sobre a gerência das Anormalidades são mostradas aqui. Se um trabalho que uma Anormalidade não goste for realizado, essa ação pode causar a diminuição do Qliphoth Counter e problemas na produção de energia, então consigas as informações e lê-las com cuidado. Agora, por favor tente destranca-las.</text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>Aqui é mostrado como a Anormalidade irá reagir aos diferentes tipos de trabalho. Quanto mais preferido um tipo de trabalho é, maior será a Taxa de Sucesso. O número romano na esquerda mostra o nível que um empregado têm de possuir para ter essa Taxa de Sucesso. Por favor destranca todas as preferências.</text>
    </node>

    <node idx ="28">
      <text>Continuemos. Esta é a área que mostra o valor máximo que o Qliphoth Counter que esta Anormalidade pode atingir. Também podes ver se a mesma entrará em fuga ou não caso o seu Qliphoth Counter chegue a 0, e o quão resistente ela é contra os vários tipos de dano causo entre em fuga, o que é algo que deves saber caso tenhas de realizar uma supressão. Por favor destranca a informação de fuga.</text>
    </node>

    <node idx ="29">
      <text>Terminamos a observação desta Anormalidade. À medida que destrancas informação, o nível de observação irá aumentar, o que trará benefícios extra, como aumentar a Velocidade do Trabalho ou a Taxa de Sucesso.</text>
    </node>

    <node idx ="30">
      <text>Se atingires um certo nível de observação poderás extrair equipamento E.G.O da Anormalidade, o que custa PE-Boxes. Armas E.G.O são ferramentas poderosas para suprimir as Anormalidades. Por favor extraia a Arma E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="31">
      <text>Um fato E.G.O oferece uma maior resistência a certos tipos de dano. Alguns danos podem ser defendidos melhor do que outros, tudo isso depende no Fato E.G.O que o empregado usa. Por favor extraia o fato.</text>
    </node>

    <node idx ="32">
      <text>Muito bem. Tu podes ver que a Anormalidade tem uma pequena change de dar um Presente E.G.O para um empregado. Se esta área se encontra destrancada, toda a vez que um empregado concluir um trabalho com a Anormalidade, o mesmo terá uma chance de conseguir o Presente E.G.O mostrado. Infelizmente as chances de isso acontecer são pequenas.</text>
    </node>

    <node idx ="33">
      <text>Agora, vamos verificar os registos de observação da Anormalidade. Por favor clique em História.</text>
    </node>

    <node idx ="34">
      <text>Tu podes ver os registos de observação da Anormalidade aqui. Os registos aparecem à medida que o nível de observação aumenta. Parece que já expliquei tudo sobre esta parte aqui. Por favor clica em Sair.</text>
    </node>

    <node idx ="35">
      <text>Agora que destrancamos as informações básicas, parte dessa informação será mostrada em cima da unidade de contenção. E já que também destrancamos as preferências da Anormalidade, agora sabemos que a mesma prefere trabalho de Afeto. Envie um empregado para realizar trabalho de Afeto. Clique na unidade de contenção.</text>
    </node>

    <node idx ="36">
      <text>Algumas informações básicas também são mostradas, o que poderá ser útil. Por favor envie um empregado para realizar trabalho de Afeto.</text>
    </node>

    <node idx ="37">
      <text>Já que tu destrancaste as preferências da Anormalidade, a taxa de sucesso do empregado e o tempo que o trabalho demorará a ser realizado é mostrado aqui. Isto vai ajudar-te a fazer boas decisões quando envias alguém para realizar um trabalho. Por favor selecione um empregado para realizar o trabalho.</text>
    </node>

    <node idx ="38">
      <text>Devo-te informar que quando um empregado entra numa unidade de contenção, a barra de Meltdown de Qliphoth Meltdown enche uma unidade.</text>
    </node>

    <node idx ="39">
      <text>Quando a barra é preenchida um Meltdown de Qliphoth irá ocorrer na instalação. O número do lado da barra mostra quantas unidades de contenção serão afetadas. As mesmas terão um Alerta de Meltdown ao seu redor.</text>
    </node>

    <node idx ="40">
      <text>Quando um Meltdown de Qliphoth acontece, um alarme irá soar e as unidades de contenção afetadas irão ter um contador de tempo. Como esperado o mesmo começará uma contagem decrescente, a menos que algum empregado se encontre dentro da unidade de contenção antes do Meltdown de Qliphoth ocorrer.</text>
    </node>

    <node idx ="41">
      <text>O Meltdown pode ser resolvido ao mandar um empregado trabalhar com a(s) Anormalidade(s) afetada(a) pelo mesmo. Se o Meltdown não for resolvido no tempo mostrado no contador, energia será perdida e o Qliphoth Counter tornar-se 0, então por favor tente impedir que isso aconteça. Tu podes ver informações mais detalhadas sobre este assunto no manual, secção &lt;Penalização do Trabalho Repetido&gt;.</text>
    </node>

    <node idx ="42">
      <text>Cada vez que um Meltdown de Qliphoth acontece, o Nível de Meltdown aumenta. Quanto maior o seu nível é, maior é o número de unidades de contenção afetadas. Às vezes um Incidente irá ocorrer em vez de um Meltdown. Se desejas saber mais sobre os Incidentes, por favor consulta o manual.</text>
    </node>

    <node idx ="43">
      <text>Acho que já te expliquei quase tudo sobre a gerência das Anormalidades. Se quiseres saber mais sobre este tópico, por favor dê uma olhada no manual. Tu podes consulta-lo a qualquer altura durante o gerenciamento premindo a tecla F1 ou no menu ESC. Agora termine o dia premindo o botão que diz Trabalho Completo no topo do ecrã.</text>
    </node>

    <node idx ="44">
      <text>Após um dia de trabalho, empregados que realizaram trabalhos irão ter aumentos nos seus status dependendo no tipo de trabalho que eles efetuaram. Quando o nível dos seus status chega ao um certo ponto, eles serão promovidos para o próximo Nível.</text>
    </node>

    <node idx ="45">
      <text>Tu também receberás LOB como recompensa pelo o teu trabalho dependendo do rank atingido. Tu podes aumentar o teu rank aumentando a taxa de sobrevivência dos empregados. Quanto mais elevado o teu rank é, mais LOB receberás. No entanto se uma Anormalidade encontrar-se em fuga e tu terminares o dia sem a suprimir, algum do LOB que tu irias receber será retirado.</text>
    </node>

    <node idx ="46">
      <text>Aqui tu podes também ver a lista de missões que tu concluíste com sucesso nesse dia. Se completares uma missão tu podes realizar uma pesquisa no começo do dia seguinte.</text>
    </node>

    <node idx ="47">
      <text>Após terminares o teu dia de trabalho, tu podes escolher se queres seguir para o próximo dia ou se queres recomeçar o que acabaste de terminar. Empregados mortos e equipamentos E.G.O que foram destruidos podem ser recuperados se tu escolheres recomeçar, mas tu irás perder todas as informações, PE-Boxs, equipamento e promoções conquistadas nesse dia.</text>
    </node>

    <node idx ="48">
      <text>Agora, por favor, aperte o botão Ir Para O Próximo Dia. Eu irei explicar-te melhor sobre o processo de contratação.</text>
    </node>

    <node idx ="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>

  <step index ="2">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Se concluíste uma missão no dia anterior poderás realizar uma pesquisa. As propostas são mostradas antes do trabalho começar. Tu podes escolher uma delas agarrando e arrastando-na para o encaixe no canto inferior direito e clicando em OK. Por favor realize a ação que eu descrevi com este exemplo de proposta.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Lembras-te de quanto LOB recebeste no dia anterior? Tu podes ver o total de LOB que tu tens se olhares para a esquerda. Nesta fase do tutorial eu vou mostrar-te como é que podes gastar o teu LOB, como podes contratar novos empregados e como prepara-los para o trabalho.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Vamos começar por contratar novos empregados. Aperta o botão de Contratação.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Aqui tu podes ver a informação e a aparência do teu possível novo empregado. Tu podes aumentar um dos seus status antes de os contratares se clicares na seta que se encontra do seu lado. Por exemplo, se tu queres contratar alguém com mais HP, tu podes aumentar a Fortaleza dele ou dela. Por favor tenta fazer isso.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>À medida que aumentas o status de um empregado, maior é a quantidade de LOB necessário para o fazer. Pensa bem sobre quanto LOB vais gastar num empregado e se vais ter suficiente para outras coisas.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Quando estiveres satisfeito com o empregado que tu fizeste, tu podes premir o botão Contratar para contrata-lo. Falo-o agora.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Vamos dar uma olhada no status e na informação da pessoa que acabaste de contratar. Por favor clique no empregado.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>A informação dos empregados continua a ser mostrada no canto superior direito. Se achas que o teu empregado precisa de mais aumentos nos seus status, tu podes reforça-los. Por favor carregue no botão Reforço de Empregados.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Tu podes aumentar os status do mesmo jeito que fizeste antes da contratação. Tenta agora aumentar a Prudência uma vez.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Agora, para terminar o reforço, carrega em confirmar.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>O teu novo empregado parece estás pronto para trabalhar. Vamos lá, clica e arrasta o teu empregado com o botão esquerdo do mouse para uma das vagas na Equipa de Controlo.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Muito bem. Vamos agora dar algum equipamento ao teu empregado. Lembraste do E.G.O que extraímos daquela Anormalidade no dia anterior? Vamos equipa-los com esse equipamento. Por favor carregue no botão da Lista de E.G.O (E.G.O List).</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Atualmente está a ser mostrado a lista de Armas E.G.O que tu coletaste e algumas informações sobre elas. Agora clica em um dos teus empregados, que se encontram na tua direita.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Muito bem. Tu podes equipar o empregado selecionado com uma Arma E.G.O clicando em uma das vagas que se encontram a baixo da palavra 'requisitos'.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>Vamos lá dar uma olhada na lista de Fatos E.G.Os disponíveis. Por favor clica na aba que diz Fato E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Assim como fizeste antes, os fatos podem ser equipados do mesmo jeito que as armas.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Por favor tentar equipar os outros empregados com um Fato e uma Arma E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Excelente. Voltemos para a tela de contratação. Por favor clica em Sair.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Parece que tens uma Missão que podes realizar neste dia. Tu não és obrigado a fazê-las, mas é recomendado já que elas permitem-te realizar uma pesquisa no dia seguinte.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Mais uma coisa. Se tiveres alguma pergunta eu recomendo que tu verifiques o manual clicando no botão que se encontra no top do ecrã. Tu também podes abrir o manual premindo o icon da direita quando o menu do ESC está aberto.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Agora eu irei-te explicar os básicos sobre como lidar com emergências que podem ocorrer durante a tua gerência. Quando estiveres pronto, prime o botão Começar.</text>
    </node>
  </step>

  <step index ="3">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Agora deixa-me explicar-te como é que lidas com emergências. O número ali mostrado é o Qliphoth Counter. Ele vai diminuir caso faças algo que vá contra as Dicas de Gerência mostradas na Enciclopédia das Anormalidades ou caso não consigas lidar com o Meltdown de Qliphoth a tempo.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>E deves estar a perguntar-te sobre o que acontece quando o Qliphoth Counter de uma Anormalidade chega a 0, não é? Vamos lá descobrir a resposta. Por favor seleciona a unidade de contenção e envia um empregado para realizar trabalho de Repressão.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Quando o Qliphoth Counter chega 0, a Anormalidade irá escapar da sua unidade de contenção ou irá usar uma habilidade especial. Neste caso, esta a Anormalidade escapa. Isto pode causar inconvenientes. Empregados não podem trabalhar com uma Anormalidade que se encontra em fuga, então nós precisamos de Suprimi-la. Por favor seleciona a Anormalidade.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Anormalidades podem infligir 4 tipos de ataques nos empregados. Os do tipo VERMELHO diminuem a vida(HP) dos empregados, ataques do tipo BRANCO diminuem a sua sanidade(SP), danos do tipo NEGRO diminuem HP e SP e ataques do tipo PÁLIDO diminuem o HP por percentagem baseando-se no HP máximo do alvo. Empregado com Armas E.G.O também podem causar um desses 4 tipos de ataque.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Anormalidades têm diferentes defesas em relação os 4 tipos de dano. Dependendo do tipo de ataque alguns poderão não fazer nada enquanto outros poderão ser fatais. Tu podes fazer supressões mais eficientemente se os teus empregados causarem um tipo de dano que a Anormalidade não consegue aquentar.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Esta Anormalidade causa dano VERMELHO e é fraca contra dano BRANCO. Convenientemente, todos os nossos empregados estão equipados com Fatos E.G.O que oferecem resistência contra dano VERMELHO e Armas E.G.O que causam dano BRANCO.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Mais uma coisa, se um empregado está a usar uma Arma E.G.O de classe alta contra uma Anormalidade de classe mais baixa, a mesma receberá mais dano e o empregado sofrerá menos. Nesta situação o nível do E.G.O e o nível de risco da Anormalidade é o mesmo, então isto não se aplica aqui.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Quando o painel de supressão é mostrado, tu podes ver o tipo de dano que um empregado causa e se passares o mouse por cima de um empregado poderás ver as suas defesas contra os 4 tipos de ataque. Agora escolhe um empregado para suprimir a Anormalidade.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Deparar-se com uma Anormalidade, especialmente quando encontra-se em fuga, pode ser algo chocante para os empregados. Eles irão sofrer dano mental, do mesmo modo que eles sofrem dano mental quando entram em uma unidade de contenção. Se o Nível de Risco da Anormalidade for maior do que o nível do empregado, o impacto será maior na sua sanidade, assim perdendo mais SP.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Parece que esta Anormalidade é demasiado forte para que apenas um empregado a consiga suprimir. Mas tem cuidado, se um empregado morrer o seu Fato e Arma E.G.O serão perdidos. Agora vamos mandar o resto dos empregados ajudar na supressão. Por favor seleciona os outros empregados e clica na Anormalidade com o botão direito.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>É muito mais fácil e seguro dares ordens enquanto o jogo está em Pausa. Tu podes Pausar o jogo clicando no icon no canto inferior esquerdo ou apertando Espaço no teu teclado.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Lidaste bem com esta situação. Agora move estes empregados para a sala principal do departamento. Seleciona todos eles apertando e arrastando o botão esquerdo.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Enquanto tens os teus empregados selecionados, clica na sala principal com o botão direito do mouse. Tu podes usar este método para move-los para outros lugares como os corredores ou até mesmo outros departamentos.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Quando um empregado perde todos os seus pontos de sanidade (SP) ele ou ela vai entrar em pânico. Um empregado em estado de pânico irá comportar-se de modo diferente dos outros empregados sobre controlo e não pode ser controlado. O modo de agirem depende do status mais elevado que possuem. Se quiseres saber mais sobre esse tópico verifica o artigo &lt;'Pânico de Empregados'&gt; no manual. Por favor clica no empregado que se encontra em pânico com o botão esquerdo.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Empregados podem recuperar do seu estado de pânico quando o seu SP está 100% restaurado. É possível recuperar o SP deles atacando-os empregado com armas que causem dano BRANCO ou NEGRO. Convenientemente, todos os empregados estão equipados com armas que causam dano BRANCO. Por favor selecione todos os empregados e os mande suprimir aqueles que estão em estado de pânico.</text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Excelente. Bom trabalho. Se alguma vez achares que é melhor recomeçar o dia desde o começo, aperta ESC e clica em Recomeçar ou em Voltar Pelo Repositório de Memórias. Se escolher Voltar Pelo Repositório de Memórias, tu podes voltar à última gravação do Repositório. Se o fizeres, o E.G.O e as informações das Anormalidades que adquiristes durante esse período de tempo não serão perdidas. O mesmo não acontence se escolheres Recomeçar, mas se o fizeres não terás de recuar até ao último dia do Repositório, será exatamente o mesmo dia.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Agora mandemos os empregados de volta à sala principal do departamento. Um jeito fácil de chamar todos os empregados de volta que é apertando o botão de retorno, que se encontra do lado da barra de regeneração. Este botão chama todos os empregados para as salas principais dos seus departamentos. Por favor tente fazê-lo.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>Isto conclui a nossa sessão de treino básico. Se tiveres mais alguma pergunta sobre o processo de gerência, dá uma olhada no manual apertando F1. Se não sabes o que certos aspetos da interface significam, coloca o teu mouse sobre aquilo que não entendes e informações extras serão mostradas. Eu desejo-te saúde e boa sorte no teu trabalho, gerente.</text>
    </node>
  </step>

</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 메뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->