<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100060">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {O $0 está sempre dormindo.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {O sonho do $0 é sublime e revelador.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {O $0 garante doces sonhos para todos; mas na verdade, essa doçura inalcançável vai despedaçando a esperança do sonhador.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {“Eu sempre quis dormir. Só quero ter um sonho feliz.”}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-02-99 </codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/VoidDream</portrait>
      <name openLevel="1">
        Sonho Vazio
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
      TETH
      </riskLevel>
      <openText>Por favor, devore meus sonhos.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“Era meu desejo dormir por toda a eternidade.”&#13;&#10;“Então não se importe em me acordar.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Uma Anormalidade que possui pelo e chifres de cabra.&#13;&#10;Não é tão distinta em termos de aparência com exceção de vários olhos coloridos embutidos em seu corpo.&#13;&#10;É esperado que a coleta de informação sobre essa Anormalidade seja difícil devido a sua sonolência incessante.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {+ O seguinte registro de aconselhamento ilustra como a habilidade do $0 de fazer qualquer pessoa dormir psicologicamente afeta os funcionários. Os resultados indicam que não podemos utilizar essa habilidade para reduzir a corrupção mental da nossa equipe. Por favor, use essa gravação como referência para pesquisas futuras.&#13;&#10;
      Vicente: Por favor, seja rápido… Preciso dormir...&#13;&#10;
      Conselheiro: É por causa da Anormalidade?&#13;&#10;
      Vicente: É, eu lembro de ver algo que parecia com uma ovelha passar por mim, e bem…, eu caí no sono. Desde então eu fiquei assim.&#13;&#10;
      Conselheiro: Você se lembra do sonho que você teve quando isso ocorreu?&#13;&#10;
      Vicente: Oh, eu nunca pude esquecer daquele sonho…&#13;&#10;
      Conselheiro: Poderia me contar ao máximo o que aconteceu nele?&#13;&#10;&#13;&#10;
      Vicente: Era um maravilhoso sonho feliz. São todas as palavras que eu preciso para descrevê-lo. Ainda mais, eu fiquei até totalmente grato de trabalhar pra essa corporação. E eu vi um colega que já morreu há tempos e ele estava ao meu lado…&#13;&#10;
      (Omitido)&#13;&#10;
      …Por causa disso eu não pude me controlar quando eu acordei.&#13;&#10;&#13;&#10;
      Conselheiro: Entendo. Recentemente não tenho escutado muito sobre você dos outros funcionários. Todos eles dizem que a única coisa que você faz fora dos horários de trabalho é dormir. Poderia me falar por quê?&#13;&#10;
      Vicente: Você não entende do que eu estou falando? Eu só quero ter aquele sonho novamente. Aquele sonho em que eu estava com ele. Relembrando dos momentos felizes… Mas eu não conseguia voltar mesmo eu tentando dormir várias vezes. Eu dormi, dormi, dormi, e mesmo assim…!&#13;&#10;
      Conselheiro: ... Entendo. Eu aconselho que vá descansar em seu quarto.&#13;&#10;
      Vicente: ...Disseram para mim que todos que acordaram ao escutar o som da Anormalidade enlouqueceram. Eles pensam que tiveram um pesadelo horrível que não puderam aguentar. Mas na verdade é o contrário disso.&#13;&#10;
      A realidade na qual tiveram que acordar era tão terrível que suas almas desistiram de acordar novamente.&#13;&#10;
      Como você deve saber, o tempo flui diferentemente nos sonhos. Um mero instante da vida acordada constitui uma eternidade no mundo dos sonhos. &#13;&#10;
      Talvez, se o $0 me colocasse novamente para dormir, eu possa ter aquele sonho maravilhoso novamente.&#13;&#10;
      Conselheiro: ... Eu vou te prescrever alguns remédios para dormir. Posso te confirmar que irão te ajudar a ter um bom descanso. Por favor, vá descansar agora.&#13;&#10;
      E por último, de agora em diante você será proibido de entrar na Unidade de Contenção da Anormalidade.}
    ]
  </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Um demônio precisa trocar a própria forma para enganar os outros.&#13;&#10;Um demônio deve garantir doces sonhos para enganar outros.&#13;&#10;Uma vulnerabilidade aparece na mente humana quando são mostrados sonhos que desejam tanto ter.&#13;&#10;Um demônio nunca perderá essa chance para levá-lo a sua perdição.&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;i&gt;Não fale coisas tão complicadas assim, não diga essas palavras assustadoras.&#13;&#10;Eu só quero dar doces sonhos para as pessoas;&#13;&#10;Garantir os sonhos arrebatadores que desejarem.&#13;&#10;Aqueles que tiveram meus sonhos estão destinados a voltar para mim.&#13;&#10;Então, feche seus olhos…&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {No sonho, seu sorriso estava reluzente e nós conversamos tanto.&#13;&#10;E quando acordei, percebi que estava em um mundo onde você não mais existia. Eu senti um vazio tão grande quanto àquela felicidade que preencheu meu coração.&#13;&#10;Por isso, fechei meus olhos e me forcei a dormir, mas a manhã viria de qualquer forma.&#13;&#10;Eu acho que foi aí que minha alma começou a desabar.&#13;&#10;Na verdade, eu já estava quebrado desde o dia que eu te perdi, mas eu só estive agindo como se estivesse bem. Minha alma já estava se despedaçando após aquele dia ter passado.&#13;&#10;Quando vi você novamente, minha ânsia por você começou a pesar muito, eu não conseguia mais voltar a como era antes.&#13;&#10;Conselhos… Descanso… Tudo foi inútil.&#13;&#10;Gastei meus dias sozinho, agonizando até que eu finalmente percebi.&#13;&#10;Que fui seduzido por uma isca inesquecível.&#13;&#10;Aquele foi o preço para devorar meus pesadelos. Me deixando com nada além de vazio. Por isso, eu não tenho outra escolha a não ser retornar lá.&#13;&#10;Então… eu perdi para ele. Não quero saber mais de nada.&#13;&#10;&#13;&#10;Por favor, devore meus sonhos.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Qualquer funcionário com Temperança abaixo do Nível 2 cairá em um sono eterno após trabalhar com a Anormalidade.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Quando o resultado do trabalho era Ruim, o Contador Qlifót reduzia.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Quando o $0 escapou, sua luz colocou todo funcionário que entrou em contato em um sono. Eles acordaram quando o gerente sacudiu eles.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">O $0 eventualmente retornou a sua Unidade de Contenção por vontade própria. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;CUIDADO&gt; Tentativas de suprimir a Anormalidade a provocarão. Ela se transformará em uma entidade extremamente hostil. (Essa segunda forma é designada como $0-1).</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">O $0-1 ocasionalmente cacarejava, causando dano BRANCO em um departamento inteiro. Os funcionários que haviam caído no sono acordavam e entravam em pânico devido ao som do $0-1. </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>