<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300005">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção da $0 para começar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-80</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BigTreeSap</portrait>
      <name openLevel="1">
        Seiva da Árvore Gigante
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        “A árvore simplesmente ceifava o que semeava.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {A seiva de uma árvore gigante e sem nome que se enraizou na borda do mundo.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {De acordo com a Equipe de Exploração, havia um vasto número de formas de vida com uma tintura verde escaldante ao redor da árvore. Isso era causado porque a seiva as deixavam saciadas e continham agentes curativos potentes.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Porém, alguns de nossos funcionários que tomaram a seiva derreteram, deixando restos verdes ardentes.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {Outros vários experimentos confirmam que a probabilidade de derretimento aumenta conforme mais seiva é consumida.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {“Muitos imaginaram como uma árvore tão grande poderia prosperar lá nos subúrbios áridos. As formas de vida que consumiram a seiva se tornaram nutrientes para ela mais cêdo ou mais tarde. A árvore simplesmente ceifava o que semeava.”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="healthgood">Sujeitos que consumiram a $0 recuperaram-se instantaneamente. Além disso, continuaram a ser curados ao decorrer do tempo.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="boomDead">Alguns sujeitos que consumiram a $0 sofreram um efeito colateral, que os faziam explodir dentro de 20 a 30 segundos após o consumo da seiva; Todos que estavam na mesma sala da explosão sofreram dano BRANCO.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="boomGood">Experimentos confirmaram que há uma relação positiva entre a frequência de consumo da $0 e a probabilidade de explosão.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>