<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100035">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {Há um velho ditado que diz: “Nunca se esqueça do pássaro do julgamento; não importa o quanto demore, ele eventualmente irá te encontrar.”}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {O $0 nunca está apressado.},
      {Talvez ele já esteja em sua casa.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Nós que vivemos em um mundo sem perdão oferecemos nossas almas como tributo pela redenção.},
      {As pessoas são dissimuladas e incapazes de salvar as próprias almas. É por isso que o $0 veio até nós.},
      {Poucos reconhecem o próprio pecado. A balança do $0 os guiam para reconhecer isso.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {O $0 já foi um guardião da floresta. Porém, se esqueceu de uma das coisas mais importantes, já que só estava focado em proteger as criaturas.},
      {Agora, somente a escuridão reina sobre a floresta.}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-02-62</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/LongBird</portrait>
      <name openLevel="1">
        Pássaro Longo
      </name>
      <name openLevel="2">
        Pássaro do Julgamento
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
       WAW
      </riskLevel>
      <openText>Sua balança não negligenciaria nem o peso do menor pecado.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Um pássaro que costumava julgar os vivos na Floresta Negra, carregando consigo uma balança injusta.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {A balança sempre inclina para a mesma direção, mas ele não sabe disso, já que seus olhos estão cobertos. Ou talvez esteja se cegando a essa verdade. }
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Na verdade, o pássaro já foi justo. Sua balança não negligenciaria nem o peso do menor pecado.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {O pássaro longo fez uma balança que era capaz de pesar qualquer pecado para assim manter a paz na floresta.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Em certo ponto, os olhos do pássaro podiam ver através de tudo. Seus olhos sempre brilhavam fortemente, queimando como estrelas no céu noturno. Mas ele deu seus olhos para o Grande Pássaro para que ele protegesse a floresta. Agora, somente o vazio preenche suas cavidades oculares.  }
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {A atadura está em frangalhos, como se a qualquer segundo ela pudesse se rasgar por completo. O rosto do pássaro já foi coberto de penas brilhantes, mas elas caíram porque ele passava muito tempo longe da luz solar. }
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Tudo o que permanece é uma balança injusta. E o pássaro longo continua a distribuir seus julgamentos.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero">Quando o resultado do trabalho era Neutro, o Contador Qlifót reduzia com probabilidade mediana.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero2">Quando o resultado do trabalho era Ruim, o Contador Qlifót reduzia com alta probabilidade.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>