<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300104">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-09-91</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/OtherWorldPortrait</portrait>
      <name openLevel="1">
        Retrato de Outro Mundo
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        Este retrato captura um momento; é o que estamos destinados a perder.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Conforme a passagem do tempo, as pessoas mudam. Podemos ficar inválidos, loucos, ser consumidos por um enorme impulso violento, ou ser desejado sumir, para nunca mais ser visto. }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Este retrato captura um momento; é o que estamos destinados a perder. Aqueles que veem a própria boa saúde irão subconscientemente começar a ter uma ânsia. “Se a vida pudesse ser sempre assim. Se eu pudesse ter sempre um sorriso tão brilhante como o do retrato.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Alguém começará a se sentir estranho. Alguém começará a não ser machucado por qualquer forma de ataque, porém, outros carregarão a dor no lugar. }
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Pouco a pouco, o retrato ficou gradativamente feio. E, eventualmente, alguém parará de ver o retrato e sua sorte inesperada.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Infelizmente, nenhum milagre dura para sempre. Quando todos aqueles que carregam aquela dor perecerem, é a vez do sortudo morrer. Quando a pessoa que pensou que era a mais sortuda do planeta chegar a sua inevitável morte, o retrato voltará a ficar em branco novamente. }
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">A primeira pessoa a usar a Anormalidade terá a imagem gravada na tela de pintura.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Todo o dano que seria causado a pessoa que está gravada será causado a outro escolhido aleatoriamente. (Porém, o efeito da Anormalidade não se aplicará para danos que vão além do PV máximo da pessoa que é mostrada na tela.) A pessoa gravada também sofrerá danos maiores. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Quando aquele que receber a dor morrer, outro tomará seu lugar. Quando não sobrar mais pessoas, aquele que está gravado na tela morrerá.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Se a imagem de uma nova pessoa é colocada na tela de pintura, o anterior morrerá.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Se a pessoa gravada morrer por qualquer outra maneira que não seja por dano normal, a Anormalidade retornará a seu estado original.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>