<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300007">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-09-81</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ResetMirror</portrait>
      <name openLevel="1">
        Espelho de Ajuste
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>
        “Mas a satisfação é somente temporária.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {A anormalidade assume uma forma de um espelho cheval, mas nada é refletido em sua superfície.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {A única coisa que ele mostra são pessoas. Ao se ver no espelho, o sujeito muda. Há inúmeras hipóteses de como isso ocorre, como a possibilidade de uma conexão a um universo paralelo ou poderes mágicos, mas nada disso pode ser confirmado. }
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Aqueles que se olham no espelho podem se parecer iguais, mas na realidade, se tornaram pessoas completamente diferentes. }
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {Se olhar no espelho múltiplas vezes irá gradativamente devorar a humanidade até que se torne nada mais do que um casco humano indistinguível, então cuidado é recomendado.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {“E aí, Brian acabou de passar por mim sem falar uma palavra. O que há com ele?”&#13;&#10;“Ah, ele deu uma olhada no espelho.”&#13;&#10;“Tipo, ele sempre reclamava sobre ter nascido fraco e tal. Acho que ele finalmente se decidiu sobre isso hein.”&#13;&#10;“Mas a satisfação é somente temporária..”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Aqueles que se olham no $0 terão seus atributos aleatoriamente ajustados.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Se o mesmo funcionário se olhar no $0 mais de uma vez por dia, todos os seus atributos diminuirão a cada vez que se olhar no espelho.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>