<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100059">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {A Unidade de Contenção do $0 é brilhante, como se houvesse uma fonte de luz incandescente.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Pétalas cairão como gritos quando tudo acabar.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Quando a beleza estiver no pico, o ritual do fim começará.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Todos aqueles que olham para ela nesse lugar sem sol se sentem em paz.}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-04-100</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Sakura</portrait>
      <name openLevel="1">
     Túmulo das Flores de Cerejeira
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>Quanto mais sangue ela tiver, mais bonita ela será.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma árvore que fica no meio da Unidade de Contenção. Ela nunca seca mesmo não dando formas de nutrição.&#13;&#10;Alguns funcionários gostam de descansar perto dessa árvore.&#13;&#10;As vezes, alguns funcionários entravam na Unidade de Contenção meramente por lazer.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Pansy: Ei Xavier, você viu aquela nova Anormalidade? Eu acho que te colocaram encarregado dela.&#13;&#10;Xavier: É, eu vi ela. É só uma árvore com uns brotos em seus galhos. Eu não acho que irão florescer sem luz solar.&#13;&#10;Pansy: Você já começou a fazer observações e escrever relatórios?&#13;&#10;Xavier: Nem, mas eu vou já fazer isso.&#13;&#10;Pansy: Certinho, se cuida.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Pansy: Ei ei, há quanto tempo, hein? Como você está ultimamente?&#13;&#10;Xavier: Ei, se liga nisso! Tá ligado naquela Anormalidade que falamos antes? Eu não acho que seja hostil. E adivinha, ela começou a florescer! Era tão surreal olhar para ela, parecia como se a primavera tivesse chegado a esse lugar pela primeira vez.&#13;&#10;Pansy: Está tudo bem mesmo? Geralmente qualquer tipo de mudança é um sinal ruim para algo catastrófico acontecer aqui.&#13;&#10;Xavier: Não se preocupe, são só umas florzinhas inofensivas. Mas obrigado por se preocupar comigo!}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Pansy: Bonjour novamente. Como o trabalho está sendo para você?&#13;&#10;Xavier: Minha nossa, as flores continuam florescendo. Eu acho que ela vai preencher por completo a Unidade de Contenção se continuar assim. Você deveria vê-la. É realmente bonita. Eu jamais ficaria cansado de vê-la.&#13;&#10;Pansy: Eu adoraria, cara. Mas eu não posso. Estive bastante ocupado ultimamente.&#13;&#10;Xavier: Sério? Poxa, que pena… Ela é absolutamente magnífica, estou te dizendo.&#13;&#10;Pansy: Hmm… Aliás, você está bem? Percebi que andou fazendo muitos erros nesses dias… parece que você está perdendo toda a atenção também.&#13;&#10;Xavier: Não se preocupe, não é nada. Preciso voltar para lá agora. Oh, eu estive fazendo um desenho da árvore, e eu vou deixar você ser a primeira pessoa a vê-lo quando eu terminar.}
      ]
  </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;Gravação de Áudio de uma Sessão de Aconselhamento&gt;&#13;&#10;
      ...É, estive bem melhor recentemente. Até fiquei melhor em cuidar das Anormalidades também. Ir para a câmara do $0 me faz sentir estranhamente bem, como você disse que seria. Eu nunca acreditei nessa baboseira sobre a flora exalar uma boa aura ou algo assim….&#13;&#10;
      Mas eu acho que era verdade. É uma pena eu não poder ver essas cerejeiras com o Xavier. Mas eu consegui ver o desenho que ele estava fazendo uma vez enquanto estava vasculhando nas coisas dele.&#13;&#10;
      A verdadeira árvore era muito mais bonita. Era muito mais magnífica do que ele descrevia. É realmente uma tragédia que ele desapareceu antes que pudesse ver como ela está agora. Se você achar que alguma Anormalidade é suspeita, tenha certeza de verificar. Está bem?&#13;&#10;
      ...Sim, estou bem agora. Eu me livrei daquele sentimento.&#13;&#10;
      As folhas da cerejeira todas caíram depois de eu ter visto naquela vez.&#13;&#10;
      E mesmo assim, eu vi brotos saindo dos galhos novamente.&#13;&#10;
      ...Teria algum problema se eu cuidasse da Anormalidade agora em diante?&#13;&#10;
      Não, não é grande coisa. eu só quero ver essas flores quando florescerem novamente.&#13;&#10;
      Sim, obrigado.}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {&lt;Aviso do Conselheiro&gt;&#13;&#10;
      Nós recebemos relatos sobre um aumento alarmante no número de funcionários que querem ver a contenção do $0.&#13;&#10;
      Essa pressa fervorosa provavelmente é devido a ausência de cenários naturais em nossas instalações.&#13;&#10;
      Porém, eu não acho que haja necessidade de fazer alguma regra contra isso. Pois descobrimos que os índices de contaminação mental de nossos funcionários diminuíram após olhar para o $0.&#13;&#10;
      A razão por trás disso não é importante. Poderia ser até “a flora exalando uma boa aura” pra quem realmente se importa.&#13;&#10;
      A única coisa que é certa é que o $0 cativa nossos funcionários. Porém, eles não sabem o que se encontra embaixo de suas raízes.&#13;&#10;
      Você percebeu que essa cerejeira é surpreendentemente carmesim, e sua beleza incomparável é por conta de sua cor?&#13;&#10;
      Quanto mais sangue ela tiver, mais bonita ela será. Nossos funcionários que não percebem isso ficam voltando sem parar…&#13;&#10;
      Só mantenha tudo em segredo por enquanto. É assim que as coisas funcionam por aqui.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Quando o resultado do trabalho era Bom, o Contador Qlifót reduzia.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Quando um Agente entrou em pânico na Unidade de Contenção, o Contador Qlifót reduzia.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Quando o Contador Qlifót chegava a 0, alguns funcionários aleatórios começaram a ir em direção a Unidade de Contenção do $0. (Esse estado foi designado como “Cativado”.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Quando um funcionário "Cativado" chegava na Unidade de Contenção, ele era puxados para dentro da árvore.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Após continuadamente tentar selecionar e conversar com #0, que estava "Cativado", ele simplesmente voltou ao normal. Quando todos os funcionários cativados voltaram ao normal, o Contador Qlifót voltou a sua quantidade máxima.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">Após puxar um funcionário para dentro, quando outro começou a trabalhar com o $0, seu Contador Qlifót voltou a quantidade máxima. E além disso, o PV e PS de cada funcionário nas instalações foi curado.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>