<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300006">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-82</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Shelter</portrait>
      <name openLevel="1">
        Abrigo do Dia 27 de Março
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        Ele literalmente se faz o “lugar mais seguro na Terra.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Um abrigo anti-bombas que completamente protege seu interior de todas as influências perigosas do mundo exterior, incluindo a luz.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {O abrigo ainda retém as memórias daquele dia.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {A companhia P desejava construir o lugar mais seguro na Terra. Assim, o interior desse abrigo guarda um número grande de produtos não perecíveis, que permitiriam a sobrevivência qualquer um que ficasse dentro por um período de tempo extremamente longo.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      <!-- Translation has been fixed here ;) -->
      [
      {Graças a este abrigo, os refugiados selecionados foram protegidos com total segurança do oceano de intermináveis gritos e banhos de sangue.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Entretanto, este abrigo, enquanto perfeitamente seguro por dentro, altera a realidade do mundo exterior para que seja ainda pior. Ele literalmente se faz o “lugar mais seguro na Terra.”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Qualquer sujeito que entre no $0 ficará imune a qualquer forma de dano. (Isso não se aplica ao dano causado pela Anormalidade, O-09-91). Além disso, o PV e PS do sujeito será recuperado lentamente a partir do momento em que entra no abrigo.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Se um sujeito entra no $0 enquanto está sendo perseguido por uma entidade hostil, ele ficará indetectável ao perseguidor.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Se qualquer sujeito permanecer dentro do $0 por mais de 30 segundos, o Contador Qlifót de uma anormalidade aleatória cairá para 0. Esse fenômeno acontecerá repetidamente em todas as Unidades de Contenção até que o sujeito saia do abrigo.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>