<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등0000000000000000000
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100052">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {Não há luz solar a ser encontrada nas instalações, mas mesmo assim a $0 delicadamente seca a própria pele.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {A Cidade encorajou a $0 para continuar sorrindo, mas ele, que era muito tímido para se mostrar, então escolheu fazer...}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-92</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ShyThing</portrait>
      <name openLevel="1">
        Expressão Tímida de Hoje
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>É um ótimo dia! Você ainda está tímido hoje?</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {É um ótimo dia! Você ainda está tímido hoje?}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Em um dia ensolarado, enquanto estava secando as roupas no quintal, a tristeza atacou rapidamente.&#13;&#10;&#13;&#10;“Em nossa cidade, sacrifícios para as corporações devem ser altamente elogiados e as mortes devem ser honradas. Não há razão para você chorar também. Pelo contrário, você deveria agradecer.”&#13;&#10;“O que há com esse seu rosto? Esse tipo de expressão facial não é recomendada em nossa cidade.”&#13;&#10;“Nossa senhora, por que você está fazendo uma cara assim? Você está fazendo os outros se sentirem tristes também. Por favor, seja mais atencioso. Afinal, você não é o único que vive nesse mundo.”&#13;&#10;“Você é bem ruim em expresar suas emoções. Você deve ser bastante tímido.”&#13;&#10;“Ei, tente parecer mais satisfeito, dessa maneira aqueles que vivem nos subúrbios vão ter mais inveja de nós.”&#13;&#10;“Coloque um sorriso maior na sua cara! Não é tão difícil assim.”&#13;&#10;“Na próxima vez, tente se expressar mais claramente, é bastante importante alguém se expressar nessa sociedade.”&#13;&#10;&#13;&#10;Em um dia ensolarado, igual ao dia em que atenciosamente secava as roupas, ele secou a própria pele.}
    ]
  </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Todos estavam finalmente satisfeitos quando ele mostrou um sorriso brilhante. Se ele se encontrasse com pessoas que perguntassem o que havia de errado, ele responderia “Só sou tímido, é só isso. Só timidez...”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Se alguém tentar olhar para o rosto atrás da pele, o resultado não será bonito. O espaço atrás daquele varal de pele é o único espaço pessoal que ele ainda tem de sobra. Deixá-lo sem ser invadido é a última forma de generosidade que a Cidade pode oferecer.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Esta Anormalidade muda a expressão facial em certos intervalos. Porém, ao encarar outra pessoa, suas mudanças param.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">De sorrisos a raiva, ele possui 5 níveis de expressões faciais apelidadas de rostos 1, 2, 3, 4, e 5.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Nenhuma circunstância especial acontecia com o Rosto 3. O Rosto 2 mostrou um aumento na Taxa de Êxito e o Agente teve o PS curado ao concluir com sucesso o trabalho.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">O Rosto 4 mostrou que o dano sofrido durante o trabalho aumentou para 150%, e a Taxa de Êxito caiu.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">O Rosto 5 mostrou que o dano sofrido durante o trabalho aumentou para 200%, e a Taxa de Êxito caiu drasticamente.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">O Rosto 1 mostrou que o dano durante o trabalho caiu em 50% e a Taxa de Êxito aumentou. Além disso, toda vez que o trabalho era realizado com sucesso, o PV e PS do Agente eram recuperados.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>