<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300003">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção da $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-09</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Theresia</portrait>
      <name openLevel="1">
        Theresia
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>
        “Você lembra dessa melodia? O professor costumava colocar essa música para tocar quando os estudantes estavam com sono. Feliz aniversário.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma caixinha de música com uma impressionante escultura de uma bailarina dançando.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Quando é dada a corda, uma melodia triste começa a tocar. Ninguém sabe quando ou quem a fez, mas não parece ser nova, julgando pelos pequenos pulos na melodia. }
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Há algumas frases cravadas de maneira rudimentar em sua superfície: “Você lembra dessa melodia? O professor costumava colocar essa música para tocar quando os estudantes estavam com sono. Feliz aniversário.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Ouvir esta caixinha de música fará com que qualquer um sinta que tudo ficará bem no final, acabando com seu cansaço. Entretanto, caso escutado de maneira excessiva, fará com que o ouvinte perca noção da realidade e será levado à loucura.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Aqueles que escutam a música da $0 recuperarão PS, incluindo o Agente que está usando a caixinha de som e todos em seu departamento onde a Anormalidade está localizada.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Quando 20 a 30 segundos terem passado após a caixinha de música ter começado a tocar, o PS do funcionário operando a caixa começará a cair rapidamente.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>