<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300109">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção de $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-07-103</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Yang</portrait>
      <name openLevel="1">
        Yang
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>Entretanto, o mundo é mais do que simplesmente calor e luz.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {A Anormalidade é a metade de um todo que está faltando o outro par.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Ele reduz o dano mental que o portador terá que aturar. Por causa disso, é chamado de “O Amuleto do Anjo.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Aqueles que chegavam perto desejavam por sua energia; diziam que limpava suas mentes e dava calor a seus corações. Porém, tinham medo do amuleto negro. “Eu realmente queria que toda Anormalidade fosse tão útil quanto essa.” falavam, suspirando. Ainda assim, ele não entendia. Pois nunca tinha a intenção de ajudar os outros, era só o que fazia.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Entretanto, o mundo é mais do que simplesmente calor e luz.&#13;&#10;O Céu existe, da mesma maneira que a terra; Escuridão existe, da mesma maneira que a luz; a vida existe da mesma maneira que a morte; a esperança existe, da mesma maneira que o desespero.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {A carpa negra nada em direção a harmonia. A carpa branca nada em direção ao caos.&#13;&#10;O que acontecerá quando os dois peixes se encontrarem?}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">O portador de $0 ganhará resistência a dano BRANCO. Porém, quando O-05-102 não era encontrado nas instalações, nenhum benefício era dado.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 periodicamente curava o PS de seu portador.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">&lt;Cuidado&gt; Tenha certeza de que você não mandará o portador de $0 dentro da unidade de Contenção de O-05-102.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;Cuidado&gt; Por favor atente-se de que quando O-05-102 escapa, $0 também escapará. (Nós confirmamos que o mesmo problema acontecerá mesmo se um funcionário estiver o usando.)</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>