<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300105">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção de $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-94</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/YouMusHappy</portrait>
      <name openLevel="1">
        Você Precisa Ser Feliz
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>
        Vários que fizeram uma cirurgia dentro da máquina ficaram descansados e saudáveis novamente.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma máquina misteriosa que está velha e desgastada. Ela costumava ser usada em cirurgias.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Esta máquina foi construída para puxar o crânio de volta no lugar e destruir o tecido nervoso de forma segura e eficiente.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Vários que fizeram uma cirurgia dentro da máquina ficaram descansados e saudáveis novamente.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Aqueles que responderam “Sim” para a pergunta “Você ama sua cidade?” foram considerados curados. Aqueles que responderam “Não” não foram permitidos sair da máquina.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Quanto mais tempo a máquina é usada, melhor a pessoa fica. Além disso, quanto mais tempo demorar dentro da máquina, mais rápida a pergunta mudará.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Quando um Agente usa a máquina, ele terá um aumento em todos os atributos.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Os atributos aumentarão conforme o tempo gasto na máquina.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Certifique-se de parar a máquina somente quando mostrar “YES”. Se for parada enquanto mostrar “NO”, todos os atributos cairão no lugar de aumentar.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Os atributos aumentados retornarão ao normal no próximo dia. Porém, Agentes que ganharam mais de 200 pontos em seus atributos desaparecerão no próximo dia.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;Cuidado&gt; Já houve um acidente onde um funcionário que usou a máquina 5 ou mais vezes no mesmo dia explodiu.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>