<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day42 start -->
  <text id="day42_angela_1">Já faz um bom tempo desde seu primeiro encontro com as Anormalidades.</text>
  <text id="day42_angela_2">Eu acho que você já está um pouco mais familiarizado com elas.</text>
  <text id="day42_angela_3">Deixe-me perguntar isso novamente: O que você acha que são as Anormalidades?</text>
  <text id="day42_angela_4">Ah, por favor. Você realmente continua acreditando que as Anormalidades são só criaturas alienígenas bizarras que apareceram do nada, e que precisamos isolá-las, não é?</text>
  <text id="day42_angela_5">As Anormalidades não são os monstros malignos que você via em contos de fada antigos.</text>
  <text id="day42_angela_6">Elas também não são deuses sobrenaturais que desceram dos céus para julgar nossos pecados.</text>
  <text id="day42_angela_7">Há um velho rio que esteve escorrendo no fundo do mundo por muitos anos.</text>
  <text id="day42_angela_8">Ele é a origem de tudo, mas foi esquecido pela humanidade.</text>
  <text id="day42_angela_9">Ninguém sabia de sua existência, mas em algum lugar do mundo havia várias frestas ou buracos. É por esses buracos em que o rio gentilmente encontra uma corrente.</text>
  <text id="day42_angela_10">Por exemplo, as vezes, seres estranhos rastejavam para fora de tal fresta em algum lugar da ‘Floresta Negra’, localizada nos Subúrbios.</text>
  <text id="day42_angela_11">Obviamente, a quantidade era simplesmente insuficiente para as necessidades energéticas da Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day42_angela_12">Nossa Singularidade não produz energia das Anormalidades.</text>
  <text id="day42_angela_13">Mas sim a habilidade de criá-las.</text>
  <text id="day42_angela_14">Suas formas eram incompletas porque vieram de lugares esquecidos; nós estávamos com medo delas por estarem incompletas. É por causa desse terror que foram seladas no subterrâneo.</text>
  <text id="day42_angela_15">Entretanto, as Anormalidades são partes da Semente. É isso que eu quis dizer com “possibilidade”.</text>
  <text id="day42_angela_16">A Semente não é algo que pode ser feito em só um dia, ou ser criada sozinha.</text>
  <text id="day42_angela_17">Nós percebemos que se quiséssemos corrigir um sistema quebrado, não poderíamos ficar só sentados em um lugar ensolarado, esperando as nuvens irem embora.</text>
  <text id="day42_angela_18">O que devemos fazer após plantar as sementes, você pergunta?</text>
  <text id="day42_angela_19">Não podemos controlar todo o processo, precisamos deixá-las brotar sozinhas.</text>
  <text id="day42_angela_20">Não podemos nem ter tamanha esperança?</text>
</localize>