<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day8 start -->
  <text id="day8_angela_1">Me deixe te fazer uma pergunta.</text>
  <text id="day8_angela_2">O que você faria se um de seus subordinados…</text>
  <text id="day8_angela_3">Que está coletando energia de uma Anormalidade para alcançar a meta…</text>
  <text id="day8_angela_4">Acabar encarando uma morte certa ao fazer isso?</text>
  <text id="day8_angela_5">Esta é uma pergunta bastante simples, então eu estou certa de que você sabe a resposta correta.</text>
  <text id="day8_selection1">Precisamos continuar produzindo energia.</text>
  <text id="day8_selection2">Eu salvarei o funcionário.</text>
  <text id="day8_angela_1_1">Essa não é a resposta perfeita que eu estava esperando…</text>
  <text id="day8_angela_1_2">Entretanto, ela chega bem próximo.</text>
  <text id="day8_angela_1_3">A resposta mais correta seria: “produzir energia o suficiente antes que uma situação assim pudesse aparecer.”</text>
  <text id="day8_angela_1_4">A Lobotomy Corporation é uma indústria gigante, e a missão de produzir energia é nossa prioridade máxima.</text>
  <text id="day8_angela_1_5">Você parece se importar com o que eu digo.</text>
  <text id="day8_angela_1_6">Eu espero que você gerencie seus subordinados com essa atitude em mente.</text>
  <text id="day8_angela_2_1">*Suspiro*, é tão simples, eu não acredito que eu tenho que relembrá-lo.</text>
  <text id="day8_angela_2_2">O papel do gerente é monitorar a produção de energia, e só isso.</text>
  <text id="day8_angela_2_3">Você não está aqui para cuidar dos funcionários. </text>
  <text id="day8_angela_2_4">Não que eu o conheça a muito tempo, mas eu nunca achei que você fosse tão humanitário.</text>
  <text id="day8_angela_2_5">A Lobotomy Corporation é uma indústria gigante, e a missão de produzir energia é nossa prioridade máxima.</text>
  <text id="day8_angela_2_6">Era uma pergunta tão simples para mim, porém, talvez não era para você.</text>
  <text id="day8_angela_2_7">Se eu fosse humana…</text>
  <text id="day8_angela_2_8">“Que decepcionante…”</text>
  <text id="day8_angela_2_9">É o que eu teria dito.</text>
  <text id="day8_angela_2_10">Por favor, não se preocupe, eu não vou fazer tal declaração.</text>
  <text id="day8_angela_2_11">Afinal, sou só uma IA.</text>
</localize>