<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day36 start -->
  <text id="day36_angela_1">É bom ver você novamente, A.</text>
  <text id="day36_angela_2">Espero que você tenha gostado de sua viagem.</text>
  <text id="day36_angela_3">Você sabia que muito aconteceu enquanto você estava fora?</text>
  <text id="day36_angela_4">Honestamente, não foi tão difícil manter a corporação em funcionamento durante o tempo que estava ausente.</text>
  <text id="day36_angela_5">Se você tiver qualquer pergunta, sinta-se à vontade para perguntar; Eu vou respondê-las sem hesitação.</text>
  <text id="day36_selection1">O que está acontecendo lá fora?</text>
  <text id="day36_selection2">Por quantos ciclos nós já passamos?</text>
  <text id="day36_selection3">Indo adiante, o que irá acontecer?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">A Cabeça e o Olho ainda nos observam através de Árbitros e Observadores.</text>
  <text id="day36_angela_1_2">As Asas ainda estão batendo em direção ao sol, não percebendo que suas penas são feitas de cera.</text>
  <text id="day36_angela_1_3">Os outros ramos da corporação ainda nos provêm com um suprimento estável de energia sem nenhum incidente maior até agora.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">Nos Becos, os Varredores e Sicários vivem suas vidas enrolados em vômito e dejetos, revelando seus contos repugnantes.</text>
  <text id="day36_angela_1_5">Aqueles que vivem nos Subúrbios ainda estão gritando sem parar, prontos para invadirem a cidade.</text>
  <text id="day36_angela_1_6">Enquanto isso, aqueles dentro da cidade estão jogando suas vidas fora, só para se tornarem parte das Asas.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Sim, o mundo não mudou nada desde que você saiu. Está pacífico como sempre.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">De vez em quando, quando eu tiro um momento para olhar lá fora, o mundo ainda permanece tão estagnado e sem mudança. É como se o fluxo do tempo aqui fosse fútil, servindo para nada. Até mesmo a impaciência diminui.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Quantas vezes você já repetiu esse roteiro?</text>
  <text id="day36_angela_2_2">Sua curiosidade é algo natural, mas números são de pouca importância para nós.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">Vamos dizer que o número é vasto demais para ser ponderado.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Ainda há várias tarefas para você fazer.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">Coisas que só você consegue.</text>
  <text id="day36_angela_6">Infelizmente, não temos muito tempo sobrando.</text>
  <text id="day36_angela_7">A areia da ampulheta começará a fluir para o fundo em breve; uma contagem regressiva.</text>
  <text id="day36_angela_8">E como você já tem experimentado, houveram várias contagens regressivas em nosso mundo.</text>
  <text id="day36_angela_9">Estimuladas tanto pela destruição quanto por novos inícios… </text>
  <text id="day36_angela_10">Parece que eu tenho tendência a sorrir com mais frequência durante esses momentos.</text>
  <text id="day36_angela_11">Ah sim, vamos só dizer que esse sorriso é porque estou feliz em vê-lo novamente.</text>
  <text id="day36_angela_12">Ainda há coisas que você não percebeu.</text>
  <text id="day36_angela_13">Me deixe te dar uma pequena dica:</text>
  <text id="day36_angela_14">“Por qual razão você passou por todo o problema de criar essa prisão monstruosa e assustadora…?”</text>
  <text id="day36_angela_15">No tempo, eu espero que você consiga encontrar a resposta para isso sozinho.</text>
  <text id="day36_angela_16">Eu não posso te ajudar com isso, senão, este lugar perderia sua razão como prisão.</text>
  <text id="day36_angela_17">Em breve você se encontrará com os Sefirot da Camada Inferior. Aqueles que desempenham um papel crucial na matriz da Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day36_angela_18">Eu não acho que você precise de qualquer explicação a respeito deles.</text>
  <text id="day36_angela_19">Entretanto, vamos deixar uma coisa clara. Eles verdadeiramente sentiram sua falta enquanto você estava fora.</text>
</localize>