<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day4_angela_1">Você se orgulha do que faz aqui?</text>
  <text id="day4_angela_2">Se não, essa notícia provavelmente mudará sua opinião.</text>
  <text id="day4_angela_3">Após sua chegada, a taxa de produção de energia aumentou em 13%.</text>
  <text id="day4_angela_4">Se você ainda não sente a significância desse feito, então me deixe também adicionar que também quebrou recordes.</text>
  <text id="day4_angela_5">Como você se sente?</text>
  <text id="day4_selection1">Eu consigo ter orgulho disso.</text>
  <text id="day4_selection2">Eu não tenho certeza…</text>
  <text id="day4_angela_1_1">Desde quando você começou a trabalhar aqui, a corporação esteve melhorando a passos largos.</text>
  <text id="day4_angela_1_2">Isso significa que você está efetuando bem seu papel.</text>
  <text id="day4_angela_1_3">E mostra que mais notícias boas virão.</text>
  <text id="day4_angela_1_4">Uma máquina como eu não bajula com tanta facilidade.</text>
  <text id="day4_angela_1_5">É bom saber que você está feliz com seu trabalho.</text>
  <text id="day4_angela_1_6">Eu lembro de sua expressão na primeira vez que veio aqui.</text>
  <text id="day4_angela_1_7">Você parecia tão afastado…</text>
  <text id="day4_angela_1_8">Com rosto todo cinza e deprimente.</text>
  <text id="day4_angela_1_9">Todo nervoso sobre a minha presença.</text>
  <text id="day4_angela_1_10">Não se preocupe, não há problema em estar feliz agora.</text>
  <text id="day4_angela_2_1">Por que você diz isso?</text>
  <text id="day4_angela_2_2">Não é normal estar feliz em uma situação como essa?</text>
  <text id="day4_angela_2_3">Para sua informação, eu praticamente corri até aqui.</text>
  <text id="day4_angela_2_4">Tudo só para entregar essa grande notícia para você.</text>
  <text id="day4_angela_2_5">É só uma figura de linguagem, claro. Mas eu não esperava você reagir dessa maneira.</text>
  <text id="day4_angela_2_6">Seria bom se você ficasse um pouco mais feliz.</text>
  <text id="day4_angela_3_1">Hoje é um dia bastante especial.</text>
  <text id="day4_angela_3_2">Está vendo aquela garrafa de champanhe na mesa? Me permita te servir um copo. Devemos brindar?</text>
  <text id="day4_angela_3_3">Ah, a ocasião de hoje não é algo tão monumental como o aniversário de alguém ou o aniversário de fundação da corporação.</text>
  <text id="day4_angela_3_4">Mas sim que ontem você perdeu um funcionário pela primeira vez.</text>
  <text id="day4_angela_3_5">De fato, muitos ainda serão perdidos. Mas só estou dizendo isso em caso de você ter ficado inesperadamente chocado com a notícia.</text>
  <text id="day4_angela_3_6">Eles sabiam dos riscos desde o início. A corporação cresce, fertilizada por seus sacrifícios. É simples assim.</text>
  <text id="day4_angela_3_7">Eu tenho certeza que ele estava orgulhoso de si próprio quando deu seu último suspiro.</text>
  <text id="day4_angela_3_8">Aceitar a morte dele com tranquilidade seria o maior respeito que você pode prestá-lo.</text>
  <text id="day4_angela_3_9">É por isso que eu abri essa garrafa de champanhe que guardei por tanto tempo.</text>
  <text id="day4_angela_3_10">Três vivas para o falecido, em memória de seu nobre sacrifício!</text>
  <text id="day4_selection3">&lt;i&gt;Beberei o champanhe.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day4_selection4">Eu não quero beber agora.</text>
  <text id="day4_angela_4_1">Me permita te dar um pequeno conselho.</text>
  <text id="day4_angela_4_2">Para beber um copo de champanhe corretamente, você tem que gentilmente segurar a haste inferior do copo, e então beber devagar, saboreando as bolhas.</text>
  <text id="day4_angela_4_3">Perfeito, é assim mesmo.</text>
  <text id="day4_angela_5_1">Ah, você quer guardar para depois?</text>
  <text id="day4_angela_5_2">Está tudo bem, terão muitas outras oportunidades para que possamos brindar.</text>
  <text id="day4_angela_5_3">Porém, gerente, evite de beber sozinho enquanto eu não estiver por perto.</text>
  <text id="day4_angela_5_4">Um brinde só vale a pena quando há um companheiro perto para tilintar os copos.</text>
</localize>