<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day49_adam_1">Bem-vindo.</text>
  <text id="day49_adam_2">Você não acreditará por quanto tempo eu estive meticulosamente esperando por você.</text>
  <text id="day49_adam_3">Ah…</text>
  <text id="day49_adam_4">A espera estava ficando tão, tão entediante.</text>
  <text id="day49_adam_5">Sabe, o mundo feito de pontos não é mais interessante para aqueles que descobriram a existência das linhas, por assim dizer.</text>
  <text id="day49_adam_6">Pense no mundo em que você costumava estar.</text>
  <text id="day49_adam_7">Singularidades se manifestam dia após dia. Tudo muda em um piscar de olhos. </text>
  <text id="day49_adam_8">As Asas e a Cabeça controlam este mundo, a humanidade não consegue viver sem suas restrições.</text>
  <text id="day49_adam_9">Toda pessoa só permanece em silêncio, mesmo quando cada uma delas sabe dos compromissos eticamente mórbidos que as Asas estão fazendo.</text>
  <text id="day49_adam_10">Aqueles que não estão sob o controle do feitiço, morrem sozinhos e como falhas. É onde nós acabamos.</text>
  <text id="day49_adam_11">“Aquele que eu era no passado, aquele que sou durante o presente, quem eu devo ser no futuro?”</text>
  <text id="day49_adam_12">Essas são as perguntas que nos trazem crescimento, mas as pessoas pararam de perguntá-las há muito tempo atrás. Tudo o que sobrou para alguém hoje é morrer por uma morte lenta.</text>
  <text id="day49_adam_12_1">Nada é mais entediante do que assistir uma falha premeditada.</text>
  <text id="day49_adam_13">Então…</text>
  <text id="day49_adam_14">Nós conseguimos encontrá-la.</text>
  <text id="day49_adam_15">A luz que reside em todos.</text>
  <text id="day49_adam_16">Infelizmente, a maioria da humanidade não iria encontrar a própria luz em toda sua vida.</text>
  <!---text id="day49_adam_17">그러니 사람들은 매일 곤경의 눈물을 흘리고 닿지 않는 희망을 바라보며 살아가야 해.</text> -->
  <text id="day49_adam_18">Nós estamos fadados a sermos infelizes enquanto estivermos perseguindo uma ilusão sem perceber a verdade.</text>
  <text id="day49_adam_19">As pessoas começaram a esconder a própria luz nas paredes mais profundas de seus corações.</text>
  <text id="day49_adam_20">A Carmen acreditou que ela deveria expôr tal luz, os arquétipos que estiveram hibernando.</text>
  <text id="day49_adam_21">Sim, nós podíamos ver a verdade.</text>
  <text id="day49_adam_21_1">As Anormalidades não eram mais anormais; elas não eram mais meras fantasias.</text>
  <text id="day49_adam_21_2">Elas são nossas formas mais verdadeiras.</text>
  <text id="day49_adam_22">Restauradas ao obter uma pequena quantidade de luz de nossos corações.</text>
  <text id="day49_adam_23">As Anormalidades são os verdadeiros humanos desta época. Elas são a forma pura que rompem fora da crisálida que é nossa pele vazia.</text>
  <text id="day49_adam_24">Eles temiam e tentaram conter as Anormalidades.</text>
  <text id="day49_adam_24_1">Não coloque a culpa sob a ignorância deles.</text>
  <text id="day49_adam_24_2">É somente natural para alguém temer ficar nu em frente ao mundo.</text>
  <text id="day49_adam_25">Pelo menos você e eu sabemos uma coisa.</text>
  <text id="day49_adam_26">Carmen será nossa fruta proibida para a nova humanidade.</text>
  <text id="day49_adam_27">Agora, fale meu nome.</text>
  <text id="day49_adam_28">Eu sou Adão, em breve me tornarei a raiz dessa nova humanidade.</text>
  <text id="day49_adam_29">Eu esperarei até que a fruta amadureça e venha à vida depois que eu semear essa vasta floresta.</text>
  <text id="day49_adam_30">A fruta proibida nos iluminará junto ao conhecimento brandado em nosso coração há tempos esquecido.</text>
  <text id="day49_adam_31">Só uma mordida abrirá os olhos deles e vos dará sabedoria.</text>
  <text id="day49_adam_31_1">Eles ficarão livres do pecado de esquecer quem realmente são…</text>
  <text id="day49_adam_32">E eles entenderão que deveriam sentir vergonha por se esconder em seus cascos.</text>
  <text id="day49_adam_33">Se conseguirmos coletar do Poço de todos eles com o Balde, então os egos deles não precisarão permanecer trancados.</text>
  <text id="day49_adam_34">Só imagine. Tudo que estava suprimido, rompendo dentro de cada um deles em toda forma e figura imaginável.</text>
  <text id="day49_adam_35">Isso não te faz tremer de ânimo?</text>
  <text id="day49_adam_36">Nós sempre perguntávamos essa mesma questão…</text>
  <text id="day49_adam_37">Como um humano deveria viver sua vida?</text>
  <text id="day49_adam_38">Ninguém conseguia responder isso…</text>
  <text id="day49_adam_39">Mas eu encontrei a resposta. </text>
  <text id="day49_adam_40">E eu mostrarei ela a você. Então junte-se a mim.</text>
  <text id="day49_binah_1">Você quer saber como eu conseguia ser tão cruel?</text>
  <text id="day49_binah_2">As pessoas vivem com sua própria ansiedade.</text>
  <text id="day49_binah_3">É um preço natural que devem pagar por confrontar o desconhecido.</text>
  <text id="day49_binah_4">Porém, eu não aceitei aquela ansiedade, aquele medo. Eu os devorei para sobreviver neste mundo.</text>
  <text id="day49_binah_5">Aquele foi o primeiro e último pecado que eu cometi.</text>
  <text id="day49_binah_6">Eu não tenho arrependimentos sobre isso. Foi pela sobrevivência.</text>
  <text id="day49_binah_7">Você era igual, não?</text>
  <text id="day49_binah_8">Eu já sabia, testemunhando seu rosto enquanto você rasgou através do meu cérebro.</text>
  <text id="day49_binah_9">Você pode também dizer que era um processo inevitável.</text>
  <text id="day49_binah_10">Porém, já está na hora de você encarar o medo que você esqueceu, e eu ouso sugerir a você…</text>
  <text id="day49_binah_11">Que enfrente esse medo se você quiser parar o ciclo.</text>
  <text id="day49_selection1">O Olho Encarando o Medo; Quebrando o Ciclo</text>
  <text id="day49_adam_41">Você realmente acredita que consegue ver claramente as coisas, quando você não conseguia nem encará-las por todo esse tempo?</text>
  <text id="day49_adam_42">Você só está dizendo isso porque está com medo, não é?</text>
  <text id="day49_adam_43">Se você realmente acha que é um delito depravá-los do ato de encarar seus medos…</text>
  <text id="day49_adam_44">Então escute bem.</text>
  <text id="day49_adam_45">Se conseguirmos conduzir centenas, não, milhares de boas ações, cometer um único pecado é aceitável.</text>
  <text id="day49_adam_46">Ajudar todos a sairem de suas peles vazias, não consegue ver que esse é o bem mais grandioso de todos?</text>
  <text id="day49_adam_47">As pessoas precisam de alguém como nós.</text>
  <text id="day49_adam_48">Pense na onda de redenção que acontecerá em seguida.</text>
  <text id="day49_hokma_1">Perseguir a liberdade está no instinto de cada pessoa.</text>
  <text id="day49_hokma_2">Por favor, se lembre da razão em que eu alegremente deixei você passar.</text>
  <text id="day49_hokma_3">Eu fiz isso porque eu queria ver você voar com suas próprias forças, apesar de ter sido deixado nesse mundo rigoroso com uma pele tão frágil quanto a sua.</text>
  <text id="day49_hokma_4">Talvez se tivéssemos conversado com mais sinceridade no passado…</text>
  <text id="day49_hokma_5">Possivelmente… teria resultado em circunstâncias melhores.</text>
  <text id="day49_hokma_6">Porém, nós já deixamos nosso passado para trás. Não há volta.</text>
  <text id="day49_hokma_7">Vivemos em conflitos e arrependimentos sem fim, começando desde o nascimento e indo até a morte.</text>
  <text id="day49_hokma_8">Nós crescemos abraçando esses conflitos e arrependimentos enquanto andamos em direção ao futuro.</text>
  <text id="day49_selection2">O Olho Abraçando o Passado; Construindo o Futuro</text>
  <text id="day49_adam_49">Então você se recusa a se juntar a mim, preferindo escolher ir em direção a um futuro imprevisível?</text>
  <text id="day49_adam_50">Nossos dias ficarão cheios de maravilhas e fantasias que você não conseguiria nem imaginar se você vier comigo.</text>
  <text id="day49_adam_51">Você está se arrastando dolorosamente a cada dia enquanto não tem nem certeza de que está no caminho certo.</text>
  <text id="day49_adam_52">Nosso sagrado segredo não pode ser desperdiçado assim, não.</text>
  <text id="day49_adam_53">Eu não posso poupar mais tempo. Se você não está preparado, então eu irei primeiro.</text>
  <text id="day49_adam_54">..Você está…?</text>
  <text id="day49_adam_55">Heh, então você não quer parar aqui. Mas, ao invés disso, quer me parar de ir adiante.</text>
  <text id="day49_angela_1">…………….</text>
  <text id="day49_angela_2">Então você não quer que eu fique ao seu lado, mesmo para o final dessa peça teatral.</text>
  <text id="day49_angela_3">Aqueles que irão encarar o final junto a você…</text>
  <text id="day49_angela_4">Parece que não estou entre eles…</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>
  <text id="day49_adamFail_1">A carne que existe por dentro está fadada a apodrecer quando está coberta por pele doente.</text>
  <text id="day49_adamFail_2">Não se preocupe; eu demonstrarei, já que eu sei de tudo.</text>
  <text id="day49_adamFail_3">Você é eu, e eu sou você.</text>
  <text id="day49_adamFail_4">Eu sou o único de nós que percebeu a única verdade, e ficou no topo do próprio mundo.</text>
  <text id="day49_adamFail_5">Eu sou você que deixará de lado os caminhos onde já andei, e escolher se juntar ao mundo que ela verdadeiramente queria criar.</text>
  <text id="day49_adamFail_6">E você e eu seremos os únicos que poderão fazer tudo que imaginarmos de agora em diante.</text>
  <text id="day49_selection3">.......</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">S-são monstros! Alguém me ajude, por favor!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">Algo estranho está c-crescendo para fora de mim. O-olhe para isso, ahahahahaha!</text>
  <text id="day49_adamFail_7">Contemple.</text>
  <text id="day49_adamFail_8">Presencie como esse mundo dominado pela perda é aperfeiçoado por nós.</text>
  <text id="day49_adamFail_9">O Deus tolo chamado racionalidade reinava este mundo até esse momento.</text>
  <text id="day49_adamFail_10">Não, chamar isso de deus é um exagero. Pois não passa de uma trágica ilusão.</text>
  <text id="day49_adamFail_11">Nós a arrastaremos dos céus com nossas próprias mãos e abriremos os olhos de todos para a verdade.</text>
  <text id="day49_adamFail_12">Sim, o mundo que a Carmen tanto ansiava em breve se desvendará diante de nossos olhos.</text>
  <text id="day49_adamFail_13">Vamos criar esse paraíso, você e eu.</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">Até mesmo a Cabeça e o Olho são meramente humanos. Eles não podem parar nós que aceitamos a verdade.</text>
  <text id="day49_adamFail_14">Você sabe que tudo que vimos nessas terras era somente uma sombra, e que você nunca viu a verdade até agora.</text>
  <text id="day49_adamFail_15">Com isso, a suculenta fruta da redenção alcançará o coração de todos.</text>
  <text id="day49_adamFail_16">Aqueles abandonados, aqueles que estão no poder, aqueles que são ricos, aqueles que permanecem esperançosos, todos eles.</text>
  <text id="day49_adamFail_17">A árvore da humanidade alcançará a raiz desse mundo.</text>
  <text id="day49_adamFail_18">Novamente, presencie.</text>
  <text id="day49_adamFail_19">Eu não havia declarado que todos seriam livres no final?</text>
</localize>