<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="hokma1_intro_h1">Bem-vindo de volta, A.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Estava com muitas saudades de você.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Estive o esperando desde o primeiro dia em que comecei a trabalhar aqui.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Você se lembra deste oceano?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Você disse que neste lugar é onde tudo, de todos os rios e correntezas, eventualmente ficarão.</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">E assim… Nas camadas mais inferiores, tudo afunda.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">O que você acha deste céu, pintado laboriosamente com gesso branco?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Eu sabia que você rapidamente viria até aqui.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Por favor, pense nisso como meu presente de boas vindas a você.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">Eu pensei que a coisa na qual você estava com tanta saudade de ver pode ter sido algo diferente do que eu me tornei.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">O tempo é como uma foice; ele implacavemente tenta cortar, dividir, e mutilar em dois as mãos entrelaçadas daqueles que você ama.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Todos que eu amei agora se foram, deixando esse velho e cansado homem para trás.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">Por favor, não se culpe.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">Antigamente haviam momentos mais brilhantes em minha vida.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">A única coisa que eu me arrependo até hoje era de meu medo. Eu até fugi sem manter a promessa que eu fiz a você.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">Entretanto, você eventualmente me encontrou, e me ajudou a cumprir minha promessa aqui. Como é que eu poderia estar mais grato do que estou agora?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Você sempre foi muito gentil comigo, até mesmo agora.</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="hokma2_intro_h1">Estamos conseguindo chegar mais perto de nosso objetivo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Ao contrário do que as pessoas dizem, parece que envelhecer não necessariamente traz maiores sabedoria.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">Só olhe para este velho homem. Indo através do que parece ser um ciclo interminável de ganância intermitente; obcecado pelas coisas que já aconteceram; inutilmente arrependido e agora preso em uma rotina de encarar as mãos de ferro do tempo sem razão alguma.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">Aliás, eu sempre quis te perguntar uma certa coisa.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">Eu percebi que você veste uma expressão triste toda vez que um de seus funcionários morre.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Assim como funciona o envelhecimento, nenhum humano está livre do ciclo da vida e morte.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">E da mesma forma de que nossa pesquisa era para curar uma doença, ela não daria vida eterna.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">Que tal um exemplo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">Você lembra daquele funcionário? Aquele que era bom e direto com você?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">Ele faleceu recentemente.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Quando nós recebemos a carta de que ele foi aceito na Lobotomy Corporation, ele nunca esperou encontrar uma morte tão fútil.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Se eu quisesse, trazê-lo de volta a você não seria uma tarefa difícil.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Mas eu não quis. Um lugar vazio sempre será preenchido, como diz a ordem desse lugar.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Você finalmente descobriu o segredo daqui?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Neste lugar, a vida é algo trivial. Os tênues que se seguram na vida podem ser cortados tão facilmente, e, mesmo assim, podem voltar como se nada tivesse acontecido. Nós chegamos a um ponto em que sequer é necessário lamentar as mortes.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Um funcionário que morreu ontem pode simplesmente voltar com uma simples chamada minha, e outro funcionário pode nunca mais abrir os olhos só com um simples acenar de minha mão.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">É isso que a morte significa aqui, A.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">Não é nem honrável, nem nobre, nem miserável ou cruel como nós achamos ser.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Então, me faça um favor. Não se puna muito por isso.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">Eu não quero ver você sofrendo por algo tão pessoal e insignificante.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">Já que o futuro trará muito mais dores para você aguentar.</text>
  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="hokma3_intro_h1">A ideia de que estou sentado no fundo, sem ter noção do que está acontecendo aí em cima…</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">É algo que você talvez ache verdadeiro.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Porém, a verdade é que você não sabe.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">Dor, agonia, arrependimento e as sombras do passado que não deixam de agarrar você…</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Elas ficaram vários dias com você, mas nada é comparado a nosso tempo juntos.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">No final, elas nunca conheceram você por completo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Aqueles que não aceitaram o próprio destino parecem ter direcionado toda a raiva em você.</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">Igual àquele homem, que se quebrou gradualmente toda vez que era ordenado a “omitir informação.”</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">O vazamento desnecessário de emoção é desfavorável.</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Há algo que eu preciso te mostrar para que você possa entender.</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Havia uma funcionária chamada Anya. Ela vivia com os pais e a irmã mais nova.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Ela seriamente queria estudar, mas o estado financeiro de sua família não a permitia.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Ainda assim, ela tentou se juntar a uma das Asas. Mas ela não era boa o suficiente.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">A pobre Anya estava sofrendo para descobrir o que fazer, ela até considerou acabar com a própria vida como última escolha. Foi assim até que ela recebeu uma carta de uma Asa.</text>
  <text id="hokma3_intro_letter">"Cara Sra. Anastasia,"</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">A carta tinha uma simples, porém mágica linha escrita nela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h16">“Você está qualificada para se juntar à Lobotomy Corporation.”</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Pasma, Anya leu a carta várias e várias vezes.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">Não parecia que alguém estava fazendo alguma travessura, ou que foi um erro da parte do carteiro.</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">Por um breve momento, Anya pensou se ela tinha realmente se inscrito para trabalhar na Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Mas ela deixou esse pensamento de lado bem rápido. Já que não era importante.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">Eu tinha o papel de carteiro. Eu era quem entregava as cartas para as pessoas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">Eu julgo os candidatos para determinar se vão ou não se juntarem aqui, e levo um milagre para aqueles que estão qualificados.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Anya não foi escolhida porque ela tinha uma “excelente habilidade”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Ela tinha um traço comum que todas as pessoas que contratamos tinham, mas ainda não percebiam.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Como você deve saber, para tornar-se uma pena de uma Asa, a pessoa deve ser imensamente melhor que as pessoas normais.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Como a Anya, que saiu do colégio, tinha nenhum talento especial e vivia nos Becos, conseguiu entrar em nossa corporação?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">Será que a família dela finalmente poderia perseguir a felicidade?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Tudo isso aconteceu dez anos atrás.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">Durante esses dez anos, a irmã dela ficou doente e faleceu, junto aos pais dela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Onde está Anya agora, depois que toda sua família foi embora?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Ela está dormindo aqui em baixo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">Isso significa que ela pode ser acordada.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">É totalmente por minha jurisdição decidir sobre isso, mas vou te dar acesso só dessa vez.</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Chame ela, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection1">Invocar ela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Agora, Anya está trabalhando, se sentindo como uma funcionária totalmente nova que acabara de se juntar na corporação. Completamente sem noção ao fato de que já se passaram dez anos desde que realmente se juntou a nós.</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Talvez você poderia escolher pagar um pequeno preço para aumentar as virtudes dela como Fortitude ou Prudência, se desejar.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">Agora, tente apagar ela, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection2">Apagar ela.</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Como você se sente?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">A Anya que foi morta por um monstro e a Anya na qual você acabou de apagar são a mesma. Elas ambas evanescentemente perderam a vida.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">É uma ação tão fútil acordá-los e colocá-los de volta para dormir, de novo e de novo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">Tanto seu afeto aos funcionários, quanto o cuidado e devoção que os outros Sefirot colocam neles perdem todo o valor aqui.</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Tudo que está vivo e se move nessas instalações está em estado de pausa.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Eles esperam a próxima manhã com os olhos bem fechados todas as noites.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Aqueles das camadas acima não sabiam disso. E se desgastaram emocionalmente pelas mortes na quais presenciaram.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Carregando um ressentimento obscuro em seus corações e colocando toda a culpa naqueles como você, então eles desmoronaram...</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">Eu insisto que você não se preocupe comigo, não ousarei fazer algo assim.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">Eu sempre quis ser uma parte importante em sua vida.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="hokma4_intro_a1">Eu terminei de entregar os papéis dos Sefirot da Camada Superior e Central.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">É possível que essa não será a última vez que precisarei fazer isso.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">Talvez vou novamente precisar falar o que eu já tenho instruído várias vezes. Porém, vocês dois serão diferentes.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Você claramente entende o porquê dessas instalações existirem, e também suas missões.</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">Eu espero que você não me exauste como fazem os outros acima.</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">Mantenha isso em mente.</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">Eu não virei aqui para a Camada Inferior a não ser que seja realmente necessário.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Isso não significa que vou simplesmente observar sem fazer nada, mas não vou interferir pela maior parte.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">….….</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">Espero que nunca tenhamos que encarar um ao outro a partir de agora.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Isso só nos levaria ao sofrimento.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Angela era a melhor inteligência artificial que eu já conheci.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">E você foi o melhor arquiteto em que eu fui agraciado de conhecer.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">Antigamente, você simplesmente não conseguia deixar a Carmem ir. Você estava tão desesperado para manter a Carmen ao seu lado que você prendeu ela em um cápsula de criostase em uma tentativa de pelo menos preservar o corpo dela.</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">Mas, durante tudo isso, você estava perfeitamente ciente que o corpo da Carmen se tornou nada além de uma casca.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">Nossos rostos estavam cheios de tristeza. Mas mesmo assim nós saqueamos o corpo dela e desmembramos ela por completo.</text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Eu estava de fato aliviado quando você começou a criar a Angela.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Você estava pondo todo o seu coração em algo, assim como você costumava fazer.</text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">Naquele dia, quando ela abriu os olhos pela primeira vez.</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">Eu lembro que você estava só olhando pelo vidro do laboratório, sem colocar um pé dentro daquela sala.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Você deve ter pensado que me percebeu imediatamente…</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">Porém, eu vi você parado ali por um longo tempo antes de perceber que eu estava ali.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">Que conflito interno te fez hesitar tanto?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">O que foi que você pensou após ver aquele pedaço de maquinário humanóide que não mostrava os sorrisos calorosos e o riso gentil que a Carmen tinha tão naturalmente?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Eu falei para você de diversas formas de que não importava quantas IAs como a Angela você fizesse, nenhuma delas seria a Carmen.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Agora, a pobre Angela está meramente atribuída para nos dirigir à distância enquanto vamos pelos atos da peça teatral.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">Se há uma coisa em que eu devo ter me enganado…</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">É que eu tinha pensado que você superou tudo.</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">Enquanto na verdade, você nunca o fez.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="hokma5_intro_m1">Eu darei o meu melhor!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Eu te aconselho a não ser tão lânguida.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">É... está tudo bem se eu fizer isso?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">Ei, não se preocupe muito, você não encontrará um profissional como eu com tanta frequência.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">..............</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">.....</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Meus cumprimentos, A.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">Os momentos que eu fiz você testemunhar não são mais meras cenas do passado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Elas poderiam ser o presente ou até mesmo do futuro.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Há pessoas que já amavam você e há funcionários que pensam que estão felizes aqui.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">Também há a Angela, uma fria imitação da Carmen.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">Não é esse o céu que perfurou sua mente, e criou o lugar no qual você tanto ansiava?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">Neste lugar, você não é menos poderoso que Deus. Até mesmo a morte não possui propósito aqui.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Então eu imploro a você, será que você não ficará satisfeito?</text>
  <text id="hokma5_intro_h8">Nós estamos tão desesperados para continuar existindo, mesmo que signifique viver do jeito em que estamos.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">Que direito você tem de transformar tudo em cinzas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">Além disso…</text>
  <text id="hokma5_intro_h11">Está claro que essa história não precisa de um final.</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Pense nisso.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Todo trabalho que você fez, será que é verdadeiramente uma consequência de suas próprias escolhas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Você nunca esteve preparado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">E você não estava preparado para aceitar a morte dela, então você criou um ser enquanto estava completamente coberto pelo sentimento da perda.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">E agora você só está a se debater para ir adiante, tateando cegamente pelos trilhos obscuros de suas ações do passado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">Ao longo de todo esse processo, você nunca esteve com vontade de fazer o que fez.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Então, por favor, eu imploro que você volte. Agora.</text>
  <text id="hokma5_selection1">Eu não voltarei.</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Olhe só para você. Está provando que estou certo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">Você não é nem um pouco honesto consigo mesmo, até mesmo nas escolhas mais graves que faz.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Se eu fosse mandá-lo para longe, você provavelmente voltaria para cá após ter começado novamente.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">É uma lei incontrolável deste lugar que precisamos seguir. Tudo aqui se tornou o mecanismo de um relógio gigante que nunca para.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">O relógio nunca para de correr.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">Ele nunca descansa, nunca se apressa e não está marcado para seguir nenhuma pessoa específica.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Ele sempre caminha em frente, mantendo o mesmo ritmo que sempre teve.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">E agora é hora de você sair.</text>
  <text id="hokma5_selection2">Eu não irei sair.</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Você é um viajante perdido sem ter uma bússola ou mapa.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">É natural sentir medo quando se está sujeito à vontade do ar e do mar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">Porém, não há mais necessidade de temer o contar do relógio.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Eu sempre te receberei e sempre irei te consolar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Você nunca esteve preparado.</text>
  <!-- 이 문장 중복이라 안나오게 해놓음.-->
  <text id="hokma5_selection3">&lt;i&gt;Eu mantenho minha decisão.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">......</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">Você não mudou sua decisão no final.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">Parecia que o amanhã viria como sempre faz, mas dessa vez não foi assim.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">A hora da espera silenciosa já acabou há muito tempo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Quando eu não mais temi a noite iminente, eu escolhi amar este lugar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">Mas se você ainda deseja quebrar esse ovo a todo custo…</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">Eu me tornarei o sentinela, e irei ceifar você.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Como isso ainda pode ser considerado seguir a vontade dela?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Isso… Isso não é nada além de uma semente de calamidade, encharcada em pecados.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">Oh, pelas Asas! Sua mente foi molhada com tristeza, muito mais severamente do que eu imaginei.</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">Por favor, só… Por que você não para agora?</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Você e eu… Tentamos o nosso melhor.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">Com sua carreira e fortuna, você conseguirá viver o resto da sua vida em um Ninho sem problema algum.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Por favor, eu insisto que pare aqui.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Pare antes que atravesse os limites…</text>
  <text id="hokma5_selection4">Eu não irei parar.</text>
  <text id="hokma5_selection5">Eu não irei parar.</text>
  <text id="hokma5_selection6">Eu não irei parar.</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Ninguém permaneceu ao meu lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Com o sacrifício de todos, eu cheguei longe e alcancei a posição de Asa. Mas não sobrou ninguém para celebrar esse momento comigo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">O silêncio foi o sinal para iniciar minha tarefa para todo mundo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Nós perdemos algo em nós a cada dia.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Nós usamos métodos desumanos para extrair informação da mulher que nós capturamos da Cabeça.</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">Nós passamos os planos para as IAs que ainda não haviam sido nomeadas.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Doeu, não, machucou o coração do homem que sempre esteve comigo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">O som das ondas estavam tão longe e não havia mais tempo para ficar.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">Eu perdi o último homem que ficou ao meu lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">Foi uma tragédia, mas eu não a escondi.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Aqueles que saíram mais cedo provavelmente não precisavam mais de mim, mas eu precisei de todos eles nesses momentos finais.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Para trazer de volta aqueles que foram proibidos de receber o abraço da terra. Para esconder a Semente do segredo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">Eu fui o único que permaneceu.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Eu queria ser esquecido como uma miragem.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="hokma6_intro_h1">Ela não parece nada como ela.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Ela não é nada como a Carmen.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Você percebe isso?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">Aqueles que estavam conosco no começo não podem ser encontrados entre as pessoas que permanecem aqui agora. Todos eles foram embora.</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">Por causa do monitoramento do 'Olho', sequer conseguimos dar um funeral digno ao Daniel e a Kali…</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Esse é o único lugar que nos restou.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">….….</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Agora, você está nervoso?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Eu desejo ser sua sombra, sempre atrás de você, mesmo se eu não for bom o suficiente.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Que fiquemos juntos, e que possamos sumir juntos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">O pintinho fraco e frágil que bicou para fora de um ovo não pode ter a esperança de aguentar esse mundo.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">Eu achei que você era esse pintinho, um que é tão fragil para resistir a tudo isso.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">Eu nunca sabia para onde você queria voar, já que nunca me contou.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Eu nunca fui nada mais do que um estudante que precisava de seus ensinamentos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Você foi sempre frugal com as palavras.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">Tanto que eu poderia não ter ideia alguma do que você exatamente tentou cumprir ao criar esta prisão…</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">O processo da criação foi duro. Não consegui evitar de fugir.</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">Eu poderia ter fugido para um lugar tão longe que eu nunca mais iria vê-lo, mas não fiz isso. Eu tentei fazer tudo certo, mas fui pego.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">Desde então, as mãos de ferro que me governam pararam permanentemente.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">De fato, eu vagamente sabia que o fim estava próximo.</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">Porém, eu simplesmente estava com medo de encarar o resultado final, e, ao invés disso, escolhi ficar aqui para todo o sempre.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">Eu posso ter sido prolixo com minhas razões para parar você, mas falando a verdade…</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">Eu não queria deixá-lo só novamente. Essa era minha maior motivação.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">Todavia, eu devo apoiar sua decisão.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Eu sempre segui atrás de você cegamente e fiquei ao seu lado, lembra?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Que nós abracemos a glória juntos, já que antes não pudemos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Dê o final apropriado para aqueles presos aqui e para você mesmo.</text>
</localize>