<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day50_ayin_1">Já conheceste os teus reflexos, os pedaços do espelho?</text>
	<text id="day50_ayin_2">Eles devem ter tentado parar-te porque os seus amanhãs não estão no horizonte.</text>
	<text id="day50_ayin_3">Mas tu abandonaste os ontens com eles.</text>
	<text id="day50_ayin_4">E agora, finalmente nos encontramos.</text>
	<text id="day50_ayin_5">Tu também deves ter-te apercebido disso, já que chegaste até aqui sem hesitação.</text>
	<text id="day50_ayin_6">Eu sabia,</text>
	<text id="day50_ayin_6_1">desde há muito tempo,</text>
	<text id="day50_ayin_7">que nós tínhamos perdido os nossos corações.</text>
	<text id="day50_ayin_8">Eu sabia disso, mas não fiz nada quanto a esse assunto. Eu tenho a certeza que muitos outros são dessa maneira.</text>
	<text id="day50_ayin_9">...Isso é o que nos diferencia da Carmen.</text>
	<text id="day50_ayin_10">Em vez de virar-lhes as costas, ela queria salvá-los e trazer as suas almas de volta.</text>
	<text id="day50_ayin_11">Foi ela que fez a nobre decisão de se dedicar a si própria para ajudar a Humanidade.</text>
	<text id="day50_ayin_12">Mas eu, aqueles que nunca teve tal ambição, tinha de continuar o seu legado.</text>
	<text id="day50_ayin_13">Irónico, não é?</text>
	<text id="day50_ayin_14">Talvez eu não fosse a pessoa certa para esse trabalho.</text>
	<text id="day50_ayin_15">Como podes ver, nós tornámo-nos na mesma coisa que as outras Asas, cometendo atrocidades assim como elas.</text>
	<text id="day50_ayin_16">Os empregados repetiram centenas de milhares de mortes...</text>
	<text id="day50_ayin_17">Os meus amigos foram roubados das suas vidas e aprisionados em um ciclo de agonia...</text>
	<text id="day50_ayin_18">Tudo que eu fiz foi assistir, justificando tudo isso dizendo que era pelo ideal dela.</text>
	<text id="day50_ayin_19">Este pecado nunca será perdoado.</text>
	<text id="day50_ayin_20">Mas mesmo assim,</text>
	<text id="day50_ayin_21">nós temos de terminar isto.</text>
	<text id="day50_ayin_22">Se as coisas más que fizemos conseguirem cortar este ciclo vicioso de uma vez por todas,</text>
	<text id="day50_ayin_23">então eu terei o prazer em assumir este fardo.</text>
	<text id="day50_ayin_24">A nossa missão é semear o coração das pessoas.</text>
	<text id="day50_ayin_25">Todos têm a sua própria luz.</text>
	<text id="day50_ayin_26">É nela que as histórias são criadas, espalhando as raízes das suas próprias existências nelas.</text>
	<text id="day50_ayin_27">Iremos apenas plantar as sementes. É o papel deles fazê-las desabrochar da sua própria maneira.</text>
	<text id="day50_ayin_28">E quanto a nós?</text>
	<text id="day50_ayin_29">Infelizmente, nós não seremos capazes de ver que tipo de floresta irá crescer.</text>
	<text id="day50_ayin_30">Para além do mais, ainda temos mais uma última coisa para fazer.</text>
  <text id="day50_ayin_30_1">É algo que nós fizemos incontáveis vezes.</text>
  <text id="day50_ayin_30_2">…Gerenciar Anormalidades. </text>
  <text id="day50_ayin_30_3">Eu sei que vais conseguir.</text>
  <text id="day50_ayin_30_4">Vem.</text>
  <text id="day50_ayin_30_5">Esta será a última vez que iremos trabalhar como gerente.</text>
  
  
	<text id="day50_ayin_31">Um rebendo desabrochou da terra e dele cresceu uma enorme árvore, espalhando frutos dos seus ramos pelo mundo.</text>
	<text id="day50_ayin_32">Uma árvore cultivada pelo processo de infinitas possibilidades aproxima-se dos céus. Mais feroz do que qualquer outra coisa.</text>
	<text id="day50_ayin_33">As linhas entre o passado e o futuro, a realidade e a ilusão, corpo e mente, tempo e espaço... Lentamente se desvaneciam.</text>
	<text id="day50_ayin_34">Diz-se que o vácuo aguarda-nos no fim,</text>
	<text id="day50_ayin_35">mas eu sei que não é apenas o vazio.</text>
	<text id="day50_ayin_36">Tu serás a luz infinita.</text>
	<text id="day50_ayin_37">O teu nome é Ayin.</text>
	<text id="day50_ayin_38">Lembra-te dos nossos nomes.</text>
	<text id="day50_ayin_39">e agora…</text>
	<text id="day50_ayin_40">Desvanece.</text>
  
  
  
 
</localize>