<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day42 start -->



  <text id="day42_angela_1">Já faz algum tempo desde do teu primeiro encontro com as Anormalidades.</text>
  <text id="day42_angela_2">Acho que está mais familiarizado com elas agora.</text>
  <text id="day42_angela_3">Eu irei fazer a mesma pergunta novamente. O quê que tu achas que as Anormalidades são?</text>
  <text id="day42_angela_4">E por favor, não me digas que acreditas que as Anormalidades são apenas uns aliens bizarros que nós temos de manter contidos.</text>
  <text id="day42_angela_5">Elas não são monstros maus que tu ouviste falar nos contos de fadas,</text>
  <text id="day42_angela_6">nem deuses sobrenaturais que vieram para julgar os nossos pecados.</text>
  <text id="day42_angela_7">Há um velho rio que tem fluido no fundo do mundo por eras.</text>
  <text id="day42_angela_8">Ele é a fonte de tudo, mas ele foi esquecido pela Humanidade.</text>
  <text id="day42_angela_9">Ninguém sabia da sua existência, mas em algum lugar neste mundo, existem umas pequenas fendas ou buracos. É a partir deles que o rio encontra uma corrente.</text>
  <text id="day42_angela_10">Às vezes, estranhas criaturas saem dessas fendas em algum lugar da Floresta Negra, localizada nos Subúrbios.</text>
  <text id="day42_angela_11">Obviamente que o número de seres que lá existiam era insuficiente para as conceder à Lobotomy a energia que a mesma precisava.</text>
  <text id="day42_angela_12">A nossa Singularidade não é usada para extrair energia das Anormalidades,</text>
  <text id="day42_angela_13">ela é usada para criar essas criaturas.</text>
  <text id="day42_angela_14">As suas formas eram inacabadas já que elas vieram de um lugar esquecido; nós temíamo-las porque elas estavam incompletas. É por causa desse medo que elas têm de ser seladas no subsolo.</text>
  <text id="day42_angela_15">Mas as Anormalidades são parte da Semente. É isso o que eu quis dizer com "potencial".</text>
  <text id="day42_angela_16">A Semente é algo que não pode ser criado de um dia para o outro ou criar-se a si própria.</text>
  <text id="day42_angela_17">Nós apercebemo-nos que se quiséssemos consertar um sistema quebrado, nós não podíamos ficar sentados à espera que as coisas se resolvessem.</text>
  <text id="day42_angela_18">O quê que nós devemos fazer após plantarmos as sementes?</text>
  <text id="day42_angela_19">Bem, nós não podemos controlar o processo inteiro, elas têm de brotar por si próprias.</text>
  <text id="day42_angela_20">Será que não devemos ter pelo menos essa esperança?</text>
  










</localize>
