<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day3_angela_1">Olá, gerente.</text>
  <text id="day3_angela_2">Este é o teu terceiro dia a trabalhar aqui.</text>
  <text id="day3_angela_3">O número 3 é bastante misterioso.</text>
  <text id="day3_angela_4">Seres poderosos em fábulas normalmente são capazes que realizarem três desejos.</text>
  <text id="day3_angela_5">Bem, eu não sou uma maga ou uma bilionária para te garantir três desejos.</text>
  <text id="day3_angela_6">Mas eu sei o que os teus antecessores queriam.</text>
  <text id="day3_angela_7">Todos eles procuravam por um tipo de 'crescimento'.</text>
  <text id="day3_angela_8">Liderando a companhia para a prosperidade, conquistando maturidade espiritual, qualquer coisa que tu possas imaginar. Todos eles queriam ramificar-se para algum lugar.</text>
  <text id="day3_angela_9">E quanto a ti?</text>
  <text id="day3_selection1">Prosperidade.</text>
  <text id="day3_selection2">Maturidade Espiritual.</text>
  <text id="day3_angela_1_1">O teu futuro é definido pelo que tu fazes agora.</text>
  <text id="day3_angela_1_2">E agora, tu trabalhas para a Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day3_angela_1_3">Na Lobotomy, tu podes ver coisas que não podem ser vistas, sentir coisas que não podem ser sentidas e fazer coisas impossíveis.</text>
  <text id="day3_angela_1_4">O teu desejo será concedido.</text>
  <text id="day3_angela_1_5">Talvez tu possas ser o melhor gerente que eu alguma vez vi.</text>
  <text id="day3_angela_2_1">...</text>
  <text id="day3_angela_2_2">Pensando bem nisso, havia alguém que deu-me a mesma resposta.</text>
  <text id="day3_angela_2_3">Como tu sabes, nada aqui é 'espiritual'.</text>
  <text id="day3_angela_2_4">Então eu perguntei a definição de espírito.</text>
  <text id="day3_angela_2_5">E aquela pessoa disse...</text>
  <text id="day3_angela_2_6">Bem, eu não lembro-me dos detalhes da conversa.</text>
  <text id="day3_angela_2_7">Nem mesmo IAs conseguem guardar todos dados. Informação desnecessária deve ser eliminada para podermos operar suavemente.</text>
  <text id="day3_angela_3_1">Mas então, o desejo deles tornou-se realidade?</text>
  <text id="day3_angela_3_2">Bem, eu acho que o que aconteceu aos outros não é importante para ti.</text>
  <text id="day3_angela_3_3">Eu irei ajudar-te a alcançares o teu objetivo.</text>
</localize>