<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	<text id="day49_adam_1">Bem-vindo.</text>
	<text id="day49_adam_2">Não vais acreditar por quanto tempo eu estive meticulosamente à tua espera.</text>
	<text id="day49_adam_3">Ah...</text>
	<text id="day49_adam_4">Estava a começar a ficar muito chato.</text>
	<text id="day49_adam_5">Sabes, o mundo feito de pontos já não é mais interessante para aqueles que descobriram a existência das linhas, por assim dizer.</text>
	<text id="day49_adam_6">Pensa sobre o mundo onde costumavas estar.</text>
	<text id="day49_adam_7">Singularidades são manifestas dia após dia. Tudo muda em um piscar de olhos.</text>
	<text id="day49_adam_8">As Asas e a Cabeça controlam este mundo e agora a Humanidade não pode viver sem o seu controlo.</text>
	<text id="day49_adam_9">As pessoas apenas ficam em silêncio, mesmo que cada uma delas saiba quantos compromissos eticamente mórbidos as Asas têm feito.</text>
	<text id="day49_adam_10">Aqueles que não estão sobre o feitiço do seu controlo morrem como falhados e solitários. Isso é o que nós acabamos por nos tornar.</text>
	<text id="day49_adam_11">"Quem eu era no passado, quem eu sou no presente e quem eu devo ser no futuro?"</text>
	<text id="day49_adam_12">Essas perguntas trazem um crescimento pessoal, mas as pessoas pararam de as perguntar há muito tempo atrás. Tudo que restou hoje em dia é um lento morrer.</text>
  <text id="day49_adam_12_1">Não há igual aborrecimento como o de assistir a uma queda predeterminada.</text>
	<text id="day49_adam_13">Então,</text>
	<text id="day49_adam_14">nós conseguimos encontrá-la.</text>
	<text id="day49_adam_15">A luz que reside em todos.</text>
	<text id="day49_adam_16">Infelizmente, a maioria das pessoas não irá encontrar a sua luz no seu tempo de vida.</text>

	<text id="day49_adam_18">Humanos estão condenados a ser infelizes enquanto perseguirem uma ilusão sem se aperceberem da verdade.</text>
	<text id="day49_adam_19">Eles começaram a esconder as suas luzes nos recantos mais profundos dos seus corações.</text>
	<text id="day49_adam_20">A Carmen acreditava que ela devia puxar essas luzes ao de cima, os protótipos que estavam hibernados.</text>
	<text id="day49_adam_21">Sim, nós podíamos ver a verdade.</text>
  <text id="day49_adam_21_1">As Anormalidades já não são mais anormais ou fantasias.</text>
  <text id="day49_adam_21_2">Elas são as nossas mais verdadeiras formas.</text>
  <text id="day49_adam_22">Restauradas como seres pela luz dos nossos corações.</text>

	<text id="day49_adam_23">As Anormalidades são os verdadeiros humanos desta era. Elas são a mais pura forma que sai da crisálida que é a nossa vazia pele.</text>
	<text id="day49_adam_24">Eles temeram e tentaram contê-las.</text>
  <text id="day49_adam_24_1">Não culpe a ignorância deles.</text>
  <text id="day49_adam_24_2">É natural terem medo de estar exposto.</text>
	<text id="day49_adam_25">Pelo menos eu e tu sabemos de uma coisa.</text>
	<text id="day49_adam_26">Que a Carmen irá ser o nosso fruto proibido para a nova Humanidade.</text>
	<text id="day49_adam_27">Chama o meu nome.</text>
	<text id="day49_adam_28">Eu sou Adão, em breve o primeiro dos novos humanos.</text>
	<text id="day49_adam_29">Eu irei aguardar para o fruto amadurecer e tornar-se vivo após eu semear esta vasta floresta.</text>
	<text id="day49_adam_30">O fruto proibido deverá nos iluminar com o conhecimento há muito esquecido que está marcado nos nossos corações.</text>
	<text id="day49_adam_31">Uma única mordida irá abri-lhes os olhos e conceder-lhes sabedoria.</text>
  <text id="day49_adam_31_1">Eles estarão livres do pecado do esquecimento do que realmente somos,</text>
	<text id="day49_adam_32">e irão entender que eles devem se envergonhar por cobrir a sua casca.</text>
	<text id="day49_adam_33">Se puxarmos ao de cima o que está no poço de cada pessoa através do Balde, então os seus egos não estarão mais trancados.</text>
	<text id="day49_adam_34">Apenas imagina. Tudo que tinha sido suprimido, explodindo em todas as formas possíveis.</text>
	<text id="day49_adam_35">Isso não te dá arrepios só de pensar?</text>
	<text id="day49_adam_36">Nós sempre nos perguntamos,</text>
	<text id="day49_adam_37">de como um humano deve viver.</text>
	<text id="day49_adam_38">Ninguém podia responder a essa pergunta.</text>
	<text id="day49_adam_39">Mas eu encontrei a resposta.</text>
	<text id="day49_adam_40">Eu irei mostrar-te. Junta-te a mim.</text>
  
	<text id="day49_binah_1">Tu queres saber como eu pude ser tão cruel?</text>
	<text id="day49_binah_2">As pessoas vivem com as suas próprias ânsias.</text>
	<text id="day49_binah_3">É um preço natural que deve ser pago por se confrontar o desconhecido.</text>
	<text id="day49_binah_4">No entanto, eu não aceitei aquela ansiedade e medo. Eu devorei-os para sobreviver neste mundo.</text>
	<text id="day49_binah_5">Esse foi o primeiro e último pecado que cometi.</text>
	<text id="day49_binah_6">Eu não me arrependo de o ter feito. Era para sobreviver.</text>
	<text id="day49_binah_7">Assim como tu, não é?</text>
	<text id="day49_binah_8">Eu sabia disso quando olhei a tua face enquanto adentravas o meu cérebro naqueles tempos antigos.</text>
	<text id="day49_binah_9">Tu talvez digas que é um processo inevitável.</text>
	<text id="day49_binah_10">No entanto, chegou a hora de tu encarares o medo que tu haverás esquecido por agora.</text>
	<text id="day49_binah_11">Para que assim o ciclo seja parado.</text>
	
	<text id="day49_selection1">'O Olho Que Enfrenta O Medo, Quebrando O Ciclo'</text>
	<text id="day49_adam_41">Tu realmente acreditas que podes ver as coisas claramente, mesmo não tendo sido capaz de as ver desde o começo?</text>
	<text id="day49_adam_42">Tu apenas dizes isso porque tens medo.</text>
	<text id="day49_adam_43">Se tu pensas que é pecaminoso priva-los de enfrentar o medo...</text>
	<text id="day49_adam_44">Então ouve bem.</text>
	<text id="day49_adam_45">Se nós realizarmos milhares de bons atos, então um único pecado é aceitável.</text>
	<text id="day49_adam_46">Ajudar todos a se libertarem das suas peles vazias. Não podes ver que esse é o maior bem de todos?</text>
	<text id="day49_adam_47">As pessoas precisam de alguém como nós.</text>
	<text id="day49_adam_48">Pensa sobre a onda de redenção que se seguirá.</text>
	<text id="day49_hokma_1">Está no instinto de cada pessoa perseguir a liberdade.</text>
	<text id="day49_hokma_2">Por favor lembra-te da razão de eu ter-te deixado passar de bom grado.</text>
	<text id="day49_hokma_3">Eu o fiz porque eu queria ver-te voar com a tua própria força, mesmo sendo deixado neste severo mundo com uma pele frágil como a tua.</text>
	<text id="day49_hokma_4">Se nós tivéssemos falado mais sinceramente no passado,</text>
	<text id="day49_hokma_5">Talvez esta situação fosse melhor.</text>
	<text id="day49_hokma_6">No entanto, nós já deixamos os nossos passados para trás. Não há volta atrás.</text>
	<text id="day49_hokma_7">Nós vivemos em um conflito e arrependimento infindáveis desde que nascemos até que morremos.</text>
	<text id="day49_hokma_8">Nós crescemos por abraça-los e andar em direção ao futuro.</text>
	<text id="day49_selection2">'O Olho Que Abraça O Passado, Construindo O Futuro'</text>

	<text id="day49_adam_49">Então tu recusas-te a juntares-te a mim e preferes caminhar para um futuro imprevisível?</text>
	<text id="day49_adam_50">Os nossos dias estarão cheios de maravilhas se vieres comigo.</text>
	<text id="day49_adam_51">Tu continuas a rastejar dolorosamente dia após dia e nem tens certeza de que estás no caminho certo.</text>
	<text id="day49_adam_52">O nosso sagrado segredo não pode ser desperdiçado assim.</text>
	<text id="day49_adam_53">Eu não tempo mais tempo. Se não estás pronto, eu irei primeiro.</text>
	<text id="day49_adam_54">..Estás a…?</text>
  <text id="day49_adam_55">Ohh, então tu não queres parar por aqui, mas sim impedir-me de avançar. </text>




  <text id="day49_angela_1">…………….</text>
  <text id="day49_angela_2">Não queres que eu esteja do teu lado no fim desta história.</text>
  <text id="day49_angela_3">Aqueles que devem encarar o final junto contigo...</text>
  <text id="day49_angela_4">Parece que eu não estou entre eles …</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>


  <text id="day49_adamFail_1">A carne dentro está destinada a apodrecer quando coberta pela pele que não lhes serve, mas que mesmo assim ainda é vestida.</text>
	<text id="day49_adamFail_2">Não te preocupes. Eu o demonstrarei, pois tudo sei.</text>
	<text id="day49_adamFail_3">Eu sou tu.</text>
	<text id="day49_adamFail_4">Eu sou o único tu que entendeu a única verdade e está no topo do próprio mundo.</text>
	<text id="day49_adamFail_5">Eu sou o tu que deverá sair dos caminhos que por antes andei e escolher juntar-me ao mundo que ela verdadeiramente queria criar.</text>
	<text id="day49_adamFail_6">Nós poderemos fazer o quer que nós imaginemos a partir de agora.</text>
 
  <text id="day49_selection3">.......</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">Monstros! Socorro!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">Olha! Tem algo estranho a crescer de dentro de mim! Hahahahaha!!</text>
	<text id="day49_adamFail_7">Testemunhai.</text>
	<text id="day49_adamFail_8">Testemunhai o quão aperfeiçoado por nós este mundo cheio de perdas é.</text>
	<text id="day49_adamFail_9">O patético deus chamado de racionalidade reinava este mundo até este momento.</text>
	<text id="day49_adamFail_10">Não, chamar-lhe deus é um exagero. Tal coisa é simplesmente uma trágica ilusão.</text>
	<text id="day49_adamFail_11">Arrastemos tal mentira para fora dos céus com as nossas próprias mãos e abrir os olhos de todos para a verdade.</text>
	<text id="day49_adamFail_12">Sim, o mundo que a Carmen queria em breve se desenrolará diante de teus olhos.</text>
	<text id="day49_adamFail_13">Criemos este paraíso, eu e tu.</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">Até mesmo a Cabeça e o Olho são meros humanos. Eles não podem parar aqueles que aceitaram a verdade.</text>
  <text id="day49_adamFail_14">Sabes que tudo que nós testemunhamos nesta terra é apenas uma sombra e que nunca tinhas testemunhado a verdade até agora.</text>
	<text id="day49_adamFail_15">Este fruto da redenção irá atingir o coração de todos.</text>
	<text id="day49_adamFail_16">Os abandonados, os poderosos, os ricos, os esperançosos, todas as pessoas.</text>
	<text id="day49_adamFail_17">A árvore da Humanidade irá chegar às raízes deste mundo.</text>
  <text id="day49_adamFail_18">Novamente testemunhai.</text>
	<text id="day49_adamFail_19">Pois no fim eu declarei-vos livres. </text>
</localize>