<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day41 start -->



 <text id="day41_angela_1">Eles dizem que o mundo era um lugar onde não se pode encontrar felicidade com pelos seus próprios métodos.</text>
  <text id="day41_angela_2">Que era um mundo onde todos tinham de se enganar a si próprios que se encaixarem em um molde era felicidade.</text>
  <text id="day41_angela_3">Ninguém buscava por religião ou história. Ninguém precisava delas.</text>
  
  <text id="day41_angela_4">Disfarçada de uma tecnologia que era precisa no mundo, novas companhias emergiram usando novas tecnologias chamadas de Singularidades.</text>

  <text id="day41_angela_5">Produção de estoques permanente de comida, a fabricação de seres vivos customizados, transporte de mercadorias a uma velocidade tão elevada ao ponto de parecer teletransporte, inteligência artificial que é mais real do que pessoas, tecnologia para preservar o presente através da manipulação do tempo, etc...</text>


  <text id="day41_angela_6">Semelhante à cadeia alimentar, pequenas companhias começaram a desaparecer ou eram engolidas por companhias maiores...</text>
  <text id="day41_angela_7">Em alguma altura elas foram chamadas de as Asas do Mundo e em pouco tempo a Cabeça surgiu para controla-las.</text>
  <text id="day41_angela_8">As pessoas começaram a sentir que o propósito das suas existências era o de pertencer a uma das Asas.</text>
  <text id="day41_angela_9">Mas na verdade, todos estavam a derreter lentamente assim como as asas de Ícaro.</text>
  <text id="day41_angela_10">Pode parecer que eles estão a encorajar o desenvolvimento do mundo para o melhor. Mas a natureza deles não é diferente da nossa.</text>
  <text id="day41_angela_11">Há sempre um preço a pagar. Todos sabem que os atos que as Asas cometem em nome do melhoramento da sociedade é, na verdade, o aspeto mais humilhante dessas corporações. As Asas são a desgraça do mundo e das suas pessoas.</text>
  <text id="day41_angela_12">Eu acredito que as nossas companhias de energia rivais não são diferentes da Lobotomy. Quem sabe? Talvez os rumores sejam verdade e eles estejam mesmo a extrair energia vinda do inferno.</text>   
  <text id="day41_angela_13">Na Humanidade, o instinto da vida e da morte coexistem.</text>
  <text id="day41_angela_14">As Asas apenas guiaram o nosso instinto da vida.</text>
  <text id="day41_angela_15">No entanto, se um dos instintos domina, o outro irá começar a fazer a sua jogada lentamente nas profundezas sem que nós saibamos de nada.</text>
  <text id="day41_angela_16">E em breve o mundo que todos querem que voltar ao nada virá.</text>
  
  <text id="day41_angela_17">Voltar ao nada, o nada antes do nascimento da Humanidade.</text>
  <text id="day41_angela_18">Ela, aquela que amava a luz do sol, queria dar esperança à Humanidade mas ela falhou.</text>
  <text id="day41_angela_19">Quando a mão que apenas queria abraçar a Humanidade com calor foi fora brutalmente cortada fora, tu agarraste o vazio e viste a fenda entre os limites que tinha sido mostrada a mais ninguém.</text>
  <text id="day41_angela_20">Sozinho, tu decidiste instilar potencial na Humanidade.</text>
  <text id="day41_angela_21">Esperança e desespero estão entrelaçados nesse potencial, sendo assim impossível alguém saber a resposta.</text>
  <text id="day41_angela_22">"Se todas as coisas reprimidas podem ser extraídas da terra..." Tu disseste isso a ti próprio.</text>
  <text id="day41_angela_23">Tu parecias muito mal naqueles dias.</text>
  <text id="day41_angela_24">Vários colegas de trabalho estavam preocupados contigo e tentaram confortar-te, mas tu não quiseste saber ou ouviste o que eles te diziam.</text>
  <text id="day41_angela_25">Mas parece que ainda precisavas deles.</text>
  <text id="day41_angela_26">Já que tu é que os trancastes dentro daqueles corpos de metal que mal conseguem aguentar com os seus cadáveres...</text>
  










</localize>
