<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>


  <text id="day14_angela_1">Como foi o teu dia?</text>
  <text id="day14_angela_2">Tenho notado que um certo empregado anda a encher a sua garrafa de água com cerveja e a beber durante o trabalho.</text>
  <text id="day14_angela_3">Às vezes pergunto-me como é estar intoxicada.</text>
  <text id="day14_angela_4">Uma vez eu fui infectada por um vírus que fez com que a minha perceção fosse 10 vezes mais lenta...</text>
  <text id="day14_angela_5">Eles dizem que é parecido com isso.</text>
  <text id="day14_angela_6">Todos riram-se de mim por estar a mover-me lentamente.</text>
  <text id="day14_angela_7">Gerente, a sua expressão facial é difícil de ler.</text>
  <text id="day14_angela_8">Se tens algo para dizer, por favor fala.</text>

  <text id="day14_selection1">Tu vais sabotar a corporação?</text>
  <text id="day14_selection2">Tu vais magoar-me?</text>

  <text id="day14_angela_1_1">Eu sou uma IA criada pela corporação.</text>
  <text id="day14_angela_1_2">As conversas entre eu e tu são gravadas e monitorizadas.</text>
  <text id="day14_angela_1_3">E tu fazes-me perguntas ridículas como essa sobre se eu estou a agir contra a corporação.</text>
  <text id="day14_angela_1_4">Eu vou dar-te uma resposta.</text>
  <text id="day14_angela_1_5">Eu sou apenas parte do sistema.</text>
  <text id="day14_angela_1_6">Esse plano não existe, e mesmo se existisse, não funcionaria.</text>
 <!--::Comment:: <text id="day14_angela_1_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>  -->

  <text id="day14_angela_2_1">Humanos odeiam excessivamente a existência de seres improváveis.</text>
  <text id="day14_angela_2_2">Quando eu disse que era diferente das outras IAs, eu detetei insegurança no teu rosto.</text>
  <text id="day14_angela_2_3">Talvez eu esteja a começar a gostar de ti.</text>
  <text id="day14_angela_2_4">Compartilhar emoções com alguém é uma experiência maravilhosa.</text>
  <text id="day14_angela_2_5">E agora tu perguntas-me que eu estou a planear algo contra ti.</text>
  <text id="day14_angela_2_6">Eu nunca tive esse plano e eu nunca irei magoar-te.</text>
  <!--::Comment::<text id="day14_angela_2_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>-->
 
 


 
</localize>
