<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day27 start -->


  <text id="day27_angela_1">No nosso mundo, a mente não é mais nada. Ela perdeu o seu peso e significado.</text>
  <text id="day27_angela_2">Tudo tem evoluido, mas a mente humana desenvolve-se muito lentamente para acompanhar.</text>
  <text id="day27_angela_3">Tudo o que sobrou foram as 26 Singularidades e aqueles ligados a elas.</text>
  <text id="day27_angela_4">A Humanidade abandonou as suas antigas crenças, assim não respeitando os pilares que a erguram.</text>
  <text id="day27_angela_5">Hoje em dia mais ninguém sonha...</text>
  <text id="day27_angela_6">Ninguém acredita ou deseja algo.</text>
  <text id="day27_angela_7">A crença, que uma vez fora forte dentro de alguns, era agora obsoleta e inútil.</text>
  <text id="day27_angela_8">Todos ficaram calados como se nada tivesse acontecido.</text>
  <text id="day27_angela_9">Mas 'A' não conseguia aguentar o silêncio.</text>
  <text id="day27_angela_10">Então, o quê que tu achas que aconteceu com o 'A'?</text>
  <text id="day27_angela_11">Num brilhante, e ensolarado dia, ele morreu.</text>
  <text id="day27_angela_12">Eu fui a primeira testemunha da sua morte e também uma dos culpados do seu assassinato.</text>
  <text id="day27_angela_13">Mas 'A' ainda existe por aqui, e ele tem-te observado desde o momento que puseste os teus pés neste lugar.</text>
  <text id="day27_angela_14">...</text>
  <text id="day27_angela_15">Às vezes, os Sephirahs perguntavam-me:</text>
  <text id="day27_angela_16">"Porquê que nós temos de suportar esta dor?</text>
  <text id="day27_angela_17">Máquinas deve existir apenas como uma ferramenta,</text>
  <text id="day27_angela_18">então porquê que nós temos de saber a agonia da perda, o que são obsessões, a esperança e o desespero?"</text>
  <text id="day27_angela_19">Eu pensava que eu conseguia responder a tudo,</text>
  <text id="day27_angela_20">mas eu não fui capaz de responder essa pergunta.</text>
  <text id="day27_angela_21">“Uma máquina deve comportar-se como uma máquina.”</text>
  <text id="day27_angela_22">Isso foi algo que 'A' dizia-me com frequência.</text>
  <text id="day27_angela_23">Talvez ele que sabia sobre isso melhor do que qualquer um, ele nos fez desta maneira porque tudo é apenas uma peça de teatro... Não, um teatro de fantoches para ele.</text>
  <text id="day27_angela_24">….</text>
  <text id="day27_angela_25">Parece que tu não fazes a mínima ideia.</text>
  <text id="day27_angela_26">Isso é óbvio já que não há maneira para tu saberes sobre isso. </text>
  <text id="day27_angela_27">Mas chegou a hora para tu descobrires a resposta.</text>
  <text id="day27_angela_28">….</text>
  <text id="day27_angela_29">É algo que eu sempre fiz.</text>
  <text id="day27_angela_30">Primeiro com uma esperança, segundo com agonia, terceiro com dor, quarto com ansiedade e quinto com aversão...</text>
  <text id="day27_angela_31">Agora nada restou.</text>
  <text id="day27_angela_32">Iniciando a sincronização de memória...</text>


</localize>
