<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hod1_intro_h1">Oh, olá...</text>
  <text id="hod1_intro_h2">...</text>
  <text id="hod1_intro_h3">Tu não estás de mau-humor, pois não?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">O meu nome é Hod, eu sou a Sephirah da Equipa de Treino.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">Nós... um... tu sabes que vários acidentes acontecem na companhia.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Angela disse que aproximadamente 40% dos acidentes podiam ser prevenidos se os empregados mostrassem... mais iniciativa.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">Então é o meu dever fornecer manuais e treino aos empregados. Tu sabes, para reduzir o número de acidentes e de transferências.</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Bem, não sou perfeita, mas eu não te irei desapontar!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">Atualmente, eu tenho testado novos programas...</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Bem, eu não sei se algum deles vai funcionar...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">Oh, tu queres saber mais sobre eles?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Como sabes, a companhia é.... bem exigente. E mesmo com checkups regulares, vários empregados continuam a perder a cabeça...</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Eu sei como é.</text>
  <text id="hod1_intro_h14">Bem, eu não interajo com as Anormalidades, mas eu sei como é se perder a sí próprio.</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Eu não sei se o meu novo programa vai ser útil. O máximo que podemos fazer é ter esperança.</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Batidas na porta.)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">Obrigada, senhora. Eu sinto-me muito melhor agora. Parece que aqueles pensamentos horríveis se foram.</text>
  <text id="hod1_intro_h16">Foste tu quem resolveu o problema. Eu apenas mostrei-te por onde devias começar.</text>
  <text id="hod1_intro_t2">Não, sério. Eu provavelmente já teria-me matado se não fosse por si. </text>
  <text id="hod1_intro_t3">Tu salvaste a minha vida. Eu estou feliz em te ter como a minha Sephirah. </text>
  <text id="hod1_intro_t4">És verdadeiramente uma boa pessoa.</text>
  <text id="hod1_intro_h17">Obrigada, Tiffany! Eu estou feliz por ver-te melhorar. Ouvi dizer que vais ser transferida para uma equipa diferente. Espero que tudo te corra bem lá. Não te esqueças das nossas conversas. </text>
  <text id="hod1_intro_t5">É claro, senhora.</text>
  <text id="hod1_intro_h18">Viste? O meu programa realmente está a funcionar!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Eu quero ajudar o máximo de pessoas possível.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Eu estou a salvar vidas.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hod2_intro_h1">Obrigada pela ajuda, gerente!</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Eu tenho estado muito confiante nestes últimos dias!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Hod, eu ouvi dizer que encontraste uma nova distração.</text>
  <text id="hod2_intro_h3">Olá, Angela. Estás a falar do meu programa de aconselhamento?</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Sim, termina-o imediatamente.</text>
  <text id="hod2_intro_h4">Mas, porquê? O programa está a ajudar os empregados...</text>
  <text id="hod2_intro_a3">Oh, por favor, não te iludas. Tu não estás a ajudá-los.</text>
  <text id="hod2_intro_h5">Mas... E quanto à Tiffany? O meu programa ajudou-a a lidar com o stress...</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Tiffany? Tiffany Brown da Equipa de Segurança? Aquela viciada em Encefalina não está mais entre nós.</text>
  <text id="hod2_intro_h6">Ela o quê?!</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Ela terminou o seu contrato com a companhia de um modo bem extravagante. Ela acabou perdendo mais de 90% da sua estabilidade mental e acabou por cometer suicídio.</text>
  <text id="hod2_intro_a6">É claro que ela veio ter contigo muitas vezes.</text>
  <text id="hod2_intro_a7">Ela veio até a ti porque ela queria Encefalina, não porque ela precisava do teu conforto.</text>
  <text id="hod2_intro_a8">Tu prescreveste substâncias altamente viciantes como se estivesses a dar doces pela rua.</text>
  <text id="hod2_intro_h7">....</text>
  <text id="hod2_intro_a9">E quanto ao Netzach? Tu também deste-lhe a substância.</text>
  <text id="hod2_intro_a10">Eu autorizo-te a 'aconselhares' os empregados para reduzir o nível de stress e tu só os tornas em viciados em drogas.</text>
  <text id="hod2_intro_h8">Netzach..... ele disse-me que ele queria apresentar o meu programa à equipa dele....</text>
  <text id="hod2_intro_a11">E tu caíste nessa mentira? Tu devias ter notado que ele mentiu-te depois que ele começou a mostrar sintomas.</text>
  <text id="hod2_intro_h9">....</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Hod, a tua compaixão só está a fazer as coisas piores. O teu programa está terminado.</text>
  <text id="hod2_intro_a13">E ouve o que eu te digo, mantêm te longe dos empregados. Especialmente longe daqueles que são instáveis.</text>
  <text id="hod2_intro_a14">Eles não têm nada a perder e vão fazer de tudo para terem aquilo que eles querem.</text>



  


  <!--에피소드 3-->

  <text id="hod3_intro_n1">Hod, por favor ajuda-me.... Angela de alguma maneira sabe que eu tenho aquela cena.</text>
  <text id="hod3_intro_n2">Eu asseguro-te que é apenas para aconselhamento.</text>
  <text id="hod3_intro_h1">Eu acho que devias saber que...</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">O Eugene foi forçado a realizar o programa.</text>
  <text id="hod3_intro_e1_2">Isto é ridículo! O Eugene está demasiado ocupado para isso!</text>
  <text id="hod3_intro_e2_2">Coitado. Mas ele não podia fazer nada senão obedecer.</text>
  <text id="hod3_intro_e1_3">Nós somos como piões num tabuleiro de xadrez. Ninguém se importa connosco.</text>
  <text id="hod3_intro_e2_3">Bem, acho que agora temos mais trabalho para fazer.</text>
  <text id="hod3_intro_n3">Ignora-os, Hod. Eles são sempre tão pessimistas.</text>
  <text id="hod3_intro_h2">...</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Eu posso ter um pouco daquela cena, Netzach?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Oh, parabéns por completares a tua tarefa.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">Uh... isto? Isto é apenas para aconselhamento.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">............</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Porque que todos me odeiam?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Eu estou a tentar fazer o meu melhor.</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Eu pensei que eu fosse uma boa Sephirah.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Os outros Sephirahs não querem saber do estado dos seus subordinados.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">A corporação tratá-os como se eles fossem recursos descartáveis.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Mas eu sou diferente! Eu importo-me com eles!</text>
  <text id="hod3_intro_h13">Eu não sou fria como o Yesod.</text>
  <text id="hod3_intro_h14">Eu não sou descuidada como a Malkuth.</text>
  <text id="hod3_intro_h15">E eu não sou do tipo de pessoa que está pouco se fudendo para tudo como o Netzach.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Mas então porquê que...</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Hod parece estar com os seus próprios pensamentos.)</text>
  
  
  
  
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">É verdade, Tiffany? Tu só querias mais Encefalina?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">(Mas tu mentiste.)</text>
  <text id="hod4_intro_h2">Que mentiras? Eu nunca menti-te...</text>
  <text id="hod4_intro_no2">(Tu sempre mentes quando nós estamos vulneráveis.)</text>
  <text id="hod4_intro_no3">(Ninguém quer o teu aconselhamento. Tu não nos podes ajudar.)</text>
  <text id="hod4_intro_no4">(Tu usaste-nos para te sentires melhor.)</text>
  <text id="hod4_intro_no5">(Essa é a verdade!)</text>
  <text id="hod4_intro_no6">(Tu és uma Sephirah. Tu sabes muito bem o que te espera no fim da linha.)</text>
  <text id="hod4_intro_no7">(Alimentar o teu ego faz-te ser uma boa pessoa?)</text>
  <text id="hod4_intro_no8">(Tu estás tão iludida, não há esperança que tu melhores.)</text>
  <text id="hod4_intro_h3">Não...</text>
  <text id="hod4_intro_no9">(Todos vão morrer.)</text>
  <text id="hod4_intro_h4">Eu quero ser uma boa pessoa.</text>
  <text id="hod4_intro_no10">(Para quê?)</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hod5_intro_n1">Então, Hod, aquilo foi é um efeito secundário comum da primeira dose de Encefalina.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">Só foi uma alucinação branda.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Isso vai passar após a segunda ou a terceira dose, não te preocupes.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">Quando tomei Encefalina pela primeira vez, eu vi uma empregada com a cara meia derretida a rastejar para cima de mim e a perguntar-me do porquê que eu a deixei morrer.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Isso não foi uma alucinação.</text>
  <text id="hod5_intro_n5">Então era o quê? Achas que os empregados mortos estão a voltar à vida?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">Coisas inacreditáveis acontecem neste lugar, então talvez os empregados que morram possam ressuscitar como se nada tivesse acontecido.</text>
  <text id="hod5_intro_n6">...Olha, eu não sou ninguém para dizer isto, mas tu não pareces estar bem. Não seria melhor se tu não fosses à reunião de hoje?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">Não, eu não posso. Nós temos Treino Para A Gerência de Anormalidades hoje... Eles precisam de mim...</text>
  <text id="hod5_intro_n7">Tu realmente tens alguma coisinha de especial. Eu acho que não há outro Sephirah que se importe tanto com os empregados quanto tu.</text>
  <text id="hod5_intro_h4">...Pois é.</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Olha, Tiffany... eu estava certa....</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Eu sou uma boa pessoa.... uma boa Sephirah.....</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Olá, caros empregados. Hoje nós vamos—</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(Vais continuar a fingir seres uma "boa Sephirah"?)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">Hoje nós vamos realizar Treino de Gerência de Anormalidades.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(Quantas vezes é que temos de te disser? Tu és apenas um pedaço de metal patético que finge ser uma boa pessoa.)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Eu quero que todos estejam focados. As Anormalidades de hoje serão um pouco de diferente das outras que nós já vimos antes.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(Achas que esse fingimento vai fazer com que a tua consciência deixe de pesar? Que egoísta que és.)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">Agora, eu irei explicar o método que eu criei. Ouçam com atenção.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(Pelo menos os outros Sephirahs admitem que eles não são perfeitos.)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Silêncio!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">.........</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Oh... Desculpem-me... Onde é que nós estávamos...</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Hod, eu tenho uma pergunta.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Sim, o que foi?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">Tu achas que este treino vai fazer alguma diferença? Na luta contra o pássaro longo, parece que aqueles que vão morrer irão morrer e aqueles que vão viver irão viver.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">…. É melhor do que nada, pelo menos têm algo preparado em vez de esperarem para morrer—</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Eu acho que é questão de sorte. Acho que todos nós sentiríamo-nos mais confortáveis se fossemos preparados para aceitar a morte que certamente virá a qualquer momento.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Um pedaço de metal como tu não consegue entender a nossa situação. Nada realmente nos vai ajudar.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(Fica sabendo que,)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(tu nunca chegarás ao paraíso não importa o que tu faças.)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Eu estou a fazer tudo isto por vós, eu até mesmo comecei o programa de aconselhamento...</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Já que mencionaste isso. Eu gostaria de disser que a tua treta de aconselhamento obrigatório é uma chatice. Seria muito melhor para nós apenas fazer uma pausa.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Porquê que o nosso departamento é o único que tem de fazer este tipo de coisas?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(Isto irá continuar a repetir-se. Vive com essa tristeza eterna e remorso dentro desse corpo de metal.)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Eu......!</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Todos vocês estariam mortos se não fosse por mim!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Porquê que não me agradecem?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Vocês querem que eu me livre de vocês todos mesmo antes de se queixarem, que nem a Malkuth faz?</text>
  <text id="hod5_intro_h21">Não me digas que eu sou a vilã nesta história!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(Tu finalmente estás admitir a tua horrível natureza?)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">.......Tiffany, porquê que tu estas a fazer-me isto?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">(Eu não sou a Tiffany, olha para mim.)</text>
  <text id="hod5_intro_no10">(Tu já não consegues destingir mais a tua própria voz?)</text>
  <text id="hod5_intro_h23">.......</text>
  <text id="hod5_intro_h24">Sim, ainda estas a ter aquele doce pesadelo?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">Quando eu li o artigo que falava sobre o suicídio da Michelle, o nosso experimento estava a mostrar algum progresso.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">A Michelle era a mais nova de nós. Ela era uma empregada tímida e inocente.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">Isso fez dela um alvo fácil. Talvez fosse o destino dela ser usada como uma espiã para informar as outras Asas ou até mesmo a Cabeça dos nossos movimentos.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">Ela provavelmente não saberia o quê que ia acontecer. Ninguém suspeitava que aquela criança insignificante seria o que acabaria connosco. Ela nunca acreditaria que as coisas correriam pior do que ela intencionava.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Ela provavelmente tentou confortar-se a si própria dizendo que ela fez tudo o que pode. Neste mundo, naquele momento, não havia mais nada que ela pudesse fazer.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Carmen era aquela que estava a tentar mudar o mundo, o mundo do qual tu desististe.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Se nos encontrarmos no inferno, será que eu conseguirei-te perdoar, Michelle?</text>
  <text id="hod5_selection1">Amassar o jornal</text>
  <text id="hod5_selection2">Amassar o jornal</text>
  <text id="hod5_selection3">Amassar o jornal</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hod6_intro_a1">Acreditas que há coisas que não podem ser perdoadas?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">Ninguém é perfeito.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Se nos apercebêssemos que se perdoássemos os outros, como por exemplo o teu inimigo não merecesse perdão, mas tu precisasses de paz, as coisas seriam melhores?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Tens a certeza que queres participar neste experimento mesmo estando em uma situação tão instável?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Michelle, vamos ser honestos. Nós estamos a realizar experimentos que vão contra os ideais da Cabeça.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Se os teus pais ou os teus preciosos amigos tentassem fazer-te abrir a boca, tu irias os negar?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">.....</text>
  <text id="hod6_intro_A5">Ela não disse nada quanto à minha intimidação. A Carmen foi quem quebrou o silêncio.</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Não sejas tão mauzinho com ela. É incrível ela ter chegado até aqui mesmo sendo tão nova.</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Assim como todos, a Michelle gostava da Carmen. Isso não era nenhum truque. Ela não era o tipo de pessoa manipuladora que fingiria uma coisa dessas.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">Eu devia ter feito ela me responder.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Será que ela conseguiu o que queria?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">Eu não sei.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">Será que ela cumpriu o seu destino ao destruir-nos a nós e à Carmen?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">Eu não sei.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Tenho algum direito em odiá-la?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">A resposta é “não”. Eu não sou diferente dela.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">Sendo honesto, eu nunca quis que ela morresse miserável como aquele artigo de jornal relatou.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Conseguiste enfrentar a ti próprio, gerente?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Quando eu acordei neste lugar, eu pensei que esta era a minha segunda chance.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">Eu pensei que eu me pudesse redimir e me libertar dos erros do passado.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">O que eu fiz nunca poderá ser desfeito. Uma pedra atirada a um lago nunca irá flutuar até à superfície.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Eu quero ser uma boa pessoa. Eu queria mostrar a todos que de um jeito ou de outro eu estaria bem aqui.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Será que eu realmente levei os outros em consideração? Que idiota que fui, não há espaço para esse tipo de coisas neste lugar.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">Eu fui uma hipócrita e todas aquelas "boas" ações foram feitas pensando em mim mesma.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Eu vou continuar a tentar ser uma pessoa melhor.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">Poderá parecer enganador e algumas pessoas irão odiar-me por causa disso, mas se os meus esforços salvarem a vida de alguém ou derem-lhes o conforto que buscavam...</text>
  <text id="hod6_intro_h10">Então eu irei viver com o orgulho de ser uma pedra de apoio.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">Então, gerente...</text>
  <text id="hod6_intro_h12">Vamos continuar a tentar, juntos neste interminável inferno.</text>




</localize>
