<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="chesed1_intro_c1">Estás a pensar sobre o quê?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">O ar não te parece mais doce do que antes?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Se não se importa, gerente, eu vou buscar um copo de café.</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ah, muito melhor. Eu não posso começar o meu dia sem o meu cafe pela manhã.</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">Espero que não te incomodes pelo meu modo informal de falar.</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Eu sou o Chesed, o chefe da Equipa de Bem-Estar.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">Uma equipa incrível, eu orgulho-me em dizer que a minha equipa tem o nível mais elevado de satisfação na corporação.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">Angela disse-me que eu iria cooperar contigo por agora.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Bem, eu dou-me bem com todos, mas trabalhar com um gerente parece-me ser complicado.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Mas são as ordens da Angela, eu não tenho escolha.</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Tenho de ir, o café vai começar a ficar frio.</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Uhm, Chesed, senhor? Eu tenho que lhe contar algo.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Vai em frente.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Uhm... Eu não poli os E.G.Os o suficiente, e agora alguns deles não estão a funcionar corretamente. Eu acho que tenho de fazer algumas analises extras, peço desculpas.</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Não tem problema. Tu tens muito mais do que fazer do que lidar com os E.G.Os.</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Chesed, senhor...</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Eu vou verificá-lo por mim próprio, já é bom o facto que os encontraste antes que algo acontecesse.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">Há tantas coisas para se fazer. É claro que tu, nem ninguém conseguiria prestar atenção em tudo.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Muito obrigado, senhor!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">Sem problema, tem um bom dia!</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">A minha reação foi um pouco diferente das que se costumam se ver por aqui, não foi?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">A Angela com certeza não teria lidado com isto desta maneira.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Mas os empregados irão ser substituídos mais cedo ou mais, então porquê que deveríamos investir neles?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">....Oh porra, o meu café está frio agora.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Bem, café frio não vale nada.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">Hora de o mandar pelo cano a baixo.</text>
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="chesed2_intro_c1">Muito bem, conseguiste fazer o que te pedi. Afinal não és tão inútil.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">Mas não te esforces demasiado.</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Gerente, já conquistaste muitas coisas.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">O que tu fizeste acontecer irá aumentar pelo menos um pouco o tempo de vida dos nossos empregados.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">Então... acho que deves estar satisfeito agora.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">Não é que eu não consigo entender o teu ponto de vista.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Tu vieste para a Lobotomy, e provavelmente queres tornar este sitio ser um lugar melhor.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Mas este lugar é como café frio.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Isso pode ser uma comparação estranha, mas é o que eu acho.</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">No final das contas será melhor para mim pelo menos fingir uma nobre e benevolente postura, não achas?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">O mesmo também se aplica a ti, gerente.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">Tu não precisas de investir as tuas emoções em problemas insignificantes como estes.</text>
  <text id="chesed2_selection1">(Ignorar o que foi dito).</text>
  <text id="chesed2_selection2">(Refutar).</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">... 'Tá bom, 'ta bom. Vai em frente, gerente cheio de paixão.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Quero ver por quanto tempo essa chama dentro de ti vai sobreviver.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Eu vou indo, eu estou ocupado mesmo que não pareça.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Angela! Olha para isto! Eu passei a noite toda a pesquisar um modo eficiente para melhorar o bem-estar dos empregados!</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 1 끝-->

  <text id="chesed2_intro_c17">...Que cómico.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Olha quem fala.</text>

  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">Novamente vitorioso.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">A Angela já elogiou o teu trabalho?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“Os teus esforços irão contribuir para que este lugar se torne melhor, e blá blá...”</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">... Grandiosas palavras vazias.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">Eu também era apaixonado pelo que eu fazia. Ser responsável por um departamento inteiro, incrível não é?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Eu nem bebia café nessa altura.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Pode-se dizer que comecei a apreciar o sabor do café quando descobri quão amarga a vida é...</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">Ou talvez eu não quisesse mais dormir. É claro que nós, Sephirahs, não precisamos de dormir, tem mais haver com o nosso humor, entendes?</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Uma vez, eu insisti para que eu gerenciasse as Anormalidades.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Eu pensava que apenas permitir os empregados lidar com elas era ridículo.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">Bem, agora isso apenas parece um absurdo.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Deves estar a perguntar-te do porquê que eu fiquei assim.</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Sendo sincero, eu também não sei o porquê.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Angela! Olha para isto! Eu passei a noite toda a pesquisar um modo eficiente para melhorar o bem-estar dos empregados!</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Chesed, o quê que é isto? Eu já te disse que isto não ia mudar nada.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Por favor, apenas dá uma olhada. As estatísticas provam que tem efeito, e também custa muito menos. Todos seriam beneficiados.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Ouve, Chesed. Usar máquinas em vez de empregados nunca irá acontecer.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">Mas porquê? Eu já te disse que não substituiríamos seres humanos por completo, nós só usaríamos máquinas para os trabalhos perigosos.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Está mais do que claro que iria ser beneficial para todos. Os problemas causados pelas Anormalidades também diminuiriam.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">Não é não. Volta para o teu posto e vai terminar o teu trabalho, Chesed.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Eu nunca irei desistir. Eu sei que tu vais acabar por gostar do plano. Eu vou continuar a melhorá-lo e vou mostrá-lo quantas vezes forem precisas.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2 끝-->

  <text id="chesed3_intro_ta1">Chesed, em relação ao incidente da Anormalidade que escapou e matou 8 dos teus empregados,</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">alguns empregados sugeriram que aquela parte do corredor devia ser fechada temporariamente. Ainda tem restos de corpos que ainda não foram retirados.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">Está bem. Eu vou mandar bloquear o acesso a esse corredor e mandá-los usar as outras vias.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Ouviste o que ela disse, gerente? Eu tenho que ir embora agora. Eu disse-te que estava ocupado.</text>
  <text id="chesed3_selection1">(Confortá-lo).</text>
  <text id="chesed3_selection2">(Não dizer nada).</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Hey, não me olhes assim. Aquilo aconteceria mais cedo ou mais tarde.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">A Anormalidade deve ter feito os empregados desmaiar antes de os desintegrar...</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">Eu... eu acredito que foi uma morte indolor.</text>

 <!-- 에피소드 4-->

  <text id="chesed4_intro_c1">Estás a aguentar-te.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Hoje foi um mau dia. Incidentes aconteceram uns a atrás dos outros.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">É bom que todos têm o seu papel a cumprir.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Assim é mais fácil para eles se concentrarem nos seus trabalhos sem terem de se preocupar com mais nada.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">A Angela é muito boa a manter todos sobre controlo.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">Quando alguém tenta não fazer a sua parte...</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">ela é totalmente impiedosa.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">Eu também aprendi que eu tenho um papel a cumprir já predeterminado.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Quer eu goste quer eu não, ele já me foi atribuído.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Então eu escolhi esperar.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Esperar pelo quê? Tu perguntas.</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Se há um começo, há um fim.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Então eu irei esperar que o plano dela chegue ao fim.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Angela, tem uma coisa estranha nos documentos.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Este documento constata que uma falha da tranca da unidade de contenção permitiu a fuga da Anormalidade,</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">….</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">mas eu estou ciente que a porta da unidade de contenção estava funcional naquele dia, sem sinais de qualquer falha.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">….</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">E a única pessoa que tem autoridade sobre as portas das unidades de contenção és tu, Angela.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Angela, diz-me. Porquê que fizeste isso? Tu sabes quantos empregados do meu departamento morreram?</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Brilhante Chesed, eu sabia que tu ias descobrir a verdade, mas isto foi muito mais rápido do que eu esperava.</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">O quê que queres dizer com isso?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Graças aos teus "excelentes" esforços, a taxa de fuga do teu departamento tem estado muito baixa nestes dias. Tu és um bom Sephirah, isso não posso negar.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">Eu nunca contei isto a ninguém e eu não preciso de o fazer, mas...</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">As Anormalidades produzem mais energia enquanto matam pessoas.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">É por causa disso que...</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Tu escreveste vários pedidos para importarmos maquinaria, não foi?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Se as máquinas baratas sem alma alguma substituíssem os empregados, a taxa de incidentes seria muito reduzida. Mas isso também diminuiria muito a produção de energia.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">A Lobotomy Corporation opera um grande negócio, o que inclui uma quantidade necessária de energia diária para a energia da Cidade e para a relação com os nossos vários acionistas, como por exemplo, outras Asas. </text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Nós refinamos energia através do método mais eficiente possível e lucramos. Isso é a única coisa que tem de ser levada em consideração.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Isso.... Porquê que estás a ser tão cruel?</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Chesed, os empregados que trabalham aqui foram muito sortudos por serem contratados por uma das Asas. Muitas pessoas lutam todos os dias por um trabalho neste lugar.</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">Há sempre novos empregados disponíveis para substituírem os que morrem.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">Que direito é que tu tens de lhes tirar esse sonho?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">….</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Eu sei que és esperto, Chesed. Porquê que não usas a tua inteligência para outra coisa mais produtiva?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">......</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Acho que isto fez-te entrar em choque. Mas eu já tinha avisado-te anteriormente que nada iria mudar. Achavas que eu estava a brincar?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">E que tal ires beber um bom copo de café quente em vez de andares a desperdiçar o teu tempo? Saboreia o alto cargo que tens, muita gente aqui não pode fazer o mesmo.</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">Não te esqueças que o nosso objetivo é singular.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Oh, mais uma coisa, Chesed.</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Eu sou a melhor IA que existe. Eu não deixo rastros estúpidos.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">Foi divertido brincar de detetive?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Sabes que nós não existimos na forma que tu nos ves?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Eu me pergunto como eu pareco do teu ponto de vista.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Deve ser algo de mau gosto e incapaz. Algo que eu odiei no passado.</text>
  
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">……….</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">Silencioso, não é?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Apreciemos este silêncio.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Gerente, já alguma vez te levantaste cedo para poderes andar pelas ruas durante o nascer do sol?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Eu acho que este momento é o equivalente ao amanhecer no mundo lá fora.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">As Anormalidades estão adormecidas graças a Dissuasão de Qliphoth.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">Os empregados estão a preparar-se para lidar com o futuro que o destino irá escolher para cada um deles.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Quando a Dissuasão enfraquecer, a força das origens suprimidas irá despertar as criaturas.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">É sempre tão difícil de acreditar que este lugar pacifico em breve se tornará em um pandemónio.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Seria tão bom poder manter esta tranquilidade.</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Quantas mais vezes nós teremos de falhar? Quanto mais nos teremos de nos acostumar à escuridão, para que então possamos ver a luz?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Bom dia, Chesed, senhor.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Ah, bom dia. Boa sorte com o trabalho de hoje.</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Chesed, senhor, eu tenho estado a pensar e eu acho que sou muito sortudo por ter sido colocado na Equipa de Bem-Estar.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">Entrar na Lobotomy por si só já é algo incrível, mas ser enviado para esta equipa foi um milagre.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">….. Digo-te já que dar-me graxa não te vai servir de nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Veja o que eu disse como um elogio, senhor.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Mas não há ninguém que se importe mais com os empregados do que vós, senhor. Dá para ver de longe que isso é verdade, é só olhar para os Sephirahs dos outros departamentos.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">….Não, não é bem assim.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Eu só estou a dizer que eu aprecio-vos e as coisas que fazeis, senhor. Desculpe-me por falar tanto. Eu vou indo embora.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Vai-lá preparar-te para hoje.</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">……..</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">Por muitos dias, eu consolei-me dizendo a mim mesmo que eu não era assim tão mau como um Sephirah.</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">Eu nunca pus os meus empregados à beira da morte, como uma Sephirah vermelha que eu cá sei, e fui flexível a maioria das vezes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Ficar zangado com alguém por quebrar as regras ou concordar com alguém que diz querer fazer este sítio em um lugar melhor....</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">se eu der um passo atrás e olhar para tudo isso, eu só consigo pensar uma coisa...</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">De quê que adianta tudo isso?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">É claro que eu tentei fazer com que as mortes deles fossem pacificas já que eles iam morrer mais cedo ou mais tarde.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">E enquanto fazia isso eu escondia a maior mentira de todas dentro de mim,</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">mas mesmo assim eu continuei a fazer o meu papel de bom líder mesmo sabendo que era tudo apenas uma mentira.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">A Angela também sabe disto.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Ela sabe que eu nunca seria o grande homem que iria contar cada segredinho deste lugar para os empregados e derrubar o sistema.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">Bem...</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">Eu só não quero ser o fantoche dela.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Mesmo estando do Departamento de Bem-Estar, eu nunca me importei com o bem-estar dos nossos empregados.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">Eu tinha medo.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">A Angela parou quais quer dúvidas ou perguntas sobre a natureza deste lugar matando os empregados indiretamente.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">Então eu fechei os meus olhos, tapei os meus ouvidos...</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">e ajudei a Angela a fazer esse tipo de coisas sem questionar nada...</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Hey, nós estamos a ter uma emergência. Já recebeste o relatório de status? As Anormalidades estão fora de controlo.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">Eu não sei o quê que aconteceu, mas temos de controlar a situação imediatamente.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">……. Eu pensei que não querias falar comigo, Gebura.</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">……. Tu podes controlar a Dissuasão, certo?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Nós precisamos que a aumentes agora.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">A Angela irá chamar a Equipa Coelho se o resto das Anormalidades não forem suprimidas.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">Eu quero cuidar das coisas do meu lado.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">....Mas Gebura, ninguém pode mexer no Controlador de Qliphoth sem a autorização da Angela. Tu sabes disso.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Então tu não o vais fazer.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Seu covarde, tu realmente achas que podes resolver esta situação se fizeres o que te foi dito?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">Eu espero que tu apodreças e sofras até morreres, enquanto sucumbes aos teus medos.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Até lá vive ouvindo aquelas doces palavras falsas dos teus empregados.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">...Já fazia um bom tempo desde que me agarraram pelo colarinho.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">….........</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Tu sabias que eu viria, não sabias? Tu conheces-me demasiado bem.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Tu deves ser o Sephirah que me conhece melhor.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Enfraquece a Dissuasão de Qliphoth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">O quê que tu tens na manga desta vez?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">Tu queres que eu relembre-te do porquê? Depois deste tempo todo?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">....A Gebura e os outros empregados ainda estão a realizar a supressão. Sabes disso?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">Sim, a Gebura—....</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">Desculpa, isso foi um tanto engraçado. Não imaginei que tu ias falar sobre ela.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Acho que já sabes. Tu já a viste lutar com os teus próprios olhos.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">A Gebura falhou em controlar a sua fúria e se perdeu dos seus princípios.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">O que eu estou a disser é que ela não está a lutar por uma grande ideologia.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Tu sabes bem como é que ela está.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">Todos têm as suas batalhas para lutar neste lugar,</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">mas parece que sou o único que está a observar esta situação toda sem fazer nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Eu pensei que esse fosse o ambiente correto para ti, Chesed. Estou enganada?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Podes beber o teu café e podes passar este dia pacifico ouvindo a tua música clássica.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Eu acho que este é o ambiente perfeito para ti.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Ah, esta conversa demorou mais do que eu tinha planeado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Deixa-me dizer-te isto mais uma vez.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Diminui a Dissuasão.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Mhmm... o café cheira bem.....</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Abre a porta.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Quem és tu?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">O teu gosto musical é bem clássico e chique.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Bem diferente do meu.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Mas o quê que… …….</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Desculpa, não pensei que ias abrir-me a porta, então eu só entrei.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Como é que tu entraste aqui? Eu conheço-te...?</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Eu vim em nome da Cabeça e estive freneticamente à procura de vós.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">O motivo de eu ter vindo aqui é...</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Bem, pode-se dizer que eu vim para aqui para tocar a minha música favorita.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Hey tu aí, diz-me quem é este senhor?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">Daniel... O nome dele é Daniel.</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Daniel...? Esse nome carrega muito mais do que tu mereces.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Eu creio que estás no comando deste lugar.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">Abre o setor onde aqueles monstros estão trancados.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">Como eu já demonstrei, abrir qualquer porta trancada não é nada para mim.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Eu sou estou a ser bem-educada ao pedir-te para o fazeres. É o mais justo a se fazer já que és tu que estás no comando.</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">Não resistas, ouve e faz o que eu te digo.</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">Se o fizeres, talvez algumas das pessoas neste lugar poderam escapar.</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">É fácil apontar dedos ao traidor.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Mas ninguém realmente sabe como é ser o alvo de tal coisa até que passem por essa experiência.</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">Um arrepio atravessou-me o corpo inteiro. Era um medo que eu nunca tinha sentido.</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">Eu encarei muitas Anormalidades experimentais, mas mesmo assim eu nunca tinha experienciado o meu corpo gelar daquela forma.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Então esta é a "Cabeça".</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Cansei-me das tuas ordens, gerente.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">Não tentes fazer-me justificar os meus atos covardes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">Tenho vergonha de me consular a mim próprio dizendo que não podia fazer nada depois de cair em derrota.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Eu tenho tanta vergonha de mim próprio, eu não aguento mais...</text>

  <text id="chesed5_intro_c55">Este corpo é como um castigo para mim, algo que me lembra do meu passado. Eu não posso nem sangrar.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">Eu não quero ser o capanga que faz o trabalho sujo da Angela, ou um fantoche que é elogiado por todos</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">e nem quero ser o teu "ajudante" que não pode fazer nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">Todo isto tem sido uma série de vergonhas para mim.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Gerente, esta é a minha revolta contra ti e a Angela.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“Eu sou o único que ainda não morreu...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“Dizer que 'não podia fazer nada', que 'tinha demasiado medo para fazer alguma coisa', que 'eu queria salvar pelo menos alguns dos meus colegas'....”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“Tudo isso são apenas desculpas sem sentido...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“Eu acho que vou morrer daqui a pouco...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“A Cabeça está a ir na vossa direção...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“............”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“Nos veremos novamente no inferno 'A'...”</text>

  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Como é que o medo domina a mente humana?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">Quantas pessoas iriam agarrar-se as suas crenças e morais quando se deparassem com um verdadeiro pesadelo?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">A resposta a essas perguntas é o porquê que ninguém pode culpá-lo pelo que ele fez.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Sendo honesto, tudo começou a desmoronar no exato momento que a Cabeça nos encontrou.</text>
  <text id="chesed5_selection1">(Desligar o interfone.)</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">(Desligar o interfone.)</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">(Desligar o interfone.)</text>
  <!-- 선택지-->

  <text id="chesed5_intro_A5">A nossa última conversa acabou com um silêncio sem esperança.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">O Daniel era inteligente, tinha um alto estatuto social e era o melhor que nós tínhamos no nosso laboratório de pesquisas.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Ele conseguiu ter uma excelente reputação com as pessoas que o cercavam com o seu humor e sorriso charmosos.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Seria fácil para ele entrar em uma das Asas com as suas habilidades e personalidade.</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">Mas ele escolheu-nos a nós, não as Asas.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Mesmo sendo incrível, sem dúvida que ele morreu com desespero e arrependimento, amaldiçoando a escolha que fez.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Vendo os cadáveres dos seus colegas na sua frente,</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">sem o conforto de saber que não era culpa dele,</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">Incapaz de encontrar paz...</text>







  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">O quê!?</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">As pessoas aqui não bebem café pela manhã?</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">Não há uma maneira melhor de conseguir energia do que beber uma caneca de café no começo do dia.</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">Que caras são essas?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">Não estavam à espera que eu fosse aparecer assim do nada, não é?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">É uma pena. Eu não estava a espera de uma grande festa de boas-vindas, mas não pensei que seriam tão frios assim.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">Bem, é claro que eu entendo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Devem estar a perguntar-se do porquê que um homem tão talentoso como eu decidiu juntar se a esta pobre companhia, huh?</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Bem, tudo tem os seus motivos...</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">………….</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">Ah, tu és o 'A'?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Eu acho que a Carmen falou-me sobre ti.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">...Já agora, o discurso da Carmen foi o que realmente trouxe-me a este lugar.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Onde é que ela está?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Então tu realmente vieste, senhor viciado em café.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Na verdade o meu nome é Daniel...</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Senta-te ali. A pessoa ao teu lado irá explicar-te os detalhes do teu trabalho.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">Quê? Tu sabias que eu vinha aqui hoje?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Eu já te disse isto. Não importa quão bom tu sejas, tu estarás sempre na palma da minha mão.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Eita.... Eu pensava que estavas a ser sarcástica.</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">Eu tenho um pedido a fazer antes de juntar-me à vós.</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Será que podíamos por uma máquina de café aqui?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Eu quero que todos quem a saber o quão bom café fresco é.</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">O Daniel chamava à atenção de todos com o seu fato chique, o qual não condizia com um lugar como este.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Eu lembro que a Carmen falou-me dele alguns dias atrás.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">"Um dos homens das elites vai mandar currículo para a nossa companhia.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">Ele é um tanto pomposo, então não acredites em tudo que ele diz." Foi o que ela me contou.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">Eu perguntei-lhe como é que ela foi capaz de recrutar alguém de uma elite. Carmen respondeu-me indiferentemente, como se eu tivesse perguntando-lhe algo trivial.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">"Eu sou uma mestra a deixar qualquer um de queixo caído."</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">"Pensava que já sabias disso."</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->

  <text id="chesed6_intro_c21">Uma revolta nem sempre é conquistada por erguerem-se bandeiras ou por um banho de sangue, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">Eu tenho estado há tanto tempo à espera de um salvador.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Alguém que podia libertar-me da minha inércia e despertar-me.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Porquê que eu nunca apercebi-me que eu podia ser o meu próprio salvador?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Poderias ajudar-me a não esquecer o meu erro?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">É algo muito valioso para mim.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">Eu espero que a tua patética "revolta" ensinou-te algumas coisas.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Ainda não entendeste o porquê que eu não te parei?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Eu estou a falar sobre o motivo de eu ter ficado a observar-te em vez de colocar-te pelo processo de substituição assim como eu fiz com o Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Eu queria cravar esta lição no teu corpo de metal. A tua revolta insignificante custou a vida de muitos dos empregados que acreditaram em ti até ao fim.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Eu sei que a palavra "morte" não significa mais nada para ti, mas para eles ela tem valor.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">Que estranho, Angela.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">Desde quando é que tu começaste a importar com a vida dos nossos empregados?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">Não foste tu quem forçou a abertura das unidades de contenção para conseguires um bocadinho mais de energia?</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">Eu posso ter ajudado indiretamente ao fazer o teu trabalho sujo,</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">mas não penses que perdi a cabeça por causa disto tudo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Eu sei que tu não queres saber das nossas condições.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">Eu sei que tu não eras a pessoa a quem eu devia ter obedecido.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">Chesed, é óbvio que tu deves obedecer ao nosso gerente, não a mim. Este tipo de coisa nem devia ter de ser esclarecido—</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Sabes muito bem do quê que eu estou a falar. Eu não vou-te deixar fazer tudo o que tu quiseres a partir de agora.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">És um completo falhado. Sempre foste e ainda és.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Sim, eu sou um falhado. Não precisas de me relembrar, mas obrigado.</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">No entanto, tu podes pensar que nada mudou,</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">mas na verdade, muitas coisas mudaram.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Espero que resolvas os problemas que criaste, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Enterremos este ressentimento entre nós.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Mas eu ainda quero que tu fiques a saber que...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">Não importa quão bom tu sejas, tu estarás sempre na palma da minha mão.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">Eu ainda tenho medo, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Ainda não sei se ao enfertá-lo eu conseguirei encarar o futuro.</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">Mas eu decidi não fugir...</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">Então, quais são as suas ordens, gerente?</text>

</localize>
