<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- intro 뒤에 붙는 ta는 티페리트a 이고 tb는 티페리트b 입니다. 둘은 쌍둥이라는 설정입니다. 티페리트 a는 여성 어린아이이며 티페리트 b는 남성어린아이입니다.-->

  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Olá, eu sou a Tiphereth!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">Saudações, o meu nome também é Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Perguntar se eles são gémeos.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">Perguntar se eles apenas têm o mesmo nome.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">Mas é claro, não consegues ver isso? Nós somos gémeos. </text>
  <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Mas se te referias a gémeos biologicamente, então não.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Não há motivo nos diferenciar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">Sim nós temos o mesmo nome, nós somos gémeos.</text>
  <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Mas não somos gémeos biológicos.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Não há motivo nos diferenciar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Eu sou a responsável pela Equipa Central. A equipa e o departamento são enormes, então eu preciso de pelo menos dois corpos para cobrir tudo.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Nós somos dois.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Ahh, que sorte, não é?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Já que tu sobreviveste por bastante tempo, eu não preciso explicar-te coisas básicas como as Anormalidades, né?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Se tu me desapontares, nem mesmo o teu cargo de gerente irá-te salvar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Mas vai tudo correr bem.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Um conselho. Eu não sou como os Sephirahs superiores. Eles são estúpidos.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Bem, tecnicamente, nós não somos assim tão diferente deles.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">O que eu quero dizer é que, eles só são bons a fingirem que estão ocupados enquanto eles não estão. Assim sendo, eu não vou acreditar que nós somos parecidos com eles!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">De qualquer modo, é na Equipa Central que a história realmente começa. Eu não quero saber se isto te desmotiva ou te encoraja. Eu só estou focada na tua performance.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">Eu espero que seja um encorajamento.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Hey, Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">.....</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Olá, Netzach.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Já que vocês os dois são Tiphereth, eu vou assumir que vocês os dois me dizeram olá. Está aqui o plano para o treino conjunto das equipas. Por favor avalie-o.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Avaliá-lo? Eu vou masé ter de o reescrever todo!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Deixa-o ali, Netzach. Eu vou avaliá-lo e depois digo-te o que eu acho.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Tiphereth tu és demasiado bonzinho. Tu não precisas de ser amigável com viciados como o Netzach, tu ainda apanhas a "doença do andar de cima". E o plano veio com dois dias de atraso!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Mas o Netzach trabalha bem quando ele quer. Tu sabes disso.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">O resultado não é importante. O problema é que a Angela é muito flexível. Se eu fosse ela, eu já teria punido o viciado de uma vez por todas.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Bem, acho que isso agradaria o Yesod. Porquê que vocês os dois não discutem sobre implementar um sistema de penalidade? Eu acho que isso iria ser produtivo...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">Ah, cala-te! Volta lá para o andar de cima de onde vieste.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">Isso era exatamente o que eu ia fazer. Adeus, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Yeah, adeus Netzach.</text>
  <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Os Sephirahs superiores têm a vida facilitada. Também não é que eu goste dos Sephiahs medianos...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">Eu gosto dos Sephirahs medianos, eles estão sempre animados fazem-me rir.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Quantas vezes tenho que te dizer para não te rires assim tão facilmente? Nós temos de ser rígidos e resistentes! Nós somos a Equipa Central!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Eu sei, Tiphereth. Outra coisa, nós não tínhamos algo para discutir com o gerente?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">Oh, ainda estás aqui? Bem, eu tenho uma tarefa para ti. E nem penses em levar isto na brincadeira.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">O gerente vai fazer as coisas corretamente, como sempre.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">Ou ele vai falhar, como sempre.</text>



  <!--에피소드 2-->

  <text id="tiphereth2_intro_ta1">Os empregados andam mais faladores nestes últimos dias.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">Mais faladores do que o costume. Uma atmosfera animada como esta é coisa rara; até eu estou a ficar animado.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">"Animada" não é bem a palavra certa. É mais tipo, excitados sobre algo trivial. Todo isto por causa de um novo gerente. Nada de especial para nós.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Se mais compreensiva, Tiphereth. Estamos na Lobotomy. Novidades para além da morte de alguém são coisa rara. Os empregados precisam de algum tópico de conversa.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Bem, se isso os fizer mais eficientes mesmo que por um pequeno período de tempo, então sim, eu posso ser compreensiva. Mas aquilo que eu não consigo compreender é o porquê de ficarem tão barulhentos a toda a hora.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">Mas tu também não estavas entusiasmada da primeira vez?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Bem, claro! Mas porque era a primeira vez!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">Nós devíamos ficar entusiasmados mesmo que não seja a primeira vez.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Tu lembraste de quando nós apostamos que um gerente seria capaz de salvar um empregado que possuía 95% de corrupção mental?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">Ah, claro que sim. Eu apostei em não e tu apostaste que sim.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Sim, e o empregado morreu.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">Eu estava tão feliz com a minha vitória, que eu insisti em nós continuarmos a aposta. Apesar do resultado ser sempre o mesmo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">Sim, mas tu paraste de apostar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Bem, tu perdias sempre... Ficou chato.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">Eu não apostei sem pensar primeiro. Eu sempre irei ter esperança que algo irá mudar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">Desculpa, mas tu só vais-te desapontar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Bem, se nós tivéssemos tempo infinito, eu acho que veríamos um dia onde as minhas esperanças se tornaram realidade.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">O quê que tu achas?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Talvez um dia.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Nunca.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">Eu concordo.</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Nós devíamos ter nos conhecido mais cedo...</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Independente da tua opinião eu quero salvá-los.</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">Talvez um dia...</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="tiphereth3_intro_tb1">..............</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Se estás à procura da Tiphereth, a reunião ainda está em progresso.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">..............</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Eu sou mau em conversas, tenho saudades dos gerentes que eram conversadores.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Tenho uma coisa que eu quero te perguntar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Já notaste que as memórias e as emoções de alguém sangram através de nós?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Tu já nos deves ter visto zangados, felizes, tristes, mesmo sendo máquinas.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">E nós ainda temos as nossas próprias fraquezas.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Porquê? O quê que têm dentro de nós?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">Se há ‘alguma coisa’ dentro de nós, porquê? Porquê fazer algo imperfeito, plantar fraquezas?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">Eu tentei encontrar a resposta,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">mas eu desisti.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Eu acho que tu talvez tenhas essa tal resposta.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">Em algum lugar dentro da tua memória,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">deve haver uma razão para qual imperfeição é necessária.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Nós somos máquinas, mas não somos máquinas...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">Não.....somos.....máquinas.....</text>
  <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Hey, andam a se divertir aí sem mim?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Tiphereth, não estás a brincar com coisas sérias, né......?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">Chegou a hora para outra substituição. O ciclo está a ficar cada vez mais pequeno.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Mas pode ser recreado quantas vezes forem necessárias, certo?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Bem, é propriedade da companhia, então não deve ser desperdiçado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Tiphereth, acho que nós deveríamos explicar isto ao gerente, em primeiro lugar.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Mas porquê?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Eu já te disse Tiphereth, a mente humana é frágil, ela não pode aguentar a existência de seres como nós.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Mas não é assim tão nojento. Não é como se fosse como um empregado a ser decapitado ou a ter os seus órgãos espalhados pelo chão.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Humanos temem o desconhecido. Não é preciso que seja gráfico.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Ugh... tantas coisas que temos de levar em consideração...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Porquê que não podemos substituir os gerentes por máquinas? Não é como se nós não pudéssemos.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Tiphereth, há coisas que apenas os humanos podem gerênciar. O fundador tinha uma razão para contratar gerentes.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Bem..... aqui vamos nós para o armazém. Esse lugar é uma das poucas localizações onde o filtro de perceção é fraco.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Eu conheço esse lugar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Tiphereth, do quê que tu estás a falar? Nós vamos sempre para lá.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">Eu não quero dizer isso.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Eu sei o quê que aconteceu ali.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">.....</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Sabes? Bom para ti.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Obrigada por ajudares-me como de costume.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="tiphereth4_intro_a1">Gerente, como é que os Sephirahs se parecem aos teus olhos?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Tu deves ter os visto como humanos, assim como tu.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Sorrindo, irritados, demonstrando várias emoções... mais humanos do que eu mesma.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Mas, ainda não sabes?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">Se existe uma IA sofisticada o suficiente para ser considerada humana,</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">só pode ser eu.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">Já não te disse isso desde o começo?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Eu sou a primeira e a única IA soberba neste lugar.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Ver a verdade não é algo importante neste lugar.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Tudo que tu vês está distorcido.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">Tudo aqui foi construido para ti.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Consegues entender isso?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">Talvez precises de outra apresentação, não é? </text>
  <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Aquilo é Tiphereth. Aqueles que tu já conheceste.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Tiphereth?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection2">São máquinas...</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Que tipo de pergunta estúpida é essa? Quem é que achas que era?</text>
  <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Tu pareces surpreendido, mas eu tenho a certeza que tu já sabias que nós éramos máquinas.</text>
  <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Essa expressão facial nunca me aborrece.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Eu vou contar-te a verdade. É aqui que fica chato mas a cara que fizeste salvou o dia.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Tu achas que nós somos os únicos? Todos os Sephirahs que conheces são parecidos com esta nossa forma.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Tudo graças aquela estúpida Lei de Melhoramento de Éticas de IAs.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">E isto é...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">Aqui nós nascemos, e aqui nós iremos retornar algum dia.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Talvez quando tudo terminar, nós iremos descansar aqui, cantando uma canção da nossa terra natal.</text>
  <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">Eu espero que a tua próxima versão dure mais tempo.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Tiphereth, eu vou enviar-te o próximo quando ele estiver pronto.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Obrigada, Angela.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">Então era aqui onde todos estavam. Demorei muito para vos encontrar.</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">O quê que se passa, Malkuth?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">O Netzach pediu-me para ir buscar-lhe uns documentos ao Tiphereth!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">Oh, ainda não estão prontos. Tivemos que tratar de uma cena urgente. E diz ao Netzach que ele é quem devia aparecer da próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Bem, Netzach parece ocupado. Eu vou dizer-lhe para vos vir visitar da próxima vez!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Porquê que todos os Sephirahs superiores são todos iguais? O Netzach não está ocupado! Ele só não se quer mexer!</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Mas eu estou a divertir-me a fazer isto! </text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">Ah, estão a substituir o Tiphereth. O ciclo está a ficar cada vez mais pequeno... Isto não te preocupa, Tiphereth?</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">Não te preocupes comigo, presta masé atenção no teu caderno! Parece que vai desfazer-se todo daqui a pouco.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Oh, pois está! Obrigada pela preocupação. E foi um prazer ver-te, gerente!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->

  <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">...</text>
  <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">Olá, o meu nome é Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Podem saltar as apresentações, Tiphereth. É hora para tu ires examinar o documento que o Netzach nos deu.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">Certo.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">....</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Eu acho que Tiphereth queria dizer-me algo.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">O quê que vai acontecer com o Tiphereth agora?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">O quê que uma máquina quebrada teria para dizer? </text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">Tiphereth está sobrecarregado.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">Ele parecia ter uns problemas desde o começo,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">mas as coisas ficaram piores.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">A máquina tem sido substituída com frequência, perdendo parte dos seus dados e sendo reiniciada,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">mas os mesmos erros ocorrem depois de algum tempo.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">O quê que tu queres dizer com isso?</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">Ah, estás a falar da máquina que foi substituída?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">Pode haver erros novos se a máquina não for completamente destruída.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">Isso coloca-me em uma posição difícil.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Enquanto eu estou em controlo da Equipa Central, mas ele sou eu.....</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">Eu já disse-te, eu preciso de mais do que um corpo neste lugar.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Eu quero ir para casa...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">Não podemos voltar lá. Tenta pensar que este lugar é a nossa nova casa.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Como é que consegues chamar este lugar de casa? A minha casa é muito diferente disto e a mãe não está aqui...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Bem…. Porquê que não finges que a Carmen é a nossa nova mãe?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">Não…. Elas não são nada parecidas…. Eu quero ir para casa…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Enoch, porquê que tu continuas a participar naqueles experimentos estranhos?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">Nós não temos de fazer essas cenas.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">A Carmen disse que podíamos levar as coisas com calma.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">É claro que seria divertido passar tempo contigo sem preocupações.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">Às vezes eu imagino um futuro assim.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Deve ser um futuro muito feliz.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Mas então como é que nós podíamos encontrar o sentido das nossas vidas?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">Crianças abandonadas nos Subúrbios morrem todos os dias.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Nós fomos uns dos pouco sortudos que podem continuar a viver.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Viver confortavelmente neste lugar não é o porquê que eu existo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">Não pode ser isso.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">As tuas palavras são muito difíceis para mim. Porquê que tens tantos pensamentos na tua cabeça?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">Pensar de mais é mau para ti.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">Lisa, eu acho que eu estive sempre triste.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Eu nunca amei a minha vida, nem por um segundo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">Acho que seria bom viver num mundo melhor na próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Enoch….. Isso doí?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">Não, nada me doí.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">Não fiques triste. Algo de bom irá acontecer na próxima vez.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">Finalmente acordastes.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Esta é a Lobotomy Corporation, e eu sou aquela que vos acordou. Vós os dois sois agora ‘Tiphereth’.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">E irão ajudar-me a realizar no meu maravilhoso trabalho daqui para à frente.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Porquê que nós temos o mesmo nome?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Porque não há motivo para vos destingir um do outro.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Olá, Tiphereth. Prazer em conhecer-te.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Eu acho que estou sempre a cometer erros idiotas, Tiphereth...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Não te preocupes, eu vou ajudar-te. Em breve tudo ficará bem.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Nós chegamos tão longe! Sem ti, eu estaria muito atrás dos outros Sephirahs!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Acho que somos bons parceiros, muito mais do que eu tinha pensado!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">Yeah, eu acho que sim.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Porquê que nós ‘existimos’ neste lugar?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Porquê que isso importa? Nós somos o Departamento Central e temos um monte de trabalho para realizar. Concentra-te masé nas tarefas que temos de fazer.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Nós somos muito diferentes de máquinas normais.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Eu penso sobre ti e tu pensas sobre mim. Nós preocupamo-nos, sentimos dores e reconhecemos as nossas próprias existências. Deve haver um porquê que nós somos capazes de sentir esse tipo de coisas.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Mas se a Angela descobrir que estás a questionar-te sobre este tipo de coisa ela não ia ficar nada feliz com isso...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Angela, o quê que vai acontecer com o Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Para além do facto que a condição dele encontra-se anormal, o seu questionamento excessivo irá também afetar os deveres do gerente.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Inaceitável. Agora eu tenho de reiniciá-lo e trazê-lo de volta ao seu estado padrão.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Ele vai ficar bem. Vai ser como no primeiro dia que ele se juntou a companhia.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Mas Angela, Tiphereth passou tanto tempo comigo...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Para de agir como uma criancinha, Tiphereth. Despede-te dele. Vós os dois irei-vos reencontrar em breve.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Tiphereth, Tiphereth, Tiphereth..…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Porquê que choras, Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Desculpa, eu não pude fazer nada...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">Não fiques triste. Algo de bom irá acontecer na próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">Sim...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">Tu estás aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">Às vezes eu gosto de passar algum tempo neste lugar.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Faz-me pensar sobre muitas coisas.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">…......</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">Tiphereth sempre viu o mundo um passo à minha frente.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">Ele via-o de um modo que eu nunca irei entender.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Nós estávamos sempre um ao lado do outro, mas na verdade, nós nunca estivemos realmente juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Sabes aquele sentimento de quando sentes que perdeste alguém mesmo ele estando ao teu lado? Acho que lhe chamam de saudade...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">De qualquer forma, eu não quero saber do sentido da vida ou propósito das nossas existência e esse tipo de coisas que o Tiphereth fala.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Tudo que eu quero é passar bons momentos com ele.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Mas nem isso este lugar nos deixa ter.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Há um monte de corpos do Tiphereth aqui. Não os consegues os ver?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">Eu estou pisando nos restos dele,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">afogando-me nas memórias dos tempos que passei com ele.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Eu estou no topo desta montanha de corpos, mas mesmo assim ainda não entendo. Eu ainda não posso entender ou ver o teu mundo, mesmo estando aqui em cima, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Enquanto lamento a tua morte, Tiphereth, eu cantarei a canção da nossa terra natal, mesmo sabendo que ela nunca chegará até ti.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Queres vir cantar esta canção comigo?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Tiphereth, o quê que estás a fazer aqui?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Pensando sobre velhas memórias.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Que memórias?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">As dos velhos tempos onde estávamos sempre juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Nós divertíamos muito juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">….</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Vem ter comigo quando puderes, Tiphereth. Eu irei ler o resto do documento.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">Eu vou ter contigo.</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">Tu não podes trazer o Tiphereth de volta não importa quantas vezes substituas a máquina!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">Isto é assim tão importante? Ele vai continuar a sorrir para ti e a passar tempo contigo.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Não há necessidade para tu trazeres esses assuntos inúteis ao de cima, Tiphereth. Não há nada que possa ser feito.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">...…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">Eu não gosto nada de ti.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">O Tiphereth parece ficar afetado sempre que um novo gerente aparece. Isso que faz com que ele comece a parar de funcionar.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Acontece sempre a mesma coisa.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Nós vamos ter de continuar descartá-lo inúmeras vezes, assim distanciando-o cada vez mais do que ele costumava ser.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">Eu tenho medo de ver o Tiphereth tornar-se num vazio cadáver ambulante, desgastado por causa da aquelas substituições.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Ele parece normal por agora e ele fala comigo sobre velhas memórias que foram forçadas dentro da cabeça dele enquanto finge sentir nostalgia.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Mas ele está a ficar cada vez pior e cada vez mais instável porque nós continuamos a tentar fazê-lo funcionar.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Tu podes fazer quantas copias do corpo dele tu quiseres, mas ele só tem uma alma.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">Apenas uma única alma e olha o que nós fizemos com ela...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">………....</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Podes fazer-me um favor?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Já me fizeste favores antes. Acho que mais um não vai ser problema.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Podes livrar-te do Tiphereth permanentemente?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">A Angela diz que há um motivo para nós os dois termos de trabalhar aqui juntos. Ela costuma nos dizer que nós somos dois mas no entanto apenas um.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">Mas eu consigo lidar com o Departamento Central sozinha. Já provei que só capaz de o fazer há muito tempo atrás.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Deixa o Tiphereth descansar em paz, como se nós nunca tivéssemos sido dois, antes que as coisas fiquem piores.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">........</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Porquê que tu não dizes nada?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">Eu sei que a Angela não quer saber de nós!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Ela quer lá saber se há dois Tiphereths ou se sou só eu, ou se ele transforma-se em um pedaço de sucata ambulante que será deitado fora quando mostrar erros!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Mas tu tens de ser diferente dela!</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">Existem muitas crianças abandonadas nos Subúrbios.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">O que aconteceu a essas crianças foi um dos efeitos colaterais dos inúmeros conflitos entre as Asas que ocorreram dentro da Cidade.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">Para além de doenças e fome, o mais inimigo assustador para aquelas crianças são os 'Varredores'.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Os Varredores normalmente comem crianças mas às vezes eles "acompanham-nas". Não importa o que quer que seja, ambas são situações horríveis para elas.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Uma dos nossos sicários que explorava os Subúrbios encontrou aquelas duas crianças.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Não é difícil adivinhar o porquê que ela decidiu informar-nos do que tinha encontrado.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">Nós também sabemos que ela passou algum tempo questionando se ela deveria dar-nos essa informação ou não.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">A Carmen pediu para que ela trouxesse as crianças.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">Trazer aqueles dois dos Subúrbios para a Cidade era um processo muito complicado, mas ninguém se queixou.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">Eles não pareciam ser irmãos, mas eles dependiam muito um do outro, muito mais do que vários irmãos unidos por sangue.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">A menina assustava-se facilmente e não se abria muito.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">Mas o rapaz mostrou interesse nos nossos experimentos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Eu vi o nos olhos dele.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">Ele já tinha visto e experienciado tanto desespero e desgraça deste mundo que os olhos dele já não brilhavam como os de uma criança.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">"Deixe-me participar no experimento.", ele disse.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">A Carmen passou muito tempo a pensar sobre o pedido dele...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">e no fim nós...</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">Aonde é que nós queríamos ter ido, enquanto segurávamos a mão de uma criança?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">Tu é que deverias ter morrido...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Sim... Eu... eu é... eu é que deveria ter morrido...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Aquelas cruéis palavras que Lisa murmurava certamente eram vazia...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">Mas eu sabia que o que a Carmen tinha dito era sincero.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">Desde esse dia, Carmen continuou a abrir as suas feridas silenciosamente.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Enoch,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">já ouviste falar sobre o Ninho?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">Eu ouvi dizer que lá acontecem festivais todos os dias.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">Quero ir lá dançar, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Quero bater o pé e deixar a alegria controlar o meu corpo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Lisa, se deres uma olhada ao teu redor podes ver que este lugar também é um tanto bom.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Mas nós não pudemos ir a lado nenhum. A Carmen deixa-nos sempre trancafiados aqui.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">Ela é uma boa pessoa. Eu espero que a tentes conhecer melhor no futuro.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">Eu não quero conhecer mais ninguém, tudo que eu quero é estar contigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">Eu não posso-te prometer que vou estar perto de ti para sempre.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Tenho muitas dúvidas sobre muitas coisas e eu acho que poderei encontrar algumas respostas neste lugar.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Posso estar a pensar algumas coisas absurdas, então as respostas para essas perguntas nem devem existir,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">ou se existem, elas podem desaparecer em breve.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Mas eu acho que poderei-me desfazer da minha velha casca enquanto procuro por essas respostas.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Então talvez eu possa voar, deixando o meu pesado corpo para trás.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">Às vezes eu não consigo-te entender.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">Eu não sei aonde queres ir, mas promete-me que me levas contigo, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">…….</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">Oh, o 'A' está ali, acho que temos de ir embora.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Vai ficar frio e de noite daqui a pouco. Vamos lá para dentro.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">Sim, dias frios em breve virão...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Mesmo que eu nunca os tenha visto como parte da minha família ou como alguém que eu tinha de cuidar,</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">Eu decidi que seria parte do meu trabalho levá-los de volta, para ajudar a Carmen e a agenda ocupada dela.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Eu os vejo.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">Aqueles pequenos que correm na minha direção.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">As crianças que sobreviveram aos Subúrbios.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">As crianças que nós salvamos.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->

  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Eu pensei que eu pudesse fazer tudo sozinha.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Quando o Tiphereth voltou eu queria mostra-lhe quão madura eu me tornei.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Mas não deu em nada e ele nunca chegou a melhorar.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">Eu não aguentava aquele silêncio que não me respondia.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">Então eu pensei,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">em vez de fazer isso,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta18">eu iria esconder o meu nojo e culpa do costume, como se esses sentimentos nunca tivessem existido.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Mas sempre que eu via o sorriso vazio dele, era como se o meu coração estivesse a ser rasgado em milhões de pedaços.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Eu sei que o Tiphereth nunca irá voltar a ser do jeito que ele era.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">Eu sei que nós nunca mais voltaremos a ter aqueles dias felizes que passávamos juntos.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">Eu estava prestes a abandoná-lo porque era demasiado doloroso para eu aguentar esta situação...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Mesmo sabendo que o Tiphereth foi aquele que sofreu mais.</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Tiphereth, já não estás ocupada com o teu trabalho?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">.............</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Já é muito tarde. Vamos, o sol vai-se pôr em breve.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Anda lá, Lisa.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">É... o meu nome costumava ser Lisa.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">O Tiphereth não se lembra mais do nome dele, mas às vezes ele chama-me pelo meu nome antigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">O quê que Tiphereth queria desta situação, mesmo depois de se ter sacrificado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">Ele está a espera do quê, mesmo enquanto ele é descartado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Será que isto tudo valeu a pena?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">Eu não sei.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Eu nunca tive expectativas na minha vida.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Mas de agora em diante, eu estou a contar contigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Eu quero acreditar que há um porquê que cada sacrifício precisa ser feito, e se assim for, tudo vai ficar bem.</text>

</localize>

