<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(Passos apressados ecoam.)</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">Gerente, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">Desculpa-me. Eu estou... um minuto atrasada.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">Bem-vindo à Lobotomy Corporation!</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">Nós não precisamos dos teus teatros, Malkuth. Por favor tenta ser mais pontual. E vai preparar-te para a reunião.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">Angela não está de bom humor hoje.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">Os outros Sephirahs estão à espera para conhecer-te.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">Bem, nem todos estão.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">Que falta de educação a minha! O meu nome é Malkuth! Eu tomo conta da Equipa de Controlo!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">Há muitas responsabilidades por aqui, sério.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">Eu vou tentar fazer o meu melhor para ajudar-te a melhorar a performance desta instalação.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">Eu sei que estás nervoso agora.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">Vai levar algum tempo até que tu te habitues as coisas deste lugar.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">Mas não te preocupes, eu vou ajudar-te!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">Eu costumava ser uma Sephirah problemática, sabes.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">Uma vez eu cosi os botões em uma camisa do lado errado e coloquei sal em vez de açúcar na comida e...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">Bem, mas isso já é passado, agora eu estou melhor.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">Eu vou dar-te uma tarefa fácil já que este é o teu primeiro dia!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">Boa sorte!</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">(BAMBAMBAMBAM)</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">Eu não aguento mais! A-...Ah tu és o novo gerente?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e2">Eu quero sair daqui, por favor. Eu sei que tu podes-me despedir. Por favor, faz isso, eu imploro-te!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">Porquê que tu queres tanto despedir-te? Não gostas de trabalhar na Equipa de Controlo? Eu estou a gostar do meu trabalho.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">Eu não aguento mais! Eu estou a ficar maluco. Nada neste lugar é normal.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">Eu acho que és a pessoa perfeita para o trabalho.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">Eu não quero estar aqui... Eu não quero morrer...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">Ehem... Eu peço desculpas por este inconveniente sem sentido. Aquele empregado é um dos meus. Deixa-me cuidar disto, gerente.</text>
  <text id="malkuth1_selection1">Deixar que a Malkuth cuide do problema.</text>
  <text id="malkuth1_selection2">Intervir.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">Obrigada por respeitares a minha posição!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">Por favor não se alarme. Este tipo de coisa acontece a toda a hora.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">Ah, esta é só a tua primeira vez.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">Normalmente, é a Angela ou eu quem cuida deste tipo de... situação.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">Não é nada para te preocupares.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">Não! Por favor, não!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">.......</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">Gerente, por favor.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">Entenda que uma vez que os empregados dizem que "não conseguem", eles já não fazem parte da minha Equipa de Controlo.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">A Equipa de Controlo é como o sistema nervoso de um ser humano. Se nós formos abaixo, é apenas uma questão de tempo até que todos os outros departamentos forem abaixo.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">Foi difícil para eu me habituar a estas situações,</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">mas eu tentei muito com muita força!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">Então, por favor não me digas que 'não consegues'.</text>
 


  <!--에피소드 2-->

  <text id="malkuth2_intro_a1">Houve confusão da última vez.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">Eu estou encarregada da segurança do teu escritório,</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">mas eu esqueci-me de prestar atenção à sala de convívio.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">O empregado que fez todo aquele problema ontem foi resignado.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">Que bom trabalho.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">Tu sabes o que ‘resignar’ quer dizer nesta companhia, certo?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">...</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">Vou tomar isso como um não.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">É a minha culpa, às vezes eu engano-me nas informações que eu devo-te dar ou guardar para mais tarde. Deixa-me explicar-te.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">Aparentemente, alguns aspetos da companhia poderão chocar-te.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">Nós temos uma variedade de papeis aqui.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">Como uma peça de teatro bem estruturada, todos os atores têm o seu papel a cumprir e eles devem fazer a sua parte sem erros e em harmonia para com os outros.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">Agora, imagina que um desses atores decide sair do palco porque não gostou do seu papel.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">É óbvio que esse ator devia ter feito a sua parte e saído no momento indicado.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">Mas decidiu abandonar o palco sem ter cumprido a sua tarefa, assim sendo esse a vida desse papel e o seu ator serão terminados.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">Isso é o que nós chamamos de 'resignar'.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">Excelente, Gerente! Realmente fizeste o que eu te pedi!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">Eu sabia que conseguias.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">Foi inimaginável o quanto eu torci para o teu sucesso nesta tarefa!.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">Oh, como foi o meu dia? Foi bom, tivemos um simulacro do protocolo de emergência.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">Ninguém morreu ou foi ferido.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">Todos fizeram um bom trabalho!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">Mesmo assim, a equipa não é perfeita.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">Já agora, tu já os... viste? Umas entidades mais assustadoras do que as Anormalidades?</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">Umas criaturas que vagam pelas instalações, que são impossíveis de ser contidas... Às vezes eu consigo senti-las nos corredores quando eu estou sozinha.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">Nada de bom acontece quando as vemos. Nós não sabemos nada sobre elas.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">Não importa quanto meticuloso o nosso plano seja, nós não conseguimos controlar o desconhecido.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">Quando encontro essas entidades... eu sinto algo estanho.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">Não é medo....É algo diferente...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">É uma sensação estranha. Algo que me dá náuseas, algo que me faz sentir que já não sou eu mesma...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">O que mais poderei eu dizer? É como se algo se contorcesse dentro de mim...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">Bem devagarinho...</text>



  <!--에피소드 3-->

  <text id="malkuth3_intro_m1">Tu fizeste o teu trabalho perfeitamente mais uma vez!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">Eu tenho muito trabalho para fazer.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">A minha lista de tarefas está sempre cheia.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">Mas eu sei que eu consigo. Eu só perciso continuar a fazer o meu melhor.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">Eu também sei que sou mais lenta que os outros Sephirahs,</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">eu tenho sempre de verificar a minha lista ou eu esqueço-me de fazer algo importante.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">É por isso que eu tenho este caderno comigo a toda a hora.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">Bem, está todo desgastado agora,</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">já que ele esteve comigo desde que eu comecei a trabalhar na Equipa de Controlo.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">Eu sei que Angela fica preocupada por minha causa às vezes.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">Mas eu tenho tudo sobre controlo.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">Eu acho que eu nasci para este trabalho, sabes.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">Estaria tudo bem se eu não estivesse a trabalhar na Equipa de Controlo se o trabalho fosse semelhante.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Malkuth, por favor termina o relatório que eu pedi-te para hoje.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">Claro, chefe! Está aqui na minha lista. Eu vou o enviar hoje.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">Bem, tenho que ir. Foi um prazer falar contigo, gerente!</text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">As IAs aqui são instáveis... exceto eu.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">A Malkuth é a pior de todas.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">Mas não posso-me queixar, já que isso a torna fácil de controlar.</text>




  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="malkuth4_intro_y1">Deixa-me ser franco contigo, Malkuth. Tu não podes suprimir os Incidentes com os empregados que tu tens.</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">Confia em mim, eu sou da Equipa de Informação. Se tu o fizeres sozinha, os empregados sofrerão demasiado dano mental.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">Mas Yesod, o quê que tu achas sobre a taxa da moral dos empregados e a possibilidade de Anormalidades escaparem.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">Malkuth. Angela disse que um empregado maluco vai matar outros dez.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">Eu sou a Sephirah da Equipa de Controlo.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">Eu posso fazer desastrosos erros em outros aspetos, mais eu sei muito bem como lidar com esta situação.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">Eu sei como tratar empregados antes que eles fiquem malucos. Fui eu que escrevi o guia de ação para esse tipo de situações.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">Honestamente, eu devo ser a única que segue o guia.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">Digam-me se precisarem dele. Eu posso sempre dar-vos um exemplar.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">N... Não é preciso, mas esse guia de ação....</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">Eu não preciso de empregados fracos no meu departamento.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">Os fracos irão sempre morrer.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">Estar na Equipa de Controlo significa ser melhor do que todos os outros.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">Por favor diga-lhes alguma coisa, gerente.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">Não viste o que acontece aos empregados que são fracos?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">Vocês os dois também não vão dizer nada?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">Bem, obrigada por visitarem-me, isso fez-me muito feliz!</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">Espero que nos encontremos novamente!</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">Eu vou informar os outros Sephirahs das novidades.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">A corrupção mental dos empregados da Equipa de Controlo excedeu o limite máximo. O que será que os outros Sephirahs andavam a fazer nessa altura? Assistir sem fazer nada?</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">A Equipa de Controlo falhou em aguentar os Incidentes.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">É preciso mais empregados para pararmos os Incidentes. Eu irei pedir a outros departamentos por suporte.</text>



  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="malkuth5_intro_m1">Olá...!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">Desculpe-me, eu estou um tanto ocupada, eu ainda não terminei metade do que eu escrevi no meu caderno.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">..............</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">Eu ouvi que experimentos de extração irão ser conduzidos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">Eu vi a lista de participantes, mas eu não consegui encontrar o meu nome lá.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">Bem, provavelmente há montes de razões do porquê disso, talvez eu ainda não seja boa o suficiente,</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">mas mesmo assim, eu posso participar no experimento?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">.........</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">Eu aprendi muito aqui.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">Eu tenho a certeza que eu posso ajudar de alguma forma.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">Eu não irei desapontar-te!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">Olá, gerente!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">É triste não ter talento suficiente, não é?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">O quê que significa quando alguém não se vira para atrás para te olhar?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">Significa que não reconhecem o teu valor.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">Significa que não se importam.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">Significa que não há necessidade para olhar as tuas ações, já que tiraram as suas conclusões.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">Já arranhaste o chão com as tuas unhas, contorcendo-te de dor?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">Parece bem doloroso.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">Mas na verdade, tu não sentes nada mesmo quando perdes as tuas unhas.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">Quando tu olhas para a carne onde as tuas unhas deviam estar, um pouco antes de desmaiares,</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">começas a sentir que já não és tu próprio, e então começas a rir muito.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">Mesmo não tendo piada nenhuma.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">E quanto estás no chão podes ver a sombra e os pés de alguém a olhar para ti.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">De quem seriam esses pés?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">Quando aquela pessoa finalmente olhou para atrás, tudo acabou.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">Viste os fragmentos do desespero naquele lugar?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">Ou estavas a olhar para as minhas unhas espalhadas pelo chão?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">Foi nesse exato momento que eu me desesperei.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">Sem ti, eu nunca sentiria aquele puro desespero. Obrigada!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">E quanto a ti, gerente?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">Já te desesperaste por não seres capaz de controlar nada?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">Quando coisas incontroláveis caiem em cima de ti como se fossem chuva, sentirás aquele horrível desespero de não seres capaz de controlar a ti próprio.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">….....</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">Por favor diz alguma coisa...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">para que então eu sinta que o meu esforço foi reconhecido.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Elijah era impaciente. E a impaciência dela causava erros.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">Uma vez ela deu uma longa explicação do porquê que ela tinha de terminar o experimento, mas não me lembro de todos os detalhes.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">Todas as vezes que lhe diziam que ela não estava pronta, eu podia ver os olhos dela brilhar com um forte desejo. Era uma bizarra obsessão.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">O som dos passos dela fazia os outros se virarem para a olhar.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Cogito era algo que não era acessível com o nível de autorização que ela tinha.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">A única coisa que ela tinha de fazer era registar as mudanças demonstradas pelas cobaias.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">Ela sabia que Cogito não estava pronto para os humanos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">Quando apercebi-me do que estava a acontecer, metade dos dentes dela já se tinham ido, e...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">Mata-me....... Mata-me...</text>
  <text id="malkuth5_selection1">(Ignorar).</text>
  <text id="malkuth5_selection2">(Ignorar).</text>
  <text id="malkuth5_selection3">(Ignorar).</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">Olá, A!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">Eu estou muito, mas muito feliz por ter-me juntado a esta equipa!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">Ah! Eu esqueci-me de me introduzir! O meu nome é ------! Eu vou fazer o meu melhor para ajudar na equipa!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">Oh, eu estava a escrever um relatório agora mesmo. Aonde é que eu o meti?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">Nada pode ser feito apenas com paixão.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">Estava mais do que claro os erros que impaciência poderiam causar, então nós começamos devagar.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">Aquela situação não era importante o suficiente para eu me dar ao trabalho de memorizar nomes e responder a conversas sem importância.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">Demorou muito tempo para eu entender que talvez eu devesse ter dado pelo menos um ou dois elogios e incentivos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">.…......</text>
  <text id="malkuth6_selection1">(Perguntar-se está tudo bem).</text>
  <text id="malkuth6_selection2">(Dizer olá).</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">Tu és tão aleatório.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">Eu acho que às vezes tu confundes-nos com humanos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">Acho que verdadeiramente tive um sonho hoje, já faz um tempo que não tinha um destes.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Os outros Sephirahs disseram-me que eu danifiquei muito a instalação.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">......</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">Já alguma vez sentiste aquela sensação, gerente?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">Aquele sentimento de navegar pelo oceano sem um mapa.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">É como andar no meio da escuridão sem teres nada com que te agarrares.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">Eu sinto-me como se estivesse em uma ilha no meio de um vasto oceano.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">Eu trabalho para a Equipa de Controlo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">Ninguém entende o quão sobrecarregada estou por estar nesta posição, até que passarem pelo o que eu passo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">Acho que agora entendes aquela sensação, gerente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">Quando tudo começa a colapsar em cima de ti quando começas a pensar que não serás capaz de aguentar com tudo aquilo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">Já olhaste nos olhos dos teus empregados enquanto eles estavam a morrer diante de ti?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">Não os ignores dizendo que não podes fazer nada para os ajudar.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">Não te culpes pelos seus sacrifícios.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">Não te culpes por pensar que podias ter feito as coisas melhor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">Apenas quanto tu veres as coisas como elas são</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">é que tu poderás ver além.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">Eu vi te superar desafios e problemas que não poderias ignorar. Os quais eu provavelmente causei.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">Sendo honesta, eu pensei que tu não conseguirias superá-los.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">....Acho que estou a ser muito honesta.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">Eu sei que nós não podemos mudar o passado.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">Eu não espero que tu te tornes em um farol que ilumina um escuro e vasto oceano ou que este lugar subitamente se torne pacifico e quente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">Mas...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">Talvez nós podemos tentar esperar, não é?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">Nós iremos superar todos aqueles momentos horríveis,</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">enquanto aguentas a dor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">.... Assim como nós sempre fizemos.</text>

</localize>


