<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Gerente, tu representas a companhia. Eu acho que tu devias dar o exemplo, mas o teu vestuário não está adequado com os regulamentos da corporação.</text>
  <text id="yesod1_intro_y3">Eu sou apenas um Sephirah, então não posso fazer nada sobre o assunto.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Eu sou Yesod, o Sephirah da Equipa de Informação.</text>
  <text id="yesod1_intro_y5">A equipa é responsável por processar e arquivar toda a informação da companhia. Nós precisamos de nos concentrar e manter o foco no nosso trabalho a todo o momento.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">Como os curadores de uma biblioteca.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">Um único erro da nossa parte pode causar um desastre.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Eu tenho a certeza que entendes a gravidade do meu trabalho.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Cada pedacinho de informação que nós temos... custou-nos vidas e sangue.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Tu devias mostrar-lhes respeito.</text>
  <text id="yesod1_intro_y11">….</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Tu pareces estar curioso sobre o meu vestuário.</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">Eu tenho uma grande aversão a roupas que mostrem a minha pele.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">Mas eu não sei o porquê ou desde quando eu tenho tido esse problema.</text>
  <text id="yesod1_intro_y15">Provavelmente antes de eu ter entrado na companhia.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Yesod, tu tens papel de sobra?</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Netzach, nós não podemos partilhar coisas entre as equipas. Isso está escrito na primeira página do manual Sephirah.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Já entendi, podes parar de me olhar assim, 'Víbora'.</text>
  <text id="yesod1_intro_y17">...</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Eu já estou a ir embora, okay? Não quero sair daqui mordido.</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">Isto diverte-te, Netzach?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">Ah, desculpe-me. Eu... exagerei um pouco.</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Os Sephirahs gostam de usar a minha alcunha para fazer piadas.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Mas eu sei que outras pessoas usam-na mais seriamente.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Também eu sei que muitos empregados odeiam-me.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Alcunhas podem ser algo infantil, mas não há um método melhor para descrever alguém em poucas palavras.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Mas eu gosto dela, ela me representa.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">O quê que achas da minha alcunha?</text>
  <text id="yesod1_selection1">Eu gosto.</text>
  <text id="yesod1_selection2">Eu meio que não gosto.</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">Ah, então nós estamos de acordo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">Bem, o que importa é que *eu* gosto.</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">Eu tenho que ir embora.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Tenho trabalho para terminar hoje.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Eu irei enviar-te a tua próxima tarefa.</text>


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">Tu excedeste todas as minhas expectativas.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Agora deixa-me falar-te sobre a tua próxima—</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Yesod! Eu ouvi que a tua equipa sofreu um grande de incidente.</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Mais outro para a coleção.</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">Tu não deverias... estar com os membros da tua equipa? Eles parecem estar um pouco deprimidos.</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Acidentes acontecem. Eu não quero tocar no assunto. Isso só os encoraja a chorar mais.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Mas pessoas morreram! Tu devias dizer-lhes alguma coisa, até mesmo um discurso contrafeito seria melhor do que silêncio!</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">Eu não sou como tu. Eu não vejo motivo para ser sentimental. Se deres demasiada atenção a esse tipo de coisa eles vão começar a reclamar de tudo.</text>
  <text id="yesod2_intro_h4">Bem, eu só queria que... Eu acho que não há uma solução para esta situação. Eu estou um pouco ocupada então vejo-te daqui a pouco!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">O quê que tu achas? Eu deveria os confortar?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Sim, faça isso.</text>
  <text id="yesod2_selection2">Não, isso não é necessário.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Honestamente, eu estou surpreso de ouvir isso vindo de ti.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Tu fazes um discurso toda a vez que um acidente acontece?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">Tu não ficas apenas a vê-los tornarem-se em pedaços no teu brilhante monitor todos os dias?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Eu irei culpar a tua inexperiência, gerente.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">Simpatia não traz nada de bom nesta companhia.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Gestos de 'boa vontade' apenas alimentam as frustrações e a raiva deles.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Tu não estás com a tua vida em jogo como eles.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">Tu não sabes como é sentir que cada momento pode ser o teu último.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">Eles estão tão perto da morte que eles não têm esperanças para um brilhante futuro.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">Eu não gosto do jeito que a Hod lida com isto. Ela só fecha os olhos como se nada tivesse acontecido.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">No meu caso, eu trabalho duro para minimizar os problemas.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">Z... humm. Zoo.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">Oz!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Oz é um lugar imaginário, então não conta!</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Oops, eu não sabia que estavas aí, Sephirah.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Desculpa, eu não queria... Ele insistiu...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">O quê? Tu é que começaste, tu querias a desforra, lembraste?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">Cala a boca, idiota!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Voltem ao trabalho, agora!</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">Sim, Sephirah. Desculpe-nos!</text>
  <text id="yesod3_intro_y3">Cadeia de palavras é um dos passa-tempos mais populares por aqui.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">Tu gostas desse jogo?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Yesod relembra-se de algo).</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">James, tu não podes entrar na unidade, o teu nível de stress está acima de 80%. É contra as regras.</text>
  <text id="yesod3_intro_j1">Eu sei, mas só desta vez, por favor? Tu sabes que a Sally entrou com 82% e saiu bem! Eu preciso disto para atingir a minha meta.</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">.........</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">Para que servem os amigos, huh? Tu sabes que eu estou do teu lado não importa o que aconteça.</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">.........</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Eu prometo-te que é só desta vez.</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Tu sabes, eu não sou autorizado a fazer exceções..... </text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Não vai haver problemas se ninguém descobrir. Eu também deixei-te ganhar quando nós estávamos a jogar cadeia de palavras.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">Está bem, mas só desta vez.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">E lembra-te de ires ser examinado após o trabalho.</text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Claro! Obrigado, Yesod! Tu salvaste-me a vida!</text>
  <text id="yesod3_intro_y12">Às vezes eu vejo alucinações quando mudo de roupa.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">A minha pele... coberta com bolhas... é horrível.</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Mas é claro, o meu corpo está bem, mas as coisas mudam quando abro os meus olhos.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">O que incomoda-me.... não é a alucinação.</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">Mas o sentimento... de que a alucinação é real e que eu estou iludir-me para pensar que eu tenho pele normal...</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">Eu perguntei aos outros Sephirahs, mas eu sou o único que passa por isto.</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">O James conscientemente libertou duas Anormalidades que eventualmente mataram sete pessoas.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Perdemos as Anormalidades e vários empregados.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">Eu mandei abater o James.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Eu conheço muito bem o lugar onde nós trabalhos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">Eu não me culpo pelo facto que eu não fui capaz de o impedir.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Eu culpo-me pelo facto que eu o conhecia pessoalmente.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">Eu deixei que os meus subordinados me usassem.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">As conversas, os jogos, e toda aquela diversão.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">E o James era um bom piadista.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">Jogar cadeia de palavras foi divertido.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">O James morreu porque eu fui fraco.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">Eu prometi a mim mesmo que eu nunca mais repetiria o mesmo erro novamente.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Gerente, isto é a Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Nós vemos sacos com corpos dentro todos os dias.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">É um lugar solitário.</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">Às vezes tu vais querer ter amigos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Quando tu sentires-te solitário, lembra-te do que aconteceu comigo.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">E tu vais ser capaz de superar mortes insignificantes.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">Eu tenho inveja da Angela. Ela não tem sentimentos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">As pessoas dizem que eu sou muito racional.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">Eles dizem que tenho sangue-frio, que sou calculador e sem emoções. Eu levo isso como elogios.</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">Eu não estou a iludir-me a mim próprio, sabes.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Quem quer que tenha construido este lugar é uma pessoa cruel.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">Às vezes, eu quero ser uma IA sem emoções....</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">Simpatia embaça o teu julgamento e estás destinado a cometer erros.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Porquê que alguém iria colocar uma IA com emoções neste lugar cruel?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Tu sabes a resposta?</text>

  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Yesod, não sentes nada quanto a isto?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Tenta beber Encefalina, fechar os teus olhos e abri-los novamente.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Fico feliz que não sejas fraco como os outros Sephirahs, Yesod. É importante estar de mente limpa a toda a hora.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">…Gabriel, porquê que te arranhas?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Parece nos encontramos novamente. Completaste as tuas tarefas, gerente.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Se eu não tivesse tanto trabalho para fazer, elogiaria-te.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">A Equipa de Informação tem um trabalho que é preciso ser feito em determinados períodos de tempo.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Como já deves ter percebido existem algumas partes editadas e apagadas nos dados das Anormalidades.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">No meio dos enormes montes de informação que nós colhemos, algumas delas não podem chegar aos empregados por razões de segurança.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Os nomes dos empregados envolvidos e mencionados são uma dessas informações.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Tudo que possa ser ligado a eles, como o que aconteceu com eles, as suas mortes horrendas, o seu desespero para viver, tudo isso é retirado dos arquivos sobre o pretexto de "eliminar informação".</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">Eu não sei qual é o critério de eliminação de informação. É tudo isso é decidido pelos outros departamentos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Nós só manipulamos as informações que recebemos, como nos foi mandado.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">Não achas isto irónico?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Tudo que nós fazemos é destruir ou manipular informação, mas de alguma maneira ainda nos chamamos a "Equipa de Informação".</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">Todas as vezes que sou introduzido como o Sephirah da Equipa de Informação,</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">eu sinto algo dentro de mim borbulhar.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Yesod, recebeste os arquivos que tens de editar?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Tu irás receber a lista dos empregados em breve. Não te esqueças de rever os documentos depois que os editaste.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Angela, o quê que tu achas que significa lembrar o nome de alguém?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">Porquê que estás tão emotivo hoje?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Talvez nomes sejam marcas para atípicas existências se distinguirem umas das outras.</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Alguém deve ter nomeado-te 'Angela' pensando na mesma coisa.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Yesod, se estiveres cansado, faz uma pausa.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Eu sabia que ias dizer isso.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Fico feliz que saibas.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">........</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">Chamar os empregados pelo nome não é recomendado.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">Quando eles entram para a companhia, cada um deles recebe um número de identificação.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">Isso permite que a companhia armazene o mínimo de informação possível.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Nós temos os números deles no nosso dispositivo de armazenamento de dados.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">A Malkuth não chama os empregados dela pelo nome deles desde o começo.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Talvez ela seja a Sephirah ideal.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">Eu não estou a dizer que é apropriado que a Malkuth tenha de aguentar com isto tudo.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">Nenhum de nós deveria ter de aguentar.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Que piada de mau gosto é esta? Trancar-nos dentro de um corpo metálico e fazer-nos repetir os nossos dias sem parar.</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">Eu estou a falar contigo. Que expressão vazia é essa?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">Eu ouvi dizer que és um dos nossos de designers.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">As únicas coisas que eu posso fazer aqui é lembrar-me de uns poucos nomes de empregados que foram esquecidos, e morrer de desespero.....</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Sentindo-me cansado até de respirar...</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Estás a divertir-te a ver os teus ratinhos de laboratório?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">......</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Vês? Eu já te tinha dito, o meu interior tem estado a apodrecer já faz muito tempo...</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">O Gabriel era mais racional do que todos os outros.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">Ele não se abalou, mesmo depois de ouvir o que aconteceu com a Elijah.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Alguns diziam que ele não tinha empatia.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Mas ninguém sabia que ele estava a apodrecer por dentro.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Talvez isso tivesse começado há muito tempo atrás, desde que Carmen se foi deste mundo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Ele começou a ficar cada vez menos expressivo. Ele não se permitia ter nem mesmo a mais insignificante das alegrias.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">E também não conseguia mostrar nem mesmo uma pequena parte do seu corpo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Nós criamos um monstro que não era suposto existir neste mundo. Nós tínhamos ido longe demais para voltar atrás.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">Para impedir o que a Elijah fez fossem em vão, em vez de ficarmos de luto, todos nós sabíamos que tínhamos de usar o resultado da morte dela ao máximo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Ele tentou ficar de cabeça erguida, mas as suas tentativas tornaram-se em uma obsessão.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">O Gabriel começou a usar camisolas de gola alta e pouco tempo depois ele começou a arranhar-se muito.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Nós sugerimos que ele fizesse um check-up para ver se ele tinha sido contaminado ou infetado, mas ele recusou-se.</text>
  <text id="yesod5_selection1">(Forçar).</text>
  <text id="yesod5_selection2">(Forçar).</text>
  <text id="yesod5_selection3">(Forçar).</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Check-ups eram necessários para prevenir danos mais graves. Persuasão tornou-se compulsório e compulsório levou ao uso de força bruta.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Ele foi amarado para que o check-up fosse feito, mas ele resistia com tanta força que era difícil para nós olharmos para ele.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">E então descobriu-se que ele nunca tinha sido infetado.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Mas isso foi bom, não foi?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">Não, não foi nada bom. Ele não melhorou e continuou a arranhar-se.... com ainda mais força do que antes....</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">Quando o vi pela última vez, ele não entendia o que os outros lhe diziam e o corpo dele estava coberto de arranhões.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Nunca mais ninguém o viu desde então.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">.... Eu ouvi sobre o que aconteceu com a Elijah... É complicado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Acho que todos agora sabem as consequências de invadirem um laboratório que tem acesso controlado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">E tu também foste muito descuidado quando não puseste a chave da sala de materiais de volta no seu devido lugar.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Podes pensar que eu estou a ser muito rígido, mas não há nada que tu possas fazer quanto a isso. Eu não estou a dizer nada de errado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">Devias instaurar um horário para quando as chaves devem ser colocadas de volta para prevenir este tipo de acidente.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Eu já te disse que eu visto estas camisolas para que químicos não caiam no meu corpo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Olha, eu só estou um pouco cansado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">Esquece. Eu vou preparar o próximo experimento.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Feridas têm o seu jeito de se mostrar; até mesmo naqueles que as querem esconder.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">No caso do Gabriel, era as roupas dele.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Talvez ele se sentia melhor em concluir que a morte da Elijah foi causada porque as regras não foram seguidas.</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Ele tentou agarrar-se aos seus princípios. Ele tentou manter a própria objetividade dele.</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">Mas talvez a sua racionalidade excessiva foi o que o destruiu.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">A sua esperança mais profunda, a qual onde mais ninguém morreria, não se realizou.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">Não, eu não vou mentir mais. Eu fingi que eu não conseguia ouvir os gritos de desespero.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">Não precisas de perguntar se estou bem.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Já me contaram sobre o quê que eu e tu fizemos.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">Aquela foi a primeira vez em que eu perdi o controlo sobre mim próprio.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">Não foi agradável, mas não foi tão terrível quanto eu pensava que iria ser.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">Eu sinto-me aliviado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">Não digo que todo o meu ódio se foi.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Eu ainda vejo as alucinações da minha pele podre, às vezes eu ainda sinto nojo e ainda tenho esta raiva insuportável para contigo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Bem, apenas uma coisa mudou.</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">Agora eu posso-me desesperar o quanto eu quizer.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Algum dia, a esperança crescerá dolorosamente das minhas feridas.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">O que tu nos deste foi a semente da esperança.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Parece que tu também estás a abraçar o teu doloroso passado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">O começo é sempre o mais difícil.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">....E o teu vestuário ainda não está aceitável perante o código da companhia.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Acho que devíamos começar a implementar penalidades para os gerentes.</text>
</localize>
