<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="Default_weapon_name">Cacetete Padrão</text>
  <text id="Default_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="Default_armor_name">Uniforme Padrão</text>
  <text id="Default_armor_no">Tipo B-05</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_name">Penitência</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_no">Tipe A-02</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_desc">Saber significa entender.&#13;&#10; Nós conseguimos extrair e materializar o arquétipo e o observador o remodelou em uma arma.&#13;&#10;É por isso que nós respeitamos muito o ato da observação.&#13;&#10;As cavidades oculares do crânio vazio olham fixamente para pecados e a coroa de espinhos lança a culpa.&#13;&#10;Aqueles que estão dispostos a derramar sangue pelo bem maior receberão prontamente a aceitação pelo seu uso.&#13;&#10;Mesmo essa arma não sendo tão forte quanto as outras armas E.G.O que possuímos, ela concede conforto psicológico ao usuário.&#13;&#10;Porém, é inútil para aqueles que não conhecem a justiça.</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_specialDesc">5% de chance de recuperar 10 PS ao atacar caso o usuário tenha nível 2+ em Justiça.</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_no">Tipo B-02</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_desc">Armas de fogo convencionais são inúteis contra Anormalidades; o uso delas era fútil igual a cortar água com uma faca.&#13;&#10;E foi aí que nós nos perguntamos: “Se as Anormalidades são materalizadas a partir da inconsciência, talvez seja possível extrair um pedaço delas e transformar em arma.”.&#13;&#10;Resultados variam dependendo do observador.&#13;&#10;A coroa de espinhos as vezes protegerá a alma do usuário.&#13;&#10;Os espinhos podem doer momentaneamente enquanto ancoram sua alma à realidade.&#13;&#10;Esse traje não será melhor do que trapos para aqueles que não sentem culpa.</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_specialDesc">Cure 10 PS com uma chance de 5% ao sofrer dano VERMELHO ou PRETO</text>
  <text id="OneBadManyGood_gift_Desc">+2 PS.&#13;&#10;+10% na Taxa de Êxito em Trabalhos com a Anormalidade correspondente.</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_name">Olhos Vermelhos</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_desc">O Casulo Aracnídeo tinha dezenas de olhos e suas crianças estavam sempre famintas.&#13;&#10;Essa tenacidade transitou ao E.G.O, demonstrando uma excepcional habilidade de rastrear alvos.&#13;&#10;Os olhos brilhavam no escuro, procurando presas para alimentar suas aranhinhas. A arma emite uma aura vermelha cintilante para encontrar vítimas na escuridão.&#13;&#10;Cuidados devem ser tomados, já que o usuário pode ficar possuído pela a aranha caso encare esses olhos sedutores por muito tempo.</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_specialDesc">+2.5 na Velocidade de Movimento enquanto estiver suprimindo caso o usuário tenha 2+ Fortitude.</text>
  <text id="SpiderMom_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="SpiderMom_armor_desc">Seus instintos de caça não podem ser suprimidos.&#13;&#10;Esta persistente e cruel arma não mostra piedade alguma para ambos amigos e inimigos.&#13;&#10;O usuário pode ser possuído pela aranha caso encare os olhos por muito tempo.&#13;&#10;Os olhos no equipamento encaram fixamente os alvos, mesmo na escuridão.</text>
  <text id="SpiderMom_armor_specialDesc">+2.5 na Velocidade de Movimento enquanto estiver suprimindo caso o usuário tenha 2+ Fortitude.</text>
  <text id="SpiderMom_gift_Desc"> +3 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +3 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_name">Chifre</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_desc">A flor favorita da beldade de olhos verdes era a dália; “Seu amor me faz feliz.”.&#13;&#10;A felicidade da moça chegou ao fim com a visão do florescer desses chifres desagradáveis. O sentido não cumprido da dália foi carregado como uma semente nesse E.G.O, trazendo um sentimento persistente.&#13;&#10;Não importa quantas vezes o equipamento é produzido, o botão nunca murcha.&#13;&#10;Conforme o chifre cava profundamente no coração do inimigo, sua cor mudará para um vermelho escuro como sangue para mostrar o glamour que ela não conseguia mostrar na vida dela.</text>
  <text id="BeautyBeast_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="BeautyBeast_armor_desc">Conforme chifres horríveis floresciam da testa dela, sua felicidade murchou. O sentido não cumprido de suas amadas dálias foi carregado como semente neste equipamento.&#13;&#10;As flores não só contam a história do esplendor que ela tinha em sua vida, mas também do seu lamentável fim.&#13;&#10;Uma flor que alcançou seu florescer repleta de ódio não murchará mesmo após inúmeras extrações.&#13;&#10;Desde que a flor concluiu sua história tempos atrás, seu aroma se esvaiu.</text>
  <text id="BeautyBeast_gift_Desc">+2 PV; +2 PS.</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_name">Cunha Gritante</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_no">Tipo A-02</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_desc">Cabelo cresceu na besta como se estivesse expressando que o lamento da mulher nunca seria esquecido.&#13;&#10;O som do projétil partindo o ar é remanescente do grito penetrante dela.&#13;&#10;Aqueles que portam essa arma devem tomar cuidado, já que o cabelo dela pode enrolar nas mãos e arrastá-los a um caminho sem fim de tristeza.&#13;&#10;Somente Agentes obstinados com uma disposição de sangue-frio podem usar sem deixar com que a tristeza profundamente enraizada entrelace os fios ao redor de seus corações.</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_specialDesc">50% de chance de sofrer 5 pontos de dano PS com cada ataque caso o nível de Fortitude e Prudência do usuário sejam menores que 3.</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_armor_desc">O ressentimento dela é fortemente vinculado a isso como se fosse para expressar que não é algo a ser deixado de lado tão facilmente.&#13;&#10;Quando o projétil penetra o coração de um inimigo, ele para sempre ficará enrolado no laço da lamentação.&#13;&#10;Um coração caloroso e uma cabeça tranquila são necessárias para resistir a tristeza profundamente enraizada.</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_name">Chama do Quarto Fósforo</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_no">Tipo A-03</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_desc">O fogo ruge e queima como a primeira chama.&#13;&#10;A luz do fósforo não se apagará até ter queimado completamente a felicidade, o calor, a luz, e todas as outras coisas boas do mundo; não há necessidade de se preocupar com ela sendo apagada.&#13;&#10;Os experimentos de acender os fósforos não puderam ser concluídos sem danos colaterais.&#13;&#10;Aqueles que são queimados sentirão um ódio infinito contra o mundo até a última centelha de sua conciência se esvair.</text>
  <text id="Matchgirl_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="Matchgirl_armor_desc">O arquétipo já estava carbonizado desde o momento da extração.&#13;&#10;Mesmo com o exterior chamuscado, não mostra ter nenhum efeito desfavorável na performance do E.G.O.&#13;&#10;A aparência cinzenta lembra do ódio contra todas as coisas alegres do mundo e o desejo de queimar tudo isso.&#13;&#10;Entretanto, ninguém sabe se é realmente a prova de chamas como a aparência insinua.</text>
  <text id="Matchgirl_gift_Desc">+4 PV.</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_name">Arrependimento</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_desc">Carregando uma possibilidade ilimitada de mudar o futuro da humanidade, pesquisas confidencias começaram no subsolo.&#13;&#10;Os pesquisadores estabeleceram todo o senso de dignidade, mas não sentiam culpa, já que tinham um bem maior para perseguir.&#13;&#10;Até mesmo a piedosa Carmen permitia o projeto.&#13;&#10;Inimigos esmagados por esse arrependimento não poderão jamais voltar à vida normal.&#13;&#10;Antes de atacar com essa arma, expressar condolências pela morte do detento que não pôde nem ter um funeral decente seria um gesto gentil.</text>
  <text id="StraitJacket_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="StraitJacket_armor_desc">Carregando uma possibilidade ilimitada de mudar o futuro da humanidade, pesquisas confidencias começaram no subsolo.&#13;&#10;A dignidade do detento com camisa de força e na fila da morte não era algo valioso o suficiente para se manter intacta, então ninguém sentiu culpa por ele mesmo enquanto seu cérebro apodrecia.&#13;&#10;Agora a camisa de força é nada mais do que um acessório para a raiva e ódio remanescentes.&#13;&#10;Agentes que sentirem uma dor asfixiante devem efetuar uma examinação psicológica.</text>
  <text id="Cosmos_weapon_name">Fragmentos de Algum Lugar</text>
  <text id="Cosmos_weapon_no">Tipo A-03</text>
  <text id="Cosmos_weapon_desc">Não tente entender, só use.&#13;&#10;A lança as vezes tenta levar o usuário para uma longa e sem fim terra da mente, mas ele precisa tentar não ser convencido por isso.&#13;&#10;Ela tomou formas diferentes cada vez que foi produzida, mas conseguimos estabilizar sua gestalt após todo o esforço e dificuldade.&#13;&#10;Existe um boato de que essa lança emite uma luz brilhante quando escuta um eco de outro mundo.</text>
  <text id="Cosmos_weapon_specialDesc">+40% de PS Máx. por 30 segundos (10% de chance) quando o nível de Prudência do usuário é 4 ou menor.</text>
  <text id="Cosmos_armor_no">Tipo B-03</text>
  <text id="Cosmos_armor_desc">Não tente entender, só use.&#13;&#10;Às vezes, o usuário pode ver coisas que já foram esquecidas há muito tempo.&#13;&#10;Entretanto, os detalhes não podem ser especificados, já que cada Agente parece ver algo diferente.&#13;&#10;Ela tomou formas diferentes cada vez que foi produzida, mas conseguimos estabilizar sua gestalt após todo o esforço e dificuldade.</text>
  <text id="Rudolph_weapon_name">Natal</text>
  <text id="Rudolph_weapon_no">Tipo A-02</text>
  <text id="Rudolph_weapon_desc">É remendado com um couro pesado de origem desconhecida.&#13;&#10;Os pedaços de couro colorido lembram de uma data festiva que há muito tempo foi esquecida.&#13;&#10;Os pontos são cuidadosamente tecidos, mas para quem ou para o que exatamente, é incerto.&#13;&#10;Não é elegante, mas você pode sentir a devoção de seu criador.&#13;&#10;O que verdadeiramente está debaixo do couro é secreto, mas esse segredo só faz a arma ficar ainda mais poderosa.</text>
  <text id="Rudolph_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="Rudolph_armor_desc">Os pedaços de couro colorido lembram de uma data festiva que há muito tempo foi esquecida.&#13;&#10;A origem do material não pode ser revelada para funcionários não autorizados.&#13;&#10;Será que ainda mantém o sonho de ser um bom garoto, merecedor de presentes?&#13;&#10;O usuário pode sentir uma vontade compulsiva de dar presentes para pessoas aleatórias.</text>
  <text id="RedShoes_weapon_name">Desejo Sanguíneo</text>
  <text id="RedShoes_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="RedShoes_weapon_desc">Sua tenacidade não pôde ser exterminada mesmo após as pernas terem sido cortadas fora. Até abriu caminho nos bosques para voltar a nós.&#13;&#10;A maioria dos funcionários já ouviram falar da tragédia do passado.&#13;&#10;O machado pode parecer leve, mas o usuário não deve esquecer que ele já machucou incontáveis pessoas como consequência de más decisões.&#13;&#10;A arma é mais forte quando usada por um Agente com uma forte convicção.&#13;&#10;Entretanto, assim que você se cegar com o desejo, não há maneira alguma para acordar dos espasmos surreais da obsessão.</text>
  <text id="RedShoes_weapon_specialDesc">Aumenta o Poder de Ataque Máx. e Mín. inversamente proporcional ao nível de Temperança do usuário e é causado dano PS igual a 4% do PS Máx. no usuário a cada ataque que fizer caso o nível de Temperança dele for menor que 3.</text>
  <text id="RedShoes_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="RedShoes_armor_desc">Sua tenacidade não pôde ser exterminada mesmo após as pernas terem sido cortadas fora. Até abriu caminho nos bosques para voltar a nós.&#13;&#10;O laço parece que combina bem com um vestido formal, assim como quando ele era vestido por uma garota em um passado distante que tinha um belíssimo sorriso.&#13;&#10;Algum dia, ela poderá fazer caminho até um grande salão de festas com seus sapatos ensanguentados.&#13;&#10;Tenha certeza de manter-se alerta para que a mesma tragédia não se repita.</text>
  <text id="RedShoes_gift_Desc">+4 PV.&#13;&#10; -10 na Taxa de Êxito em Trabalhos, -10 na Vel. de Trabalhos e +10 na Vel. de Ataque quando a arma E.G.O do conjunto estiver equipada.</text>
  <text id="Helper_weapon_name">Triturador Mk-4</text>
  <text id="Helper_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="Helper_weapon_desc">Os dentes da serra afiada do triturador fazem cortes quase perfeitos através do inimigo.&#13;&#10;Sua operação é simples e direta, mas isso não necessariamente a torna fácil de usar.&#13;&#10;Como as máquinas não possuem moral própria, não existia um limite claro entre o bem e o mal.&#13;&#10;Esse desprezo pelos valores é precisamente refletido pela consistência da força dos cortes da arma.&#13;&#10;Pessoas costumavam ter medo de máquinas no início, mas uma rebelião de máquinas acabou se tornando um mito do passado em nosso mundo.</text>
  <text id="Helper_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="Helper_armor_desc">O casaco normalmente macio está coberto de manchas de sangue de origem desconhecida.&#13;&#10;Alguns funcionários podem se gabar das manchas de sangue como se fossem símbolos de coragem, mas elas já estavam lá desde a extração do arquétipo.&#13;&#10;Talvez seja a comemoração de todas as tragédias do passado e do futuro.&#13;&#10;Pessoas costumavam ter medo de máquinas no início, mas uma rebelião de máquinas acabou se tornando um mito do passado em nosso mundo.</text>
  <text id="Helper_gift_Desc">+2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.&#13;&#10;+3% na Taxa de Êxito em Trabalhos de Percepção.</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_name">O Esquecido</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_desc">O enchimento saindo dele se pendura miseravelmente como se estivesse representando a inocência que foi esquecida ao decorrer do tempo.&#13;&#10;Sua aparência adorável faz com que isso seja algo atrativo como presente até para uma criança.&#13;&#10;É evidente que o uso imprudente desse equipamento irá rasgá-lo, então cuidados extras são necessários.&#13;&#10;Alguns funcionários simpáticos sentiram pena e pediram para consertá-lo. Entretanto, o resultado dos reparos era imprevisível, então a proposta foi recusada.&#13;&#10;Não subestime o poder da arma por causa de seu exterior macio.</text>
  <text id="HappyTeddy_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="HappyTeddy_armor_desc">O equipamento é feito de um material que pode ter sido macio, mas agora só parece estar desgastado.&#13;&#10;Como qualquer outro E.G.O, qualquer tentativa de costurá-lo não é aconselhável.&#13;&#10;A lembrança que começou com um abraço caloroso acabou em abandono.&#13;&#10;O enchimento saindo dele se pendura miseravelmente como se estivesse representando a inocência que foi esquecida ao decorrer do tempo.</text>
  <text id="HappyTeddy_gift_Desc">+4 PS.&#13;&#10;+3% Taxa de Êxito em Trabalhos de Afeição.</text>
  <text id="LongBird_weapon_name">Justitia</text>
  <text id="LongBird_weapon_no">Tipo A-04</text>
  <text id="LongBird_weapon_desc">Ela lembra das balanças do pássaro longo que procurou não negligenciar o peso nem dos menores pecados.&#13;&#10;Essa arma não só pode cortar a carne, mas também vestígios de pecados.&#13;&#10;A pessoa que extraiu esse E.G.O era a mais justa na empresa.&#13;&#10;Você não precisa se preocupar em remover as ataduras que estão envolvendo o equipamento; pois há um passado doloroso que ele não deseja revelar.&#13;&#10;Esperamos que esse E.G.O ajude no mantimento da paz como originalmente era destinado a fazer.</text>
  <text id="LongBird_armor_no">Tipo B-04</text>
  <text id="LongBird_armor_desc">Como a de qualquer pessoa, sua primeira esperança era simples e honesta.&#13;&#10;O desejo de paz agora não passa de um velho conto de fadas do passado.&#13;&#10;A pessoa que extraiu esse E.G.O era a mais justa na empresa.&#13;&#10;Você não precisa se preocupar em remover as ataduras que estão envolvendo o equipamento; pois há um passado doloroso que ele não deseja revelar.</text>
  <text id="LongBird_gift_Desc">+3 na Vel. de Movimento; +3 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;+6% na Taxa de Êxito em Trabalhos de Repressão.</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_name">Caule Esverdeado</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_no">Tipo A-03</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_desc">Assim que percebeu que ninguém viria, caules e folhas floresceram como se fosse por mágica.&#13;&#10;Entretanto, a malícia inerente causou a decadência de toda a vida assim que floresceu.&#13;&#10;Aqueles que entram em contato não morrem pela ponta afiada, mas sim pelo ódio profundo.&#13;&#10;Todos os funcionários envolvidos na produção do equipamento vestiram proteções pesadas para prevenir de serem influenciados pela inimizade.</text>
  <text id="SnowWhite_armor_no">Tipo B-03</text>
  <text id="SnowWhite_armor_desc">Assim que percebeu que ninguém viria, caules e folhas floresceram como se fosse por mágica.&#13;&#10;Os caules cobrindo o equipamento somente trazem a lamentável convicção de abandono.&#13;&#10;Deixar a obsessão de lado pode aliviar um pouco o sofrimento.&#13;&#10;Os funcionários envolvidos foram incapazes de remover o veneno desse equipamento E.G.O.</text>
  <text id="SnowWhite_gift_Desc">+6 PS.&#13;&#10;Caso a arma E.G.O do conjunto esteja equipada, aumente o Poder de Ataque Máx. e Mín em +5.</text>
  <text id="QueenBee_weapon_name">Zangão</text>
  <text id="QueenBee_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="QueenBee_weapon_desc">O reino precisa se manter próspero, e mais abelhas são necessárias para essa tarefa.&#13;&#10;O nome do reino poderá ficar cravado na história, mas quem lembrará das abelhas que deram as vidas pela causa?&#13;&#10;As balas dessa arma voam seletivamente em ameaças, então ter mira habilidosa não é necessário, pois nada além da vontade de acertar o alvo é requerida.&#13;&#10;Os projéteis revivem o legado do reino enquanto percorrem até o alvo.</text>
  <text id="QueenBee_armor_no">Tipo B-03</text>
  <text id="QueenBee_armor_desc">O nome do reino poderá ficar cravado na história, mas quem lembrará das abelhas que deram as vidas pela causa?&#13;&#10;A glória do passado agora permanece como um estigma.</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_name">Febre do Ouro</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_desc">Esta é a arma que ela costumava esgrimir antes que a ganância se solidificasse e ela se tornasse o que é agora.&#13;&#10;O portador poderá soltar seus instintos primitivos e atacar os inimigos com força total; nenhuma habilidade ou técnica é necessária para uso efetivo.&#13;&#10;Cada bofetada com a arma dá uma sensação satisfatória ao usuário, mas se tomar cuidado e não se deixar levar.</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_specialDesc">A cada ataque, há 10% de chance para melhorar o poder de Ataque Máx. e Mín. em +5 por 12 segundos e reduzir a Temperança em 50% por 120 segundos.</text>
  <text id="MagicalGirl2_armor_no">Tipo B-01</text>
  <text id="MagicalGirl2_armor_desc">A gema cor de âmbar na armadura possui um brilho resplandescente, mas sua avareza acabou se materializando: definitivamente um objeto perigoso.&#13;&#10;O deslubrante molde de ouro cativou o coração de vários funcionários.&#13;&#10;O fascínio possivelmente vem das partes mais profundas da subconsciência.</text>
  <text id="MagicalGirl2_gift_Desc">+6 PV.&#13;&#10;+6% na Taxa de Êxito em Trabalhos de Instinto.</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_name">Da Capo</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_no">Tipo A-02</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_desc">Uma foice que balança silenciosamente com disciplina como os gestos e a batuta de um maestro.&#13;&#10;Se houvesse uma partitura dessa canção, ela seria uma que canta sobre o apocalipse.&#13;&#10;O usuário desse E.G.O é capaz de se entregar à música do silêncio que ninguém pode escutar.&#13;&#10;O maestro não deseja acabar com a performance até alcançar o ato final.&#13;&#10;Entretanto, é sábio deixar parte da audiência viva para que possam aplaudir no final.</text>
  <text id="SilentOrchestra_armor_no">Tipo B-02</text>
  <text id="SilentOrchestra_armor_desc">Um esplêndido traque perfeito para uma sinfonia.&#13;&#10;Uma liderança formidável é requerida para criar um coral perfeito.&#13;&#10;É sábio deixar parte da audiência viva para que possam aplaudir no final.</text>
  <text id="SilentOrchestra_gift_Desc">+4 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +4 na Vel. de Trabalhos.&#13;&#10;Absorva dano BRANCO enquanto estiver equipado com o traje E.G.O do conjunto.</text>
  <text id="Bald_weapon_name">Duro de Matar</text>
  <text id="Bald_armor_desc">Uma jaqueta de couro com uma figura extraordinariamente luxuosa.&#13;&#10;Somente aqueles que mantém um "corte de cabelo" limpo com nenhuma impureza na cabeça serão considerados dignos de equipar esse traje.&#13;&#10;Qualquer um que vestir essa jaqueta se recorda de um certo detetive que preferia resolver as coisas com os punhos do que com armas.</text>
  <text id="Bald_weapon_desc">Uma glock remanescente de um certo detetive que lutou contra o mal por 25 anos, perdendo cabelo conforme o tempo passava.&#13;&#10;Somene aqueles que mantém um "corte de cabelo" limpo com nenhuma impureza na cabeça serão considerados dignos de equipar essa arma.&#13;&#10;Talvez ela consiga até derrubar um helicóptero, se usada corretamente.</text>
  <text id="Bald_armor_specialDesc">Somente equipável por funcionários carecas ou aqueles que desenvolveram alopecia areata</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_name">Refri</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_desc">Este E.G.O foi extraído por último por um funcionário que particularmente amava camarão.&#13;&#10;É uma pistola tingida com um roxo refrescante.&#13;&#10;Toda vez que esse E.G.O é usado, um leve aroma de uvas flutua pelo ar.</text>
  <text id="Wellcheers_armor_desc">Um traje de proteção que te dá a sensação de vestir algo de alumínio.&#13;&#10;É bem leve para uma armadura, por isso é bastante confortável de se vestir.&#13;&#10;Alguns dizem que ela cheira como sal marinho após ser vestida por muito tempo.</text>
  <text id="OldLady_weapon_name">Solidão</text>
  <text id="OldLady_weapon_desc">Uma forte sensação de solidão ainda persiste, até mesmo na forma de uma E.G.O.&#13;&#10;As balas não criam ferimentos na vítima, mas criam um vazio na alma que nunca poderá ser preenchido.&#13;&#10;Era uma arma enferrujada desde o começo.</text>
  <text id="OldLady_armor_desc">Para esconder o lado manso do seu coração, se arme com solidão. Ou dê tudo o que você tem ou dê nada.&#13;&#10;Esse traje protegerá a mente frágil do usuário.</text>
  <text id="OldLady_gift_Desc">+3 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +3 na Vel. de Trabalhos.</text>
  <text id="SmallBird_weapon_name">Bico</text>
  <text id="SmallBird_weapon_desc">Como se fosse para provar que tamanho não importa quando se trata de força, a arma possui alto poder de fogo apesar de seu pequeno tamanho.&#13;&#10;Libere-a sem hesitação ou piedade naqueles que estão no seu caminho.&#13;&#10;O exterior das balas é coberto de vários espinhos que se parecem com pequenos dentes, causando uma dor imensa quando penetra um inimigo.</text>
  <text id="SmallBird_armor_desc">É elegante sem amassados.&#13;&#10;Originalmente, o traje era tão pequeno que mal cabia uma criança.&#13;&#10;Conforme mais manchas de sangue sujam a armadura, o peitoral se contorce de forma sutil, como se estivesse vivo.</text>
  <text id="Alriune_weapon_name">Leve Aroma</text>
  <text id="Alriune_weapon_desc">Mesmo após este E.G.O ter sido extraído, ele ainda carregou a fragância do arquétipo.&#13;&#10;Só por carregar a arma, o portador tem ilusões de que está em uma floresta no meio do nada.&#13;&#10;A ponta da flecha é cega e brota flores com cores vívidas toda vez que acerta.&#13;&#10;Quando flores substituírem todo o desejo nos corações de todo mundo, esse E.G.O não será mais necessário.</text>
  <text id="Alriune_armor_desc">O exterior cerâmico é resistente como se tivesse sido esmaltado várias vezes.&#13;&#10;Ele decairá até se tornar uma argila bruta caso seja exposto a um ataque mental poderoso.&#13;&#10;Rachaduras no equipamento são preenchidas com pilhas de flores.</text>
  <text id="Alriune_gift_Desc">+4 PS; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="BloodBath_weapon_name">Cortador de Pulsos</text>
  <text id="BloodBath_weapon_desc">A faca carrega manchas de sangue como se tivesse sido agarrada por mãos cobertas de um vermelho eterno.&#13;&#10;Para aliviar a dor da vítima, sua lâmina afiada pode fazer um corte perfeito através de ossos como uma faca quente corta manteiga, deixando um ferimento que nunca se curará.&#13;&#10;Ela também cortará fora, de maneira permanente, a vontade de perseguir a felicidade.</text>
  <text id="BloodBath_armor_desc">A carne cortada de um modo perfeito pela ferramenta afiada cria uma grotesca estampa com as manchas de sangue no traje.&#13;&#10;O traje em si carrega profunda tristeza e agonia, que protegerão o usuário contra a maior parte dos ataques BRANCOS.&#13;&#10;Quando vestida por Agentes com níveis altos de corrupção mental, ela poderá causar sonhos tristes recorrentes que não lembrarão quando acordar.</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_name">Estilhaço Gélido</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_desc">A Rainha das Neves era linda, mas o lugar onde o coração dela deveria estar, está vazio e congelado.&#13;&#10;A ponta da lança é tanto afiada quanto gelada. Qualquer um que sofrer danos por ela se perderá por um momento.&#13;&#10;Como o equipamento foi forjado da neve, algum dia ele desaparecerá sem deixar rastros.&#13;&#10;Algum dia, quando a temperatura esquentar o suficiente para derreter a neve, talvez ela também descongele o coração dela; se você realmente acreditar. </text>
  <text id="SnowQueen_weapon_specialDesc">Reduz a Velocidade de Movimento do alvo em 30% por 3 segundos.</text>
  <text id="SnowQueen_armor_desc">Para ficar dentro do castelo de neve, uma capa quente é necessária.&#13;&#10;Como a capa também é feita de neve, ela deverá desaparecer sem deixar rastros algum dia.&#13;&#10;Quando a temperatura esquentar o suficiente para derreter a neve, talvez ela também descongele o coração dela; se você realmente acreditar.</text>
  <text id="SnowQueen_gift_name">Aqueles que Conhecem a Crueldade do Inverno e o Aroma das Rosas</text>
  <text id="SnowQueen_gift_Desc">+6 PV; +6 PS.&#13;&#10;As rosas florescem e o Palácio de Gelo desmorona. Nenhuma alma sequer lembrou da mulher que descansava lá.</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_name">A Vida para um Intrépido</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_desc">Uma espada antiga.&#13;&#10;Ela será inútil nas mãos dos medrosos, assim como queria seu arquétipo.</text>
  <text id="ArmorCreature_armor_desc">Se um Agente que está verdadeiramente preparado para a morte usar isso, qualquer ataque pode ser desviado.&#13;&#10;Entretanto, encontrar alguém que não teme a morte será algo desafiador em um lugar como esse.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_1">Bravura Inspirada</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_2">Tolice Imprudente</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_1">+10 na Vel. de Movimento; +10 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Sua coragem aumenta. Ela faz tudo parecer possível.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_2">-5 PV; +10 na Vel. de Movimento; +10 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Sua coragem transborda e está constantemente procurando matar.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_3">-10 PV; +15 na Vel. de Movimento; +15 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Sua coragem jorra sem parar e em breve poderá cortar tudo fora.</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_4">-20 PV; +20 na Vel. de Movimento; +20 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Sua coragem, inundando sem parar, ascendeu à tolice e devorou tudo.</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_name">Laetitia</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_desc">Demora bastante para extrair, mas seu poder não pode ser ignorado.&#13;&#10;Sua aparência robusta dá a impressão de ter sido feita há muito tempo atrás.&#13;&#10;O pequeno acessório permanece como os desejos de uma criança que ansiava por felicidade.</text>
  <text id="LittleWitch_armor_desc">A fita na capa representa a ânsia da criança por alegria.&#13;&#10;A pequena criança que não podia deixar seus amigos para trás teve uma brilhante ideia.</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_name">Sírinx</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_desc">Que choro poderia ser mais poderoso do que um espigado por instintos primitivos?&#13;&#10;Como se tudo fosse vazio e desnecessário, a lamentação paralisa até o cérebro, tornando-se impossível de pensar.</text>
  <text id="Nullthing_weapon_name">Mimetismo</text>
  <text id="Nullthing_weapon_desc">O anseio de imitar a forma humana é desleixadamente refletida no E.G.O como se fosse um lembrete de que deve ficar somente como um mero desejo.&#13;&#10;Quando os olhos estranhos e de outro mundo olham para você, você sente calafrios.&#13;&#10;Se forçado até o limite, alguém poderá usá-la. Ela pode causar um corte esmagador que deveria ser impossível para um humano realizar.</text>
  <text id="Nullthing_armor_desc">É preciso de couro humano para proteger carne humana. Para proteger humanos, você precisa de algo feito de humanos. Mesmo que isso não seja a pele de um humano, ainda é semelhante àquela barreira que nos protege.&#13;&#10;Agentes que usarem esse equipamento podem perder os últimos vestígios de amor pela humanidade.</text>
  <text id="Nullthing_weapon_specialDesc">Recupere PV igual a 25% do dano causado a inimigos.</text>
  <text id="Butterfly_weapon_name">Lamento Solene</text>
  <text id="Butterfly_weapon_desc">A aparência sombria é um lembrete de que nem a menor quantidade de frivolidade é permitida na mente daqueles que lamentam.&#13;&#10;Uma pistola simboliza a dor pelos mortos, enquanto a outra simboliza lamento precoce pelos vivos.</text>
  <text id="Butterfly_armor_desc">O traje de coveiro pertence àqueles que pagam tributo aos mortos.&#13;&#10;Somente uma mente solene é necessária para expressar condolências; não há necessidade de acessórios chamativos.&#13;&#10;Se você ver um monte aparecendo no meio do deserto, por favor, não o profane. É o túmulo de incontáveis borboletas que morreram naquele lugar.</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_name">A Espada Amolada com Lágrimas</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_desc">Uma espada adequada para estocadas rápidas.&#13;&#10;Até mesmo alguém sem habilidade em duelos pode perfurar rapidamente um inimigo usando esse E.G.O.&#13;&#10;Como é mandado pelo cavalheirismo, o jogo sujo é estritamente proibido em combate; No entanto, piedade também não deve ser esperada.</text>
  <text id="KnightOfDespair_armor_desc">Lágrimas caem como cinzas, lavradas como se fossem constelações.&#13;&#10;O Agente que equipar essa armadura pensará sobre tristeza, como tempos na vida que alguém pode derramar lágrimas pelas menores razões.&#13;&#10;Como com a tristeza, talvez compartilhar do peso cegará a lâmina.</text>
  <text id="KnightOfDespair_gift_Desc">+2 PS; +4 na Vel. de Movimento; +4 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="DangoCreature_gift_Desc">+5 PV; +5 PS.</text>
  <text id="LookAtMe_armor_specialDesc">Enquanto estiver com a câmera aproximada ao Agente que está usando essa armadura, a defesa será melhorada e seu atributo de Justiça aumentará em 10.</text>
  <text id="Freischutz_weapon_name">Bala Mágica</text>
  <text id="Freischutz_weapon_desc">Mesmo com o poder original incapaz de ser totalmente extraído, a magia que é carregada pela arma ainda é potente.&#13;&#10;As balas da arma percorrem por todo o corredor, acertando todos no caminho ao longo do horizonte.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_name">Sorriso</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_desc">Ela possui os rostos completamente pálidos de funcionários sem nome juntos a uma boca enorme.&#13;&#10;Ao acertar com a arma, a boca monstruosa abre para devorar o alvo, sua fome é insaciável.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_desc">A armadura é tachonada com rostos familiares. O usuário de repente sente o peso da morte.&#13;&#10;Os mortos protegerão o usuário de ataques inimigos, então não há problema em se sentir seguro.&#13;&#10;Raramente, um gemido de dor pode ser escutado, mas é melhor ignorá-lo, já que não há nada que você possa fazer contra isso.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_specialDesc">Ao passar sobre o cadáver de um funcionário morto, recupere PV.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_specialDesc">A Fortitude e a Justiça aumentam em 3 toda vez que der o último golpe em um inimigo.&#13;&#10;Golpes com esta arma reduzem a Velocidade de Movimento do alvo.&#13;&#10;Utiliza periodicamente um ataque especial que reduz a Velocidade de Movimento de todos os inimigos na mesma sala em que foi usado.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_name">Cisne Negro</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_desc">Acreditando que se tornaria branco, o cisne negro desejava se livrar da maldição ao tecer urtigas. Mas tudo que sobrou foi um guarda-sol desgastado que uma vez foi seu valioso tesouro.&#13;&#10;Ele tinha ânsia por um sonho no qual nunca acordaria, mas a realidade foi cruel como sempre. </text>
  <text id="BlackSwan_armor_desc">Na fumaça densa, eles viviam dia após dia, bastante exaustos.&#13;&#10;Toda vez que ela se sentia cansada da agonia e do esforço, ela olhava seu broche, uma lembrança do passado, para sufocar seus sentimentos.&#13;&#10;A alga que crescia debaixo do lago sujo é tão úmida quanto as penas do cisne negro.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_specialDesc">Danos causados ao portador terão uma chance de serem refletidos.</text>
  <text id="Shark_armor_name">Êxtase</text>
  <text id="Shark_armor_desc">As mangas da armadura possuem marcas de agulha esparsas.&#13;&#10;A aparência colorida é bem fantasiosa, bem parecida com a de uma roupa infantil. </text>
  <text id="Shark_weapon_desc">O padrão colorido é vívido, parecido com um brinquedo de criança.</text>
  <text id="LookAtMe_armor_name">Olhar</text>
  <text id="LookAtMe_armor_desc">O olhar vindo do buraco da fechadura está sempre fixo em seu alvo. Ninguém sabe o que deseja espiar com tanta vontade.&#13;&#10;Enquanto isso estiver equipado, emboscadas não serão uma preocupação. </text>
  <text id="ViscusSnake_armor_name">Exúvia</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_desc">Sua superfície escorregadia pode ser perturbadora para alguns funcionários, mas suas escamas são de múltiplas camadas, adequadas para a proteção contra ameaças externas.&#13;&#10;Mesmo se for rasgado, suas habilidades superiores de regeneração repararão rapidamente o dano.</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_desc">A sensação pegajosa ao segurar esse E.G.O pode incomodar alguns funcionários.</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_name">Paraíso</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_desc">Só contenha ela em sua vista.&#13;&#10;Enquanto ela abre suas asas para um velho Deus, um paraíso só para você atravessa o caminho.</text>
  <text id="1.76mhz_armor_name">Ruído</text>
  <text id="1.76mhz_armor_desc">Ao invés de um formato claro, sua forma é puramente composta de um fenômeno eletromagnético.&#13;&#10;Quando este E.G.O é equipado, vários gritos ressoarão junto a um toque esquisito. Os ruídos te levam até o exato momento daquele dia que todos esqueceram. </text>
  <text id="Lumberjack_weapon_name">Lenhar</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_desc">Um equipamento versátil feito para cortar tanto árvores como pessoas.&#13;&#10;Talvez amolar o machado era a única coisa que ele não negligenciava. Pois a lâmina está sempre brilhante.</text>
  <text id="Fairy_weapon_name">Bater de Asas</text>
  <text id="Fairy_weapon_desc">Decorado pelas fadas, a arma erradia uma luz pálida.&#13;&#10;Apesar de seu formato bonitinho, o E.G.O é bastante pesado.</text>
  <text id="Fairy_armor_desc">As asas são tão maliciosas quanto as travessuras das fadas.&#13;&#10;Estes dois pares de asas frágeis obviamente nunca se movem. Usar esse E.G.O pode tornar o usuário mais propenso de receber o cuidado das fadas.</text>
  <text id="Bunny_armor_name">Lanterna</text>
  <text id="Bunny_armor_desc">O órgão luminoso reluz brilhantemente, o tornando útil para iluminar a escuridão.&#13;&#10;Também é ótimo como isca.&#13;&#10;Mesmo que dentes saindo de certos lugares do equipamento sejam uma visão assustadora.</text>
  <text id="Censored_weapon_name">CENSURADO</text>
  <text id="Censored_weapon_desc">(CENSURADO) tem a habilidade de fazer (CENSURADO), mas essa é uma visão horrenda para aqueles assistindo.&#13;&#10;Olhar para o E.G.O por mais de 3 segundos te fará passar mal.</text>
  <text id="Censored_weapon_specialDesc">Ao sofrer danos, recupere 40% da quantidade como PV.</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_name">Colheita</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_desc">O último legado do homem que procurava sabedoria.&#13;&#10;O ancinho arava o cérebro humano ao invés de terra.&#13;&#10;Quantas pessoas sábias entre nós já perderam a vida para esse ancinho?</text>
  <text id="Wraith_weapon_name">Difração</text>
  <text id="Wraith_weapon_desc">Para ver esse E.G.O, é necessária exaustiva concentração.&#13;&#10;Você pode ignorar o conselho ridículo de que você pode vê-lo com sua mente.&#13;&#10;Pode ser do seu melhor interesse calcular o raio da distância quando você usá-lo, já que está invisível.&#13;&#10;Vários funcionários sofreram lesões por cálculos errôneos.</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_name">Nossa Galáxia</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_desc">A pedrinha que caiu em sua mão brilha, balança, faz cócegas e eventualmente se torna o universo.&#13;&#10;“Há um universo dentro de uma pedrinha. Quando a criança chora, as estrelas nessa galáxia iluminam o vazio. Em seu universo, posso eu ser encontrado?”</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_specialDesc">Aumenta a quantidade da cura do "Símbolo de Amizade".</text>
  <text id="ShyThing_armor_name">A Expressão de Hoje</text>
  <text id="ShyThing_armor_desc">Várias diferentes expressões estão colocadas no equipamento como remendos.&#13;&#10;A inaptidão de mostrar o rosto talvez seja uma forma de timidez.&#13;&#10;Quando emoções pulsantes surgem de vez em quando, é melhor simplesmente cobrir o rosto.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_name">O Som de uma Estrela</text>
  <text id="BlueStar_weapon_desc">A estrela brilha ainda mais forte conforme nosso desespero se reúne.&#13;&#10;A arma é pequena, esferas evocadas atiram um raio quente.&#13;&#10;Sob a luz, tudo é igual.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_specialDesc">O Poder de Ataque desse E.G.O se ajusta de acordo com o PS atual do portador.</text>
  <text id="BlueStar_armor_desc">No coração da armadura está um fragmento que emite um brilho arcano.&#13;&#10;O lampejo gentil de algum modo parece mais brilhante que uma luz faiscante.&#13;&#10;Se você olhar com atenção, poderá ver o lugar para onde todos iremos retornar algum dia.</text>
  <text id="BlueStar_armor_specialDesc">De vez em quando cura outros funcionários na mesma sala que o portador.</text>
  <text id="Porccu_weapon_name">Prazer</text>
  <text id="Porccu_weapon_desc">Se você se agarrar a prazeres que não consegue suportar, você acabará perdendo o controle totalmente.&#13;&#10;Quando o pó que cai dos espinhos se tornou conhecido pelo mundo, pessoas podem para sempre afundar em um pântano de intoxicação.</text>
  <text id="Porccu_weapon_specialDesc">Pode causar dano BRANCO adicional ao alvo por um certo tempo.</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_name">Harmonia</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_desc">Ela pode parecer como uma máquina em deterioração no primeiro olhar, mas a música que ela faz captura sua audiência mais do que qualquer outro instrumento conseguiria.&#13;&#10;O usuário precisa se dedicar bastante em retorno.&#13;&#10;Afinal, a arte é um presente do demônio, nascida do desespero e sofrimento.&#13;&#10;Nunca parando de atuar até o corpo virar pó.</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_specialDesc">Enquanto o portador estiver com 10% ou mais de seu PV Máx: Ao usar esta arma E.G.O, 10% do PV atual é consumido para aumentar o dano em 30%.</text>
  <text id="RedHood_weapon_name">Cicatriz Carmesim</text>
  <text id="RedHood_weapon_desc">Com aço em uma mão e pólvora na outra, não há nada a temer neste lugar.&#13;&#10;É mais importante acertar um golpe decisivo com um ódio cegante sem hesitar do que ficar se segurando em uma coragem insegura.&#13;&#10;Vamos rezar para que esse tão adorável conto de fadas chegue ao fim algum dia.</text>
  <text id="RedHood_weapon_specialDesc">A Arma E.G.O causará +50% de dano adicional quando o PV do portador está menor que 50%.&#13;&#10;Entretanto, se o Agente atacar nesse estado, poderão ocorrer danos colaterais a outros Agentes e Empregados no alcance.</text>
  <text id="RedHood_armor_desc">A morte do lobo é a única coisa que a mercenária de capuz vermelho pode realmente apreciar.&#13;&#10;Parece que somente escuridão espera por aqueles que acham o valor de suas vidas em nada além de destruição.&#13;&#10;As vezes é bom deixar para lá um ódio velho, deixe logo esse peso sair de suas costas.</text>
  <text id="RedHood_armor_specialDesc">+30% na Velocidade de Movimento enquanto estiver suprimindo.</text>
  <text id="RedHood_gift_Desc">+2 PV; +2 na Vel. de Movimento; +2 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_name">Cicatriz Azul-Cobalto</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_desc">A arma lembra as garras de um lobo cruel.&#13;&#10;A história conta que, essas garras cortavam as barrigas de inúmeras criaturas e dilaceravam suas entranhas..&#13;&#10;Ela esfola a carne do alvo e faz eles sangrarem sem parar.</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_specialDesc">Pode causar dano VERMELHO adicional por um certo tempo.&#13;&#10;A Arma E.G.O causará 50% de danos a mais caso o PV do portador está menor que 50%.&#13;&#10;Entretanto, ataques nesse estado poderão causar danos colaterais a outros Agentes e Empregados no alcance.</text>
  <text id="BigBadWolf_armor_desc">A armadura está rasgada com incontáveis traços que recontam a história de uma batalha sem fim.&#13;&#10;Enquanto todas os ferimentos se curam e se tornam nada no final, esse equipamento amortecerá os danos, mesmo se não for capaz de te proteger completamente. </text>
  <text id="BigBadWolf_gift_Desc">+4 PV; +2 na Vel. de Movimento; +2 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="BigBadWolf_special_name">Pele de Cordeiro</text>
  <text id="BigBadWolf_special_gift_Desc">+9 PV; -3 PS.&#13;&#10;…É por isso que eu pude cortar a barriga do lobo e voltar em segurança!</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_name">Esporo</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_desc">Uma lança coberta de esporos e afeição.&#13;&#10;Ela ilumina o coração dos funcionários, brilha como uma estrela e constantemente os adestra.&#13;&#10;A saudade é tão miserável quanto é intangível.</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_specialDesc">25% de chance de tornar o alvo mais vulnerável a dano BRANCO (WHITE).</text>
  <text id="YoungPrince_armor_desc">“Se você só consegue ver a Anormalidade como um cogumelo gigante, é porque você está olhando para ela com olhos turvos.”.&#13;&#10;Quando as estrelas iluminam o céu noturno, sua verdadeira forma será revelada.&#13;&#10;Para mim, foi uma bênção compreender a beleza escondida desse brilho.</text>
  <text id="BigBird_armor_name">Lampião</text>
  <text id="BigBird_armor_desc">Por cada criatura que salvou, os olhos do Pássaro Grande ganharam mais um em número.&#13;&#10;O orgulho radiante é aparente na armadura.&#13;&#10;Dezenas de olhos flamejantes sempre olham para um único lugar.</text>
  <text id="BigBird_weapon_desc">Os olhos do Grande Pássaro ganhavam mais um em número por cada criatura que salvava.&#13;&#10;Nesta arma, o orgulho radiante é aparente.</text>
  <text id="BossBird_weapon_name">Crepúsculo</text>
  <text id="BossBird_weapon_desc">Exatamente como os olhos que sempre observavam, a balança que conseguia medir todo e qualquer pecado e o bico que conseguia engolir tudo protegiam a paz da Floresta Negra...&#13;&#10;O usuário desse armamento poderá também trazer a paz assim como eles fizeram.</text>
  <text id="BossBird_weapon_specialDesc">Somente equipável caso o Agente possua Fortitude, Prudência, Temperança e Justiça acima de 110.&#13;&#10;Causa todos os quatro tipos de dano (V, B, P, e Pa) com um padrão especial de ataque em intervalos regulares.&#13;&#10;Caso haja um Agente usando o equipamento, o Pássaro do Apocalipse não poderá aparecer.</text>
  <text id="BossBird_armor_desc">Os três pássaros uniram esforços para derrotar a besta.&#13;&#10;Isso poderia parar incontáveis incidentes, mas você deverá estar preparado para dar um passo para dentro da Floresta Negra…</text>
  <text id="BossBird_armor_specialDesc">Quanto menos PV o Agente com a arma do conjunto tiver, maior será o dano causado.&#13;&#10;Todos os inimigos na mesma sala sofrem dano PRETO a cada 5 segundos.&#13;&#10;O efeito ao equipar todas as partes E.G.O do Pássaro do Apocalipse: O tipo de dano da habilidade especial é extendido para VBPPa(RWBP).&#13;&#10;Caso haja um Agente usando o equipamento, o Pássaro do Apocalipse não poderá aparecer.</text>
  <text id="BossBird_Special_name">Através do Crepúsculo Sombrio</text>
  <text id="BossBird_Special_gift_Desc">+7 PV; +7 PS; +7 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +7 na Vel. Trabalho; +7 na Vel. de Movimento; +7 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;O crepúsculo foi suportado, agora vamos ao caminho da alvorada. Será que o piar dos pássaros na floresta finalmente parou?</text>
  <text id="Baku_weapon_name">Sonho Envolvente</text>
  <text id="Baku_weapon_desc">Precisamos nos manter acordados a todo momento.&#13;&#10;Nem mesmo bons sonhos em um sono profundo são permitidos aqui; Essa arma acordará aqueles que nadam em tais ilusões.&#13;&#10;E quando o choro acabar, a alvorada acontecerá.</text>
  <text id="Baku_armor_desc">A lã macia é tão quente e confortável que te deixa sonolento.&#13;&#10;Quanto mais encantador for, maior é a decepção quando o amanhecer chegar.&#13;&#10;A saudade cresce tanto quando eu acordo logo no início do amanhecer, ainda assim tudo que eu posso fazer é esperar por você com meus olhos fechados.&#13;&#10;Você, que nunca virá.</text>
  <text id="Baku_gift_Desc">+4 PS.</text>
  <text id="Sakura_weapon_name">Florescer das Cerejeiras</text>
  <text id="Sakura_weapon_desc">Pétalas se espalham no leque como ilusões, desejando pela vista das flores que murcharam assim que floresceram.&#13;&#10;A brisa da primavera que cobria as pétalas da cerejeira ainda está fria e dolorida.&#13;&#10;Não sinta minha falta, já que voltarei como broto quando o inverno for embora.</text>
  <text id="Sakura_armor_desc">Este E.G.O, adequado para ver flores, faz os corações daqueles que o olham flutuar como um dia de primavera.&#13;&#10;Quando as cerejeiras estiverem florescendo, vamos ter um descanso da vida e observar as pétalas se espalharem.&#13;&#10;Sentar embaixo da sombra da árvore te faz sentir que os dias sombrios flutuarão para longe como as pétalas de uma flor.</text>
  <text id="Sakura_gift_Desc">+2 PV; +2 na Vel. de Movimento; +2 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_name">Em Nome do Amor e do Ódio</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_desc">Uma varinha mágica cheia da amável energia de uma garota mágica.&#13;&#10;A luz sagrada pode purificar o corpo e a alma de todos os vilões, e assim os fazendo nascer novamente.&#13;&#10;Após serem postos em chamas, eles não irão querer acordar nunca mais.&#13;&#10;O formato do amor que queria proteger todos logo começou a corroer a mente na forma de obsessão.&#13;&#10;Quando ela tentou a retificar, tudo já tinha acabado.</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_specialDesc">Cada ataque tem um tipo de dano aleatório (V, B, P, ou Pa).&#13;&#10;Dependendo do tipo de dano, recupere PV e PS dos Agentes acertados pelos projéteis.</text>
  <text id="MagicalGirl_armor_desc">Um vestido de uma peça só imbuído com o amor e a justiça de uma garota mágica.&#13;&#10;Vestí-lo pode acender o espírito da justiça e o desejo de proteger o mundo.&#13;&#10;Então você ouvirá o som do ódio, te afundando mais profundamente que o do amor.&#13;&#10;O que fazer?&#13;&#10;Ela se devotou a amar tudo no mundo, mas tudo que sobrou foi um coração em colapso.</text>
  <text id="MagicalGirl_gift_Desc">+2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho; +4 na Vel. de Movimento; +4 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Yin_weapon_name">Discórdia</text>
  <text id="Yin_weapon_desc">Uma lâmina de cimitarra sombreada pela discórdia do mundo.&#13;&#10;Toda forma de vida é presa no ciclo de reencarnação.&#13;&#10;O poder do nascimento e o poder da morte. Esses poderes não são nem bons, nem ruins; eles somente são como a vida é.</text>
  <text id="Yin_armor_desc">Uma capa sombreada pela discórdia do mundo. Esta sombra protege o usuário contra o mal exterior.&#13;&#10;Entretanto, todo dano que é bloqueado por ele pode ser inflingido em alguém em algum lugar do mundo, por tudo que deve permanecer em equilíbrio.</text>
  <text id="FireBird_weapon_name">Pluma de Honra</text>
  <text id="FireBird_weapon_desc">A pena ataca com uma chama vívida.&#13;&#10;Ela não é fraca, nem tênue.&#13;&#10;A chama perfura o corpo e derrete o gelo do coração.&#13;&#10;É o desejo do Pássaro de Fogo de que as pessoas nunca percam suas paixões.</text>
  <text id="FireBird_armor_desc">A chama não pôde alcançar o coração antes que a combustão acabasse.&#13;&#10;É brilhante como se estivesse em chamas, mas ao tocá-lo, você perceberá que não é sequer quente.&#13;&#10;Queime-se em admiração.</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_name">Paraíso Perdido</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_desc">&lt;i&gt;Contemple: você ficou na porta e bateu, ela então foi aberta para você.&lt;/i&gt;.&#13;&#10;&lt;i&gt;Eu venho do fim, e estou aqui para ficar por um momento.&lt;/i&gt;.&#13;&#10;&lt;i&gt;Ao mesmo tempo, eu sou aquele que acendeu a luz para encarar o mundo.&lt;/i&gt;.&#13;&#10;&lt;i&gt;Meus amados, aqueles que agora avidamente desejam os maiores presentes; Eu irei mostrá-los o mais excelente caminho.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="DeathAngel_armor_desc">&lt;i&gt;Meus amados, não se preocupem; Eu escutei suas orações.&lt;/i&gt;.&#13;&#10;&lt;i&gt;Vocês não perceberam ainda que dor é nada mais do que um cisco em uma mente determinada?&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;Vocês rezam em mim para provar dos meus milagres.&lt;/i&gt;.&#13;&#10;&lt;i&gt;Que você possa acreditar em mim, e acreditando que você possa ter uma vida em meu nome; Eu te mostrarei o poder.&lt;/i&gt;
  </text>
  <text id="DeathAngel_weapon_specialDesc">O usuário não pode recuperar PV ou PS pela regeneração do departamento.&#13;&#10;Ao atacar, recupere PV e PS. Ataques também reduzem a Velocidade de Movimento do alvo. (A quantidade do dano e a cura depende do número de alvos).&#13;&#10;Realiza um ataque especial periodicamente que conjura um escudo bloqueador de todos os tipos de dano (Entretanto, esse ataque especial pode somente ser utilizado quando a Anormalidade correspondente estiver nas instalações).</text>
  <text id="DeathAngel_armor_specialDesc">Quando a anormalidade correspondente estiver nas instalações, as resistências desse traje mudam para: (V: 0.2 / B: 0.2 / P: 0.2 / Pa: 0.2).&#13;&#10;Absorva até 5 pontos de dano durante supressões.&#13;&#10;Quando o usuário estiver com o Presente E.G.O do NoiteBranca equipado: Absorva danos que são 10 ou menos durante supressões.</text>
  <text id="DeathAngel_gift_Desc">+10 PV; +10 PS; +10 na Vel. de Movimento; +10 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="PlaugeDoctor_weapon_name">Bênção</text>
  <text id="PlaugeDoctor_gift_Desc">+6 PV; +6 PS; +6 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +6 na Vel. de Trabalho; +6 na Vel. de Movimento; +6 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Dummy_weapon_name">E.G.O Padrão de Treinamento</text>
  <text id="Dummy_weapon_desc">E.G.O planejado para o Ensino do Gerente</text>
  <text id="Dummy_armor_desc">E.G.O planejado para o Ensino do Gerente</text>
  <text id="Dummy_gift_Desc">+2 PV; +2 PS.</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_name">Cor-de-rosa</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_desc">O rosa é considerado ser a cor da afeição e do amor, mas isso é realmente verdade?&#13;&#10;Podem armas realmente trazer paz e amor?</text>
  <text id="PinkCorps_armor_desc">Um uniforme militar rosa.&#13;&#10;Seus bolsos permitem o usuário carregar vários tipos de munição.&#13;&#10;Ele acalma o usuário. Dizem que rosa causa conforto psicológico para várias pessoas.</text>
  <text id="PinkCorps_gift_Desc">+5 PS; +5 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Caso também esteja equipado com o Traje e a Arma E.G.O do conjunto, a arma E.G.O ganha 15% de danos adicionais.</text>
  <text id="Ppodae_weapon_name">TÃO FOFO!!!</text>
  <text id="Ppodae_weapon_desc">Um pode pensar, “Como uma arma de uma Anormalidade tão fofinha pode ser boa?”&#13;&#10;Entretanto, as garras são realmente duráveis e afiadas.&#13;&#10;Tome cuidado que a fera dentro de você pode acordar se você usar essa arma demais...&#13;&#10;Ah, mas as macias e fofinhas patinhas são taaawm bouas de tocar.</text>
  <text id="FengYun_weapon_name">Amita</text>
  <text id="FengYun_weapon_desc">Uma bengala usada por monges para quando eles precisam viajar para longe de seu templo.&#13;&#10;É comumente usada para medir a profundidade de poças de água ou para espantar animais ou insetos.&#13;&#10;Os anéis colocados na bengala representam o caminho do meio e os Seis Paramitas.&#13;&#10;Qualquer um pode se tornar um Buddha ao lavar toda a agonia e ilusão no próprio coração.&#13;&#10;Pelo menos era isso que ele queria acreditar.</text>
  <text id="FengYun_armor_desc">O velho e esfarrapado manto de um monge que mostrava a própria dedicação.&#13;&#10;Essa clara e simples vestimenta, desgastada e com remendos, é um sinal do treinamento do monge com ascetismo.&#13;&#10;Você pode sentir o cheiro de terra velha e fogo se você colocar seu nariz perto o suficiente.</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_name">Adoração</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_desc">Um grande caneco cheio de uma gosma misteriosa que nunca se acaba.&#13;&#10;É um sub-produto de um experimento horrível em um certo laboratório que eventualmente falhou.&#13;&#10;Pessoas que tocam nessa gosma reclamam de uma estranha sensação na pele, mas não para por aí.</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_specialDesc">Reduz a Velocidade de Movimento do alvo em 30% por 3 segundos.&#13;&#10;O alvo toma dano P adicional por um certo período.</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_desc">Não é tão desagradável de vestir quanto é de se olhar.&#13;&#10;De fato, parece que te dá uma ilusão de conforto e bravura.&#13;&#10;Tome cuidado quando você se acostumar demais em vestir o traje, a viscosidade da gosma pode grudar no usuário e ficar muito difícil de ser removido.</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_name">Hipocrisia</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_desc">Tudo que é natural está fadado a virar pó algum dia.&#13;&#10;Por isso, esta besta perene precisa ficar bem longe da mãe natureza.&#13;&#10;A árvore, na verdade, acabou sendo coberta de enigmas, hipocrisia e enganação; Aqueles que vestem sua bênção agem no nome da coragem e da fé.&#13;&#10;Entretanto, esteja ciente de que a natureza não sabe a diferença entre uma bênção e uma maldição.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_desc">Tudo que é natural está fadado a virar pó algum dia.&#13;&#10;Por isso, este manto perene precisa ficar bem longe da mãe natureza.&#13;&#10;A árvore, na verdade, acabou sendo coberta de enigmas, hipocrisia e enganação; Aqueles que vestem sua bênção agem no nome da coragem e da fé.&#13;&#10;Entretanto, esteja ciente de que a natureza não sabe a diferença entre uma bênção e uma maldição.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_specialDesc">Uma pequena quantia de PS dos Agentes na mesma área que o usuário era curado de vez em quando.</text>
  <text id="Piano_weapon_name">Luar</text>
  <text id="Piano_weapon_desc">Uma bengala para atividades ao ar livre; Uma das lembranças de uma moça que dedicou sua alma por uma canção que permaneceu em seu leito de morte quando ela fugiu para a lua.&#13;&#10;O ornamento de serpentina é leal ao gosto da dona original.&#13;&#10;A boca aberta da cobra representa o anseio sem fim por música.&#13;&#10;Ela temporariamente convida o usuário para o mundo de um transe.</text>
  <text id="Piano_weapon_specialDesc">Periodicamente usa um ataque especial que evoca escudos em outros Agentes na mesma área que o usuário.</text>
  <text id="Piano_armor_desc">Um clássico vestido escuro no qual suas bordas lembram uma tampa de tinta.&#13;&#10;Você poderá dar um passo para a verdade da lua que era tão difícil de entender caso a use.&#13;&#10;Ela temporariamente convida o usuário para o mundo de um transe.</text>
  <text id="LookAtMe_weapon_specialDesc">Pode causar dano VERMELHO adicional por um certo período.</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_specialDesc">25% de chance de tornar o alvo mais vulnerável a dano VERMELHO (RED).</text>
  <text id="BigBird_weapon_specialDesc">25% de chance de tornar o alvo mais vulnerável a dano PRETO (BLACK).</text>
  <text id="Freischutz_armor_specialDesc">Enquanto estiver equipado com a Arma E.G.O do conjunto: Aumente o Poder de Ataque Máx. e Mín. em +3.</text>
  <text id="Freischutz_gift_Desc">-5 PV; -5 PS; +10 na Vel. de Movimento; +10 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Aumenta o Poder de Ataque Máx. e Mín. em +3 quando a arma E.G.O do conjunto está equipada.</text>
  <text id="NamelessFetus_gift_Desc">-2 PV; -2 PS; +6 na Vel. de Movimento; +6 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Reduz danos BRANCOS (WHITE) em 5%.</text>
  <text id="Nullthing_gift_Desc">+10 PV.&#13;&#10;Aumenta a quantidade de PV curado de qualquer fonte em 5%.</text>
  <text id="Yin_gift_Desc">-10 PV; -10 PS; +20 na Vel. de Movimento; +20 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;Ao ser atacado, 8% de chance de curar a mesma quantidade que o dano tomado.</text>
  <text id="1.76mhz_gift_Desc">+2 na Vel. de Movimento, +2 na Vel. de Ataque.&#13;&#10;-10 PS e +10 na Velocidade de Ataque +10 quando o Traje E.G.O do conjunto está equipado.</text>
  <text id="GalaxyBoy_gift_Desc">+3 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +3 na Vel. de Trabalho.&#13;&#10;Cura uma quantidade pequena de PV e PS em pequenos intervalos.</text>
  <text id="SingingMachine_gift_Desc">+8 PV; -4 PS.&#13;&#10;Ao tomar dano BRANCO (WHITE), recupere 20% do dano como PS e +10 na Velocidade de Ataque.</text>
  <text id="ShyThing_gift_Desc">-2 PS; +4 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +4 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="SmallBird_gift_Desc">+2 na Vel. de Movimento, +2 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Ppodae_gift_Desc">+4 PV; -2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; -2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Cosmos_gift_Desc">+2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Bunny_gift_Desc">+5 PV.</text>
  <text id="StraitJacket_gift_Desc">+2 PV; +2 PS.</text>
  <text id="BloodBath_gift_Desc">+2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Butterfly_gift_Desc">+1 PV; +1 PS; +1 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +1 na Vel. de Trabalho; +1 na Vel. de Movimento; +1 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Scarecrow_gift_Desc">PS +4.</text>
  <text id="Porccu_gift_Desc">+10 PS; -6 na Taxa de Êxito em Trabalhos; -6 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Rudolph_gift_Desc">-4 PV; +8 PS.</text>
  <text id="Lumberjack_gift_Desc">+2 PV; +2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="LookAtMe_gift_Desc">+4 PV.</text>
  <text id="LittleWitch_gift_Desc">+4 PS.</text>
  <text id="BlackSwan_gift_Desc">-4 PV; -4 PS; +10 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +10 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="FireBird_gift_Desc">+2 PS; +4 na Vel. de Movimento; +4 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Piano_gift_Desc">+1 PV; +1 PS; +1 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +1 na Vel. de Trabalho; +1 na Vel. de Movimento; +1 na Vel. de Ataque.</text>
  <text id="Shark_gift_Desc">+6 PS.</text>
  <text id="ViscusSnake_gift_Desc">+5 PV; +2 PS.</text>
  <text id="YoungPrince_gift_Desc">+5 PS; +2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="FengYun_gift_Desc">+10 PV; -4 PS.</text>
  <text id="Wraith_gift_Desc">+6 PS.</text>
  <text id="BloodyTree_gift_Desc">+4 PV; +2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="QueenBee_gift_Desc">+2 PV; +4 PS.</text>
  <text id="BigBird_gift_Desc">+3 PV; +3 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +3 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Yggdrasil_gift_Desc">+3 PV; +3 PS.</text>
  <text id="Censored_gift_Desc">+10 PS.</text>
  <text id="BlueStar_gift_Desc">+10 na Vel. de Movimento.</text>
  <text id="SlimeGirl_gift_Desc">+5 PV; +10 PS; -5 na Taxa de Êxito em Trabalhos; -5 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Fairy_gift_Desc">+2 na Taxa de Êxito em Trabalhos; +2 na Vel. de Trabalho.</text>
  <text id="Wellcheers_gift_Desc">+2 PV.</text>
  <text id="Bald_gift_Desc">+2 na Vel. de Movimento, +2 na Velo. de Ataque.</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_specialDesc">Quando o presente E.G.O do conjunto está equipado, um escudo de tipo VERMELHO é criado quando o portador sofre 10 de dano enquanto o PV está abaixo de 20%.&#13;&#10;A Velocidade de Movimento é reduzida em 50% por 3 segundos após o escudo ser ativar.</text>
</localize>