<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Você gostaria de expandir a {0}?</text>
  <text id="expend_malkuth">Bom dia, gerente! Você gostaria de expandir o Departamento de Controle?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Olá, gerente! A cada dia você precisará expandir um departamento! Você está preparado para abrir o Departamento de Controle e começar a gerenciar as Anormalidades?</text>
  <text id="expend_yesod">Saudações, gerente. Você gostaria de expandir o Departamento de Informação e se preparar para a gerência?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Estou encarregado da Equipe e do Departamento de Informação. Te darei uma saudação adequada mais tarde. Está planejando abrir o Departamento de Informação antes de começar o dia?</text>
  <text id="expend_netzach">Ei, você tem certeza de que quer expandir o Departamento de Segurança antes que o dia comece?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Ei, eu sou, bem… O cara encarregado da Equipe de Segurança. Podemos trocar nomes mais tarde. Quer logo abrir meu departamento e pular para a gerência?</text>
  <text id="expend_hod">Gostaria de expandir o Departamento de Treinamento e ir logo gerenciá-lo? Tenho certeza de que será bastante útil, gerente!</text>
  <text id="expend_hod_first">Olá, gerente, estou encarregada da Equipe de Treinamento! Você está pensando em abrir meu departamento hoje?</text>
  <text id="expend_tiphereth">Então você vai expandir o Departamento Central de Comando hoje?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Bom dia, gerente. Nós estamos encarregados da Equipe Central de Comando. Nosso departamento será aberto hoje?</text>
  <text id="expend_geburah">Tá pensando em expandir o Departamento Disciplinário hoje? Se está, vamos logo fazer isso.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Eu sou a líder da Equipe Disciplinária. Está abrindo meu departamento hoje?</text>
  <text id="expend_chesed">Vai expandir o Departamento do Bem-Estar hoje e ir logo gerenciar as Anormalidades? Não se preocupe, não estou te empurrando nem nada do tipo. Fique tranquilo e tome o tempo que precisar…</text>
  <text id="expend_chesed_first">Ótimo dia para você, meu bom gerente. Estou encarregado da Equipe do Bem-Estar. Você irá abrir meu departamento hoje?</text>
  <text id="expend_binah">Então você deseja aumentar o Departamento de Extração?</text>
  <text id="expend_binah_first">Que bom te ver novamente. Como consegue ver, eu fui colocada como líder da Equipe de Extração. Tenho certeza que vamos nos encontrar novamente em breve.</text>
  <text id="expend_chokhmah">Olá novamente. Você revelará mais do Departamento de Registros?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Bom dia. Aqui é onde o Departamento de Registros ficará situado se você decidir abrí-lo. Nesse lugar, nós gravamos e controlamos tudo.</text>
</localize>