<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
=============== NOTICE ==================
Changes at 1.26
  Manual_SubCategory_27
  Manual_SubCategory_28
  
  Manual_Node_5
  
  Manual_Node_34
  
  Manual_Node_38
  Manual_Node_39
  Manual_Node_40
  Manual_Node_41
  Manual_Node_42
  
  Manual_Text_298
  Manual_Text_299
  
  Manual_Text_355
  Manual_Text_356
  
  Manual_Text_357
  Manual_Text_358
  Manual_Text_359
  
  Manual_Text_360
  Manual_Text_361
  Manual_Text_362
  Manual_Text_363
  Manual_Text_364
  Manual_Text_365
  Manual_Text_366
  Manual_Text_367
  Manual_Text_368
  
  Manual_Text_369
  Manual_Text_370
  Manual_Text_371
  Manual_Text_372
  Manual_Text_373
  Manual_Text_374
  Manual_Text_375
  Manual_Text_376
  Manual_Text_377
  
  Manual_Text_378
  Manual_Text_379
  
  Manual_Text_380
  Manual_Text_381
  Manual_Text_382
  Manual_Text_383
  Manual_Text_384
  Manual_Text_385
  Manual_Text_386
  Manual_Text_387
  
  >end of 1.26 changes
-->
<localize>
  <text id="Manual_MainCategory_0">Informação Básica</text>
  <text id="Manual_MainCategory_1">Preparação para Gerência</text>
  <text id="Manual_MainCategory_2">Processo de Gerêcia</text>
  <text id="Manual_MainCategory_3">Situações de Emergência</text>
  <text id="Manual_MainCategory_4">Terminando a Gerência</text>
  <text id="Manual_SubCategory_0">1. Seu objetivo como gerente</text>
  <text id="Manual_SubCategory_1">2. Os Agentes</text>
  <text id="Manual_SubCategory_2">3. Tipos de Trabalho</text>
  <text id="Manual_SubCategory_3">4. As Anormalidades </text>
  <text id="Manual_SubCategory_4">5. Tipos de Ataque</text>
  <text id="Manual_SubCategory_5">6. E.G.O </text>
  <text id="Manual_SubCategory_6">1. Interface de Posicionamento </text>
  <text id="Manual_SubCategory_7">2. Contratando e Fortalecendo</text>
  <text id="Manual_SubCategory_8">3. Usando E.G.O</text>
  <text id="Manual_SubCategory_9">4. Posicionando Agentes</text>
  <text id="Manual_SubCategory_10">1. Interface de Gerência</text>
  <text id="Manual_SubCategory_11">2. Comandos Básicos</text>
  <text id="Manual_SubCategory_12">3. Comandos para Agentes</text>
  <text id="Manual_SubCategory_13">4. Mandando ao Trabalho</text>
  <text id="Manual_SubCategory_14">5. Interface da Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_SubCategory_15">6. O Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_SubCategory_16">7. O Contador Qlifót</text>
  <text id="Manual_SubCategory_17">8. Penalidades da Repetição de Trabalhos</text>
  <text id="Manual_SubCategory_18">10. Observação da Anormalidade</text>
  <text id="Manual_SubCategory_19">11. Anormalidades Ferramenta</text>
  <text id="Manual_SubCategory_20">1. Possíveis Emergências</text>
  <text id="Manual_SubCategory_21">2. Níveis de Emergência</text>
  <text id="Manual_SubCategory_22">3. Suprimindo Anormalidades</text>
  <text id="Manual_SubCategory_23">4. Balas Gerenciais</text>
  <text id="Manual_SubCategory_24">1. Fim do Dia</text>
  <text id="Manual_SubCategory_25">2. O Repositório de Memória</text>
  <text id="Manual_SubCategory_26">3. Extração das Anomalidades</text>
  <text id="Manual_SubCategory_27">4. Abertura e Expansão</text>
  <text id="Manual_SubCategory_28">9. Funções dos Departamentos</text>
  <text id="Manual_Node_0">Quem são os Agentes?</text>
  <text id="Manual_Node_1">Níveis e Promoção</text>
  <text id="Manual_Node_2">O que é uma Anormalidade?</text>
  <text id="Manual_Node_3">Níveis de Risco</text>
  <text id="Manual_Node_4">O Painel ao Lado Direito</text>
  <text id="Manual_Node_5">Informações de Departamentos</text>
  <text id="Manual_Node_6">Contratando Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_7">Fortalecendo Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_8">Abrindo a Lista E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_9">Informação de E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_10">Armas E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_11">Trajes E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_12">Equipando E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_13">Visualizar Informações de Agentes </text>
  <text id="Manual_Node_14">Movimentação de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_15">Chamada de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_16">A Interface de Ordens</text>
  <text id="Manual_Node_17">Ordenamento pelo Clique Esquerdo</text>
  <text id="Manual_Node_18">Ordenamento pela Seleção de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_19">Fases do Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Node_20">Entrando na Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Node_21">Progredindo no Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Node_22">Finalizando o Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Node_23">O Contador Qlifót</text>
  <text id="Manual_Node_24">O Colapso Qlifót</text>
  <text id="Manual_Node_25">Provações</text>
  <text id="Manual_Node_26">Sobrecargas de Qlífót</text>
  <text id="Manual_Node_27">Abrindo a Enciclopédia</text>
  <text id="Manual_Node_28">Observação</text>
  <text id="Manual_Node_29">Produção e Aquisição de E.G.O</text>
  <text id="Manual_Node_30">O que são Anormalidades Ferramenta?</text>
  <text id="Manual_Node_31">Como usar Ferramentas</text>
  <text id="Manual_Node_32">Observação de Ferramentas </text>
  <text id="Manual_Node_33">Fuga de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Node_34">Morte de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_35">Interface de Supressão</text>
  <text id="Manual_Node_36">Ordens com Clique Esquerdo</text>
  <text id="Manual_Node_37">Ordens via Seleção de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_38">A Enciclopédia de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Node_39">Lembretes para o Movimento de Agentes</text>
  <text id="Manual_Node_40">Benefícios dos Empregados</text>
  <text id="Manual_Node_41">Benefícios de Serviços Contínuos</text>
  <text id="Manual_Node_42">Agentes em Pânico</text>
  <text id="Manual_Text_0">Seu objetivo como gerente</text>
  <text id="Manual_Text_1">1. Você está na função de gerente na Corporação Lobotomy.</text>
  <text id="Manual_Text_2">2. Sua tarefa é de manusear Anormalidades de forma segura e produzir uma fonte de energia conhecida como 'Encefalina'.</text>
  <text id="Manual_Text_3">3. Você terá um objetivo diário que precisa ser alcançado para que possa prosseguir ao próximo dia de trabalho. </text>
  <text id="Manual_Text_4">Quem são os Agentes?</text>
  <text id="Manual_Text_5">Os Agentes são seus subordinados, que seguirão suas ordens para trabalhar com as Anormalidades. Eles são suas mãos, diga-se de passagem.</text>
  <text id="Manual_Text_6">As Virtudes dos Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_7">Fortitude</text>
  <text id="Manual_Text_8">O ‘PV’ dos Agentes aumentará conforme a Fortitude aumenta. Melhorando toda vez que um Agente efetuar trabalho de Instinto.</text>
  <text id="Manual_Text_9">PV (Pontos de Vida): A força física e a vitalidade de um Agente; se isso chegar a zero, ele morrerá.</text>
  <text id="Manual_Text_10">Prudência</text>
  <text id="Manual_Text_11">O ‘PS’ dos Agentes aumentará conforme a Prudência aumenta. Melhorando toda vez que um Agente efetuar trabalho de Percepção.</text>
  <text id="Manual_Text_12">PS (Pontos de Sanidade): A força e estabilidade mental de um Agente; se isso chegar a zero, entrará em pânico.</text>
  <text id="Manual_Text_13">Temperança</text>
  <text id="Manual_Text_14">A ‘Velocidade de Trabalho’ e a ‘Taxa de Êxito’ dos Agentes aumentará conforme a Temperança aumenta. Melhorando toda vez que um Agente efetuar trabalho de Afeição.</text>
  <text id="Manual_Text_15">Velocidade de Trabalho: A velocidade em que um agente completa Processos de Trabalho com uma Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_16">Taxa de Êxito: A habilidade de um Agente em obter sucesso em seu trabalho, produzindo mais Encefalina Positiva (EP) e reduzindo o dano tomado no Processo de Trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_17">Justiça</text>
  <text id="Manual_Text_18">A ‘Velocidade de Ataque’ e a ‘Velocidade de Movimento’ dos Agentes aumentará conforme a Justiça aumenta. Melhorando toda vez que um Agente efetuar trabalho de Repressão.</text>
  <text id="Manual_Text_19">Velocidade de Ataque: A taxa na qual o Agente ataca com sua arma E.G.O.</text>
  <text id="Manual_Text_20">Velocidade de Movimento: A velocidade na qual o Agente se locomove.</text>
  <text id="Manual_Text_21">Níveis e Promoção</text>
  <text id="Manual_Text_22">Níveis dos Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_23">Agentes começam no Nível 1 e podem ser promovidos até o Nível 5. Quanto maior for o Nível do Agente, melhores são as habilidades e virtudes que terá.</text>
  <text id="Manual_Text_24">Cada Virtude também tem nível que vai de 1 a 5.</text>
  <text id="Manual_Text_25">Promoção de Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_26">Quando os atributos de um Agente chegam a um certo ponto ao trabalhar, O Nível de sua Virtude será aumentado no final do dia.</text>
  <text id="Manual_Text_27">O Nível de uma Virtude corresponde ao Nível do Trabalho relacionado que o Agente efetuou.</text>
  <text id="Manual_Text_28">O Nível do Agente é baseado na soma dos níveis de suas Virtudes; o Nível de um Agente aumentará junto a suas Virtudes.</text>
  <text id="Manual_Text_29">Tipos de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_30">Existem 4 tipos de trabalho que podem ser feitos com as Anormalidades. Para cada Anormalidade, você deverá encontrar o tipo de trabalho mais apropriado, e prontamente prosseguir com a produção de energia.</text>
  <text id="Manual_Text_31">Instinto</text>
  <text id="Manual_Text_32">Um trabalho para saciar necessidades fisiológicas; ela requer contato físico. Já que envolve tocar frequentemente na Anormalidade, Os Agentes deverão mostrar um alto nível de bravura e Fortitude para efetuar Trabalho de Instinto de alto nível. Aqueles que conduzirem esse tipo de trabalho serão beneficiados com aumento em PV.</text>
  <text id="Manual_Text_33">Percepção</text>
  <text id="Manual_Text_34">Um trabalho para melhorar as condições de vivência de uma Anormalidade. Já que envolve perceber qual é o ambiente que cada Anormalidade prefere e fazer ajustes necessários para garantir ótimas condições, observações cuidadosas são necessárias; Os Agentes precisam mostrar um alto nível de intelecto e Prudência para efetuar Trabalho de Percepção de alto nível. Aqueles que conduzirem esse tipo de trabalho serão beneficiados com aumento em PS.</text>
  <text id="Manual_Text_35">Afeição</text>
  <text id="Manual_Text_36">Um trabalho para saciar necessidades sociais. Todas as Anormalidades carregam vontades e desejos, e como tais, necessidades sociais estão inclusas. Já que o trabalho envolve agir como um companheiro ou amigo, maiores cuidados são necessários, pois somente interações limitadas são permitidas; para evitar 'atravessar a linha', Os Agentes precisam mostrar um alto nível de cuidado e Temperança para efetuar Trabalho de Afeição de alto nível. Aqueles que conduzirem esse tipo de trabalho serão beneficiados com um aumento na Velocidade de Trabalho e Taxa de Êxito.</text>
  <text id="Manual_Text_37">Repressão</text>
  <text id="Manual_Text_38">Um trabalho para restringir a existência. Enquanto os outros trabalhos focam em lidar com vontades, este as sufoca. Já que esse trabalho envolve na regulação de várias emoções e vontades, as decisões devem ser objetivas e tomadas com cuidado, tornando necessária uma forte racionalidade para controlar o ritmo do trabalho; Os Agentes precisam mostrar um alto nível de Justiça, a habilidade de fazer julgamentos definitivos, para efetuar Trabalho de Repressão de alto nível. Aqueles que conduzirem esse tipo de trabalho serão beneficiados com um aumento na Velocidade de Ataque e de Movimento.</text>
  <text id="Manual_Text_39">O que é uma Anormalidade?</text>
  <text id="Manual_Text_40">Anormalidades são entidades que emergem das profundidades dos sonhos mais profundos e antigos da humanidade: O Inconsciente Coletivo. Nós conseguimos extrair 'Encefalina" delas com a gerência e o cuidado adequado.</text>
  <text id="Manual_Text_41">Níveis de Risco</text>
  <text id="Manual_Text_42">Por favor, esteja ciente de que não existe Anormalidade sequer que pode ser verdadeiramente segura.</text>
  <text id="Manual_Text_43">Por favor, consulte os títulos dos Níveis de Risco abaixo ao gerenciar as Anormalidades.</text>
  <text id="Manual_Text_44">Uma Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_45">A Enciclopédia de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Text_46">Com nenhuma ou pouca agressão, Anormalidades ZAYIN causarão o menor prejuízo a seus Agentes. O dano tende a ser minúsculo e podem ter efeitos positivos nos Funcionários.</text>
  <text id="Manual_Text_47">Estas Anormalidades podem inflingir graus variáveis de ferimento a seus funcionários. Entretanto, desde que seus funcionários sigam as Diretrizes Gerenciais, eles não causarão muito dano.</text>
  <text id="Manual_Text_48">Anormalidades desta classe podem facilmente matar um número de funcionários. Você deverá prestar o dobro de atenção do que faria para um ZAYIN ou um TETH. Se a situação ir mal, vários funcionários podem ser perdidos no banho de sangue. Não há necessidade de preocupação; pois com sua excelente gerência, elas ficaram sob controle.</text>
  <text id="Manual_Text_49">Estas possuem um alto risco e carregam uma força devastadora. Muitos serão hostis aos funcionários, e o número de fatalidades pode passar das dezenas.</text>
  <text id="Manual_Text_50">&lt;b&gt;Os mais perigosos.&lt;/b&gt; Você deve colocar o máximo de atenção e concentração possível para esse Nível de Risco. Você ficará grato se a Anormalidade for suprimida sem destruir completamente os departamentos. &lt;i&gt;(Por favor, não ache que nosso aviso é um mero exagero.)&lt;/i&gt;</text>
  <text id="Manual_Text_51">Os Tipos de Ataque</text>
  <text id="Manual_Text_52">As Anormalidades possuem quatro tipos de ataque:</text>
  <text id="Manual_Text_53">VERMELHO</text>
  <text id="Manual_Text_54">Este tipo refere-se a dano físico. Quando dano VERMELHO é causado, o PV de quem sofrer o dano reduzirá.</text>
  <text id="Manual_Text_55">BRANCO</text>
  <text id="Manual_Text_56">Enquanto VERMELHO representa dano físico, BRANCO representa dano psicológico. Quando dano BRANCO é causado, o PS do funcionário que sofrer o dano será reduzido.</text>
  <text id="Manual_Text_57">PRETO</text>
  <text id="Manual_Text_58">Uma mistura de danos físicos e psicológicos. Quando dano PRETO é causado, tanto o PV quanto o PS do funcionário que sofrer o dano será reduzido.</text>
  <text id="Manual_Text_59">PÁLIDO</text>
  <text id="Manual_Text_60">Pior que a morte. O Dano PÁLIDO raspa a própria alma. Mesmo o corpo mais forte e a mente mais sábia não farão diferença; todos são iguais na morte. Quando dano PÁLIDO é causado, o PV será reduzido em proporção do HP Máximo do funcionário que sofrer o ataque.</text>
  <text id="Manual_Text_61">E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_62">E.G.O (Exterminação de Órgão Geométrico) refere-se ao equipamento produzido para confrontar Anormalidades.</text>
  <text id="Manual_Text_63">Nós temos armas E.G.O para ofensiva e trajes E.G.O como equipamento defensivo.</text>
  <text id="Manual_Text_64">E.G.O pode ser extraído das Anormalidades que chegaram a um certo nível de observação.</text>
  <text id="Manual_Text_65">Um E.G.O é forjado usando "Arquétipos" extraídos das Anormalidades, elas podem inflingir ou resistir tipos de dano VBPPas (RWBPs), que não podem ser reproduzidos normalmente.</text>
  <text id="Manual_Text_66">Cada E.G.O possui uma classificação de ZAYIN a ALEPH. Uma coisa que você deve saber é que quanto maior é a classificação do E.G.O, mais efetivo ele se torna. E.G.O com uma alta classificação terá maior ataque e defesa maior contra certos tipos de ataques.</text>
  <text id="Manual_Text_67">O Mecanismo de ATQ - DEF</text>
  <text id="Manual_Text_68">E.G.Os com uma classificação maior se beneficiará de dano e defesa aumentada contra Anormalidades de risco menor que a classificação.</text>
  <text id="Manual_Text_69">Inversamente, E.G.Os com classificação baixa causarão menos dano e receberão dano maior de ataques de Anormalidades com risco maior que a classificação.</text>
  <text id="Manual_Text_70">Interface de Posicionamento</text>
  <text id="Manual_Text_71">O Painel do Lado Direito</text>
  <text id="Manual_Text_72">Vendo o Maior Nível da Provação</text>
  <text id="Manual_Text_73">Aqui você conseguirá ver qual é o maior nível de Provação que pode aparecer durante o dia atual de trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_74">Provações se manifestarão enquanto o dia progride.</text>
  <text id="Manual_Text_75">Pontos LOB</text>
  <text id="Manual_Text_76">LOB são pontos que você adquire ao completar cada dia.</text>
  <text id="Manual_Text_77">LOB é usado para contratar e fortalecer funcionários.</text>
  <text id="Manual_Text_78">A Lista E.G.O </text>
  <text id="Manual_Text_79">Esse botão abrirá a Lista E.G.O.</text>
  <text id="Manual_Text_80">Contratação</text>
  <text id="Manual_Text_81">Esse botão serve para contratar novos Agentes.</text>
  <text id="Manual_Text_82">Informação do Departamento</text>
  <text id="Manual_Text_83">Missões</text>
  <text id="Manual_Text_84">Cada departamento mostrará as missões que podem ser tentadas no dia.</text>
  <text id="Manual_Text_85">Se você concluir a missão de um departamento, você poderá conduzir projetos de pesquisa especializada.</text>
  <text id="Manual_Text_86">Anormalidades Contidas</text>
  <text id="Manual_Text_87">Aqui você verá as Anormalidades atualmente colocadas no departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_88">Anormalidades que ainda não possuem Informações Básicas na Enciclopédia serão mostradas como um ponto de interrogação (?).</text>
  <text id="Manual_Text_89">Descrição do Departamento</text>
  <text id="Manual_Text_90">Esse botão permite ver a descrição e a função que pertence ao departamento e sua respectiva equipe.</text>
  <text id="Manual_Text_91">Pesquisas</text>
  <text id="Manual_Text_92">Esse botão permitirá ver os projetos de pesquisas já concluídos no departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_93">Pesquisas serão bastante úteis para a gerência das Anormalidades.</text>
  <text id="Manual_Text_94">Contratando Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_95">Você pode contratar um novo Agente ao clicar no botão CONTRATAR.</text>
  <text id="Manual_Text_96">Para contratar um Agente padrão aleatório, simplesmente clique no botão CONTRATAR novamente.</text>
  <text id="Manual_Text_97">Agentes padrões somente requerem 1 LOB para serem contratados.</text>
  <text id="Manual_Text_98">Mudando Níveis de Virtude</text>
  <text id="Manual_Text_99">Você pode ajustar o nível de cada Virtude ao clicar nas setas.</text>
  <text id="Manual_Text_100">LOB adicional será gasto ao aumentar níveis de Virtude.</text>
  <text id="Manual_Text_101">Níveis de Virtude mais altos consumirão mais LOB.</text>
  <text id="Manual_Text_102">Customizando a Aparência</text>
  <text id="Manual_Text_103">1 LOB adicional pode ser gasto para mudar a aparência de um novo Agente.</text>
  <text id="Manual_Text_104">Fortalecendo Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_105">Agentes que já são parte da Instalação podem ser fortalecidos usando LOB ao clicar nesse botão.</text>
  <text id="Manual_Text_106">Agentes posicionados e não posicionados podem ser clicados para mostrar mais informações sobre ele.</text>
  <text id="Manual_Text_107">O fortalecimento de um Agente já contratado usa o mesmo menu de ajuste de Virtude de um novo Agente.</text>
  <text id="Manual_Text_108">Abrindo a Lista de E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_109">Você pode abrir a Lista de E.G.Os simplesmente ao clicar no botão correspondente.</text>
  <text id="Manual_Text_110">Armas E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_111">Armas E.G.O são equipamento que aumentam as capacidades ofensivas dos Agentes.</text>
  <text id="Manual_Text_112">Tipo de Ataque</text>
  <text id="Manual_Text_113">O Tipo VBPPa(RWBP) do E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_114">Dano</text>
  <text id="Manual_Text_115">Os possíveis valores de dano que o E.G.O pode inflingir.</text>
  <text id="Manual_Text_116">Velocidade</text>
  <text id="Manual_Text_117">A velocidade na qual os ataques são feitos.</text>
  <text id="Manual_Text_118">Alcance de Ataque</text>
  <text id="Manual_Text_119">A distância necessária para efetuar um golpe com o E.G.O.</text>
  <text id="Manual_Text_120">Trajes E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_121">Trajes E.G.O são equipamentos que aumentam as capacidades defensivas dos Agentes.</text>
  <text id="Manual_Text_122">O multiplicador defensivo do E.G.O contra cada tipo de ataque.</text>
  <text id="Manual_Text_123">Se o multiplicador for menor que 1.0, então o E.G.O será efetivo contra o tipo de ataque correspondente.</text>
  <text id="Manual_Text_124">Da mesma forma de que se o multiplicador for maior que 1.0, então o E.G.O será vulnerável ao tipo de ataque correspondente.</text>
  <text id="Manual_Text_125">Informação de E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_126">Ordenação de E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_127">Você pode ver E.G.Os de uma classificação específica clicando na aba correspondente a essa classificação.</text>
  <text id="Manual_Text_128">Detalhes</text>
  <text id="Manual_Text_129">Mostra as descrições detalhadas e as habilidades especiais do E.G.O.</text>
  <text id="Manual_Text_130">Requisitos</text>
  <text id="Manual_Text_131">Alguns E.G.Os podem necessitar de Níveis de Virtude ou de certo nível para serem usados pelos Agentes.</text>
  <text id="Manual_Text_132">Presentes E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_133">Agentes possuem uma chance de adquirir essa forma de E.G.O após concluir um Processo de Trabalho. Ou, ocasionalmente, pela conclusão de um critério especial. O presente irá afetar vários atributos do Agente.</text>
  <text id="Manual_Text_134">Equipando E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_135">Selecione a Camada da Instalação.</text>
  <text id="Manual_Text_136">Selecione o Agente desejado.</text>
  <text id="Manual_Text_137">Clique em um espaço E.G.O. E.G.Os não podem ser equipados caso o Agente não cumpra com os requerimentos.</text>
  <text id="Manual_Text_138">Aqui você verá o E.G.O que o Agente atualmente está usando.</text>
  <text id="Manual_Text_139">Posicionando Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_140">Clique e segure no Agente.</text>
  <text id="Manual_Text_141">Arraste e solte o Agente no departamento no qual queira posicioná-lo.</text>
  <text id="Manual_Text_142">Interface de Gerência</text>
  <text id="Manual_Text_143">Meta de Caixas EP</text>
  <text id="Manual_Text_144">Para concluir o dia, é necessário coletar a quantidade especificada de Caixas EP. Este medidor se preencherá toda vez que Caixas EP são produzidas após a conclusão de um Processo de Trabalho com uma Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_145">O Medidor de Colapso Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_146">Esse medidor prevê quando ocorrerá o próximo Colapso Qlifót; ela representa a passagem do tempo ao decorrer do dia de trabalho e suas várias Provações e Colapsos Qlifót. Toda vez que um Agente entra em uma Unidade de Contenção para iniciar o trabalho, o medidor aumentará em 1 barra. Se o medidor ficar completamente cheio, um Colapso Qlifót acontecerá, ou uma Provação se manifestará.</text>
  <text id="Manual_Text_147">Lista de Missões</text>
  <text id="Manual_Text_148">Essa é sua lista de missões que podem ser tentadas durante um dia de trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_149">Ajuste de Velocidade</text>
  <text id="Manual_Text_150">Esses botões podem ser usados para pausar e controlar o fluxo do tempo dentro das Instalações.</text>
  <text id="Manual_Text_151">O Registro de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_152">Mostra o que aconteceu e o que foi feito durante o dia, mostrando também as mortes e quantos entraram em pânico.</text>
  <text id="Manual_Text_153">Medidor do Regenerador do Departamento</text>
  <text id="Manual_Text_154">Toda vez que o medidor enche, o PV e PS dos funcionários na Sala Principal do departamento serão restaurados. Mas o medidor não funcionará caso uma Anormalidade estiver na sala.</text>
  <text id="Manual_Text_155">Controles Básicos</text>
  <text id="Manual_Text_156">Controles da Câmera</text>
  <text id="Manual_Text_157">Você pode usar o botão direito do mouse para clicar e arrastar a posição da câmera.</text>
  <text id="Manual_Text_158">As teclas WASD também podem ser utilizadas para mover a câmera para a posição correspondente.</text>
  <text id="Manual_Text_159">A câmera pode ser aproximada e afastada com a Roda do Mouse. (As teclas F e G também podem ser usadas.)</text>
  <text id="Manual_Text_160">Controles do Tempo</text>
  <text id="Manual_Text_161">Desacelerar o Tempo: Q</text>
  <text id="Manual_Text_162">Acelerar o Tempo: E</text>
  <text id="Manual_Text_163">Pausar o Tempo: BARRA DE ESPAÇO  </text>
  <text id="Manual_Text_164">Agentes ainda podem receber ordens enquanto o tempo está pausado, e seguirão tais ordens quando ele voltar a fluir.    </text>
  <text id="Manual_Text_165">Vendo a Informação do Agente</text>
  <text id="Manual_Text_166">Você pode ver informações relevantes de um Agente ao colocar o cursor em cima dele. Se você clicar no Agente, a interface que mostra a informação será anexada no canto superior direito da tela até outra coisa ser clicada.</text>
  <text id="Manual_Text_167">Movimentação de Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_168">Clique em um Agente que você queira mover. Se você deseja mover um grupo de Agentes, clique e arraste para selecioná-los.</text>
  <text id="Manual_Text_169">Com o(s) Agente(s) selecionado(s), clique com o botão direito no local para onde você quer que eles se movam.</text>
  <text id="Manual_Text_170">Chamada de Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_171">Esse botão chamará de volta os Agentes que não estão na Sala Principal do departamento. (Essa função precisa ser desbloqueada por meio da pesquisa da Equipe de Controle correspondente.)</text>
  <text id="Manual_Text_172">A Interface de Ordens</text>
  <text id="Manual_Text_173">Nível de Risco de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Text_174">O Número máximo de Caixas de E que podem ser produzidas ao trabalhar com a Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_175">Resul. de Trabalhos Diferentes dependem das faixas de valores do contador de Caixas de EP.</text>
  <text id="Manual_Text_176">Tipo de Ataque e Faixa de dano durante o trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_177">Lista de Agentes em Departamentos (Para ter funcionários trabalhando em outros departamentos, a função precisa ser desbloqueada por meio da pesquisa da Equipe de Controle correspondente.)</text>
  <text id="Manual_Text_178">Informação do Agente</text>
  <text id="Manual_Text_179">A chance de produzir Caixas de EP.</text>
  <text id="Manual_Text_180">A quantidade de tempo que será necessária para o Agente até ele completar o Processo de Trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_181">Ordens com Clique esquerdo</text>
  <text id="Manual_Text_182">Passo 1: Clique com o botão esquerdo na Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_183">Passo 2: Selecione o Tipo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_184">Passo 3: Escolha um Agente</text>
  <text id="Manual_Text_185">Ordens via Seleção de Agentes</text>
  <text id="Manual_Text_186">Passo 1: Clique e arraste para selecionar um grupo</text>
  <text id="Manual_Text_187">Passo 2: Aperte com o botão direito na unidade</text>
  <text id="Manual_Text_188">Passo 3: Selecione o Tipo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_189">Passo 4: Escolha do seu grupo selecionado</text>
  <text id="Manual_Text_190">Interface da Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_191">Nível de Risco</text>
  <text id="Manual_Text_192">Contador Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_193">Número Atual de Caixas de EP únicas.</text>
  <text id="Manual_Text_194">As Caixas de EP produzidas no trabalho anterior.</text>
  <text id="Manual_Text_195">Fases do Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_196">Enquanto o trabalho progride, a Anormalidade produzirá Caixas de EP (Caixas de Encefalina Positiva) ou Caixas de EN (Caixas de Encefalina Negativa). Somente Caixas de EP podem ser refinadas e processadas em energia.</text>
  <text id="Manual_Text_197">Sua meta como gerente é descobrir a maneira mais segura de produzir o máximo de Caixas de EP das Anormalidades.</text>
  <text id="Manual_Text_198">A maneira de como nós fazemos é bem simples:</text>
  <text id="Manual_Text_199">Entrando na Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_200">Progredindo o Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_201">Finalizando o Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_202">Entrando na Unidade de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_203">Depois de receber uma ordem do gerente, o agente irá se mover até a Unidade de Contenção Designada.</text>
  <text id="Manual_Text_204">Toda vez que um Agente entra em uma Unidade de Contenção, o Medidor de Colapso Qlifót aumentará em 1 barra. Se você precisar saber mais sobre esse medidor, verifique a seção sobre Colapsos Qlifót.</text>
  <text id="Manual_Text_205">Por favor, lembre-se que algumas Anormalidades podem imediatamente atacar um Agente assim que ele entra na unidade de contenção caso as Diretrizes não forem seguidas.</text>
  <text id="Manual_Text_206">Dano por Medo</text>
  <text id="Manual_Text_207">Quando um funcionário entra em contato com uma Anormalidade, eles podem ser atingidos por medo, causando uma quantidade de dano mental.</text>
  <text id="Manual_Text_208">Anormalidades de risco maior causarão maior dano mental a Agentes de nível mais baixo.</text>
  <text id="Manual_Text_209">Esse dano mental também acontecerá durante encontros com Anormalidades que escaparam de sua contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_210">Progredindo o Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_211">A Taxa de Êxito</text>
  <text id="Manual_Text_212">Cada Anormalidade terá diferentes taxas de sucesso para cada Tipo de Trabalho. Assim, dependendo do tipo escolhido, o resultado do Processo de Trabalho poderá mudar.</text>
  <text id="Manual_Text_213">A Taxa de Êxito é determinada pelo nível de Virtude correspondente ao tipo de trabalho sendo feito, junto ao Atributo da Taxa de Êxito(Temperança).</text>
  <text id="Manual_Text_214">A Taxa de Êxito determinará se uma Caixa de EP ou uma Caixa de EN será produzida.</text>
  <text id="Manual_Text_215">Sucesso e Falha durante o Processo de Trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_216">Caso haja sucesso…</text>
  <text id="Manual_Text_217">A Anormalidade produzirá uma Caixa de EP.</text>
  <text id="Manual_Text_218">Caso haja falha…</text>
  <text id="Manual_Text_219">A Anormalidade produzirá uma Caixa de EN.</text>
  <text id="Manual_Text_220">Cada vez que uma Caixa de EN é produzida, a Anormalidade atacará o funcionário.</text>
  <text id="Manual_Text_221">Se o PV ou PS do agente chegar a zero durante o Processo de Trabalho, ele morrerá ou entrará em pânico.</text>
  <text id="Manual_Text_222">Se algo assim acontecer, o Processo de Trabalho terminará permaturamente e as Caixas de E que sobrarem serão produzidas como Caixas de EN.</text>
  <text id="Manual_Text_223">Encerrando o Processo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_224">O Medidor de Caixas de E irá ser preenchido com as Caixas de E correspondentes que serão produzidas.</text>
  <text id="Manual_Text_225">O número final de Caixas de EP final determinará o resultado do trabalho. Existem 3 resultados possíveis: Ruim, Normal, e Bom.</text>
  <text id="Manual_Text_226">Caixas de EP produzidas então serão armazenadas como Caixas de EP únicas da Anormalidade. Essas caixas são usadas para desbloquear mais informações da Anormalidade e produzir E.G.Os.</text>
  <text id="Manual_Text_227">O Contador Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_228">O Contador Qlifót das Anormalidades pode diminuir caso sejam gerenciadas incorretamente, geralmente devido a um resultado Ruim no trabalho ou quando Diretrizes são violadas.</text>
  <text id="Manual_Text_229">O Contador Qlifót pode ser encontrado na Interface da Unidade de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_230">Quando o Contador Qlifót chegar a 0, a Anormalidade escapará de sua Contenção ou usar suas habilidades especiais.</text>
  <text id="Manual_Text_231">Tenha a maior cautela para que o Contador Qlifót não chegue a 0.</text>
  <text id="Manual_Text_232">Penalidades da Repetição de Trabalhos</text>
  <text id="Manual_Text_233">Sobrecargas Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_234">A Taxa de Êxito de trabalhos com Anormalidades da classe WAW e ALEPH reduzirá conforme o número de trabalhos são realizados e concluídos com elas.</text>
  <text id="Manual_Text_235">Unidades de Contenção com Sobrecarga Qlifót mostrarão a quantidade atual de redução na Taxa de Êxito. Essa redução também irá ser mostrada na Interface de Ordens.</text>
  <text id="Manual_Text_236">Unidades de Contenção com Sobrecarga Qlifót voltarão ao normal quando um Colapso Qlifót acontecer. Retornando a Taxa de Êxito ao valor normal.</text>
  <text id="Manual_Text_237">O Colapso Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_238">Nível de Colapso</text>
  <text id="Manual_Text_239">Toda vez que um Colapso Qlifót ocorrer, esse nível aumentará.</text>
  <text id="Manual_Text_240">O Medidor de Colapso Qlifót</text>
  <text id="Manual_Text_241">Cada vez que um Agente entra em uma Unidade de Contenção, o Medidor de Colapso Qlifót aumentará em 1 barra.</text>
  <text id="Manual_Text_242">Quando o medidor encher, um Colapso Qlifót ocorrerá.</text>
  <text id="Manual_Text_243">Conforme o nível de Colapso aumenta, o número de Unidades de Contenção afetadas também aumentam.</text>
  <text id="Manual_Text_244">Alarmes de Colapso</text>
  <text id="Manual_Text_245">Um temporizador de alarme será mostrado em todas as Unidades de Contenção afetadas pelo Colapso. Esse temporizador irá gradualmente diminuir.</text>
  <text id="Manual_Text_246">Quando o tempo chegar a 0, o Contador Qlifót da Anormalidade dentro da Unidade de Contenção se tornará 0, e a quantidade de Caixas de EP únicas diminuirá.</text>
  <text id="Manual_Text_247">Contramedidas para Colapsos</text>
  <text id="Manual_Text_248">O Colapso Qlifót é dissipado assim que um Agente entra na Unidade de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_249">O Medidor de Colapso Qlifót não aumentará quando Unidades de Contenção em Colapso são acessadas.</text>
  <text id="Manual_Text_250">Entretanto, a Taxa de Êxito das Sobrecargas Qlifót ainda serão refletidas no trabalho.</text>
  <text id="Manual_Text_251">Provações</text>
  <text id="Manual_Text_252">Em certos níveis de Colapso Qlifót, uma Provação se manifestará ao invés de ocorrerem Colapsos nas Unidades de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_253">‘Provações’ são formas de Anormalidades que não são refinadas. Provações aparecem em quatro níveis de risco, correspondentes a horas do dia: Alvorada, Meio-dia, Entardecer, e Meia-noite. Conforme o nível de Colapsos Qlifót aumenta, Provações de nível maior se manifestarão.</text>
  <text id="Manual_Text_254">As Provações atrapalharão a gerência das Anormalidades em várias maneiras. Mas, as Provações são também uma forma de Anormalidade e podem ser suprimidas da mesma maneira ao mandar seus Agentes. Para aprender mais sobre supressão de Provações e Anormalidades, Veja a seção ‘Suprimindo Anormalidades’.</text>
  <text id="Manual_Text_255">Abrindo a Enciclopédia</text>
  <text id="Manual_Text_256">Você pode abrir a janela da Enciclopédia ao clicar na placa de nome da Unidade de Contenção de uma Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_257">A Enciclopédia de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Text_258">A História da Anormalidade</text>
  <text id="Manual_Text_259">Essa área mostra a história da Anormalidade. Ela será atualizada conforme o nível de Observação aumenta.</text>
  <text id="Manual_Text_260">Informações da Anormalidade</text>
  <text id="Manual_Text_261">Essa é a informação básica para lidar com a Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_262">Diretrizes Gerenciais</text>
  <text id="Manual_Text_263">As Taxas de Sucesso de cada Tipo de Trabalho</text>
  <text id="Manual_Text_264">O Contador Qlifót, e as resistências VBPPa(RWBP) se uma Anormalidade escapar.</text>
  <text id="Manual_Text_265">O E.G.O que pode ser produzido no Nível de Observação atual.</text>
  <text id="Manual_Text_266">Observação</text>
  <text id="Manual_Text_267">Usando suas Caixas de EP únicas</text>
  <text id="Manual_Text_268">Você pode desbloquear mais da Enciclopédia ao gastar as Caixas de EP únicas da Anormalidade.</text>
  <text id="Manual_Text_269">Níveis de Observação</text>
  <text id="Manual_Text_270">Quando toda a informação em uma categoria é desbloqueada, o Nível de Observação aumentará.</text>
  <text id="Manual_Text_271">Produção e Aquisição de E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_272">Presentes E.G.O</text>
  <text id="Manual_Text_273">Um Agente possui uma baixa chande de adquirir um Presente E.G.O ao completar o Processo de Trabalho com uma Anormalidade após um certo Nível de Observação ter sido alcançado. Presentes E.G.O afetam os atributos dos Agentes.</text>
  <text id="Manual_Text_274">Produção de E.G.Os</text>
  <text id="Manual_Text_275">Alcançar um determinado nível de Observação de uma Anormalidade permitirá a produção do E.G.O daquela Anormalidade. A Maioria dos E.G.Os requerem o uso de Caixas de EP únicas para serem produzidos.</text>
  <text id="Manual_Text_276">O que são Anormalidades Ferramenta?</text>
  <text id="Manual_Text_277">Diferente da maioria das Anormalidades, 'Ferramentas' são Anormalidades que enfatizam um conceito de "uso" ao invés de "gerência".</text>
  <text id="Manual_Text_278">Classificações das Anormalidades Ferramenta</text>
  <text id="Manual_Text_279">1. Uso Único: Agentes que utilizarem essa Ferramenta terão um efeito imediato.</text>
  <text id="Manual_Text_280">2. Equipável: Agentes devem equipar essas Ferramentas para ganhar seu efeito.</text>
  <text id="Manual_Text_281">3. Uso Canalizado: Agentes devem usar a Ferramenta de forma contínua para ganhar seu efeito.</text>
  <text id="Manual_Text_282">A cada 5 dias, começando do seu Quarto (Dia 4, Dia 9, etc.), Uma nova Anormalidade Ferramenta será extraída.</text>
  <text id="Manual_Text_283">Como usar Ferramentas</text>
  <text id="Manual_Text_284">1. Clique na Unidade de Contenção da Anormalidade Ferramenta para abrir a Interface de Ordens, então mandar um Agente para usá-la.</text>
  <text id="Manual_Text_285">2. O Agente irá então equipar ou usar a Anormalidade Ferramenta.</text>
  <text id="Manual_Text_286">3. O Agente pode ser mandado a parar o uso de uma Ferramenta canalizada ou devolver uma Ferramenta equipável ao clicar novamente na Unidade de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_287">Observação de Ferramentas</text>
  <text id="Manual_Text_288">A Enciclopédia de uma Anormalidade Ferramenta irá automaticamente atualizar conforme o número de usos ou o tempo usado total.</text>
  <text id="Manual_Text_289">Fuga de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Text_290">Se o Contador Qlifót de uma Anormalidade que possa escapar alcançar 0, ela irá sair de sua Unidade de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_291">O Contador Qlifót não reduz somente por um resultado Ruim no trabalho, mas também ao violar as Diretrizes Gerenciais.</text>
  <text id="Manual_Text_292">Anormalidades em fuga precisam ser suprimidas imediatamente. Para aprender mais sobre supressão de Anormalidades, veja a seção 'Suprimindo Anormalidades'.</text>
  <text id="Manual_Text_293">Morte e Pânico de Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_294">Morte de Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_295">Qualquer funcionário no qual o PV cai para 0 devido a dano de um ataque VERMELHO, PRETO ou PÁLIDO morrerá.</text>
  <text id="Manual_Text_296">Quando um Agente morre, seus equipamentos E.G.O serão destruídos.</text>
  <text id="Manual_Text_297">Pânico de Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_298">1. Qualquer funcionário no qual o PS cai para 0 devido a dano BRANCO ou PRETO entrará em pânico.</text>
  <text id="Manual_Text_299">2. Agentes em pânico podem ter sua sanidade recuperada ao recuperar seu PS sendo curado por Agentes que possuam E.G.Os com dano BRANCO ou PRETO.</text>
  <text id="Manual_Text_300">Se um dia de trabalho terminar enquanto um Agente ainda estiver em pânico, ele será elimiado.</text>
  <text id="Manual_Text_301">Níveis de Emergência</text>
  <text id="Manual_Text_302">Se uma Anormalidade escapar ou se funcionários morrerem ou entrarem em pânico, um alarme irá soar dependendo da gravidade da situação.</text>
  <text id="Manual_Text_303">Primeira Trombeta</text>
  <text id="Manual_Text_304">Uma Anormalidade escapou, mas possui um nível de ameaça baixo para a Instalação e seus Funcionários.</text>
  <text id="Manual_Text_305">Segunda Trombeta</text>
  <text id="Manual_Text_306">Ainda não é tarde para resolver a situação. Um gerente competente pode aguentar tudo isso. Claro, isso custará vários funcionários.</text>
  <text id="Manual_Text_307">Terceira Trombeta</text>
  <text id="Manual_Text_308">Será um milagre se você conseguir se recuperar nesta situação. A maioria dos funcionários morreu, e será basicamente impossível suprimir as Anormalidades que escaparam.</text>
  <text id="Manual_Text_309">Interface de Supressão</text>
  <text id="Manual_Text_310">Nível de Risco</text>
  <text id="Manual_Text_311">Tipos de Ataque</text>
  <text id="Manual_Text_312">Tipos de Defesa</text>
  <text id="Manual_Text_313">Os multiplicadores defensivos contra ataques realizados a ele.</text>
  <text id="Manual_Text_314">Usar E.G.O na qual a Anormalidade possui fraqueza contra (Multiplicadores defensivos de 1.0 ou mais) permitirão que a supressão seja mais fácil.</text>
  <text id="Manual_Text_315">Estatísticas do Agente</text>
  <text id="Manual_Text_316">O PV, PS e os E.G.Os dos Agentes podem ser vistos aqui.</text>
  <text id="Manual_Text_317">Ordens com Botão Esquerdo</text>
  <text id="Manual_Text_318">1. Clique na Anormalidade em fuga ou em sua Unidade de Contenção.</text>
  <text id="Manual_Text_319">2. Selecione os Agentes que deseja mandar para suprimir. Quando uma certa pesquisa da Equipe de Controle for concluída, outros departamentos podem facilmente ajudar nas supressões.</text>
  <text id="Manual_Text_320">3. Você pode cancelar a ordem de supressão de qualquer Agente ao clicar neles caso já estejam suprimindo algo.</text>
  <text id="Manual_Text_321">Ordens via Agentes Selecionados</text>
  <text id="Manual_Text_322">1. Selecione o(s) Agente(s) no qual deseja mandar para suprimir ao clicar e arrastar.</text>
  <text id="Manual_Text_323">2. Com o(s) Agente(s) selecionado(s) clique com o botão direito na Anormalidade em fuga.</text>
  <text id="Manual_Text_324">O Que é uma Bala Gerencial?</text>
  <text id="Manual_Text_325">Balas Gerenciais serão desbloqueadas após completar pesquisas nos departamentos da Camada do Meio.</text>
  <text id="Manual_Text_326">A quantidade de munição disponível será influenciada pelo número necessário de barras para encher o Medidor de Colapso Qlifót.</text>
  <text id="Manual_Text_327">Quando sua munição acabar, elas não serão recuperadas até um Colapso Qlifót acontecer. Quando um Colapso Qlifót ocorrer, toda munição será recuperada.</text>
  <text id="Manual_Text_328">Usando Balas</text>
  <text id="Manual_Text_329">1. Clique na Interface de Balas ou pressione a tecla correspondente (1-8) para carregar a bala.</text>
  <text id="Manual_Text_330">2. Quando a bala estiver carregada, o cursor do mouse irá mudar para a mira correspondente a bala selecionada.</text>
  <text id="Manual_Text_331">3. Mire o cursor sobre o alvo e clique com o mouse para atirar.</text>
  <text id="Manual_Text_332">4. Para cancelar o carregamento, clique na Interface ou pressione a Tecla novamente.</text>
  <text id="Manual_Text_333">Final do Dia</text>
  <text id="Manual_Text_334">O cartão de resultados irá mostrar que missões foram concluídas.</text>
  <text id="Manual_Text_335">Aumentos em Virtudes e níveis de cada agente também serão mostrados.</text>
  <text id="Manual_Text_336">Toda vez que você encerra o dia, você receberá LOB de acordo da sua performance.</text>
  <text id="Manual_Text_337">Quanto maior for o número de Agentes remanescentes, maior será sua classificação e mais LOB será recompensado.</text>
  <text id="Manual_Text_338">Se o dia for encerrado enquanto uma Anormalidade está em fuga, haverá uma penalidade sobre a quantidade de LOB recompensado.</text>
  <text id="Manual_Text_339">Escolhendo Prosseguir</text>
  <text id="Manual_Text_340">Após o dia ser encerrado, você pode escolher se deseja continuar ao próximo dia ou recomeçar o atual.</text>
  <text id="Manual_Text_341">Se você escolher recomeçar o dia, todos os Agentes e E.G.O serão recuperados. Entretanto, qualquer progresso em observações e E.G.O feitas no dia serão perdidas.</text>
  <text id="Manual_Text_342">O Repositório de Memória</text>
  <text id="Manual_Text_343">O Repositório de Memória será gravado a cada 5 dias. (Dia 1, Dia 6, Dia 11, e assim por diante.)</text>
  <text id="Manual_Text_344">Diferentemente de recomeçar um único dia, retroceder ao Repositório de Memória irá manter todas as observações e E.G.Os obtidos. Entretanto, expansões de departamento e Anormalidades extraídas regredirão para o estado em que estavam do dia gravado.</text>
  <text id="Manual_Text_345">Você pode escolher retroceder ao Repositório de Memória no Menu do botão ESC.</text>
  <text id="Manual_Text_346">Extração de Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Text_347">Cada vez que você avança para o próximo dia, você precisará escolher qual Anormalidade extrair.</text>
  <text id="Manual_Text_348">Tenha certeza de ler cuidadosamente a citação da extração de cada Anormalidade antes de escolher.</text>
  <text id="Manual_Text_349">Abrindo e Expandindo</text>
  <text id="Manual_Text_350">Toda vez que você avança ao próximo dia, você precisará escolher qual departamento expandir para colocar a Unidade de Contenção da Anormalidade recém extraída.</text>
  <text id="Manual_Text_351">Toda vez que você expandir um departamento, seu Nível de Expansão irá aumentar.</text>
  <text id="Manual_Text_352">Quando os Níveis de Expansão dos departamentos atuais chegam ao máximo, novos departamentos ficarão disponíveis para abertura.</text>
  <text id="Manual_Text_353">Em momentos que dois departamentos podem ser abertos ao mesmo tempo, ambos podem ser abertos e expandidos à vontade sem precisar maximizar o Nível de Expansão do outro.</text>
  <text id="Manual_Text_354">Quanto maior for o nível de risco da Anormalidade, mais difícil será a gerência.</text>
  <!--Added at 2018.01.26-->
  <text id="Manual_Text_355">Funções do Departamento</text>
  <text id="Manual_Text_356">Esse botão mostrará as funções especiais do departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_357">Lembretes para Agentes em movimento</text>
  <text id="Manual_Text_358">Se todos os Agentes de um departamento estão presentes em outro no qual não pertencem, uma contagem será iniciada.</text>
  <text id="Manual_Text_359">Para o departamento, se todos os Agentes estão ausentes quando a contagem chegar a 0, todos os empregados naquele departamento entrarão em pânico.</text>
  <text id="Manual_Text_360">Benefícios dos Empregados</text>
  <text id="Manual_Text_361">Benefícios de Empregados são aplicados de acordo com a quantidade de Empregados vivos nos departamentos. O benefício aplicado varia para cada departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_362">A efetividade do benefício aumentará conforme o departamento é expandido. Níveis maiores terão efeitos melhores.</text>
  <text id="Manual_Text_363">Niveis de Benefício dos Empregados</text>
  <text id="Manual_Text_364">Nível 3: 80% a 100% dos Empregados do departamento ainda vivos; Nível de Expansão 5</text>
  <text id="Manual_Text_365">Nível 2: 50% a 80% dos Empregados do departamento ainda vivos; Nível de Expansão 3+</text>
  <text id="Manual_Text_366">Nível 1: 30% a 50% dos Empregados do departamento ainda vivos; Nível de Expansão 1+</text>
  <text id="Manual_Text_367">Conforme Empregados morrem ou entram em pânico no dia de trabalho, a porcentagem de Empregados vivos diminuirá, e como resultado, o Nível de Benefício dos Empregados pode diminuir.</text>
  <text id="Manual_Text_368">Se o número de Empregados vivos no departamento chegar a zero, O Benecífio de Empregados será desligado do departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_369">Benefícios de Serviços Contínuos</text>
  <text id="Manual_Text_370">Agentes ganham benefícios pelo número de dias em que estiveram trabalhando em seu departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_371">Benefícios pelo serviço contínuo variarão para cada departamento. Agentes que ganham tal benefício são presenteados com um título especial e uma braçadeira única.</text>
  <text id="Manual_Text_372">Entretanto, se um Agente que ganhou o Benefício for transferido para outro departamento, os efeitos, a braçadeira, e o título serão todos removidos.</text>
  <text id="Manual_Text_373">Níveis dos Benefícios de Serviços Contínuos</text>
  <text id="Manual_Text_374">Nível 1: 1 a 2 Dias de Serviço</text>
  <text id="Manual_Text_375">Nível 2: 3 a 6 Dias de Serviço</text>
  <text id="Manual_Text_376">Nível 3: 7+ Dias de Serviço</text>
  <text id="Manual_Text_377">Adicionalmente, uma braçadeira e benefícios ainda mais únicos serão dados a um único Agente do departamento que esteve trabalhando por mais de 7 dias.</text>
  <text id="Manual_Text_378">Se todos os Agentes de um departamento morrerem, a Taxa de Êxito de todas as Unidades de Contenção naquele departamento reduzirão em grau significante.</text>
  <text id="Manual_Text_379">Se todos os Agentes morrerem, cada Empregado naquele departamento imediatamente cometerá suicídio e o Benefício de Empregados será perdido.</text>
  <text id="Manual_Text_380">Pânico dos Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_381">3. O Comportamento que um Agente em pânico tomará é baseado em sua Maior Virtude. </text>
  <text id="Manual_Text_382">Fortitude → Assassinato</text>
  <text id="Manual_Text_383">Prudência → Suicídio</text>
  <text id="Manual_Text_384">Temperança → Perambular</text>
  <text id="Manual_Text_385">Justiça → Comprometer Unidades de Contenção</text>
  <text id="Manual_Text_386">4. Quanto maior ser o nível do Agente, mais difícil será recuperar sua sanidade. Além disso, o dano que eles poderão causar à Instalação e a seus colegas de trabalho tende a ser maior.</text>
  <text id="Manual_Text_387">5. Tenha certeza de que se você encerrar o dia com Agentes em pânico, eles serão imediatamente eliminados.</text>
  <text id="Manual_Text_388">Defensor</text>
  <text id="Manual_Text_389">Atacante</text>
  <text id="Manual_Text_390">(Nível de Risco)</text>
</localize>