<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="misson_1">Acabe 3 processos de trabalho com as Anormalidades.</text>
  <text id="misson_2">Acabe 4 processos de trabalho com um resultado Bom.</text>
  <text id="misson_103">Acabe 8 processos de trabalho em Unidades de Contenção sob Colapso Qlifót.</text>
  <text id="misson_104">Acabe uma Provação do Entardecer.</text>
  <text id="misson_105"></text>
  <text id="misson_3">Acabe 4 Trabalhos de Instinto.</text>
  <text id="misson_4">Acabe 5 Trabalhos de Percepção.</text>
  <text id="misson_5">Acabe 6 Trabalhos de Afeição.</text>
  <text id="misson_404">Acabe o dia de trabalho sem um resultado Ruim.</text>
  <text id="misson_405"></text>
  <text id="misson_6">Acabe o dia sem que ocorra mortes.</text>
  <text id="misson_7">Acabe o dia sem que Agente algum entre em pânico.</text>
  <text id="misson_203">Acabe o dia sem mortes ou pânico.</text>
  <text id="misson_204">Acabe o dia com 3 ou menos Agentes colocados em cada departamento.</text>
  <text id="misson_205"></text>
  <text id="misson_8">Promova dois Agentes a um nível maior.</text>
  <text id="misson_9">Promova um Agente ao Nível 4 ou maior.</text>
  <text id="misson_10">Realize a supressão de 4 Anormalidades diferentes.</text>
  <text id="misson_304">Acabe o dia com 5 ou mais Agentes de nível 5 posicionados.</text>
  <text id="misson_305"></text>
  <text id="misson_11">Acabe o dia sem que o Nível de Colapso Qlifót ultrapasse 8.</text>
  <text id="misson_12">Acabe o dia sem que o Nível de Colapso Qlifót ultrapasse 7.</text>
  <text id="misson_13">Acabe o dia sem que o Nível de Colapso Qlifót ultrapasse 6.</text>
  <text id="misson_504">Acabe o dia sem que o temporizador das Unidades de Contenção em Colapso Qlifót chegue a zero.</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Realize a supressão de 3 Anormalidades de classe HE ou menor.</text>
  <text id="misson_15">Realize a supressão de 5 Anormalidades de classe WAW.</text>
  <text id="misson_703">Realize a supressão de 3 Anormalidades de classe ALEPH diferentes.</text>
  <text id="misson_704">Acabe uma Provação da Meia-noite.</text>
  <text id="misson_705"></text>
  <text id="misson_16">Acabe o dia dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_17">Acabe o dia dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_18">Acabe o dia dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_804">Acabe o dia dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_805"></text>
  <text id="misson_901">Extraia 5 ou mais E.G.Os de classe HE ou maior.</text>
  <text id="misson_902">Acabe o dia com ao menos um Agente tendo 4 ou mais Presentes E.G.O.</text>
  <text id="misson_903">Acabe o dia com 8 ou mais E.G.Os de classe ALEPH.</text>
  <text id="misson_904">Maximize o Nível de Observação das Anormalidades nas instalações.</text>
  <text id="misson_905"></text>
  <text id="misson_1001">Acabe o dia com 3 ou + Agentes com 100 ou + de Fortitude.</text>
  <text id="misson_1002">Acabe o dia com 5 ou + Agentes com 100 ou + de Prudência.</text>
  <text id="misson_1003">Acabe o dia com 8 ou + Agentes com 100 ou + de Temperança.</text>
  <text id="misson_1004">Acabe o dia com 10 ou + Agentes com 100 ou + de Justiça.</text>
  <text id="misson_1005"></text>
  <text id="misson_title_1">Você Consegue!</text>
  <text id="misson_title_2">Sempre Fiel</text>
  <text id="misson_title_103">Controlando Colapsos</text>
  <text id="misson_title_104">Quando chega o anoitecer</text>
  <text id="misson_title_105">Supressão do Núcleo da Malkuth</text>
  <text id="misson_title_3">“Yesod, a serpente”</text>
  <text id="misson_title_4">Os Caminhos a Escolher</text>
  <text id="misson_title_5">Por que não apodrece?</text>
  <text id="misson_title_404">Na Ponta da Perfeição</text>
  <text id="misson_title_405">Supressão do Núcleo do Yesod</text>
  <text id="misson_title_6">Sala Letárgica</text>
  <text id="misson_title_7">Seria Melhor ter uma máquina de Cervejas</text>
  <text id="misson_title_203">Um Evento Impossível</text>
  <text id="misson_title_204">Eficiência Total</text>
  <text id="misson_title_205">Supressão do Núcleo do Netzach</text>
  <text id="misson_title_8">Eu Quero Ajudar</text>
  <text id="misson_title_9">Bondade Indesejada</text>
  <text id="misson_title_10">Eu Só Quero ser uma Boa Pessoa</text>
  <text id="misson_title_304">Treinamento Prático</text>
  <text id="misson_title_305">Supressão do Núcleo da Hod</text>
  <text id="misson_title_11">Provando sua Competência 1</text>
  <text id="misson_title_12">Provando sua Competência 2</text>
  <text id="misson_title_13">Provando sua Competência 3</text>
  <text id="misson_title_504">Provando sua Competência 4</text>
  <text id="misson_title_505">Supressão do núcleo da Tiphereth</text>
  <text id="misson_title_14">O Propósito da Dor 1</text>
  <text id="misson_title_15">O Propósito da Dor 2</text>
  <text id="misson_title_703">Provando nossa Força</text>
  <text id="misson_title_704">Nosso Trabalho</text>
  <text id="misson_title_705">Supressão do Núcleo da Gebura</text>
  <text id="misson_title_16">Pelo Resultado 1</text>
  <text id="misson_title_17">Pelo Resultado 2</text>
  <text id="misson_title_18">Pelo Resultado 3</text>
  <text id="misson_title_804">Pelo Resultado 4</text>
  <text id="misson_title_805">Supressão do Núcleo do Chesed</text>
  <text id="misson_title_901">Coletando Espécimes Extraídos</text>
  <text id="misson_title_902">Os Acessórios do Ego</text>
  <text id="misson_title_903">As Cascas do Ego</text>
  <text id="misson_title_904">Dissolução de Anormalidades</text>
  <text id="misson_title_905">Supressão do Núcleo da Binah</text>
  <text id="misson_title_1001">A Virtude da Proteção</text>
  <text id="misson_title_1002">A Virtude da Governança</text>
  <text id="misson_title_1003">A Virtude da Criação</text>
  <text id="misson_title_1004">A Virtude da Alma</text>
  <text id="misson_title_1005">Supressão do Núcleo do Hokma</text>
  <text id="misson_short_1">Trabalhos Concluídos</text>
  <text id="misson_short_2">Bons Resultados no Trabalho</text>
  <text id="misson_short_103">Concluir Trabalhos em Unidades Sob Colapso Qlifót</text>
  <text id="misson_short_104">Provação do Entardecer Concluída</text>
  <text id="misson_short_105">Suprimir o Núcleo da Malkuth.</text>
  <text id="misson_short_3">Trabalhos de Instinto Concluídos</text>
  <text id="misson_short_4">Trabalhos de Percepção Concluídos</text>
  <text id="misson_short_5">Trabalhos de Afeição Concluídos</text>
  <text id="misson_short_404">Acabe o dia sem resultados Ruins</text>
  <text id="misson_short_405">Suprimir o Núcleo do Yesod</text>
  <text id="misson_short_6">Acabe o dia sem mortes.</text>
  <text id="misson_short_7">Acabe o dia sem Agentes em pânico.</text>
  <text id="misson_short_203">Acabe o dia sem morte ou Agentes em pânico.</text>
  <text id="misson_short_204">Acabe o dia com 3 ou menos Agentes por departamento.</text>
  <text id="misson_short_205">Suprimir o Núcleo do Netzach.</text>
  <text id="misson_short_8">Agentes Promovidos</text>
  <text id="misson_short_9">Agentes Promovidos para o nível 3+</text>
  <text id="misson_short_10">Anormalidades distintas suprimidas</text>
  <text id="misson_short_304">Acabe o dia com 5 ou mais Agentes de nível 5.</text>
  <text id="misson_short_305">Suprimir o Núcleo da Hod.</text>
  <text id="misson_short_11">Acabe o dia com o Nível Qlifót em 8 ou menos.</text>
  <text id="misson_short_12">Acabe o dia com o Nível Qlifót em 7 ou menos.</text>
  <text id="misson_short_13">Acabe o dia com o Nível Qlifót em 6 ou menos.</text>
  <text id="misson_short_504">Acabe o dia sem que um temporizador Qlifót chegue a 0.</text>
  <text id="misson_short_505">Suprimir o Núcleo da Tiphereth.</text>
  <text id="misson_short_14">Anormalidades de Classe HE ou inferior supressas</text>
  <text id="misson_short_15">Anormalidades de Classe WAW supressas</text>
  <text id="misson_short_703">Anormalidades de Classe ALEPH diferentes supressas</text>
  <text id="misson_short_704">Provação da Meia-noite concluída</text>
  <text id="misson_short_705">Suprimir o Núcleo da Gebura.</text>
  <text id="misson_short_16">Acabe dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_short_17">Acabe dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_short_18">Acabe dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_short_804">Acabe dentro do tempo limite.</text>
  <text id="misson_short_805">Suprimir o Núcleo do Chesed.</text>
  <text id="misson_short_901">E.G.Os de classe HE ou maior Extraído</text>
  <text id="misson_short_902">Acabe o dia com um Agente tendo 4 ou + Presentes E.G.O.</text>
  <text id="misson_short_903">Acabe o dia com posse de 8 ou mais E.G.Os de classe ALEPH.</text>
  <text id="misson_short_904">Maximize o nível de observação de toda anormalidade presente.</text>
  <text id="misson_short_905">Suprimir o Núcleo da Binah.</text>
  <text id="misson_short_1001">Acabe o dia com 3 ou + Agentes com Fortitude 100 ou maior.</text>
  <text id="misson_short_1002">Acabe o dia com 5 ou + Agentes com Prudência 100 ou maior.</text>
  <text id="misson_short_1003">Acabe o dia com 8 ou + Agentes com Temperança 100 ou maior.</text>
  <text id="misson_short_1004">Acabe o dia com 10 ou + Agentes com Justiça 100 ou maior.</text>
  <text id="misson_short_1005">Suprimir o Núcleo do Hokma.</text>
  <text id="misson_diag_1">Gerente! Tenha certeza de lembrar que sua tarefa primária é coletar energia das Anormalidades; para coletar energia, você precisa trabalhar nelas! É a mais básica porém mais importante tarefa que temos aqui na corporação. Por favor não me desaponte, eu sei que você consegue! </text>
  <text id="misson_diag_2">Sua tarefa não envolve só manter as Anormalidades sob controle, você também precisa ter a certeza de que elas estão felizes para produzir o máximo de Caixas de EP que elas conseguirem! Por favor trabalhe duro nisso, todo o resto deve ser deixado para depois!</text>
  <text id="misson_diag_103">Como já deve saber, nossas instalações não são lá as mais estáveis. Nós somente somos capazes de manter as Anormalidades contidas graças à Deterrência Qlifót que nós ajustamos logo antes de começarmos o dia de trabalho. Mas, essa deterrência se torna instável conforme o tempo passa e eventualmente, algumas Anormalidades podem sofrer um Colapso.</text>
  <text id="misson_diag_104">Conforme a Deterrência Qlifót enfraquece, as Anormalidades começam a ficar mais agitadas; certas coisas que chamamos de Provações que não podem ser contidas causarão um alvoroço, como vão fazer agora. Poderia acalmar os funcionários ao suprimir uma das Provações que aparece ao anoitecer? Eu te ajudarei assim que eu conseguir.</text>
  <text id="misson_diag_105">Esse espaço é para o sumário da Batalha de Chefe da Malkuth.</text>
  <text id="misson_diag_3">A Equipe de Informação sempre necessita de mais dados sobre as Anormalidades. Nesse momento em nossa pesquisa, precisamos de mais testes com Trabalhos de Instinto. Trabalho de Instinto diretamente interage com o instito primitivo e a atividade da Anormalidade.</text>
  <text id="misson_diag_4">Por meio de Trabalho de Percepção, podemos lidar com as Anormalidades indiretamente. Por meio da Percepção, procuramos descobrir as preferências de uma Anormalidade em sua Unidade de Contenção e ajustá-la com base nisso. </text>
  <text id="misson_diag_5">Por meio de trabalho de Afeição, podemos construir vínculos com as Anormalidades. As Anormalidades que possuem desejos socials costumam mostrar sua insatisfação caso essas necessidades não sejam saciadas. Esse comportamento ocorrerá independentemente de estarem com o estômago cheio ou do quão limpa sua Unidade de Contenção esteja.  </text>
  <text id="misson_diag_404">A melhor ação que pode ser feita é cuidar de tudo andes que a situação se azede; tudo permanecerá em ordem enquanto as Anormalidades forem gerenciadas com os melhores resultados. Por favor tenha certeza de cuidar de tudo com atenção. Até onde eu sei, essa é a melhor forma de nos certificarmos de que nada ruim acontecerá.</text>
  <text id="misson_diag_405">Esse espaço é para o sumário da Batalha de Chefe do Yesod.</text>
  <text id="misson_diag_6">A Equipe de Segurança está encarregada de… bem, a segurança dos funcionários. Pfft, segurança dos funcionários… Você entenderá o quão difícil é manter isso quando você tentar.</text>
  <text id="misson_diag_7">A tarefa mais importante do que manter os funcionários vivos é mantê-los são. Se você não tomar cuidado, as mentes deles podem sofrer dano permanente até o fim de suas vidas. ...Você verá que manter a sanidade dos funcionários é mais difícil do que mantê-los vivos.</text>
  <text id="misson_diag_203">Impressionante, de algum modo você conseguiu fazer seu trabalho sem perder funcionários tanto fisicamente quanto mentalmente. Se você era tão capaz assim, por que você não se deu ao trabalho de mostrar isso até agora? Por que você não foi atribuído para fazer isso? Que tal eu te dar outra tarefa para fazer então.</text>
  <text id="misson_diag_204">Se quisermos manter o número de mortes baixo, talvez deveríamos despachar menos funcionários pra começo de história. Você sabe, para manter o dano no mínimo…</text>
  <text id="misson_diag_205">Esse espaço é para o sumário da missão da Batalha de Chefe do Netzach.</text>
  <text id="misson_diag_8">Faço parte da Equipe de Treinamento; nós fazemos manuais instrucionais e treinamos nossos funcionários quando é necessário. Mas existem coisas sobre experiência em campo que o manual simplesmente não consegue ensinar. Tenho certeza que você guiará seus funcionários bem o suficiente para que possam sobreviver e se tornar pessoas melhores... certo?</text>
  <text id="misson_diag_9">Como você já deve saber, gerente… Os funcionários são classificados em vários níveis, e são promovidos baseando-se somente em suas capacidades. Você deveria tentar melhorar suas equipes; quanto mais funcionários experientes você tiver, mais parceiros para enfrentar tarefas difíceis você terá. </text>
  <text id="misson_diag_10">Já escrevi e dirigi tantos manuais e programas educacionais, mas eu aprendi que nada é melhor do que a própria experiência prática. É tudo sobre experiências reais no campo de batalha, gerente! Os funcionários terão que lidar com dificuldades para afiar suas habilidades. E infelizmente, nem todos os nossos novos funcionários sobrevivem a seus primeiros encontros com as Anormalidades…</text>
  <text id="misson_diag_304">Graças a sua excelente liderança e árduo trabalho, nossos empregados agora estão mais capazes do que nunca. Se eles puderem se gabar dos resultados de sua gerência perfeita e de suas habilidades de supressão para seus colegas de trabalho, eu tenho certeza de que terá mais efeito do que qualquer vídeo ou documento bobo… Ah, me desculpe… eu fico escutando coisas…</text>
  <text id="misson_diag_305">Batalha de Chefe</text>
  <text id="misson_diag_11">O Comando Central mantém Anormalidades em locais específicos. Elas ficam instáveis ao passar do tempo e o Medidor de Colapso Qlifót que você vê todo dia mostra isso. Todos nós temos nosso limite, então tente encerrar seu trabalho antes que tudo fique caótico.</text>
  <text id="misson_diag_12">Para prevenir os Colapsos de acontecer, você precisará reduzir a quantidade de trabalho dando ordens da maneira mais eficiente possível. Caso não faça isso, nossas instalações ficarão inundadas com Anormalidades e Provações.</text>
  <text id="misson_diag_13">Se você der uma olhada no Manual dos Sefirot, os gerentes mais competentes deixaram recordes sobre suas tremendas habilidades e eficiência. Você acha que tem a capacidade de competir com eles e derrotá-los?</text>
  <text id="misson_diag_504">Parece que o Tiphereth não está se sentindo bem, então eu vou fazer trabalho extra até ele melhorar. Certo, essa é a última coisa que eu vou pedir de você. Cuide de cada uma das Unidades de Contenção que entrar em Colapso. Se você fizer isso, irei admitir que você não é totalmente incompetente como gerente.</text>
  <text id="misson_diag_505">Batalha de Chefe</text>
  <text id="misson_diag_14">Se você quer durar mais que um dia aqui, você deve se acostumar a suprimir esses monstros que nós chamamos de Anormalidades. Matar essas coisas precisa ser tão fácil como respirar. Vai ajudar se você também fazê-los sofrer, eu pessoalmente gosto dessa parte.</text>
  <text id="misson_diag_15">Nunca se acovarde diante de seus inimigos, mesmo que eles pareçam perigosos. Você só precisa focar em fatiar e rasgar cada um deles. Mostre-me que você usará qualquer meio necessário para matar um número desses monstros de Nível WAW.</text>
  <text id="misson_diag_703">Já que você completou tudo até agora, eu presumo que você sabe o que está por vir, certo? ALEPHs são as coisas mais perigosas e odiosas por aqui. É pegar ou largar, monstros ainda são monstros, e são as criaturas na qual devemos nos livrar…</text>
  <text id="misson_diag_704">Nós cuidamos do trabalho que nos é apresentado. Somente eu sei da melhor maneira de lidar com coisas assim, então eu não posso tolerar alguém tentando tomar o meu lugar. Vamos mostrar para essas lebres arrogantes que podemos cuidar disso nós mesmos.</text>
  <text id="misson_diag_705">Batalha de Chefe</text>
  <text id="misson_diag_16">A Equipe do Bem-Estar está sempre ocupada. Eles trabalham com uma forte determinação mesmo que esse ambiente seja meio despreocupante. Mas sabe, a melhor maneira de lidar com as coisas é terminando o mais rápido possível. Isso garante que todos possam trabalhar com precisão e uma mente tranquila.</text>
  <text id="misson_diag_17">Você fez melhor do que eu esperava, hein. Que tal nós aumentarmos a dificuldade um pouco? Eu espero que você faça um ótimo trabalho igual a anteriormente.</text>
  <text id="misson_diag_18">Prevenir acidentes e limpar tudo depois que tudo passa é sempre nossa obrigação. Terminar o dia de trabalho rapidamente significa que nós teremos mais tempo para limpar tudo.</text>
  <text id="misson_diag_804">…Oh, perdoe-me, Eu estava pensando sobre o passado. Meu pedido será exatamente o mesmo que os anteriores, tudo que eu vou pedir é para você tentar um pouco mais com sua habilidade em mente. É, eu acho que eu só posso ficar no mesmo lugar como sempre, diferente de você.</text>
  <text id="misson_diag_805">Batalha de Chefe</text>
  <text id="misson_diag_901">Vamos colocar você para extrair alguns E.G.Os antes de irmos para tarefas mais complexas. A natureza dos E.G.Os e das Anormalidades são semelhantes. Elas são ambos seres fantasmagóricos extraídos para o plano material. Osso por osso, sangue por sangue…</text>
  <text id="misson_diag_902">Nós podemos entender o conceito de Presente de forma literal: Um presente das Anormalidades. Apesar de mais fracos que os Equipamentos E.G.O, eles ainda são uma parte do ego pertencente às Anormalidades. Mas tome cuidado, usar vários desses enfeites que carregam o ego dos outros pode causar que as próprias cores do usuário fiquem obscuras e desapareçam.</text>
  <text id="misson_diag_903">O uso dos E.G.Os consiste em pegar emprestado o poder de outro ego. Funcionários então ganham enorme poder e um corpo forte ao vestir as cascas que nós chamamos de E.G.O. E ainda mais, algumas pessoas como a Névoa Vermelha pegaram esse poder e o tomou completamente como dela própria, mas nossos funcionários não podem fazer algo assim. Quanto mais fraca a mente de alguém for, mais ela procurará refúgio atrás do casco de outros.</text>
  <text id="misson_diag_904">Como você está ciente, Anormalidades e Provações são coisas que derivam da mente humana e tomam forma física. Isso as fazem possuir as possibilidades do passado, do presente, e até do futuro. Elas são um mistério, e da mesma forma instáveis. Entretanto, nós humanos nunca paramos de cavar pela verdade; esse desejo de entender não está limitado a Anormalidades, pois nossa ânsia de conhecimento abrange tudo que existe.</text>
  <text id="misson_diag_905">Suprima o Núcleo da Binah</text>
  <text id="misson_diag_1001">O crescimento de cada funcionário é baseado em 4 Virtudes, e tal crescimento é diretamente aplicado à realidade. Imagino onde fica o limite deles? Primeiro, Fortitude vem da força, indulgência, e desejos instintivos. Ninguém sabe se essa ambição se tornará poder para proteger a todos, ou uma arma para satisfazer a ganância de alguém.</text>
  <text id="misson_diag_1002">O que é a racionalidade? Nós vemos e analisamos através dos olhos da racionalidade; entretanto, suas proezas e uso se diferem de pessoa em pessoa. Prudência bruta te cega do seu valor verdadeiro e as circunstâncias ao seu redor, prudência excessiva se transforma em uma faca que te corta. Você precisa ser profundamente racional quando observar esse mundo e seus habitantes.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Todos os humanos nascem com um desejo; O que é importante é como ele é controlado. Ele não é simplesmente um problema do indivíduo. Os desejos de alguém podem afetar bastante na maneira em que veem o mundo, além de como notam as pessoas nesse mundo. Para ver e escutar somente aquilo que quer. O que é verdadeiramente necessário para os humanos é que afinem seus desejos entre ele mesmo, os outros e talvez no mundo. Se conseguimos obter esse equilíbrio, talvez seja possível o nascimento de coisas incríveis.</text>
  <text id="misson_diag_1004">Você acredita na existência da alma? Eu acredito. Eu também acredito que a alma é a razão da existência de alguém. Mas então, existe uma alma perfeita? Eu pessoalmente acho que não; entretanto, as pessoas podem somente chegar perto dessa perfeição. O processo em si é um oceano sem fim de agonia. E no final de tanto esforço, eu espero que nós sejamos capazes de fazer julgamentos com maior exatidão.</text>
  <text id="misson_diag_1005">Suprima o Núcleo do Hokma</text>
  <!--
	<text id="misson_1">작업 3회 완료</text>
	<text id="misson_2">좋음 결과로 작업 2회 완료</text>
	<text id="misson_3">본능 작업 3회 완료</text>
	<text id="misson_4">통찰 작업 4회 완료</text>
	<text id="misson_5">애착 작업 5회 완료</text>
	<text id="misson_6">사망 없이 하루 클리어</text>
	<text id="misson_7">패닉 없이 하루 클리어</text>
	<text id="misson_8">직원 2명 승급</text>
	<text id="misson_9">3등급 이상 직원 1명 승급</text>
	<text id="misson_10">서로 다른 환상체 4회 제압</text>
	<text id="misson_11">3등급으로 WAW등급 이상 환상체의 작업 5회 진행하기</text>
	<text id="misson_12">환상체 탈출 없이 하루 클리어하기</text>
	<text id="misson_13">HE등급 이상의 환상체를 사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 3회 제압하기</text>
	<text id="misson_14">WAW등급 이상의 환상체를 1회 제압하기</text>
	<text id="misson_15">3등급 직원으로 WAW등급  이상 환상체의 작업을 사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 5회 성공 </text>
	<text id="misson_16">사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 DAY 클리어 2회 성공</text>
  -->
  <!--
  <text id="misson_title_1">열정 충만 말쿠트!</text>
  <text id="misson_title_2">한 명은 어디 갔지?</text>
  <text id="misson_title_3">냉혈한 예소드</text>
  <text id="misson_title_4">독사</text>
  <text id="misson_title_5">외롭다는 것</text>
  <text id="misson_title_6">내 이름은, 귀찮아</text>
  <text id="misson_title_7">맥주자판기 설치는 어떤가요</text>
  <text id="misson_title_8">좋은 친구가 되었으면.</text>
  <text id="misson_title_9">고맙다고 말해줄래?</text>
  <text id="misson_title_10">싫어하지 말아줘</text>
  <text id="misson_title_11">티페리트와 티페리트</text>
  <text id="misson_title_12">평생의 본업</text>
  <text id="misson_title_13">붉은 머리카락의 게부라</text>
  <text id="misson_title_14">친절한 건 사양이야</text>
  <text id="misson_title_15">커피가 식기 전에</text>
  <text id="misson_title_16">자비로운 헤세드</text>
-->
  <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">O Ensino do Gerente</text>
  <text id="misson_0">Acabe 3 processos de trabalho com as Anormalidades.</text>
  <text id="misson_diag_0">O Treinamento do Gerente</text>
  <text id="misson_short_0">Trabalho Concluído</text>
</localize>