<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="ordeal_start_reward">Reinício da Sobrecarga Qlifót</text>
  <text id="ordeal_end_reward">+{0}% da Parcela de Energia</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_type">A Alvorada Verdejante</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_name">Dúvida</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_start">Houve um dia que uma pergunta passou por minha cabeça. De onde nós viemos? Nos foi concedido vida e fomos largados nesse mundo contra nossa vontade.</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_end">Para viver foi um processo cheio de dores.</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_type">O Meio-dia Verdejante</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_name">O Processo de Entendimento</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_start">No final, eles estavam atrelados à vida. Nós existíamos somente para expressar desespero e ira.</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_end">Nós entenderemos a vida e a alma com nossas próprias mãos.</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_type">A Alvorada Carmesim</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_name">As Felicidades do Início</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_start">Nos deixe acender uma chama ainda mais radiante em nossas vidas; já que ela é como uma a luz de velas, destinadas a apagar algum dia.</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_end">Viver é ansiar e lutar por nossos desejos.</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_type">O Meio-dia Carmesim</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_name">A Harmonia da Pele</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_start">Nós marchávamos de tempos em tempos, e nós compartilhávamos nosso prazer.</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_end">A colisão de uma vida com outra, harmonizando a pele, pintando uma aparência ainda mais bela.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_type">O Meio-dia Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_name">Nos Garanta Amor</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_start">Nós só conseguimos ouvir os mais fracos e leves de seus atos. Nós procuramos pelo amor e compaixão deles.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_end">Não conseguimos entendê-los, e nem nos entenderão.</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_type">A Alvorada Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_name">A Refeição Perfeita</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_start">Uma refeição perfeita, uma excelente substituta.</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_end">Nós comemos incessantemente para viver. A diminuição inevitável, o desperdício…</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_type">O Entardecer Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_name">A Cadeia Alimentar</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_start">Se acostumar com o gosto era um processo inevitável.</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_end">Nós podíamos viver. Nós podíamos continuar comendo.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_type">A Alvorada Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_name">O Fruto do Entendimento</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_start">Para ganhar entendimento do que é incompreensível, eles sonham, encarando.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_end">Eles não obedeceram a nada em sua busca pelo entendimento. Eles simplesmente fizeram.</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_type">A Meia-noite Verdejante</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_name">A Hélice do Fim</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_start">A torre é tocada pelo céu e não deixará nada na terra.</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_end">Quem pagará pelo sofrimento e a negligência das vidas dadas a nós?</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_type">O Entardecer Carmesim</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_name">O Esforço no Clímax</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_start">Jogando fora nossos corpos antigos, nos tornamos um, continuando infinitamente a marcha vermelha.</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_end">Um dia nós saberemos, e amanhã nós marcharemos de mãos dadas.</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_type">O Entardecer Verdejante</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_name">Onde Devemos Alcançar</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_start">Construímos uma iminente torre para voltarmos para onde viemos.</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_end">Não houve resposta. Não encontramos nada que queríamos. Nós só presenciamos a morte da própria vida.</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_type">A Meia-noite Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_name">A Refeição Eterna</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_start">Eles lutaram contra si mesmos para devorar uns aos outros.</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_end">E o lado mais forte sobreviveu, isso é simplesmente a história.</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_type">O Meio-dia Anil</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_name">Os Varredores</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_start">Quando a noite cai nos becos, eles virão.</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_end">Quando o sol nasce novamente, nem mesmo a sucata permanecerá.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_type">A Meia-noite Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_name">A Ilusão de Deus</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_start">Nós incessantemente tentamos aceitar. Nós queríamos entendê-los em nossas cabeças de todas as formas, não importando as consequências.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_end">Pelo prol da não decadência de alguém. A ideia de que eles podem não existir, ou de que eles são inalcançáveis e para sempre enigmáticos não importando o caminho. Inaceitável…</text>
  <!--해결사 속성별 이름-->
  <text id="ordeal_fixer_red_name">Sicário Vermelho</text>
  <text id="ordeal_fixer_white_name">Sicário Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_black_name">Sicário Preto</text>
  <text id="ordeal_fixer_pale_name">Sicário Pálido</text>
  <text id="ordeal_fixer_claw_name">A Garra</text>
  <!--해결사 크리쳐 이름은 위에 있음-->
  <text id="ordeal_fixer_dawn_type">A Alvorada Branca</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_name">Um Pedido</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_start">De tarefas sem sentido a exploração e assasinato; eles farão tudo o que você desejar, desde que você os pague o suficiente.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_end">Eles trabalham em Escritórios, Sindicatos e nas Asas. Suas tarefas variam de algo banal a coisas realmente sublimes.</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_type">O Meio-dia Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_name">Armamentos</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_start">Eles procuram constantemente, seja por Apoiadores das Asas, Invenções dos Becos, Relíquias dos Subúrbios, os Artefatos das Ruínas…</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_end">E como sempre têm feito, eles superarão tudo que os impedem, com armas em mãos.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_type">O Entardecer Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_name">Os Sicários</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_start">A torre de luz colossal foi nomeada de 'A Biblioteca'. Era somente natural que os Sicários fossem atraídos para um lugar místico de vida e morte.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_end">Caçadores de livros… Um dia eles inspecionarão A Biblioteca reinada pela Bibliotecária Pálida. Eles são o que os Sicários se tornarão.</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_type">A Meia-noite Branca</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_name">A Garra</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_start">Saber e manipular todos os segredos do mundo; esse é o privilégio da Cabeça, do Olho e das Garras. É sua honra e poder absoluto.</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_end">Ninguém ousa se levantar contra eles. E enquanto eles existirem, o conto do Ninho nunca chegará ao fim.</text>
</localize>