<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localize>
  <!--UI-->
  <text id="Rabbit_Isolate_Prefix">Trabalho</text>
  <text id="Rabbit_Isolate_Postfix">Negado</text>
  <text id="Rabbit_SefiraSlot_Enemy">Entidades Hostis</text>
  <text id="Rabbit_SefiraSlot_Select">Purificação Designada</text>
  <text id="Rabbit_SefiraSlot_Agent">Agentes</text>
  <text id="Rabbit_SefiraSlot_Officer">Empregados</text>
  <text id="Rabbit_SefiraSlot_LowLevel">Nível de Expansão Insuficiente</text>
  <text id="Rabbit_Info_CallbeDept">Limite de Designação</text>
  <text id="Rabbit_Info_Cost">Custo de Energia</text>
  <text id="Rabbit_Info_CostCalc">{0}% da energia atual.</text>
  <text id="Rabbit_Confirm">Autorizar Chamado</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Title">- Manual de Uso do Protocolo Lebre -</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Day">1. A Equipe Lebre pode ser chamada uma vez por dia.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_MaxSefira">2. As Lebres podem ser chamadas para até 4 departamentos de uma vez.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_MaxCount">3. Um número máximo de 32 Lebres serão chamadas.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Cost">4. A corporação deve providenciar uma porcentagem da energia atual em incrementos de 25% por cada departamento designado.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Command">5. Em qualquer que for o departamento para onde as Lebres são chamadas, A Equipe Lebre e sua capitã assumem todo o controle e não o gerente.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Clear">6. A Equipe Lebre irá automaticamente se retirar quando nenhuma entidade hostil permanecer nos departamentos.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Caution">※Cuidado※</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Panic">- O departamento no qual a Equipe Lebre foi chamada será completamente isolado e fechado; todos os funcionários atualmente no departamento irão imediatamente entrar em pânico.</text>
  <text id="Rabbit_Manual_Closed">- Qualquer funcionário que conseguir entrar na área restrita será incapaz de sair.</text>
  <!--Captain-->
  <text id="Rabbit_Captain_Start_0">Deixe o trabalho para as Lebres.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Start_1">As Lebres vieram pastar a grama.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Start_2">Hippity hop~ Está na hora das Lebres pastarem em grama fresca.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Start_Geburah">Apronte seus ouvidos, Lebres. Aquela vadia ali é a Névoa Vermelha.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Start_Binah">Ela não é realmente uma Árbitra, certo? Se ela for, mantenha em mente que isso vai contra nosso contrato.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Half_0">Metade das Lebres já voltaram para o pasto.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Half_1">Metade da Equipe Lebre foi dizimada. Não vou mentir, os monstros desse lugar são um maldito incômodo.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Half_2">Bem, aquela metade das Lebres estava preparada para morrer. Essa quantidade de morte é mais vista em missões de exploração dos Subúrbios ou limpando as Ruínas.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Half_Geburah">Ela Conseguiu eliminar metade das Lebres. Ainda tem habilidade sobrando em você, hein?</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Half_Binah">Parece que ela realmente não é uma verdadeira Árbitra. Mas parece que ela está usando algumas Singularidades?</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Almost_0">80% para sempre fora de comissão. Missões nos Subúrbios seriam mais lucrativas do que isso.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Almost_1">80% da minha Equipe mortos. Quem foi o maluco que pensou que manter esses monstros na Cidade ao invés de além dos Subúrbios foi uma boa ideia?</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Almost_Geburah">80% mortos por ela. Ela realmente dá uma luta bem difícil, mas que monstro. Mas ela ainda não está tão boa quanto costumava ser.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Almost_Binah">Essas fadas, mesmo estando esfraquecidas… são tão irritantes!</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Eliminated_0">Todas as Lebres foram dizimadas. Droga… Boa sorte com o resto da situação.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Eliminated_1">Toda a Equipe Lebre voltou ao pasto. A missão falhou.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Eliminated_2">Todos estão mortos. Eu prefiro ir em expedições aos Subúrbios ou nas Ruínas do que me involver com esse lugar.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Eliminated_Geburah">A Névoa Vermelha… Oh, eu vou te rasgar com minhas próprias mãos algum dia…</text>
  <text id="Rabbit_Captain_Eliminated_Binah">Tenho certeza de que você sabia que as coisas iriam ser assim. Nós estamos nos retirando.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_0">Agradeço a refeição, foi bastante satisfatória.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_1">Nos chame de novo, tudo o que precisamos é de um pouco de grama.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_2">Se eu pudesse, eu teria participado também.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_3">A missão está concluída. Agora nós vamos esquecer de tudo que aconteceu aqui.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_Geburah">Graças a esse seu corpo estranho, Névoa Vermelha, sua força é muito maior que antes. Mas sua perícia parece ter enferrujado.</text>
  <text id="Rabbit_Captain_End_Binah">Eu nunca pensei que o dia em que derrotaríamos um Árbitro iria chegar.</text>
  <!--Rabbit Units
      
      Rabbit_Unit_{State : one or more}_{Index}
  -->
  <text id="Rabbit_Unit_Name">Lebre</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Start_0">As Lebres vieram pastar a grama.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Start_1">Começando Tarefa.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Start_2">Arranquem o campo.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Start_3">Roam tudo.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_0">Que azarado você deve ser.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_1">Você foi abandonado por essa corporação.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Officer_2">Outro a ser purificado.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_0">Mesmo que você use uma arma extravagante, será só grama para as Lebres.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_1">Eu e você somos fundalmentamente diferentes.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_2">Pelo menos sua arma parece ser útil.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_3">Outro a ser eliminado.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Agent_4">Parece que você tem equipamentos bons.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_0">Nível de risco baixo.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_1">Removendo o alvo imediatamente.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_TETH_2">Isso não chega nem a ser um aquecimento.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_0">Nível de risco moderado.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_1">Igual a lidar com aqueles garotos dos Becos.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_2">Que monstros esquisitos.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_3">Existem muitas criaturas como essa espalhadas pelas Ruínas.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_HE_4">Talvez esse nos dê um pouco de trabalho.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_0">Nível de risco alto.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_1">Já faz um tempo em que lutamos contra um alvo tão perigoso quanto esse.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_2">Eles trouxeram essas coisas dos Subúrbios ou algo do tipo?</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_3">Por que não usamos essas coisas nas Guerras de Asas?</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_WAW_4">Meu deus, esse lugar é maluco.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_0">Nível máximo de risco.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_1">O que diabos é esse lugar?</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_2">Eu não acho que algo assim consiga ser lidada só por nós Lebres.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_3">Eles são loucos ao usar seres do além dos Subúrbios.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Encounter_Creature_ALEPH_4">Eu pensava que esses tipos de aberrações só eram encontradas nas profundidades das Ruínas.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Panic_0">Corrupção mental máxima atingida. Começando remoção automática.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_Panic_1">Remoção automática para eliminar todo risco humano.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_SectorClear_0">A Missão foi concluída.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_SectorClear_1">Voltaremos agora.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_SectorClear_2">Não há mais grama para comer.</text>
  <text id="Rabbit_Unit_SectorClear_3">Mas que refeição áspera.</text>
</localize>