<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="angela_name">Angela</text>
  <text id="b_name">B</text>
  <text id="x_name">X</text>
  <text id="a_name">A</text>
  <text id="malkuth_name">Malkuth</text>
  <text id="yesod_name">Yesod</text>
  <text id="netzach_name">Netzach</text>
  <text id="chesed_name">Chesed</text>
  <text id="employee1_name">Nhân viên 1</text>
  <text id="employee2_name">Nhân viên 2</text>
  <text id="employee3_name">Nhân viên 3</text>
  <text id="employeeTwo_name">Nhân viên 1, 2</text>
  <text id="employee_name">Nhân viên</text>
  <text id="james_name">James</text>
  <text id="hod_name">Hod</text>
  <text id="no_name" xsi:nil="true"></text>
  <text id="ujin_name">Eugene</text>
  <text id="tiffany_name">Tiffany</text>
  <text id="gebura_name">Gebura</text>
  <text id="tiphereth_a_name">Tiphereth</text>
  <text id="tiphereth_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="malkuthRobot_name">Malkhuth</text>
  <text id="malkuthRobot_right_name">Malkuth</text>
  <!-- 글씨 뒤집혀져서 오른쪽 따로 생성함-->
  <text id="tipherethRobot_a_name">Tiphereth</text>
  <!-- 티페리트 a 기계-->
  <text id="tipherethRobot_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="chesedPast_name">Chesed</text>
  <text id="christopher_name">Christopher</text>
  <text id="isabel_name">Isabel</text>
  <text id="c_name">???</text>
  <text id="m_name">???</text>
  <text id="mm_name">???</text>
  <text id="mmm_name"></text>
  <text id="binah_name">Binah</text>
  <text id="hokma_name">Hokma</text>
  <text id="hokmaPast_name">B</text>
  <text id="malkuthPast_name">Elijah</text>
  <text id="yesodVomit_name">Yesod</text>
  <text id="yesodRobot_name">Yesod</text>
  <text id="yesodPast_name">Gabriel</text>
  <text id="netzachPast_name">Giovanni</text>
  <text id="netzachRobot_name">Netzach</text>
  <text id="hodRobot_name">Hod</text>
  <text id="tiphereth_aPast_name">Lisa</text>
  <text id="tiphereth_bPast_name">Enoch</text>
  <text id="chesedPastPast_name">Daniel</text>
  <text id="binahShadow_name">???</text>
  <text id="rabbitUnknown_name">???</text>
  <text id="rabbit_name">Myo</text>
  <text id="geburaPast_name">Kali</text>
  <text id="hodPast_name">Michelle</text>
  <text id="h_employee_name">H Co.Employee</text>
  <text id="binahPast_name">Garion</text>
  <text id="hokmaPastReal_name">Benjamin</text>
  <text id="day1_angela_1">Chào, X.</text>
  <text id="day1_angela_2">Chào mừng đến với Lobotomy Corporation (Tập đoàn Lobotomy).</text>
  <text id="day1_angela_3">Tôi tên là Angela, mật vụ và là người hướng dẫn của ngài. Dù chỉ là một AI, hãy cứ tự nhiên nói chuyện với tôi.</text>
  <text id="day1_angela_3_r1">Quả là cái tên đẹp cho một AI, ngài có nghĩ vậy không?</text>
  <text id="day1_angela_3_r2">Hiếm khi AI có một cái tên.</text>
  <text id="day1_angela_3_r3">AI cũng có thể có tên đấy.</text>
  <text id="day1_angela_3_r4">Ngài có từng thấy AI với cái tên hay không?
</text>
  <text id="day1_angela_3_r5">Tôi thích tên của mình. Còn ngài?</text>
  <text id="day1_angela_4">Tôi được chế tạo từ một trong "Những đôi cánh của Thế Giới". Nó có nghĩa tôi là nhất.</text>
  <text id="day1_angela_5">Ah, tôi biết ngài đang nghĩ gì.</text>
  <text id="day1_angela_6">Ngài đang nghĩ trông tôi giống con người hơn AI, đúng không?</text>
  <text id="day1_angela_7">Nhưng có một sự khác biệt lớn. Tôi chỉ có thể ở nơi này. Tôi không thể đến bất cứ nơi nào tui muốn như ngài.</text>
  <text id="day1_angela_8">Tôi có thể mở cửa và chuẩn bị cà phê cho ngài, nhưng tôi lại không thể ra ngoài để ngắm mặt trời và hít thở không khí.</text>
  <text id="day1_angela_9">Vâng, như ngài thấy đấy.</text>
  <text id="day1_angela_10">Màu tóc của tôi là bầu trời sáng sau cơn mưa, giọng nói này là của người thông minh nhất thế giới, và gương mặt của tôi là của người với nụ cười xinh đẹp nhất.</text>
  <text id="day1_angela_11">...</text>
  <text id="day1_angela_12">Ha ha, chỉ là nói đùa thôi. Chẳng có ai như thế ngoài đời cả.</text>
  <text id="day1_angela_13">Ngoại hình của tôi được tạo ra chỉ để thu hút mọi người mà thôi.</text>
  <text id="day1_angela_14">Nếu ngài thấy thích tôi, nghĩa là tôi đang làm tốt công việc của mình.</text>
  <text id="day1_angela_15">Vâng, các AI có lẽ hữu dụng hơn con người khi có thể làm nhiều việc.</text>
  <text id="day1_angela_16">Tôi là nhất trong khu vực.</text>
  <text id="day1_angela_17">Tôi có thể làm công việc của nhiều người cùng lúc.</text>
  <text id="day1_angela_18">Tôi chắc là rất nhiều người mất việc vì tôi. Tôi cảm thấy có lỗi với họ.</text>
  <text id="day1_angela_19">Giới thiệu thế đủ rồi. Ngài có vấn đề gì muốn biết không?</text>
  <text id="day1_selection1">Về công ty</text>
  <text id="day1_selection2">Về Angela</text>
  <text id="day1_angela_1_1">Một câu hỏi không tồi.</text>
  <text id="day1_angela_1_2">Để tôi nói nó như thế này.</text>
  <text id="day1_angela_1_3">Khi công nghệ ngày một tiên tiến thì năng lượng sử dụng cũng ngày một tăng lên.</text>
  <text id="day1_angela_1_4">Các nguồn năng lượng thông thường không còn đáp ứng được nhu cầu của mọi người nữa.</text>
  <text id="day1_angela_1_5">Trong lúc tìm kiếm giải pháp, chúng tôi tìm ra những sinh vật kì lạ được gọi là "Những bất thường"</text>
  <text id="day1_angela_1_6">Và nhận ra rằng có thể thu thập năng lượng từ chúng bằng phương pháp đặc biệt.</text>
  <text id="day1_angela_1_7">Chúng tôi đưa chúng vào môi trường được kiểm soát và thu thập năng lượng từ chúng.</text>
  <text id="day1_angela_1_8">Sau phát hiện này công ty đã trở thành một trong những đôi cánh của thế giới.</text>
  <text id="day1_angela_1_9">Một khi được chỉ định làm quản lý, ngài được quyền truy cập các thông tin thu thập từ các danh sách.</text>
  <text id="day1_angela_1_10">Điều này rất quan trọng và cần thiết cho ngài khi trở thành quản lý.</text>
  <text id="day1_angela_1_11">Mà nó trống không rồi.</text>
  <text id="day1_angela_1_12">Dữ liệu sẽ được điền từ cấp dưới gửi cho ngài.</text>
  <text id="day1_angela_2_1">Tôi nên nói nó như thế nào nhỉ?</text>
  <text id="day1_angela_2_2">Tôi nghe nói rằng "người đó" đã rất nỗ lực để tạo ra tôi.</text>
  <text id="day1_angela_2_3">Các thuật toán và các tính năng mới đã được phát triển, nhiều chương trình được viết mới lại vào bộ nhớ AI.</text>
  <text id="day1_angela_2_4">Và tôi phục vụ công ty này.</text>
  <text id="day1_angela_2_5">Trong lúc tìm kiếm giải pháp, chúng tôi tìm ra ngững sinh vật kì lạ được gọi là "Những bất thường"</text>
  <text id="day1_angela_2_6">Và nhận ra rằng có thể thu thập năng lượng từ nó bằng phương pháp đặc biệt.</text>
  <text id="day1_angela_2_7">Trong khi các AI ngày một phổ biến.</text>
  <text id="day1_angela_2_8">Nhưng tôi lại rất khác so với các AI khác.</text>
  <text id="day1_angela_2_9">Tôi có thể gần như thực hiện cảm xúc giống với con người. Nó không phải chuyện dễ để lập trình những tình huống không đoán trước và phức tạp.</text>
  <text id="day1_angela_2_10">Cùng với các chức năng khác, tôi có thể là đối tác hoàn hảo của ngài.</text>
  <text id="day1_angela_3_1">Và ngài đã đến rất đúng lúc.</text>
  <text id="day1_angela_3_2">Lobotomy đang tìm các hướng khác để cải tiến việc thu thập.</text>
  <text id="day1_angela_3_3">Hệ thống của ta liên tục được cập nhật.</text>
  <text id="day1_angela_3_4">Nói về việc đó, đã có một bản cập nhật mới trước khi ngài đến.</text>
  <text id="day1_angela_3_5">Có nghĩa là điều kiện làm việc của ngài so với những người tiền nhiệm tốt hơn rất nhiều.</text>
  <text id="day1_angela_3_6">Hãy nghĩ nó như món quà gặp mặt.</text>
  <text id="day1_angela_3_7">Tôi mong ngài sẽ làm tốt.</text>
  <text id="day1_angela_3_8">Tôi đang đề cập đến ngài. Ngài có khái niệm kiên nhẫn, không vậy?</text>
  <text id="day1_angela_3_9">Quản lý, tôi nghĩ ngài nên gặp những AI khác.</text>
  <text id="day1_angela_3_10">Lobotomy là một tập đoàn lớn với nhiều AI ở các phòng khác nhau.</text>
  <text id="day1_angela_3_11">Nếu tôi là bộ não, họ cũng là bộ não đó.</text>
  <text id="day1_angela_3_12">Tất nhiên, tôi là AI đáng tin cậy nhất của ngài.</text>
  <text id="day1_angela_3_13">Chúng ta sẽ gặp họ chứ?</text>
</localize>