<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day41 start -->



  <text id="day41_angela_1">각자의 방식대로는 더 이상 행복을 얻을 수 없는 세상이라고 했어요.</text>
  <text id="day41_angela_2">구조화된 틀을 맞추는 것이 행복한 거라는 최면을 걸어야 살 수 있는 세상이라고 했어요.</text>
  <text id="day41_angela_3">역사와 옛 종교를 찾는 사람들은 없었고 또한 아무도 원하지 않았죠.</text>
  
  <text id="day41_angela_4">세상에 필요한 기술이라는 명목하에 특이점이라 불리는 신기술을 이용한 기업들이 생겨나게 되었어요.</text>

  <text id="day41_angela_5">영구식량 생산,원하는 생명체를 만들어주는 제조업, 공간이동에 가까운 운송업, 인간과 한없이 가까운 AI, 시간을 묶어 현재를 보존시키는 기술 등...</text>


  <text id="day41_angela_6">마치 먹이사슬 처럼, 조그만 것들은 몸집이 큰 것들에게 먹혀 버리거나 사라져가고..</text>
  <text id="day41_angela_7">어느덧 그것들은 세계의 날개라고 불렸고, 곧 이어 날개를 통제하기 위한 머리도 생겨났죠.</text>
  <text id="day41_angela_8">사람들은 날개에 속하는 것에서 존재의 이유를 찾기 시작했어요.</text>
  <text id="day41_angela_9">하지만 모두가 이카루스의 날개마냥 서서히 녹아가고 있죠.</text>
  <text id="day41_angela_10">그럴싸한 편리성을 내세워 세계의 발전을 가속시키는 듯 하죠. 하지만 그 본질은 저희와 같아요.</text>
  <text id="day41_angela_11">이면에는 언제나 그에 따르는 대가를 치루고 있어요. 그 대가의 정체야 말로 날개들의 치부이자 이 세계와 인류의 치부이죠.</text>
  <text id="day41_angela_12">로보토미의 경쟁사인 몇몇 에너지 기업들도 아마 저희와 크게 다르진 않을거에요. 혹시 모르죠 소문에 따라 정말 차원을 뒤틀어 지옥으로 부터 에너지를 직접 공급해 오는지도요.</text>   
  <text id="day41_angela_13">사람에게는 생의 본능과 죽음의 본능이 항상 공존해가고 있어요.</text>
  <text id="day41_angela_14">날개들은 우리에게 생의 본능만을 이끌어주죠.</text>
  <text id="day41_angela_15">하지만 한 쪽이 너무나 과도하게 누르고 있으면 다른 한 쪽의 본능은 아무도 눈치 못챌 듯이 서서히 밑바닥에서부터 기어나와요.</text>
  <text id="day41_angela_16">그리고 곧 모두가 무로 돌아가고 싶은 세상이 도래할 거에요.</text>
  
  <text id="day41_angela_17">인류가 태어나기 전 고요의 정적 그 속으로.</text>
  <text id="day41_angela_18">햇빛을 사랑했던 그녀는, 인류에게 희망을 불어넣고자 했지만 실패했어요.</text>
  <text id="day41_angela_19">따뜻함으로 감싸안으려고 뻗었던 손이 가차없이 잘려나가자 당신은 공허를 움켜쥔 채로 다른 이들에게는 절대 보이지 않았던, 경계의 틈새를 보게 되고 만거죠.</text>
  <text id="day41_angela_20">홀로 남은 당신은 인류에게 가능성을 불어넣기로 했죠.</text>
  <text id="day41_angela_21">그 가능성엔 절망과 희망이 혼재되어 있어서 누구도 정답을 알지 못해요.</text>
  <text id="day41_angela_22">억압된 모든 것들을 땅 속에서부터 길어 낼 수 있다면... 당신은 혼잣말을 했어요.</text>
  <text id="day41_angela_23">그 시절의 당신의 모습이란, 정말이지 참혹했어요.</text>
  <text id="day41_angela_24">많은 동료들이 그런 당신을 걱정하고 위로해주었지만 아무 것도 들리지 않았고 신경조차 쓰지 않았죠.</text>
  <text id="day41_angela_25">그렇다고 동료들이 아예 필요없던 것만은 아니었나봐요.</text>
  <text id="day41_angela_26">이렇게라도 그들의 껍데기만을 간신히 붙잡은 채 이 곳에 가둬둔 걸 보면...</text>

  










</localize>
