<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="Default_weapon_name">Cassetete Básico</text>
  <text id="Default_weapon_no">Tipo A-01</text>
  <text id="Default_armor_name">Uniforme Básico</text>
  <text id="Default_armor_no">Tipo B-05</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_name">Penitência</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_no">Tipo A-02</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_desc">Saber significa entender.&#13;&#10;&#13;&#10;Nós conseguimos extrair e materializar o protótipo para que então o observador lhe desse a forma de uma arma.&#13;&#10;Isto é o porquê que nós nos focamos em observação.&#13;&#10;&#13;&#10;As órbitas oculares vazias veem pecados e a coroa de espinhos atribui as culpas.&#13;&#10;Aqueles que irão usar esta arma devem estar dispostos a derramar sangue em nome do bem.&#13;&#10;&#13;Apesar desta arma não ser tão forte quanto as outras Armas E.G.O, ela dá conforto psicológico ao seu usuário.&#10;&#13;&#10;No entanto, aqueles que não são justos não sentiram esse conforto.&#13;&#10;</text>
	<text id="OneBadManyGood_weapon_specialDesc">SP +10 (Chance de 5%) durante ataque se o portador tem 2+ de Justiça.</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_no">Tipo B-02</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_desc">Armas e laminas convencionais são ineficazes contra as Anormalidades, é como tentar cortar água com uma faca.&#13;&#10;As Anormalidades são materializadas do subconsciente, então será possível realizar uma extração e criar armas através delas.&#13;&#10;Os resultados variam dependendo do observador.&#13;&#10;&#13;&#10;A coroa de espinhos às vezes irá proteger a alma do portador.&#13;&#10;No entanto, os espinhos causaram dor quando se ancoram na alma.&#13;&#10;Aqueles que nunca sentem culpa não irão ser beneficiados por usarem este fato.&#13;&#10;</text>
	<text id="OneBadManyGood_armor_specialDesc">SP +10 (5% de chance) ao receber dano Vermelho ou Negro</text>
	<text id="OneBadManyGood_gift_Desc">SP +2&#13;&#10;Taxa de Sucesso no Trabalho +10% na Anormalidade a que o Presente pertence.</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_name">Olhos Vermelhos</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_desc">A Mãe Aranha tem vários olhos e a sua descendência sofre de uma insaciável fome.&#13;&#10;Os seus olhos brilham no escuro para procurar por comida.&#13;&#10;&#13;&#10;Este E.G.O utiliza essa mesma tenacidade para detetar alvos rapidamente.&#13;&#10;&#13;&#10;A arma emite uma aura vermelha para encontrar as suas vítimas no escuro.&#13;&#10;O seu usuário pode ser possuído pela aranha se o mesmo a olhar nos olhos por muito tempo.&#13;&#10;</text>
	<text id="SpiderMom_weapon_specialDesc">Velocidade +5 durante supressão. Necessita de 2+ de Fortaleza.</text>
	<text id="SpiderMom_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="SpiderMom_armor_desc">Os seus instintos de caçadoro não podem ser suprimidos.&#13;&#10;Esta persistente e cruel arma não mostra piedade perante um amigo ou inimigo.&#13;&#10;O seu usuário pode ser possuído pela aranha se o mesmo a olhar nos olhos por muito tempo.&#13;&#10;&#13;&#10;Os olhos no equipamento observam o seu alvo, mesmo que esteja escuro.&#13;&#10;</text>
	<text id="SpiderMom_armor_specialDesc">Velocidade +5 durante supressão. Necessita de 2+ de Fortaleza.</text>
	<text id="SpiderMom_gift_Desc">Taxa de Sucesso +3 Velocidade do Trabalho +3</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_name">Chifre</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="BeautyBeast_weapon_desc">A bela com olhos verdes amava dálias e o amor dela completava-o.&#13;&#10;Mas à medida que horrendos chifres rapidamente cresciam na testa dela, o seu ódio também crescia. Ela não conseguiu completar a profecia das suas amadas dálias.&#13;&#10;&#13;&#10;Uma flor que desabrochou pelo o ódio não irá murchar.&#13;&#10;Os seus chifres perfuram os corações dos seus inimigos e os colore com sangue.&#13;&#10;</text>
	<text id="BeautyBeast_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="BeautyBeast_armor_desc">À medida que horrendos chifres rapidamente cresciam na testa dela, o seu ódio também crescia. Ela não conseguiu completar a profecia das suas amadas dálias.&#13;&#10;&#13;&#10;As flores contam o conto dos esplendores da vida dela e do seu triste fim.&#13;&#10;Uma flor que desabrochou pelo o ódio não irá murchar.&#13;&#10;&#13;&#10;Ela já perdeu o seu cheiro há muito tempo.&#13;&#10;</text>
	<text id="BeautyBeast_gift_Desc">HP +2 SP +2</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_name">Cunha Gritante</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_no">Tipo A-02</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_desc">A tristeza da mulher fez com que cabelo crescesse na besta.&#13;&#10;O som dos seus projeteis cortando o ar é reminiscente ao som dos gritos dela.&#13;&#10;&#13;&#10;Os usuários desta arma devem ser cuidadosos, já que o cabelo dela pode se enrolar nas suas mãos e levá-los por um caminho de tristezas sem fim.&#13;&#10;&#13;&#10;Apenas os mais determinados podem usar esta arma sem serem afetados por tal sofrimento.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_weapon_specialDesc">50% de chance de diminuir o SP do usuário por 5 por cada ataque se a sua Fortaleza e Prudência forem abaixo de 3.</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_armor_no">Tipo B-02</text>
	<text id="LadyLookingAtWall_armor_desc">A tristeza dela está fortemente ligada ao fato.&#13;&#10;Se um projétil atingir o coração do alvo, o mesmo será entrelaçado em um inquebrável nó de sofrimento.&#13;&#10;&#13;&#10;Uma mente calma e um coração quente são necessários para resistir a isso.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_name">A Chama do Quarto Fósforo</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_no">Tipo A-03</text>
	<text id="Matchgirl_weapon_desc">O fogo ruge e queima como a primeira chama.&#13;&#10;O fogo não se apagará até que a felicidade, o calor e as outras coisas boas deste mundo sejam carbonizadas.&#13;&#10;&#13;&#10;Experimentos com fósforos não podem ser completos sem danos colaterais.&#13;&#10;&#13;&#10;Aqueles que foram queimados irão sentir um ódio infinito pelo mundo até a chama das suas consciências se apague.&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="Matchgirl_armor_desc">A arma sempre esteve assim queimada.&#13;&#10;Mesmo parecendo carbonizada ela funciona perfeitamente.&#13;&#10;&#13;&#10;O design cinza invoca um ódio ardente para com todas as coisas boas deste mundo.&#13;&#10;No entanto, ninguém sabe ainda se a arma é à prova de fogo ou não.&#13;&#10;</text>
	<text id="Matchgirl_gift_Desc">HP +4</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_name">Arrependimento</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="StraitJacket_weapon_desc">Um projeto confidencial começou no subsolo com o objetivo de mudar o futuro da Humanidade.&#13;&#10;Os pesquisadores deitaram fora a suas dignidades para que então sacrifícios fossem feitos em nome de um maior bem.&#13;&#10;Até mesmo a piedosa Carmen condenou o projeto.&#13;&#10;&#13;&#10;Inimigos esmagados por este arrependimento nunca voltarão as suas vidas normais.&#13;&#10;Esta arma deverá ser usada em nome da memória daqueles que morreram e não encontraram o descanso eterno.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="StraitJacket_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="StraitJacket_armor_desc">Um projeto confidencial começou no subsolo com o objetivo de mudar o futuro da Humanidade.&#13;&#10;A dignidade daquele prisioneiro no corredor da morte que vestia aquela camisa de força não era algo que valia a pena ser mantida intacta, então ninguém sentiu culpa pelo que lhe fizeram.&#13;&#10;Agora aquela mesma camisa de força não é nada mais para além de um acessório para o ódio e raiva ainda permanecem.&#13;&#10;Empregados que sentirem uma dor imobilizante enquanto vestem este fato devem passar por um exame psicológico.&#13;&#10;</text>
	<text id="Cosmos_weapon_name">Fragmentos de Algum Lugar</text>
	<text id="Cosmos_weapon_no">Tipo A-03</text>
	<text id="Cosmos_weapon_desc">Não a tentes entender, apenas usa-la.&#13;&#10;A lança frequentemente tenta guiar o usuário para um reino espiritual sem fim, mas o portador não deve deixar enganar-se.&#13;&#10;&#13;&#10;A gestalt que demonstra mudava a cada extração e finalmente foi reparada após várias tentativas.&#13;&#10;&#13;&#10;Existe um rumor que disse que esta lança emite uma luz brilhante quando ela ouve o eco do além.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Cosmos_weapon_specialDesc">Máx SP +40% por 30 segundos (10% de chance) quando usado por um empregado que tem Prudência nível 4 ou inferior.</text>
	<text id="Cosmos_armor_no">Tipo B-03</text>
	<text id="Cosmos_armor_desc">Não a tentes entender, apenas usa-la.&#13;&#10;Eles dizem que quem usa este fato E.G.O pode ver coisas que foram esquecidas.&#13;&#10;Mas ninguém têm a certeza do que pode ser visto já que todos os empregados viram algo diferente.&#13;&#10;&#13;&#10;A gestalt que demonstra mudava a cada extração e finalmente foi reparada após várias tentativas.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="Rudolph_weapon_name">Natal</text>
	<text id="Rudolph_weapon_no">Tipo A-02</text>
	<text id="Rudolph_weapon_desc">Remendada com couro pesado de origem duvidosa.&#13;&#10;Os pedaços coloridos de couro lembram uma celebração que foi esquecida há muito tempo.&#13;&#10;&#13;&#10;As costuras estão entrelaçadas cuidadosamente, mas por que ou por quem?&#13;&#10;Não é elegante, mas tu podes sentir a devoção do seu criador.&#13;&#10;&#13;&#10;O que está debaixo da pele é mantido em segredo, mas isso apenas a torna mais poderosa.&#13;&#10;</text>
	<text id="Rudolph_armor_no">Tipo B-02</text>
	<text id="Rudolph_armor_desc">Os pedaços coloridos de couro lembram uma celebração que foi esquecida há muito tempo.&#13;&#10;A origem do material não pode ser informada a indivíduos não autorizados.&#13;&#10;&#13;&#10;Será que este fato possui o sonho de ser uma boa criança?&#13;&#10;&#13;&#10;O usuário pode sentir o repentino desejo de distribuir presentes a pessoas aleatórias.&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_weapon_name">Desejo Sangrento</text>
	<text id="RedShoes_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="RedShoes_weapon_desc">Mesmo depois dos pés terem sido cortados fora a persistência deles não foi extinta, eles continuaram a adentrar a floresta até que se aborreceram e decidiram voltar para nós.&#13;&#10;Vários empregados estão familiarizados com o seu passado trágico.&#13;&#10;&#13;&#10;O leve peso do machado pode fazer com que o usuário se esqueça da pesada responsabilidade que é usa-lo.&#13;&#10;A arma é mais forte quando usada por um empregado bastante determinado.&#13;&#10;No entanto, quando fores cegado pelo desejo não há nada que possa ser feito para te desprenderes dessa obsessão.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_weapon_specialDesc">Aumenta o Poder de Ataque Máx. e o Min. do usuário se o mesmo tiver Moderação 2 ou 1. O mesmo perderá o equivalente a 4% do SP Máx. do seu SP atual depois de cada ataque.</text>
	<text id="RedShoes_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="RedShoes_armor_desc">Mesmo depois dos pés terem sido cortados fora a persistência deles não foi extinta, eles continuaram a adentrar a floresta até que se aborreceram e decidiram voltar para nós.&#13;&#10;&#13;&#10;A sua renda é reminiscente de uma menina que tinha um sorriso bonito que os usou há muito tempo atrás.&#13;&#10;Talvez um dia ela finalmente irá chegar ao grande salão de baile com os seus sapatos sangrentos.&#13;&#10;&#13;&#10;Fica atento para que então aquela tragédia não se repita novamente.&#13;&#10;</text>
	<text id="RedShoes_gift_Desc">HP +4&#13;&#10;Taxa de Sucesso -10, Velocidade do Trabalho -10, Velocidade de Ataque +10 quando o portador também possui a arma desta Anormalidade</text>
	<text id="Helper_weapon_name">Moedor Mk4</text>
	<text id="Helper_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="Helper_weapon_desc">Os afiados dentes das serras do moedor fazem cortes prefeitos nos inimigos.&#13;&#10;A arma é simples, mas isso não significa que é fácil de usar.&#13;&#10;&#13;&#10;Já que máquinas não têm princípios nem morais, elas não sabem o que é o bem ou o mal.&#13;&#10;&#13;&#10;Isso é o que faz com que esta arma seja tão confiável.&#13;&#10;Os seres humanos temiam-nas no começo, mas a revolta das máquinas é algo que nunca poderá se desencadear na sociedade moderna.&#13;&#10;</text>
	<text id="Helper_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="Helper_armor_desc">Um fato limpo mesmo que coberto com manchas de sangue com origem duvidosa.&#13;&#10;Alguns empregados gabam-se delas como se fossem um símbolo de coragem, mas elas sempre fizeram parte do fato.&#13;&#10;Talvez sejam um mémorial de todas as tragédias do passado e do futuro.&#13;&#10;&#13;&#10;Os seres humanos temiam-nas no começo, mas a revolta das máquinas é algo que nunca poderá se desencadear na sociedade moderna.&#13;&#10;</text>
	<text id="Helper_gift_Desc">Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2&#13;&#10;Taxa de Sucesso em Trabalho de Esclarecimento +3%</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_name">Pata de Urso</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="HappyTeddy_weapon_desc">O seu enchimento é derramado como se representasse a inocência de uma criança que foi danificada com o tempo.&#13;&#10;A sua aparência é inquestionavelmente fofa, ao ponto que uma criança ficaria feliz em recebe-la como presente.&#13;&#10;Esta arma requer um pouco mais de cuidado pois é frágil e pode rasgar-se ainda mais.&#13;&#10;Alguns empregados ficaram tristes ao ver o estado em que se encontrava e pediram para que fosse reparada, no entanto o resultado desse restauro desencadeou algo inesperado e assim sendo esse pedido foi rejeitado.&#13;&#10;Não subestime o poder desta arma por causa do seu exterior peludo.&#13;&#10;</text>
	<text id="HappyTeddy_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="HappyTeddy_armor_desc">O material deste equipamento costumava ser fofo e peludo, mas agora encontra-se desgastado.&#13;&#10;Qualquer tentativa de reparar este E.G.O é extremamente desaconselhada.&#13;&#10;&#13;&#10;A memória que começou de um abraço quente acabou com abandonamento.&#13;&#10;O seu enchimento é derramado como se representasse a inocência de uma criança que foi danificada com o tempo.&#13;&#10;</text>
	<text id="HappyTeddy_gift_Desc">SP +4&#13;&#10;Taxa de Sucesso em Trabalho de Afeto +3%</text>
	<text id="LongBird_weapon_name">Justitia</text>
	<text id="LongBird_weapon_no">Tipo A-04</text>
	<text id="LongBird_weapon_desc">Esta arma lembra-se do equilíbrio da balança do Pássaro Longo que buscava pesar até mesmo o mais pequeno dos pecados.&#13;&#10;Ela pode cortar atrávez da carne e dos pecados dos seus alvos.&#13;&#10;&#13;&#10;A pessoa que extraiu este E.G.O era a mais justa de todas que existiam nesta companhia.&#13;&#10;Não removas as suas ataduras, ela deseja manter as suas tristes memórias do passado escondidas.&#13;&#10;&#13;&#10;Esperemos que esta arma cumpra a sua função original de manter a paz.&#13;&#10;</text>
	<text id="LongBird_armor_no">Tipo B-04</text>
	<text id="LongBird_armor_desc">Assim como todas as coisas, isto começou com uma pequena esperança.&#13;&#10;O seu antigo desejo de manter a paz se perdeu e agora apenas existe nos contos de fada.&#13;&#10;&#13;&#10;A pessoa que extraiu este E.G.O era a mais justa de todas que existiam nesta companhia.&#13;&#10;Não removas as suas ataduras, este fato deseja manter as suas tristes memórias do passado escondidas.&#13;&#10;</text>
	<text id="LongBird_gift_Desc">Velocidade +3 Velocidade de Ataque +3&#13;&#10;Taxa de Sucesso em Trabalho de Repressão +6%</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_name">Caule Verde</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_no">Tipo A-03</text>
	<text id="SnowWhite_weapon_desc">Ramos e folhas começaram a crescer mágicamente quando ela apercebeu-se que ninguém viria.&#13;&#10;No entanto, o mal que carrega desda a sua criação matava toda a vida ao seu redor assim que florescia.&#13;&#10;&#13;&#10;Aqueles que entram em contacto com esta arma morreram por causa do seu inerente mal e não por causa da sua ponta afiada.&#13;&#10;&#13;&#10;Os envolvidos na produção deste E.G.O tiveram de utilizar muita proteção para não serem influenciados pelo seu mal.&#13;&#10;</text>
	<text id="SnowWhite_armor_no">Tipo B-03</text>
	<text id="SnowWhite_armor_desc">Ramos e folhas começaram a crescer mágicamente quando ela apercebeu-se que ninguém viria.&#13;&#10;Os ramos que cobrem este equipamento apenas invocam penosas convicções de abandonamento.&#13;&#10;&#13;&#10;Abandonar uma obsessão deverá abrandar pelo menos um pouco o seu sofrimento.&#13;&#10;&#13;&#10;Os envolvidos na produção deste E.G.O não foram capazes de remover o veneno deste equipamento.&#13;&#10;&#13;&#10;</text>
  	<text id="SnowWhite_gift_name">Para aqueles que sabem a severidade do inverno e a fragrância das rosas.</text>
 	<text id="SnowWhite_gift_Desc">SP +6 &#13;&#10;Força de Ataque Máx. e Min. +5 quando o portador também possui a arma desta Anormalidade</text>
	<text id="QueenBee_weapon_name">Vespa</text>
	<text id="QueenBee_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="QueenBee_weapon_desc">O reino precisava permanecer prospero e mais abelhas eram necessárias para cumprir essa tarefa. O seu nome poderá ficar na história, mas quem é que irá lembrar-se daqueles que sacrificaram para que esse reino chegasse aonde chegou?&#13;&#10;A glória do passado ainda pode ser sentida.&#13;&#10;&#13;&#10;Ter boa pontaria não é algo necessário para usar esta arma, os projeteis voam diretamente em direção ao alvo.&#13;&#10;Tudo que é preciso é ter força de vontade.&#13;&#10;&#13;&#10;As balas irão reviver o legado do reino enquanto se aproximam do seu alvo.&#13;&#10;</text>
	<text id="QueenBee_armor_no">Tipo B-03</text>
	<text id="QueenBee_armor_desc">O reino precisava permanecer prospero e mais abelhas eram necessárias para cumprir essa tarefa. O seu nome poderá ficar na história, mas quem é que irá lembrar-se daqueles que sacrificaram para que esse reino chegasse aonde chegou?&#13;&#10;A glória do passado ainda pode ser sentida.&#13;&#10;&#13;&#10;Este Fato E.G.O faz com que abelhas reconheçam a pessoa que o usa como uma delas.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_name">Corrida ao Ouro</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_no">Tipo A-01</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_desc">A manopla que ela usava para lutar nos seus dias de glória, antes da ganância solidificar-se e tornar-se no que é hoje.&#13;&#10;Não é preciso técnica para utilizar esta arma, ela funciona consoante os instintos primários do usuário, assim sendo apenas acertar o alvo com força máxima é necessário.&#13;&#10;Cada ataque dá uma natural sensação de satisfação ao seu portador, então é preciso ter cuidado para não exagerar.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_weapon_specialDesc">Força de Ataque Min. and Máx. +5 por 12 segundos (10% de chance) e Moderação -50% por 120 segundos (10% de chance) por cada ataque.</text>
	<text id="MagicalGirl2_armor_no">Tipo B-01</text>
	<text id="MagicalGirl2_armor_desc">A joia com cor de âmbar na armadura cintila brilhantemente, mas ela não é nada mais do que a avareza materializada.&#13;&#10;O seus belos padrões dourados maravilharam muitos empregados.&#13;&#10;A fascinação provavelmente virá das zonas mais profundas do subconsciente.&#13;&#10;</text>
	<text id="MagicalGirl2_gift_Desc">HP +6&#13;&#10;Taxa de Sucesso em Trabalho de Instinto +6%</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_name">Da Capo</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_no">Tipo A-02</text>
	<text id="SilentOrchestra_weapon_desc">Uma foice que move-se silenciosamente com a elegância dos movimentos de um maestro.&#13;&#10;Se esta arma fizesse música, certamente seria uma música apocalíptica.&#13;&#10;&#13;&#10;O usuário desta arma pode ouvir a música do silêncio que mais ninguém pode ouvir.&#13;&#10;Um maestro não deseja parar a sua performance até que a mesma chegue ao final.&#13;&#10;No entanto, seria uma escolha sábia deixar alguma parte do público vivo para que possam aplaudir quando a música chegar ao fim.&#13;&#10;</text>
	<text id="SilentOrchestra_armor_no">Tipo B-02</text>
	<text id="SilentOrchestra_armor_desc">Uma esplendida casaca perfeita para uma sinfonia.&#13;&#10;Uma liderança soberba é necessária para criar o conjunto perfeito.&#13;&#10;Seria uma escolha sábia deixar alguma parte do público vivo para que possam aplaudir quando a música chegar ao fim.&#13;&#10;</text>
	<text id="SilentOrchestra_gift_Desc">Taxa de Sucesso +4 Velocidade de Trabalho +4&#13;&#10;Dano Branco será absorvido quando o seu portador também possuir o fato desta Anormalidade.</text>
  	<text id="Bald_weapon_name">Durão</text>
 	<text id="Bald_weapon_desc">Uma glock reminiscente de um certo detetive que lutou contra o mal por 25 anos enquanto ele perdia o seu cabelo.&#13;&#10;Esta arma só pode ser usada por aqueles que são carecas.&#13;&#10;Talvez esta arma seja até capaz de deixar um helicóptero abaixo. </text>
  	<text id="Bald_armor_desc">Um belo casaco de couro que parece ser melhor do que realmente é.&#13;&#10;Esta arma só pode ser usada por aqueles que são carecas.&#13;&#10;&#13;&#10;Este casaco é reminiscente de um certo detetive que preferia usar os seus punhos em vez de armas.</text>
 	<text id="Bald_armor_specialDesc">Apenas empregados que são carecas ou que perderam muito do seu cabelo podem usar este equipamento.</text>
 	<text id="Wellcheers_weapon_name">Réfri</text>
 	<text id="Wellcheers_weapon_desc">Este E.G.O foi extraído por um empregado que amava muito camarão.&#13;&#10;&#13;&#10;Uma pistola pintada com um roxo forte&#13;&#10;que cheira a uva.</text>
 	<text id="Wellcheers_armor_desc">Um fato que parece ser feito de alumínio.&#13;&#10;É um tanto leve.&#13;&#10;&#13;&#10;Alguns empregados afirmam que este fato começa a cheirar a sal do mar depois de ser muito usado.</text>
  	<text id="OldLady_weapon_name">Solidão</text>
  	<text id="OldLady_weapon_desc">Um forte sentimento de solidão ainda permanece, mesmo na forma deste E.G.O.&#13;&#10;As suas balas criam um vazio nas almas das suas vítimas em vez de danificarem pele ou ossos.&#13;&#10;&#13;&#10;Sempre foi uma arma enferrujada. </text>
  	<text id="OldLady_armor_desc">Para esconder o lado mole do teu coração, arma-te com solidão.&#13;&#10; Dar tudo ou nada.&#13;&#10;&#13;&#10;Este fato irá proteger a mente frágil do seu usuário.</text>
  	<text id="OldLady_gift_Desc">Taxa de Sucesso +3 Velocidade do Trabalho +3</text>
  	<text id="SmallBird_weapon_name">Bico</text>
  	<text id="SmallBird_weapon_desc">Apesar de ser pequena, esta arma é um tanto poderosa.&#13;&#10;Se impiedoso perante aqueles que ficam no teu caminho.&#13;&#10;&#13;&#10;A superfície das suas balas está coberta com inúmeros espinhos semelhantes a pequenos dentes, assim sendo os projeteis causam grande dor ao penetrar o seu alvo.</text>
  	<text id="SmallBird_armor_desc">Um fato liso sem nenhuma dentada.&#13;&#10;O mesmo costumava ser muito pequeno, ao ponto que uma criança não seria capaz de o vestir. &#13;&#10;&#13;&#10; Quando manchado de sangue, a placa que cobre o tórax parece mexer-se como se estivesse viva.</text>
  	<text id="Alriune_weapon_name">Fragrância</text>
 	<text id="Alriune_weapon_desc">Mesmo depois deste E.G.O ter sido extraído, ele ainda carrega a fragrância da Anormalidade.&#13;&#10;Simplesmente segurar esta arma fará com que o usuário tenha a ilusão que está a vaguear por uma floresta.&#13;&#10; A ponta das flechas está desafiada e faz com que flores com vividas cores brotem no alvo que fora acertado.&#13;&#10;&#13;&#10;Este E.G.O não será mais preciso quando os desejos nos corações de todos sejam substituídos por flores.</text>
 	<text id="Alriune_armor_desc">A superfície cerâmica é resistente já que foi envernizada várias vezes.&#13;&#10;No entanto, a mesma poderá voltar à sua camada original se for exposta a um grande dano mental.&#13;&#10;&#13;&#10;Todas as rachaduras no equipamento serão preenchidas com flores.</text>
  	<text id="Alriune_gift_Desc">SP +4 Velocidade de Trabalho +2</text>
  	<text id="BloodBath_weapon_name">Corta Pulsos</text>
  	<text id="BloodBath_weapon_desc">Uma lamina que carrega manchas de sangue como se tivessem sido agarradas por mãos encharcadas de sangue.&#13;&#10;&#13;&#10;Para prevenir grandes dores na sua vítima, a arma é tão afiada que é capaz de cortar através de ossos como se fossem manteiga, deixando para trás uma ferida que nunca sarar.&#13;&#10;Este E.G.O também irá cortar permanentemente o desejo de ser feliz das suas vítimas.</text>
  	<text id="BloodBath_armor_desc">Carne cortada com precisão por uma lamina afiada criam grotescas um grotesco padrão com manchas de sangue no fato.&#13;&#10;&#13;&#10;O mesmo guarda uma grande dor e agonia, o que irá resguardar o seu usuário da maioria dos ataques Brancos.&#13;&#10;Quando usado por empregados com níveis elevados de corrupção mental, o E.G.O poderá causar recurrentes e tristes sonhos.</text>
  	<text id="SnowQueen_weapon_name">Estilhaço Gélido</text>
  	<text id="SnowQueen_weapon_desc">A Rainha das Neves era bela, mas o lugar onde o seu coração devia estar apenas havia um vazio frio.&#13;&#10;A ponta da lança é reta e gelada. Aqueles feridos por ela irão perder-se a si próprios por um momento.&#13;&#10;&#13;&#10;Já que o equipamento foi forjado da neve, o mesmo deverá desaparecer sem deixar rastos um dia.&#13;&#10;Um dia onde talvez a temperatura fique quente o suficiente para aquecer o coração dela.</text>
  	<text id="SnowQueen_armor_desc">Para permanecer dentro do Palácio de Neve, um manto quente é necessário.&#13;&#10;&#13;&#10;Já que o equipamento foi forjado da neve, o mesmo deverá desaparecer sem deixar rastos um dia.&#13;&#10;Um dia onde talvez a temperatura fique quente o suficiente para aquecer o coração dela.</text>
  	<text id="SnowQueen_weapon_specialDesc">Reduz a Velocidade do alvo por 30% por 3 segundos</text>
  	<text id="SnowQueen_gift_name">Aqueles que Sabem a Crueldade do Inverno e o Aroma das Rosas</text>
  	<text id="SnowQueen_gift_desc">HP +6 SP +6&#13;&#10;As rosas florescem e o Palácio de Neve desmorona. Nem uma única alma se lembrou da mulher ali dormindo.</text>
  	<text id="ArmorCreature_weapon_name">Longa Vida Para o Imprudente</text>
 	<text id="ArmorCreature_weapon_desc">Uma espada antiga.&#13;&#10;&#13;&#10;Assim como o seu protótipo desejava, ela é inútil nas mãos dos medrosos.</text>
  	<text id="ArmorCreature_armor_desc">Se um empregado que não tem medo da morte usar esta armadura, qualquer ataque pode ser refletido.&#13;&#10;Mas encontrar uma pessoa que não a tema neste lugar será difícil.</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_name_1">Coragem Inspirada</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_name_2">Tolíce Imprudente</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_desc_1">Velocidade +10 Velocidade de Ataque +10&#13;&#10;A coragem ruge e faz com que tudo pareça possível.</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_desc_2">HP -5 Velocidade +10 Velocidade de Ataque +10&#13;&#10;A coragem transbordante constantemente busca matar.</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_desc_3">HP -10 Velocidade +15 Velocidade de Ataque +15&#13;&#10;A coragem que escorre sem parar em breve cortará tudo.</text>
  	<text id="ArmorCreature_gift_desc_4">HP -20 +20 Velocidade de Ataque +20&#13;&#10;A coragem que banha tudo ergueu a imprudência e devorou tudo.</text>
  	<text id="LittleWitch_weapon_name">Laetitia</text>
  	<text id="LittleWitch_weapon_desc">Demora muito tempo a ser extraído, mas o seu poder não pode ser ignorado.&#13;&#10;&#13;&#10;O design cru parece ter sido feito há muito tempo atrás.&#13;&#10;O seu pequeno acessório mantem-se intacto como o desejo de uma criança que busca ser feliz.</text>
  	<text id="LittleWitch_armor_desc">O laço no casaco representa o desejo de uma criança que quer ser feliz.&#13;&#10;&#13;&#10;Já que a menina não podia deixar os seus amigos para trás, ela teve uma ideia brilhante.</text>
  	<text id="NamelessFetus_weapon_name">Siringe</text>
  	<text id="NamelessFetus_weapon_desc">Qual choro podia ser mais poderoso do que aquele que surge do instinto primário.&#13;&#10;&#13;&#10;Como se tudo o resto não tivesse importância, o choro faz com que o cérebro do alvo fique dormente, assim impossibilitando-o de pensar.</text>
  	<text id="Nullthing_weapon_name">Mimetismo</text>
  	<text id="Nullthing_weapon_desc">A sua forma desleixada reflete que o desejo do E.G.O de imitar a forma humana deve permanecer apenas como um mero desejo.&#13;&#10;Quando os seus olhos olham para ti, irás sentir calafrios&#13;&#10;&#13;&#10;Se puxado para o seu limite, qualquer um pode usa-lo. A arma é capaz de poderosos golpes que deviam ser impossíveis para um ser humano realizar.</text>
  	<text id="Nullthing_weapon_specialDesc">Transforma 25% do dano infligindo no alvo em HP para o seu usuário.</text>
  	<text id="Nullthing_armor_desc">Para proteger os seres humanos é necessário vestir a pele humana. &#13;&#10;Mesmo que não seja a pele de um ser humano, a sua superfície assemelha-se a tal para que possa ser usada para nos proteger.&#13;&#10;&#13;&#10;Empregados que a vestem certamente poderão perder qualquer humanidade que ainda possuem</text>
  	<text id="Freischutz_weapon_name">Bala Mágica</text>
  	<text id="Freischutz_weapon_desc">Apesar de que o seu poder original não possa ser completamente extraído, a magia desta arma ainda é potente.&#13;&#10;&#13;&#10;A suas balas atravessarão corredores, junto com o horizonte.</text>
  	<text id="Butterfly_weapon_name">Lamento Solene</text>
  	<text id="Butterfly_weapon_desc">O seu design sombrio é um lembrete de que nem uma fração de frivolidade é permitida na mente daqueles que estão de luto. &#13;&#10;&#13;&#10;Uma pistola representa a tristeza para com os mortos, enquanto a outra simboliza o lamento precoce para com os vivos.</text>
  	<text id="Butterfly_armor_desc">As roupas negras são para aqueles que estão de luto pelos mortos.&#13;&#10;Apenas uma mente solene é precisa para demonstrar condolências, não há necessidade para acessórios pomposos.&#13;&#10;&#13;&#10;Se vires um estranho monte no meio do deserto, não o destruas. É o túmulo das incontáveis borboletas que morreram neste lugar.</text>
  	<text id="KnightOfDespair_gift_Desc">SP +2 Velocidade +4 Velocidade de Ataque +4</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_name">A Espada Afiada Por Lágrimas</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_desc">Uma espada feita para rápidas investidas.&#13;&#10;&#13;&#10;Mesmo alguém sem técnica alguma na arte de duelar pode rapidamente perfurar um inimigo com este E.G.O se possuir grande agilidade.&#13;&#10;&#13;&#10;Como mandado pelo cavalheirismo, golpes baixos são proibidos em combate; no entanto, piedade também não deverá ser esperada. </text>
  <text id="KnightOfDespair_armor_desc">Lágrimas caiem como cinzas, belas como se fossem constelações. &#13;&#10;&#13;&#10;O usuário irá pensar sobre a tristeza, como nos tempos onde lágrimas eram derramadas pelas mais pequenas das coisas.&#13;&#10;&#13;&#10;Para com a angústia, talvez a partilhar irá diminui-la.</text>
  <text id="DangoCreature_gift_Desc">HP +5 SP +5</text>
  <text id="LookAtMe_armor_specialDesc">Quando fizer zoom em um empregado usando esta armadura, a defesa do mesmo irá ser melhor e a sua Justiça irá aumentar por 10.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_name">Sorriso</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_desc">As caras pálidas dos empregados sem nomes e uma mandíbula gigante estão fundidadas a esta arma.&#13;&#10;&#13;&#10;Quando empunhada, ela devora o alvo com a sua boca monstruosa. A sua fome é insaciável.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_desc">Uma armadura com faces familiares. O usuário sente o peso da morte repentinamente.&#13;&#10;&#13;&#10;Os mortos irão proteger o mesmo de ataques.&#13;&#10;&#13;&#10;Às vezes, gemidos de dor podem ser ouvidos, mas é melhor ignora-los já que não há nada que possamos fazer por eles.</text>
  <text id="DangoCreature_armor_specialDesc">HP é recuperado ao passar por um corpo morto de um empregado.</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_specialDesc">Sempre que um inimigo morre pelo seu ataque, a Fortaleza e a Justiça do usuário irão aumentar por 3.&#13;&#10;&#13;&#10;A velocidade do alvo é diminuída com um ataque normal.&#13;&#10;Mas todos os inimigos na mesma area irão mover-se mais lentamente com um ataque especial.</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_name">Exuviae</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_desc">A sua superfície escorregadia faz com que alguns empregados se sintam desconfortáveis, mas as suas múltiplas escamas são capazes de proteger o usuário.&#13;&#10;&#13;&#10;Mesmo que rasgadas, elas apenas irão regenerar-se.</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_desc">A superfície escorregadia desta arma faz com que empregados se sintam desconfortáveis.</text>
  <text id="Shark_armor_name">Êxtase</text>
  <text id="Shark_armor_desc">No braço desta armadura marcas de agulhas podem ser vistas.&#13;&#10;&#13;&#10;O seu padrão colorido é estiloso; um tanto semelhante a uma fantasia de carnaval de uma criança.</text>
  <text id="Shark_weapon_desc">O seu padrão colorido é vivido, como um brinquedo de uma criança.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_name">Cisne Negro</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_desc">Acreditando que um dia seria branco, o cisne negro queria quebrar a maldição ao tecelar urtigas. Tudo que restou foi um guarda-sol desgastado que costumava ser apreciado.&#13;&#10;&#13;&#10;O cisne desejava ter um sonho do qual nunca acordaria, mas a realidade continuava cruel como de costume.</text>
  <text id="BlackSwan_armor_desc">No meio do denso fumo, eles viviam dia após dia, vazios e desalmados.&#13;&#10;Sempre que Elijah se sentia esgotada da agonia e do esforço, ela olhava para o seu broche, uma recordação do passado, para sufocar essas sensações.&#13;&#10;&#13;&#10;As algas que cresciam no fundo do lago sujo eram tão úmidas quanto as penas de um cisne negro.</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_specialDesc">Dano sofrido pode ser refletido com uma certa probabilidade.</text>
  <text id="1.76mhz_armor_name">Barulho</text>
  <text id="1.76mhz_armor_desc">Em vez de ter uma forma clara, este fato é composto por um fenómeno eletromagnético.&#13;&#10;&#13;&#10;Quando este E.G.O está equipado, vários gritos irão ressoar junto com um som desconfortável. O barulho que traz de volta a lembrança do dia que todos esqueceram.</text>
  <text id="LookAtMe_armor_name">Olhar</text>
  <text id="LookAtMe_armor_desc">O olho na fechadura observa o seu alvo sem parar. Ninguém sabe o quê que ele quer ver.&#13;&#10;&#13;&#10;Pelo menos não serás emboscado enquanto o tiveres equipado.</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_name">Paraíso</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_desc">Contém-no na tua visão. &#13;&#10;&#13;&#10;Assim que abrir as suas asas para um deus esquecido há muito, o paraíso para ti é escavado.</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_name">Lenhar</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_desc">Uma arma versátil feita para cortar árvores e seres humanos. &#13;&#10;&#13;&#10;Talvez afiar o seu machado era a única coisa que ele não negligenciava, a sua lamina estava sempre brilhante.</text>
  <text id="Fairy_weapon_name">Bater de Assas</text>
  <text id="Fairy_weapon_desc">Uma arma abençoada pelas fadas que brilha com uma luz pálida.&#13;&#10;&#13;&#10;Apesar de ser fofo e ter assas, este E.G.O é um tanto pesado.</text>
  <text id="Fairy_armor_desc">As suas asas podem ser tão mazinhas como as partidas das fadas.&#13;&#10;&#13;&#10;É mais do que claro que as fracas asas nunca serão capazes de fazer o usuário do fato voar.&#13;&#10;Usar este E.G.O poderá facilitar a aquisição do 'cuidado das fadas'. </text>
  <text id="Bunny_armor_name">Lanterna</text>
  <text id="Bunny_armor_desc">O órgão luminoso brilha fortemente, o que faz com que possa-se ver melhor no escuro.&#13;&#10;&#13;&#10;O mesmo também serve como uma bela isca para quando não há luz.&#13;&#10;&#13;&#10;No entanto, os dentes que se encontram no equipamento são um tanto assustadores.</text>
  <text id="Censored_weapon_name">CENSURADO</text>
  <text id="Censored_weapon_desc">(CENSURADO) pode (CENSURADO), mas isso causa uma sensação horrível aos que o testemunham.&#13;&#10;&#13;&#10;Olhar para este E.G.O por mais de 3 segundos pode fazer com que te sintas mal.</text>
  <text id="Censored_weapon_specialDesc">Recupera 40% do dano recebido após sofrer um ataque</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_name">Colheita</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_desc">O último legado de um homem que buscava por sabedoria.&#13;&#10;&#13;&#10;O ancinho lavra o cérebro humano em vez do campo.&#13;&#10;Quantas pessoas sábias foram mortas por esta arma?</text>
  <text id="Wraith_weapon_name">Difração</text>
  <text id="Wraith_weapon_desc">Para ver este E.G.O é necessária muita concentração.&#13;&#10;Tu podes ignorar o conselho ridículo de que o podes ver com a tua mente.&#13;&#10;&#13;&#10;Será melhor para todos se calculares o seu raio enquanto o usas, já que é invisível.&#13;&#10;&#13;&#10;Vários empregados sofreram ferimentos porque calcularam mal.</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_name">A Nossa Galáxia</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_desc">Uma pedra que brilha, cintila e reluz.&#13;&#10;Eventualmente ela  tornará-se no universo.&#13;&#10;"Um universo existe dentro da pedra. Quando o rapaz chora, uma estrela nasce dentro dela. Será que sou uma parte do teu universo?"</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_specialDesc">Aumenta o fator de cura do Token da Amizade</text>
  <text id="ShyThing_armor_name">A Expressão de Hoje</text>
  <text id="ShyThing_armor_desc">Várias e diferentes expressões faciais estão costuradas no equipamento como se fossem remendos.&#13;&#10;A incapacidade de mostrar a sua cara é talvez uma forma de timidez.&#13;&#10;Esconde a tua cara quando sentires que não podes esconder mais os teus sentimentos.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_name">O Som De Uma Estrela</text>
  <text id="BlueStar_weapon_desc">Uma estrela que brilha cada vez mais forte à medida que o nosso desespero se acumula.&#13;&#10;Uma pequena esfera de nostalgia que emite quentes raios.&#13;&#10;Tudo e todos são iguais perante a luz.</text>
  <text id="BlueStar_weapon_specialDesc">Força de Ataque muda de acordo com o SP do usuário</text>
  <text id="BlueStar_armor_desc">No coração da armadura emite um brilho arcano.&#13;&#10;O reluzir gentil é de alguma forma mais brilhante do que uma luz repentina.&#13;&#10;Se olhares para lá com cuidado, poderás ver o lugar no qual todos nós iremos voltar algum dia. </text>
  <text id="BlueStar_armor_specialDesc">Cura outros empregados na mesma área depois de um certo período de tempo</text>
  <text id="Porccu_weapon_name">Prazer</text>
  <text id="Porccu_weapon_desc">Se buscas por um prazer que não podes suportar, irás acabar por te perderes a ti próprio.&#13;&#10;Quando o pó que cai dos seus espinhos for descoberto pelo mundo exterior, os humanos irão talvez afundar-se para sempre em um pântano de intoxicação.</text>
  <text id="Porccu_weapon_specialDesc">Dano Branco extra será causado por um determinado período de tempo</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_name">Harmonia</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_desc">Pode parecer apenas uma máquina enferrujada, mas ela é capaz de capturar um público melhor do que qualquer outro instrumento.&#13;&#10;O seu usuário deverá dedicar-se a ela.&#13;&#10;&#13;&#10;Arte é um presente do diabo, no final das contas, nascido do desespero e sofrimento.&#13;&#10;Nunca pares de tocar até que o teu corpo se torne em pó.</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_specialDesc">Dano da arma +30% ao consumir 10% do HP atual do usuário quando o mesmo tem mais de 10% do seu HP Máx.</text>
  <text id="RedHood_weapon_name">Cicatriz Carmesim</text>
  <text id="RedHood_weapon_desc">Com ferro na mão e pólvora na outra, não há nada para temer neste lugar.&#13;&#10;&#13;&#10;É mais importante causar um golpe decisivo sem hesitação enquanto cegado por ódio do que se agarrar a uma coragem insegura.&#13;&#10;&#13;&#10;Esperemos que este conto de fadas tão doce e belo chegue ao fim um dia.</text>
  <text id="RedHood_weapon_specialDesc">Dano da arma +50% quando o HP do usuário está a 50% ou menos.&#13;&#10;No entanto, se um empregado atacar nesse estado, danos colaterais puderam ser sofridos por outros empregados que se encontrem dentro do seu alcance.</text>
  <text id="RedHood_armor_desc">A única coisa que a mercenária de capuz vermelho pode apreciar é a morte do lobo.&#13;&#10;Parece que apenas escuridão aguarda aqueles que vivem apenas para destruir.&#13;&#10;&#13;&#10;Às vezes é bom esquecer velhos ódios, tira esse peso dos teus ombros.</text>
  <text id="RedHood_armor_specialDesc">Velocidade +30% durante supressão</text>
  <text id="RedHood_gift_Desc">HP +2 Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_name">Cicatriz Cobalta</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_desc">Uma arma que se assemelha as garras de um lobo cruel.&#13;&#10;&#13;&#10;Estas garras costumavam rasgar as barrigas e cortar as entranhas de muitas criaturas.&#13;&#10;&#13;&#10;Elas cortam a carne do alvo fazendo o mesmo sangrar sem parar.</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_specialDesc">Dano Vermelho adicional é causado por um determinado período de tempo&#13;&#10;Dano da arma +50% quando o HP do usuário está a 50% ou menos.&#13;&#10;No entanto, se um empregado atacar nesse estado, o dano será sofrido por empregados dentro do seu alcance.</text>
  <text id="BigBadWolf_armor_desc">O fato está rasgado e as suas marcas recontam a história da batalha que parece que nunca terminará.&#13;&#10;&#13;&#10;À medida que todas as feridas são curadas elas passam a ser nada, este equipamento irá parar vários ataques, mas mesmo assim não poderá proteger o seu usuário de todo o dano.</text>
  <text id="BigBadWolf_gift_Desc">HP +4 Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_name">Pele de Cordeiro</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_gift_Desc">HP +9 SP -3.&#13;&#10; "…Foi assim que eu consegui rasgar a barriga do lobo e voltar para aqui em segurança!"</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_name">Esporos</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_desc">Uma lança coberta com esporos e afeção.&#13;&#10;&#13;&#10;Ela brilha como uma estrela, ilumina o coração do seu usuário e os domina.&#13;&#10;&#13;&#10;A nostalgia é ainda mais miserável já que ela é  intangível.</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_specialDesc">25% de chance de fazer o alvo ser mais vulnerável a dano Branco</text>
  <text id="YoungPrince_armor_desc">Se tu apenas consegues ver a Anormalidade como um cogumelo gigante, tu estás a olha-la com uma visão embaçada.&#13;&#10;&#13;&#10;Quando as estrelas do céu iluminam a noite, a sua verdadeira forma é revelada.&#13;&#10;&#13;&#10;Para mim, foi uma benção poder ver a beleza escondida do seu brilho.</text>
  <text id="BigBird_armor_name">Candeia</text>
  <text id="BigBird_armor_desc">O número de olhos do Pássaro Grande aumenta cada vez que ele salvava uma criatura.&#13;&#10;&#13;&#10;O orgulho radiante é mais que aparente neste fato.&#13;&#10;Os vários olhos brilhantes olham sempre apenas para uma coisa.</text>
  <text id="BigBird_weapon_desc">O número de olhos do Pássaro Grande aumenta cada vez que ele salvava uma criatura.&#13;&#10;&#13;&#10;O orgulho radiante é mais que aparente nesta arma.</text>
  <text id="BossBird_weapon_name">Anoitecer</text>
  <text id="BossBird_weapon_desc">Os olhos que nunca se fecham, a balança que pode medir todos os pecados e o bico que podia engolir qualquer coisa faziam de tudo para proteger a paz da Floresta Negra,&#13;&#10;&#13;&#10;e aqueles que usufruem desta arma também podem fazer o mesmo</text>
  <text id="BossBird_weapon_specialDesc">Apenas empregados com Fortaleza, Prudência, Moderação e Justiça acima de 110 podem equipa-lo.&#13;&#10;&#13;&#10;Causa todos os tipos de ataque (V, B, N, P).&#13;&#10;Um padrão especial de ataque é realizado em intervalos regulares.&#13;&#10;&#13;&#10;Se algum empregado estiver a usar este equipamento, o Pássaro do Apocalipse não irá aparecer.</text>
  <text id="BossBird_armor_desc">Para derrotar o monstro os três pássaros tornaram-se um.&#13;&#10;&#13;&#10;Isto pode parar os inúmeros incidentes, mas tu tens de estar preparado para adentrar a Floresta Negra.</text>
  <text id="BossBird_armor_specialDesc">Quanto mais baixo o HP do usuário é, maior será o dano que inflinge.&#13;&#10;&#13;&#10;Todos os inimigos na mesma área irão receber dano Negro de 5 em 5 segundos.&#13;&#10;Se todo o E.G.O do Pássaro do Apocalipse estiver equipado, o tipo de dano realizado no ataque especial será estendido ao V, B, N, P&#13;&#10;&#13;&#10;Se algum empregado estiver a usar este equipamento o Pássaro do Apocalipse não irá aparecer.</text>
  <text id="BossBird_Special_name">Através do Escuro Crepúsculo</text>
  <text id="BossBird_Special_gift_Desc">HP +7 SP +7 Taxa de Sucesso +7 Velocidade do Trabalho +7 Velocidade +7 Velocidade de Ataque +7&#13;&#10;Resistimos ao crepúsculo e enfrentaremos o amanhecer. Na floresta, o cantar dos pássaros finalmente cessou.</text>
  <text id="Baku_weapon_name">Sonho Arrebatador</text>
  <text id="Baku_weapon_desc">Nós devemos estar acordados.&#13;&#10;&#13;&#10;Nada de bons sonhos são permitidos aqui.&#13;&#10;Esta arma irá despertar aquele que estão mergulhados de ilusões.&#13;&#10;&#13;&#10;E quando o som parar, o amanhecer virá.</text>
  <text id="Baku_armor_desc">A sua lã fofa é quente, ela pode fazer-te ficar sonolento.&#13;&#10;&#13;&#10;Quanto mais arrebatador é, maior será o desespero que virá quando a alvorada chegar.&#13;&#10;O desejo é mais severo no amanhecer depois que acordo.&#13;&#10;Tudo que eu posso fazer é esperar por ti com os meus olhos fechados.&#13;&#10;Tu, aquele que nunca virá.</text>
  <text id="Baku_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="Sakura_weapon_name">Flores de Cerejeira</text>
  <text id="Sakura_weapon_desc">Pétalas vindas do leque espalham-se com um efeito de pós-imagem, esperando para ver as flores que morrem assim que florescem.&#13;&#10;&#13;&#10;A brisa primaveril que toca as pétalas das flores de cerejeira ainda é fria e dolorosa.&#13;&#10;Não tenhas sáudades minhas. Eu irei voltar como rebentos que reaparecem quando o inverno se for.</text>
  <text id="Sakura_armor_desc">Este E.G.O faz vibrar os corações daqueles que olham para ele.&#13;&#10;&#13;&#10;Quando a cerejeira estiver totalmente desabrochada, deixe-nos tirar uma pausa da vida enquanto vemos as suas pétalas cair. &#13;&#10;Ficar debaixo da sombra daquela árvore faz parecer que estes tristes dias irão ser levados embora pelo vento. </text>
  <text id="Sakura_gift_Desc">HP +2 Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_name">Em Nome do Amor e do Ódio</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_desc">Um bastão mágico que irradia a amável energia de uma menina mágica.&#13;&#10;A sua luz sagrada irá purificar a mente e o corpo de todos os vilões e então eles nascerão novamente.&#13;&#10;Acenda e queime, eles nunca mais irão despertar.&#13;&#10;&#13;&#10;O amor que queria proteger todos em breve tornara-se na obsessão que corrói o coração.&#13;&#10;Tudo acabou quando ela tentou fazer o que era certo.</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_specialDesc">Causa um tipo de ataque aleatório (V, B, N ou P).&#13;&#10;Dependendo no tipo de ataque, empregados atingidos pelos seus projeteis poderão recuperar HP e SP.</text>
  <text id="MagicalGirl_armor_desc">Um vestido mágico infundido com o amor e a justiça de uma menina mágica.&#13;&#10;Usa-lo pode despertar o teu espírito por justiça e o desejo para proteger o mundo.&#13;&#10;E então poderás ouvir o som do ódio, afundado mais profundamente do que o amor. &#13;&#10;&#13;&#10;O quê que deve ser feito?&#13;&#10;Ela escolheu amar tudo neste mundo, mas tudo que lhe foi deixado foi um coração partido.</text>
  <text id="MagicalGirl_gift_Desc">Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2 Velocidade +4 Velocidade de Ataque +4</text>
  <text id="Yin_weapon_name">Discórdia</text>
  <text id="Yin_weapon_desc">Uma Guan dao obscurecida pela discórdia do mundo. &#13;&#10;&#13;&#10;Toda a vida está presa no ciclo da vida e da morte. &#13;&#10;A força do nascer e a força do morrer. Não há bom ou mal nelas.&#13;&#10;É assim que a vida é. </text>
  <text id="Yin_armor_desc">Um casaco obscurecido pela discórdia do mundo. Esta escuridão protege o usuário de vários danos externos. &#13;&#10;&#13;&#10;No entanto, todo o dano refletido irá afetar outro individuo. &#13;&#10;Tudo deve estar equilibrado.</text>
  <text id="FireBird_weapon_name">Pena de Honra</text>
  <text id="FireBird_weapon_desc">Uma pena que ataca com as suas chamas vividas. Não é fraca ou frágil.&#13;&#10;As chamas que perfuram o corpo e derretem o gelo do coração.&#13;&#10;&#13;&#10;É o desejo do Pássaro Flamejante que as pessoas nunca percam a suas paixões.</text>
  <text id="FireBird_armor_desc">O fogo não conseguiu atingir o coração antes que a combustão terminasse.&#13;&#10;&#13;&#10;É brilhante como se estivesse em chamas, mas quando o tocares, verás que não está realmente quente.&#13;&#10;&#13;&#10;Arda com paixão.</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_name">Paraíso Perdido</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_desc"><i>Tu bateste na porta e ela estava aberta para ti.</i>&#13;&#10;<i>Eu venho do fim, e Eu por aqui ficarei apenas por um momento.</i>&#13;&#10;<i>Ao mesmo tempo, Eu sou aquele que amavelmente acendeu a luz para encarar o mundo.</i>&#13;&#10;<i>Aqueles que amo, Eu mostrarei-vos o melhor caminho de agora em diante.</i></text>
  <text id="DeathAngel_armor_desc"><i>Aqueles que amo, não vos preocupeis; Eu ouvi vossas preces.</i>&#13;&#10;<i>Vós não vedes que esta dor não é nada para uma mente determinada?</i>&#13;&#10;<i>Vós quereis que vos prove Meus milagres.</i>&#13;&#10;<i>Vós acreditareis em Mim e recebereis vida em Meu nome. Eu mostrarei-vos a força.</i></text>
  <text id="DeathAngel_weapon_specialDesc">O seu usuário é incapaz de recuperar HP e SP pelos regeneradores.&#13;&#10;&#13;&#10;Ao realizar um ataque normal a velocidade do alvo será reduzida e o HP e SP daquele que usa o E.G.O serão regenerados. (A quantidade de dano e regeneração dependem no número de alvos) &#13;&#10;&#13;&#10;Um escudo que bloqueia todos os tipos de dano é criado enquanto um ataque especial é realizado. (No entanto, ataques especiais apenas ocorrem quando NoiteBranca se encontra na instalação)</text>
  <text id="DeathAngel_armor_specialDesc">Defesa aumentada se NoiteBranca está presente na instalação (V: 0.2 / B: 0.2 / N: 0.2 / P: 0.2)&#13;&#10;Imune a danos inferiores a 6 durante supressão.&#13;&#10;&#13;&#10;Quando o usuário também possui o Presente E.G.O da Anormalidade, todos os danos abaixo de 11 são absorvidos durante a supressão.</text>
  <text id="DeathAngel_gift_Desc">HP +10 SP +10 Velocidade +10 Velocidade de Ataque +10</text>
  <text id="PlaugeDoctor_weapon_name">Bênção</text>
  <text id="PlaugeDoctor_gift_Desc">HP +6 SP +6 Taxa de Sucesso +6 Velocidade do Trabalho +6 Velocidade +6 Velocidade de Ataque +6</text>
  <text id="Dummy_weapon_name">E.G.O Padrão Para Treino</text>
  <text id="Dummy_weapon_desc">E.G.O para a Educação para o Gerente</text>
  <text id="Dummy_armor_desc">E.G.O para a Educação para o Gerente</text>
  <text id="Dummy_gift_Desc">HP +2 SP +2</text>
  
  <text id="PinkCorps_weapon_name">Rosa</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_desc">Rosa é considerada a cor do calor e do amor.&#13;&#10;Mas será que isso é verdade?&#13;&#10;&#13;&#10;Será que podemos espalhar amor com armas?</text>
  <text id="PinkCorps_armor_desc">Um uniforme militar rosa.&#13;&#10;O seus bolsos permitem que o usuário carregue vários tipos de munição. &#13;&#10;&#13;&#10;Fica-te bem.&#13;&#10;A cor rosa causa confornto psicológico em muitas pessoas.</text>
  <text id="PinkCorps_gift_Desc">SP +5 Velocidade de Ataque +5&#13;&#10;Aumento no dano causado pela arma E.G.O da Anormalidade por 15% quando o seu fato também está equipado.</text>
  <text id="Ppodae_weapon_name">FOFO!!!!!</text>
  <text id="Ppodae_weapon_desc">Pode-se pensar que, 'Como é que uma arma extraída de uma Anormalidade tão fofa pode ser decente?'&#13;&#10;Mas não te enganes. As garras são resistentes e afiadas.&#13;&#10;&#13;&#10;Tem cuidado, a besta dentro de ti poderá despertar caso uses esta arma demasiadas vezes.&#13;&#10;Mas as almofadinhas das patinhas são muito suaves e fofinhas. </text>
  <text id="FengYun_weapon_name">Amita</text>
  <text id="FengYun_weapon_desc">Uma vara usada por monges quando viajam para longe do seu templo. É normalmente usada para medir a profundidade de um corpo de água ou para afugentar animais e insetos.&#13;&#10;&#13;&#10;Os anéis presos nela representam o caminho do meio e as Seis Paramitas.&#13;&#10;&#13;&#10;Qualquer um pode tornar-se em um Buddha ao lavar a angústia e a desilusão dos seus corações. Pelo menos isso é o que ele queira acreditar.</text>
  <text id="FengYun_armor_desc">Uma velha e desgastada vestimenta de um monge que mostram a sua dedicação. &#13;&#10;Este simples peça de roupa possui remendos que demonstram que ele praticava ascetismo.&#13;&#10;&#13;&#10;Tu podes sentir o cheiro do fogo e de terra velha se puseres o teu nariz perto o suficiente.</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_name">Adoração</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_desc">Uma grande caneca com uma gosma misteriosa que nunca se esgota dentro. &#13;&#10;É o resultado de algum horrendo experimento falhado de um certo laboratório.&#13;&#10;&#13;&#10;Aqueles que tocaram a gosma reclamaram que sentiam uma estranha sensação na pele, mas não parou apenas por aí...</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_specialDesc">A velocidade do alvo é reduzida 30% por 5 segundos&#13;&#10;O mesmo receberá dano Negro extra por um certo período de tempo</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_desc">Apesar de não ser bom olhar para o fato, o mesmo não é tão mau de ser vestido. &#13;&#10;Na verdade, os seus usuários sentem conforto e coragem, mesmo sendo apenas uma ilusão. &#13;&#10;&#13;&#10;Tenha cautela. Se te habituares a não retirar o fato, a gosma viscosa poderá colar-se ao usuário e não se desprender.</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_name">Hipocrisia</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_desc">Todas as coisas naturais irão tornar-se em pó um dia. &#13;&#10;Assim sendo, esta besta verde é algo completamente separado da mãe natureza.&#13;&#10;&#13;&#10;A árvore está infetada com hipocrisia e deceção,&#13;&#10;aqueles que usam a sua benção agem no nome da bravura e da fé.&#13;&#10;&#13;&#10;No entanto, fica sabendo que a mãe natureza não sabe qual é a diferença entre uma benção e uma maldição.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_desc">Todas as coisas irão tornar-se em pó um dia.&#13;&#10;Assim sendo, esta veste verde é algo completamente separado da mãe natureza.&#13;&#10;&#13;&#10;A árvore está infetada com hipocrisia e deceção,&#13;&#10;aqueles que usam a sua benção agem no nome da bravura e da fé.&#13;&#10;&#13;&#10;No entanto, fica sabendo que a mãe natureza não sabe qual é a diferença entre uma benção e uma maldição.</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_specialDesc">Recupera uma pequena quantidade de SP dos empregados na mesma área que o usuário por um período de tempo regular.</text>
  <text id="Piano_weapon_name">Luar</text>
  <text id="Piano_weapon_desc">Uma bengala.&#13;&#10;Um dos mementos que ficou na cama de uma velha senhora, que dedicou a alma dela à sonata antes de ir foi para a lua. &#13;&#10;O ornamento em formato de cobra é fiel aos gostos da sua dona original.&#13;&#10;A boca aberta da serpente representa o incessável desejo por música.&#13;&#10;&#13;&#10;Ela convida o seu usuário a entrar temporariamente em um mundo de transe.</text>
  <text id="Piano_weapon_specialDesc">Coloca escudos do tipo Negro em todos os empregados na mesma área enquanto realiza um ataque especial.</text>
  <text id="Piano_armor_desc">Um clássico vestido escuro que parece um cogumelo.&#13;&#10;Se o usares tu poderás dar um passo em frente para descobrir a verdade da lua que é tão difícil de entender.&#13;&#10;Ele convida o seu usuário a entrar temporariamente em um mundo de transe.</text>
   
  <text id="LookAtMe_weapon_specialDesc">Dano Negro extra por um certo período de tempo</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_specialDesc">25% de chance de fazer o alvo ser mais vulnerável a dano Vermelho</text>
  <text id="BigBird_weapon_specialDesc">25% de chance de fazer o alvo ser mais vulnerável a dano Branco</text>
  <text id="Freischutz_armor_specialDesc">Força de Ataque Max. e Min. +3 quando a arma da mesma Anormalidade está equipada.</text>

  <text id="Freischutz_gift_Desc">HP -5 SP -5 Velocidade +10 Velocidade de Ataque +10&#13;&#10;Força de Ataque Max. e Min. +3 quando a arma da mesma Anormalidade está equipada.</text>
  <text id="NamelessFetus_gift_Desc">HP -2 SP -2 Velocidade +6 Velocidade de Ataque +6&#13;&#10;Reduz dano Branco por 5%</text>
  <text id="Nullthing_gift_Desc">HP +10&#13;&#10;Aumenta a quantidade de HP regenerado por 5%</text>
  <text id="Yin_gift_Desc">HP -10 SP -10 Velocidade +20 Velocidade de Ataque +20&#13;&#10;Quando atacado, o HP perdido será recuperado com uma chance de 8%</text>
  <text id="1.76mhz_gift_Desc">Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2&#13;&#10;SP -10, Velocidade de Ataque +10 quando a arma da mesma Anormalidade está equipada</text>
  <text id="GalaxyBoy_gift_Desc">Taxa de Sucesso +3 Velocidade do Trabalho +3&#13;&#10;Recupera uma pequena quantidade de HP do usuário</text>
  <text id="SingingMachine_gift_Desc">HP +8 SP -4&#13;&#10;Quando atacado por dano Branco, recupera 20% do SP que fora danificado pelo ataque e Velocidade de Ataque +10</text>
  
	<text id="ShyThing_gift_Desc">SP -2 Taxa de Sucesso +4 Velocidade do Trabalho +4</text>
	<text id="SmallBird_gift_Desc">Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2</text>
	<text id="Ppodae_gift_Desc">HP +4 Taxa de Sucesso -2 Velocidade do Trabalho -2</text>
	<text id="Cosmos_gift_Desc">Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
	<text id="Bunny_gift_Desc">HP +5</text>
	<text id="StraitJacket_gift_Desc">HP +2 SP +2</text>
  <text id="BloodBath_gift_Desc">Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
	<text id="Butterfly_gift_Desc">HP +1 SP +1 Taxa de Sucesso +1 Velocidade do Trabalho +1 Velocidade +1 Velocidade de Ataque +1</text>
	<text id="Scarecrow_gift_Desc">SP +4</text>
	<text id="Porccu_gift_Desc">SP +10 Taxa de Sucesso -6 Velocidade do Trabalho -6</text>
  <text id="Rudolph_gift_Desc">HP -4 SP +8</text>
  <text id="Lumberjack_gift_Desc">HP +2 Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
  <text id="LookAtMe_gift_Desc">HP +4</text>
  <text id="LittleWitch_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="BlackSwan_gift_Desc">HP -4 SP -4 Taxa de Sucesso +10 Velocidade do Trabalho +10</text>
  <text id="FireBird_gift_Desc">SP +2 Velocidade +4 Velocidade de Ataque +4</text>
  <text id="Piano_gift_Desc">HP +1 SP +1 Taxa de Sucesso +1 Velocidade do Trabalho +1 Velocidade +1 Velocidade de Ataque +1</text>
  <text id="Shark_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="ViscusSnake_gift_Desc">HP +5 SP +2</text>
  <text id="YoungPrince_gift_Desc">SP +5 Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
  <text id="FengYun_gift_Desc">HP +10 SP -4</text>
  <text id="Wraith_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="BloodyTree_gift_Desc">HP +4 Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
  <text id="QueenBee_gift_Desc">HP +2 SP +4</text>
  <text id="BigBird_gift_Desc">HP +3 Taxa de Sucesso +3 Velocidade do Trabalho +3</text>
  <text id="Yggdrasil_gift_Desc">HP +3 SP +3</text>
  <text id="Censored_gift_Desc"> SP +10</text>
  <text id="BlueStar_gift_Desc">Velocidade +10</text>
  <text id="SlimeGirl_gift_Desc">HP +5 SP +10 Taxa de Sucesso -5 Velocidade do Trabalho -5</text>
  <text id="Fairy_gift_Desc">Taxa de Sucesso +2 Velocidade do Trabalho +2</text>
  <text id="Wellcheers_gift_Desc">HP +2</text>
  <text id="Bald_gift_Desc">Velocidade +2 Velocidade de Ataque +2</text>

  <text id="SlimeGirl_armor_specialDesc">Quando o Presente E.G.O está equipado, um escudo tipo Vermelho é criado quando mais de 10 de dano é sofrido enquanto o HP se encontra abaixo e 20%.&#13;&#10;Velocidade é reduzida por 50% quando o escudo está ativado.</text>

</localize>