<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Gostarias de expandir a {0}?</text>
  
	<text id="expend_malkuth">Bom dia! Gostarias de expandir a Equipa de Controlo?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Olá gerente! É suposto expandires uma equipa todos os dias. Queres desbloquear a Equipa de Controlo e prosseguir?</text>

  <text id="expend_yesod">Bom dia, gerente. Gostarias de expandir a Equipa de Informação e continuar?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Eu estou no comando da Equipa de Informação. Gostarias de abrir a equipa antes do dia começar?</text>

  <text id="expend_netzach">Hey, tens a certeza que queres expandir a Equipa de Segurança antes de começares o dia?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Hey....eu cuido da Equipa de Segurança. Queres desbloquear a equipa hoje?</text>

  <text id="expend_hod">Gostarias de expandir a Equipa de Treino primeiro? Seria útil para nós se tu gerenciasses a força de trabalho.</text>
  <text id="expend_hod_first">Olá, gerente! Eu tomo conta da Equipa de Treino. Gostarias de desbloquear a equipa?</text>

  <text id="expend_tiphereth">Vais expandir a Equipa de Comando Central hoje?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Bom dia, gerente. Nós estamos no comando da Equipa de Comando Central. Desejas abrir a nossa equipa?</text>

  <text id="expend_geburah">Queres expandir a Equipa Disciplinar hoje? Se sim, então vamos lá.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Eu estou no comando da Equipa Disciplinar. Tu queres abrir a Equipa Disciplinar antes de continuares?</text>

  <text id="expend_chesed">Vais expandir a Equipa de Bem-Estar? Se estiveres ocupado, vai com calma.</text>
  <text id="expend_chesed_first">Bom dia, gerente. Eu estou no comando da Equipa de Bem-Estar. Desejas abrir o meu departamento?</text>

  <text id="expend_binah">Desejas estender a Equipa de Extração?</text>
  <text id="expend_binah_first">Que bom ver-te novamente. Como vês eu estou no comando da Equipa de Extração. Mal posso esperar para nos encontramos novamente.</text>

  <text id="expend_chokhmah">Olá novamente. Desejas expandir a Equipa de Arquivação?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Bom dia. Esta é a Equipa de Arquivação. Nós registamos e controlamos tudo neste lugar.</text>
</localize>