<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

  <text id="misson_1">Trabalhe com as Anormalidades três vezes.</text>
  <text id="misson_2">Complete 4 trabalhos com um resultado Bom.</text>
  <text id="misson_103">Complete 8 trabalhos em unidades de contenção que estão em Meltdown de Qliphoth.</text>
  <text id="misson_104">Complete o Incidente do Crepúsculo.</text>
  <text id="misson_105"></text>

  <text id="misson_3">Complete um trabalho de Instinto 4 vezes.</text>
  <text id="misson_4">Complete um trabalho de Esclarecimento 5 vezes.</text>
  <text id="misson_5">Complete um trabalho de Afeto 6 vezes.</text>
  <text id="misson_404">Termine o dia sem nenhum resultado Mau.</text>
  <text id="misson_405"></text>

  <text id="misson_6">Termine um dia sem mortes.</text>
  <text id="misson_7">Termine um dia sem nenhum empregado ter entrado em pânico.</text>
  <text id="misson_203">Termine um dia sem mortes e sem empregados entrarem em pânico.</text>
  <text id="misson_204">Termine um dia apenas com 3 empregados ou menos em todos os departamentos.</text>
  <text id="misson_205"></text>

  <text id="misson_8">Promova 2 empregados.</text>
  <text id="misson_9">Promova 1 empregado para nível 4 ou superior.</text>
  <text id="misson_10">Suprimir 4 Anormalidades diferentes.</text>
  <text id="misson_304">Termine um dia com 5 ou mais empregados de nível 5.</text>
  <text id="misson_305"></text>

  <text id="misson_11">Terminar um dia com nível 8 de Meltdown de Qliphoth ou inferior.</text>
  <text id="misson_12">Terminar um dia com nível 7 de Meltdown de Qliphoth ou inferior.</text>
  <text id="misson_13">Terminar um dia com nível 6 de Meltdown de Qliphoth ou inferior.</text>
  <text id="misson_504">Termine o dia sem nenhuma falha no Meltdown de Qliphoth.</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Suprima Anormalidades classe HE ou inferior 5 vezes.</text>
  <text id="misson_15">Suprima 5 Anormalidades WAW.</text>
  <text id="misson_703">Suprima 3 Anormalidades ALEPH diferentes.</text>
  <text id="misson_704">Complete o Incidente da Meia-Noite.</text>
  <text id="misson_705"></text>

  <text id="misson_16">Termine o dia no limite do tempo.</text>
  <text id="misson_17">Termine o dia no limite do tempo.</text>
  <text id="misson_18">Termine o dia no limite do tempo.</text>
  <text id="misson_804">Termine o dia no limite do tempo.</text>
  <text id="misson_805"></text>

  <text id="misson_901">Extraia mais de 5 E.G.Os de classe HE ou superior.</text>
  <text id="misson_902">Complete um dia com 1 ou mais empregados com 4 ou mais Presentes E.G.O.</text>
  <text id="misson_903">Complete um dia possuindo 8 ou mais E.G.Os de classe ALEPH.</text>
  <text id="misson_904">Complete um dia com nível máximo de observação em todas as Anormalidades da instalação.</text>
  <text id="misson_905"></text>

  <text id="misson_1001">Complete um dia com 3 ou mais empregados com 100 ou mais de Fortaleza.</text>
  <text id="misson_1002">Complete um dia com 5 ou mais empregados com 100 ou mais de Prudência.</text>
  <text id="misson_1003">Complete um dia com 8 ou mais empregados com 100 ou mais de Moderação.</text>
  <text id="misson_1004">Complete um dia com 10 ou mais empregados com 100 ou mais de Justiça.</text>
  <text id="misson_1005"></text>

  <text id="misson_title_1">Tu Consegues!</text>
  <text id="misson_title_2">Semper Fi</text>
  <text id="misson_title_103">Controlando os Meltdowns</text>
  <text id="misson_title_104">Durante o Crepúsculo</text>
  <text id="misson_title_105">Suprima o Núcleo de Malkuth</text>

  <text id="misson_title_3">Yesod 'O Vibora'</text>
  <text id="misson_title_4">Caminhos a Seguir</text>
  <text id="misson_title_5">Porquê Que Não Apodrece?</text>
  <text id="misson_title_404">O Limite da Perfeição</text>
  <text id="misson_title_405">Suprima o Núcleo de Yesod</text>

  <text id="misson_title_6">Lugar Letárgico</text>
  <text id="misson_title_7">Um Máquina de Vender Cerveja</text>
  <text id="misson_title_203">Um Evento Impossível</text>
  <text id="misson_title_204">Eficiência Total</text>
  <text id="misson_title_205">Suprima o Núcleo de Netzach</text>

  <text id="misson_title_8">Eu Quero Ajudar</text>
  <text id="misson_title_9">Bondade Desnecessária</text>
  <text id="misson_title_10">Eu Quero Ser Uma Boa Pessoa</text>
  <text id="misson_title_304">Teste Prático</text>
  <text id="misson_title_305">Suprima o Núcleo de Hod</text>

  <text id="misson_title_11">Provando Ser Competente 1</text>
  <text id="misson_title_12">Provando Ser Competente 2</text>
  <text id="misson_title_13">Provando Ser Competente 3</text>
  <text id="misson_title_504">Provando Ser Competente 4</text>
  <text id="misson_title_505">Suprima o Núcleo de Tiphareth</text>

  <text id="misson_title_14">O Propósito da Dor 1</text>
  <text id="misson_title_15">O Propósito da Dor 2</text>
  <text id="misson_title_703">Provando Ter Força</text>
  <text id="misson_title_704">O Nosso Trabalho</text>
  <text id="misson_title_705">Suprima o Núcleo de Gebura</text>

  <text id="misson_title_16">Pelo Resultado 1</text>
  <text id="misson_title_17">Pelo Resultado 2</text>
  <text id="misson_title_18">Pelo Resultado 3</text>
  <text id="misson_title_804">Pelo Resultado 4</text>
  <text id="misson_title_805">Suprima o Núcleo de Chesed</text>

  <text id="misson_title_901">Coletando Espécimes Extraídos</text>
  <text id="misson_title_902">O Componente do Ego</text>
  <text id="misson_title_903">A Casca do Ego</text>
  <text id="misson_title_904">Dissolução de Anormalidades</text>
  <text id="misson_title_905">Suprima o Núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_title_1001">A Virtude da Proteção</text>
  <text id="misson_title_1002">A Virtude da Governança</text>
  <text id="misson_title_1003">A Virtude da Criação</text>
  <text id="misson_title_1004">A Virtude da Alma</text>
  <text id="misson_title_1005">Suprima o Núcleo de Hokma</text>

  <!-- 추가된 미션 내용-->
  <text id="misson_short_1">Trabalhos Completos</text>
  <text id="misson_short_2">Trabalhos Com Resultado Bom</text>
  <text id="misson_short_103">Trabalhos de Meltdown de Qliphoth</text>
  <text id="misson_short_104">Complete o Incidente do Crepúsculo</text>
  <text id="misson_short_105">Suprima o Núcleo de Malkuth</text>

  <text id="misson_short_3">Trabalhos de Instinto Completados</text>
  <text id="misson_short_4">Trabalhos de Esclarecimento Completados</text>
  <text id="misson_short_5">Trabalhos de Afeto Completados</text>
  <text id="misson_short_404">Termine o dia sem um resultado de trabalho Mau</text>
  <text id="misson_short_405">Suprima o Núcleo de Yesod</text>

  <text id="misson_short_6">Termine um dia sem mortes</text>
  <text id="misson_short_7">Termine um dia sem nenhum empregado ter entrado em pânico</text>
  <text id="misson_short_203">Termine um dia sem mortes e sem empregados entrarem em pânico</text>
  <text id="misson_short_204">Termine um dia apenas com 3 empregados ou menos em todos os departamentos</text>
  <text id="misson_short_205">Suprima o Núcleo de Netzach</text>


  <text id="misson_short_8">Empregados promovidos</text>
  <text id="misson_short_9">Empregados promovidos para nível três ou superior</text>
  <text id="misson_short_10">Suprima diferentes Anormalidades</text>
  <text id="misson_short_304">Empregados de nível 5</text>
  <text id="misson_short_305">Suprima o Núcleo de Hod</text>


  <text id="misson_short_11">Termine um dia com o Meltdown de Qliphoth Meltdown a nível 8 ou inferior. Nível</text>
  <text id="misson_short_12">Termine um dia com o Meltdown de Qliphoth Meltdown a nível 7 ou inferior. Nível</text>
  <text id="misson_short_13">Termine um dia com o Meltdown de Qliphoth Meltdown a nível 6 ou inferior. Nível</text>
  <text id="misson_short_504">Termine o dia sem nenhuma falha no Meltdown de Qliphoth.</text>
  <text id="misson_short_505">Suprima o Núcleo de Tiphareth</text>

  <text id="misson_short_14">Anormalidades de classe HE ou inferior suprimidas</text>
  <text id="misson_short_15">Anormalidades WAW suprimidas</text>

  <text id="misson_short_703">Diferentes Anormalidades da classe ALEPH suprimidas</text>
  <text id="misson_short_704">Complete o Incidente da Meia-Noite</text>
  <text id="misson_short_705">Suprima o Núcleo de Gebura</text>

  <text id="misson_short_16">Termine o dia antes que o tempo acabe</text>
  <text id="misson_short_17">Termine o dia antes que o tempo acabe</text>
  <text id="misson_short_18">Termine o dia antes que o tempo acabe</text>
  <text id="misson_short_804">Termine o dia antes que o tempo acabe</text>
  <text id="misson_short_805">Suprima o Núcleo de Chesed</text>

  <text id="misson_short_901">Extraía E.G.O do tipo HE ou superior</text>
  <text id="misson_short_902">Complete um dia com 1 ou mais empregados que tenham 4 ou mais Presentes E.G.O</text>
  <text id="misson_short_903">Complete um dia possuindo 8 ou mais E.G.O do tipo ALEPH</text>
  <text id="misson_short_904">Complete um dia com o nível máximo de observação em todas as Anormalidades na instalação</text>
  <text id="misson_short_905">Suprima o Núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_short_1001">Empregados com 100 ou mais de Fortaleza</text>
  <text id="misson_short_1002">Empregados com 100 ou mais de Prudência</text>
  <text id="misson_short_1003">Empregados com 100 ou mais de Moderação</text>
  <text id="misson_short_1004">Empregados com 100 ou mais de Justiça</text>
  <text id="misson_short_1005">Suprima o Núcleo de Hokma</text>

  <text id="misson_diag_1">Gerente, não te esqueças que o teu objetivo primário é a colheita de energia através das Anormalidades. É a função mais importante da companhia. Não me desapontes! </text>
  <text id="misson_diag_2">O teu trabalho é manter as Anormalidades sobre controlo. Tu tens de as fazer felizes para que elas possam produzir o máximo de PE-Boxes possíveis. Tudo o resto é secundário.</text>
  <text id="misson_diag_103">Como sabes, esta instalação não é assim tão estável. Nós somos apenas capazes de conter as Anormalidades em unidades de contenção porque nós momentaneamente libertamos a suas forças suprimidas antes do trabalho começar. No entanto, supressão começa a ficar instável a medida que o tempo passa e eventualmente algumas Anormalidades vão entrar em Meltdown.</text>
  <text id="misson_diag_104">À medida que a Dissuasão da instalação começa a enfraquecer e mais Anormalidades ficam agitadas, Anormalidades chamadas de Incidentes que não podem ser impedidas vão entrar em alvoroço. Como agora. Acalme os seus empregados suprimindo um dos Incidentes do Crepúsculo. Eu irei ajudar-te em breve.</text>
  <text id="misson_diag_105">Este espaço é para o sumário da missão da Malkuth. Batalha de Boss.</text>

   <text id="misson_diag_3">A Equipa de Informação sempre precisa de novos dados sobre as Anormalidades. Neste ponto da pesquisa, nós precisamos de dados coletados através de trabalho de Instinto. Trabalho de Instinto cuida dos instintos primários e desejos das Anormalidades.</text>
  <text id="misson_diag_4">Através do trabalho de Esclarecimento, nós podemos indiretamente controlar as Anormalidades. Nós precisamos de saber o quê que elas gostam e não gostam sobre as suas unidades de contenção.</text>
  <text id="misson_diag_5">Através do trabalho de Afeto, nós podemos criar laços com as Anormalidades. Anormalidades com desejos sociais tendem a mostrar o seu descontentamento mesmo de estômago cheio e com uma unidade de contenção limpa.</text>
  <text id="misson_diag_404">O melhor que podemos fazer é cuidar das coisas antes que dê para o torto. Se tudo estiver bem as Anormalidades irão demonstrar bons resultados.  Tem a certeza que deixas as coisas em condições. Este é o melhor jeito de fazer as coisas que eu conheço.</text>
  <text id="misson_diag_405">Este espaço é para o sumário da missão do Yesod. Batalha de Boss.</text>

  <text id="misson_diag_6">A Equipa de Segurança está encarregada da..... segurança dos empregados. Tu vais entender o quão difícil é manter a segurança neste lugar quando o experiencias em primeira mão.</text>
  <text id="misson_diag_7">O que é mais importante do que manter os empregados vivos é mante-los sãos. Empregados que perdem a sua sanidade estão permanentemente danificados e viveram menos do que os outros. Tu vais ver que é mais difícil manter a sanidade dos empregados do que os manter vivos.</text>
  <text id="misson_diag_203">Eu não acredito que tu foste capaz de fazer o teu trabalho sem matar ninguém quer físicamente ou mentalmente. Se tu foste assim tão capaz, porquê que tu não fizeste nada antes? Foi porquê ninguém te mandou? Então deixa-me dar-te outra tarefa.</text>
  <text id="misson_diag_204">Em ordem para prevenir a morte de muitos, eu acredito que nós devemos dispensar alguns empregados. Tu sabes, para manter o danos no mínimo possivel.</text>
  <text id="misson_diag_205">Este espaço é para o sumário da missão do Netzach. Batalha de Boss.</text>

  <text id="misson_diag_8">Eu sou da Equipa de Treino. Nós estamos a fazer manuais e a treinar empregados quando necessário. Mas para situações onde o manual não é o suficiente, experiência é a chave para o problema. Eu tenho a certeza que tu vais gerir as pessoas tendo em mente a sobrevivência deles.</text>
  <text id="misson_diag_9">Como sabes, os empregados aqui são promovidos apenas pelo seu mérito. Tu deves-te focar em melhorar o teu grupo ao começar a manda-los fazer trabalhos mais difíceis progressivamente.</text>
  <text id="misson_diag_10">Experiencias indiretas têm os seus limites. Haverá uma altura onde os empregados têm de aprender com os seus próprios erros e experiencias. Infelizmente, não são todos os empregados que sobrevivem os seus primeiros encontros com as Anormalidades.</text>
  <text id="misson_diag_304">Graças a tua liderança excelente, nós temos empregados mais competentes agora. Se eles conseguem demonstrar que as suas habilidades de supressão são melhores do que as dos outros empregados. Muito mais eficientes do que qualquer um dos meus manuais ou vídeos...... Desculpa, eu estou sempre a ouvir esse tipo de coisa........</text>
  <text id="misson_diag_305">Este espaço é para o sumário da missão da Hod. Batalha de Boss.</text>

  <text id="misson_diag_11">A Equipa Central segura as Anormalidades em uma localização especifica. As Anormalidades começam a ficar mais instáveis com o tempo e o calibre do Meltdown de Qliphoth demonstra-o. Nós temos os nossos próprios limites, então termine o trabalho sem nenhum problema.</text>
  <text id="misson_diag_12"> Para prevenir meltdowns, nós devemos reduzir a quantidade de trabalhos realizados do modo mais eficiênte possível. Se não as Anormalidades e os gritos dos outros irão inundar tudo.</text>
  <text id="misson_diag_13">Se olhares no Manual Sephirah, gerentes capazes têm recordes de eficiencia tremenda. Tu achas que os consegues bater?</text>
  <text id="misson_diag_504">Tiphareth não está em boas condições, então eu vou-me cansar por enquanto. Okay, este é o final. Cuida das unidades de contenção que tu tens. Se tu fizeres isto eu irei reconhecer as tuas habilidades.</text>
  <text id="misson_diag_505">Batalha de Boss</text>

  <text id="misson_diag_14">Se tu queres durar mais do que um dia aqui, tu tens de acostumar-te em suprimir as Anormalidades. Mata-las têm de ser tão importante quanto respirar para ti. Eu também aprecio ve-las sofrer.</text>
  <text id="misson_diag_15">Nunca mostres medo em frente dos mais perigosos. Tu só vais quebrar e ser rasgado. Usa todos os meios necessários para matares os de nível WAW na minha frente.</text>
  <text id="misson_diag_703">Se tu chegaste até aqui tu sabes o quê que tu vais ter de fazer a seguir. Anormalidades ALEPH são as mais perigosas e odiadas coisas que nós temos aqui. Monstros são monstros. Os seres que nós temos de fazer desaparecer....</text>
  <text id="misson_diag_704">Nós lidamos com o nosso trabalho. Porque eu sou a única que sabe como lidar com estas coisas. Eu não posso tolerar outros tomarem o meu papel. Vamos dizer a estes monstros que estamos fartos disto.</text>
  <text id="misson_diag_705">Batalha de Boss</text>
  
  <text id="misson_diag_16">A Equipa de Bem-Estar está sempre ocupada. Eles estão a trabalhar duro em um ambiente descontraído, mas o melhor a se fazer é terminar o trabalho o mais cedo possível. Isto assegura que todos trabalhem mais precisamente e calmamente.</text>
  <text id="misson_diag_17">Correu tudo melhor do que eu esperava. E que tal eu subir a barra? Eu espero por bons resultados como estes.</text>
  <text id="misson_diag_18">Prevenir acidentes e limpar é o nosso trabalho. Terminar o trabalho rapidamente significa que nós temos mais tempo para limpar tudo.</text>
  <text id="misson_diag_804">Desculpa-me. Eu pensei sobre o passado. O meu pedido é sempre o mesmo, mas deixa-me pedir-te para um pouco mais de esforço. Yeah. Eu acho que apenas eu posso ficar no mesmo lugar como de costume.</text>
  <text id="misson_diag_805">Batalha de Boss</text>

  <text id="misson_diag_901">Comecemos por extrair o E.G.O antes de fazermos qualquer outra coisa. A natureza do E.G.O e das Anormalidades não é assim tão diferente. Eles são ambos ilusões extraídas para um nível físico. Ossos por ossos, sangue por sangue...</text>
  <text id="misson_diag_902">Tu podes tomar a palavra Presente literalmente. É mais fraco do que os outros E.G.O, mas ainda é parte do seu subconsciente. Cuidado, tomar a autoconsciência dos outros poderá saturar-te.</text>
  <text id="misson_diag_903">E.G.O é pedir o poder da autoconsciência de alguém emprestado. Empregados ganham inúmeras forças e um corpo forte por vestir uma casca chamada de E.G.O. Alguns como a Névoa Vermelha tomaram os seus poderes e proclamaram que eram completamente deles mas os nossos empregados não podem fazer isso. Quanto mais fraca a mente é, mais tu vais querer esconder-te atrás da casca de alguém.</text>
  <text id="misson_diag_904">Como sabes, Anormalidades e Incidentes são coisas que vieram da mente humana e tomaram forma física. Isso fa-los possuir habilidades do passado, presente e do futuro. Eles são um mistério e instáveis. No entanto, nós humanos nunca paramos de desenterrar a verdade. Não só as Anormalidades, nós queremos entender tudo.</text>
  <text id="misson_diag_905">Suprima o Núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_diag_1001">O crescimento de todos os empregados é baseado nas quatro virtudes e estes crescimentos estão diretamente aplicados na realidade. Eu pergunto-me sobre onde o limite se encontra. Primeiro, Fortaleza vem de um corpo forte e o desejo instintivo. Ninguém sabe se o desejo irá se tornar em uma força para proteger todos ou uma arma para satisfazer os seus próprios desejos.</text>
  <text id="misson_diag_1002">O que é a racionalidade? Nós vemos e analisamos através dos olhos da racionalidade. No entanto, a sua eficiência diverge de pessoa para pessoa. Uma racionalidade bruta cega-vos, a racionalidade excessiva torna-se na faca que vos esfaqueia. Nós devemos ter uma racionalidade equilibrada para vermos o mundo e os outros.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Todos os humanos nascem com desejos. O que importa é saber como controla-los. Não é apenas o vosso problema. Os vossos desejos são afetados como vós tratais o mundo e as pessoas que estão nele. Ouvir apenas o que vós quereis ouvir, apenas vendo o que vós quereis ver. O quê que realmente é preciso para que os humanos controlem esses desejos entre si próprio, os outros e o mundo. Se tal for possível, nós seremos capazes de criar coisas maravilhosas.</text>
  <text id="misson_diag_1004">Vós credes na existência da alma? Eu creio. Eu também creio que a alma por si própria é a razão da existência do ser. Então, existe uma alma prefeita? Eu não acho que haja. No entanto, pode-se infindavelmente tentar chegar perto da perfeição. O processo é uma infindável onda de agonia. No fim de tal esforço, eu acredito que nós seremos capazes de julgar tudo corretamente.</text>
  <text id="misson_diag_1005">Suprima o Núcleo de Hokma</text>

 <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">Educação Para O Gerente</text>
  <text id="misson_0">Complete um trabalho com uma Anormalidade 3 vezes</text>
  <text id="misson_diag_0">Educação Para O Gerente</text>
  <text id="misson_short_0">Trabalho Completo</text>
</localize>