<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="ordeal_start_reward">Sobrecarrega de Qliphoth Resetada</text>
  <text id="ordeal_end_reward">{0}% do Objetivo Adquirido</text>
  
	<text id="ordeal_machine_dawn_type">O Amanhecer Verde</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_name">Dúvida</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_start">Um dia, uma pergunta veio-me a cabeça. De onde nós viemos? Nós nascemos e fomos deixados neste mundo contra a nossa vontade.</text>
  <text id="ordeal_machine_dawn_end">Viver é um processo cheio de dor.</text>

  <text id="ordeal_machine_noon_type">O Meio-Dia Verde</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_name">Processo da Compreensão</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_start">Eventualmente, eles foram ligados à vida. Nós apenas servíamos para trazer desespero e ira.</text>
  <text id="ordeal_machine_noon_end">Nós iremos entender a vida e a alma através das nossas próprias mãos.</text>
  
  <text id="ordeal_circus_dawn_type">O Amanhecer Carmim</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_name">Aplausos para o Começo</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_start">Vamos acender uma chama radiante nas nossas vidas, já que a vida é uma vela que algum dia se apagará.</text>
  <text id="ordeal_circus_dawn_end">Viver é dejesar e lutar pelos nossos desejos.</text>
  
  <text id="ordeal_circus_noon_type">O Meio-Dia Carmim</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_name">A Harmonia da Pele</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_start">Nós marchamos a todo o momento e partilhamos a nossa alegria.</text>
  <text id="ordeal_circus_noon_end">Nós desenhamos as subidas da vida e da morte, a harmonia da carne, e a mais bela aparência.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_noon_type">O Meio-Dia Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_name">Conceda-nos Amor</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_start">Apenas ações fracas chegaram até nós, nós mostramos piedade e amor por eles.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_noon_end">Nós não os conseguimos entender, e nem eles nos entendem.</text>

  <text id="ordeal_bug_dawn_type">O Amanhecer Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_name">A Comida Perfeita</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_start">Uma refeição, um material substituto excelente.</text>
  <text id="ordeal_bug_dawn_end">Nós comemos infinitamente para vivermos. Inevitável depleção, lixo...</text>

  <text id="ordeal_bug_dusk_type">O Crepúsculo Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_name">A Cadeia Alimentar</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_start">Saber o seu sabor era um processo inevitável.</text>
  <text id="ordeal_bug_dusk_end">Se nós conseguimos viver. Nós continuaremos a comer.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_dawn_type">O Amanhecer Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_name">O Fruto do Entendimento</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_start">Para entender o que está para lá da compreensão, eles vêm e sonham.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_dawn_end">Eles não te pagaram para entenderes. Apenas fá-lo.</text>

  <text id="ordeal_machine_midnight_type">A Meia-Noite Verde</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_name">A Hélice do Fim</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_start">A torre a toca o céu e ela não deixará restarar nada na terra.</text>
  <text id="ordeal_machine_midnight_end">Quem paga pelo sofrimento e pela negligencia das vidas que nos foram dadas?</text>

  <text id="ordeal_circus_dusk_type">O Crepúsculo Carmim</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_name">O Esforço Para Atingir o Topo</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_start">Abandonando os nossos corpos velhos e nos tornaramos um, e o carnaval vermelho continua.</text>
  <text id="ordeal_circus_dusk_end">Algum dia nós saberemos, e amanhã nós marcharemos juntos.</text>

  <text id="ordeal_machine_dusk_type">O Crepúsculo Verde</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_name">Aonde Devemos Chegar</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_start">Nós fizemos uma grande torre para voltarmos de onde nós vieram.</text>
  <text id="ordeal_machine_dusk_end">Não há resposta. Nós não conseguimos o que queriamos. Nós apenas testemunhamos a morte da vida.</text>

  <text id="ordeal_bug_midnight_type">A Meia-Noite Âmbar</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_name">A Refeição Eterna</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_start">Eles lutaram para comerem-se uns aos outros.</text>
  <text id="ordeal_bug_midnight_end">E o lado mais forte sobreviveu, essa é a história toda.</text>

  <text id="ordeal_scavenger_noon_type">O Meio-Dia Índigo</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_name">Os Varredores</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_start">Quando a noite cai nos Becos, eles virão.</text>
  <text id="ordeal_scavenger_noon_end">Quando o sol se erguer, não haverá mais nada lá.</text>

  <text id="ordeal_outtergod_midnight_type">A Meia-Noite Violeta</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_name">A Ilusão de Deus</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_start">Nós tentamos aceita-lo sem fim. Nós queríamos entende-los não importava as consequências.</text>
  <text id="ordeal_outtergod_midnight_end">Para não se colapsar a si próprio. A ideia que eles poderam impossivelmente existir, e que se eles realmente existem, eles são inalcansaveis e para sempre egnimatizados não importa a escolha que façam. É inaceitável...</text>

  <!--해결사 속성별 이름-->
  <text id="ordeal_fixer_red_name">Sicário VERMELHO</text>
  <text id="ordeal_fixer_white_name">Sicária BRANCA</text>
  <text id="ordeal_fixer_black_name">Sicário NEGRO</text>
  <text id="ordeal_fixer_pale_name">Sicário PÁLIDO</text>
  <text id="ordeal_fixer_claw_name">A Garra</text>

  <!--해결사 크리쳐 이름은 위에 있음-->
  <text id="ordeal_fixer_dawn_type">O Amanhecer Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_name">Um Pedido</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_start">Desde trabalhos domésticos até assassinato por contrato, eles irão fazer tudo que desejares se tiveres dinheiro suficiente.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dawn_end">Eles normalmente trabalham nos Escritórios, nos Sindicatos, e nas Asas. Os seus trabalhos vão desde meros trabalhos banais até algo sublime.</text>

  <text id="ordeal_fixer_noon_type">O Meio-Dia Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_name">Armamentos</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_start">Eles estão sempre à procura, quer seja pelos Patrono pelas Asas, as Invenções dos Becos, as Reliquias dos Subúrbios, Artefactos das Ruínas…</text>
  <text id="ordeal_fixer_noon_end">Eles apenas derrotam o quê quer que seja que esteja na frente deles, com as suas armas em mão, assim como eles sempre fizeram.</text>

  <text id="ordeal_fixer_dusk_type">O Crepúsculo Branco</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_name">Os Sicários</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_start">A colossal torre de luz é chamada de 'A Biblioteca'. É natural para os Sicários serem atraídos para tal lugar místico da vida e da morte.</text>
  <text id="ordeal_fixer_dusk_end">Caçadores de livros... aqueles que vagaram pela biblioteca regida pela Bibliotecária Pálida. Ele são o que os Sicários deveram-se tornar.</text>

  <text id="ordeal_fixer_midnight_type">A Meia-Noite Branca</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_name">A Garra</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_start">Eles conhecem e manipulam os segredos do mundo. Esse é o privilégio e o poder da Cabeça, do Olho, e da Garra.</text>
  <text id="ordeal_fixer_midnight_end">Ninguém se atreve a enfrenta-los. A história do Ninho nunca terminará se eles continuarem a existir.</text>
</localize>