<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100029" >


    <narration action="move">
      #0 esta designado para la sala de contención de $0 para trabajar.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {El que vino de la nada, volverá sin nada.},
      {$0 recuerda las quemaduras por dentro.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Quizás intentamos hacer un humano sin corazón.},
      {Florecen sin cesar flores violentamente. },
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {El empleado #0 quiere tener un sueño reparador en la cama de flores.},
      {El empleado #0 está profundamente impresionado por las lavandas que saturan la cámara de contención.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Una vez floreció y se marchitó. Se dio cuenta del significado de la resurrección. Las huellas se mantendrán y todas las vidas se juntarán para $0.},
      {El empleado #0 brota aroma refrescante en lugar de sangre.}
      {Flor florece en el corazón de todos.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-53</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Alriune</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Alriune
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Nacido de la tierra, vuelve a la tierra
      </specialName>
      
       <openText>Con su esperanza de volver al polvo, volverá a la tumba con todo lo que desea vivir.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Tiene superficie suave. Las cuencas de los ojos están vacías; están llenas de plantas en crecimiento.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Alriune, una muñeca anhelada ser humana. Fue amado por personas con sus ojos conmovedores.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Alriune, abandonado en el bosque oscuro. Los cuervos desearon y le robaron los ojos brillantes. Su mente, vida y corazón se desvanecieron lentamente.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Alriune, viendo todo sin ojos. Un humano anhelaba ser una muñeca. Con su esperanza de volver al polvo, volverá a la tierra con todo lo que desea vivir.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="PanicDeath">Cuando el resultado del trabajo fue bueno, el Contador Qlifot de $0 llega a disminuir con una alta probabilidad.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="PanicDeath2">Cuando el resultado del trabajo fue malo, el Contador Qlifot de $0 llega a disminuir con una alta probabilidad.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Me lo dijiste, derramando pétalos en lugar de lágrimas. }
        {"Una vez todos fuimos nada más que suelos, así que no hablemos de un final aquí."}
        {Me lo dijiste, floreciendo flores con cuerpo como si fueran tus últimas palabras.}
        {"Pronto..."}

        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Spring will come." target="1" isAnswer="true" message="Has conseguido obtener un informe final de observación sobre Alriune"/>
        <node desc="Winter will come." target="2" isAnswer="true" message="Has conseguido obtener un informe final de observación sobre Alriune"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {La primavera está llegando.}
        {Lentamente, alegremente, comenzó mi fin.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Viene el invierno.}
        {Poco a poco, mi exipación fue llegando a su fin frenéticamente. }
        ]
      </desc>
      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Se marchitan tus recuerdos de amor?}
        {O ya se han marchitado a nada?}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>



</creature>