<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100023">


    <narration action="move">
      #0 va a entrar en la unidad de contención de $0 para comenzar la tarea.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {"Espejo, espejo en la pared, que es el más justo de todos?" La bruja preguntó en una habitación que ya nadie visitaría.},
      {El espejo guardó silencio, pero la bruja escuchó la respuesta.},
      {El día en que una manzana madura cayó del árbol en el jardín donde se encontraban la princesa y el rey, el corazón de la bruja se rompió.},
      {La bruja lanzó el hechizo más poderoso que conoció en la manzana, sacrificándose a sí misma.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 puede ver las ramas que cubren la unidad de contención.},
      {La unidad de contención de $0 tiene algunas hojas y ramas que crecen en su interior.},
      {Cuando te acerques a la unidad de contención de $0 verás las ramas que se entrelazan.},
      {Se pueden escuchar débiles sonidos de hojas crujientes desde la unidad de contención de $0...}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Si miras de cerca, puedes ver que las ramas están marchitas.},
      {Se secan hasta dejarlos crujientes y un solo toque los reduciría al polvo. Se ven demasiado horribles para ser llamadas plantas.},
      {Aunque marchitas, esas ramas y hojas todavía están creciendo.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Los ojos de $0 se han ido - Aves y bichos festejaron en ellos en el pasado. $0 crecieron consumiendo las carcasas cercanas.},
      {$0 fue por sí mismo durante mucho tiempo. Alrededor de $0, los restos de los insectos y aves que murieron después de comer $0 están dispersos.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {$0 Penso en la princesa y el príncipe que caminaban por un sendero de flores en medio de las bendiciones de todos.},
      {$0 fue maldecido por la bruja, y la princesa que se derrumbó debido a $0 ivió feliz para siempre. }
      {$0 creció en celos, ira y soledad.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-04-42</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SnowWhite</portrait>

      <name openLevel ="1">
        La Manzana de Blancanieves
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>El día en que una manzana madura cayó del árbol en el jardín donde se encontraban la princesa y el rey, el corazón de la bruja se rompió.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Cuando el príncipe besó a la princesa, ella tosió los trozos de manzana atascados dentro de su garganta. Los enanos gritaron de felicidad. Blancanieves y el príncipe caminaron por un camino cubierto de flores y se dirigieron a su reino. y todos vivieron felices por siempre.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Y había una manzana creada a partir de la ira y la maldición de una bruja. Era una parte de ella misma. La manzana que cayó de la mano de Blancanieves después de un solo bocado nunca pudo ser feliz. La manzana, llena de odio hacia la princesa y sintiéndose sola, esperó el día en que regresaría a la tierra.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {No sabemos si es el encantamiento o la ira lo que dobla las leyes de la naturaleza. Incluso después de que haya pasado mucho tiempo para que se pudra y permita que su semilla dé frutos, la manzana no se pudrió. La mitad está triturada y la otra mitad tiene agujeros con insectos.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Los cadáveres de aves e insectos apilados cerca de la manzana. La manzana reflexionó sobre su existencia en medio de los muertos. Y un día, una rama creció de ella. Las hojas y ramas ya estaban muertas, pero siguió creciendo.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Finalmente, una tarde cuando la manzana ganó el poder de la movilidad, pensó en la princesa y el príncipe que estaban felices. Blancanieves había estado durmiendo durante mucho tiempo, pero un príncipe vino y la despertó. La manzana, ahora una princesa por derecho propio, comenzó su viaje para encontrar a su propio príncipe. &#13;&#10; - Extracto de Las historias ocultas en los cuentos de hadas (Autor Desconocido)}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="Escape">Cuando el resultado del trabajo fue Normal, el contador Qlifot se reduce con una probabilidad normal.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Escape2">Cuando el resultado del trabajo fue malo, el contador Qlifot llega a reducirse con una alta probabilidad.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Making">Después de escapar de su unidad de contención, $0 extiende sus raíces en el suelo, arrojando ramas en el corredor. Las ramas de $0 ralentizaran a los empleados, dificultando su movimiento.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="NotDisappear">Después el corredor se llenó de ramas, $0 se traslada a un lugar diferente para hacer más ramas. $0 si llega ser suprimido y devuelto a su unidad de contención, sus branches no desapareceran hasta el día siguiente.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>