<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day46start -->

  <text id="day46_abel_1">Мина дълго време откакто любимите ми хора напуснаха с разбити сърца и немощни тела.</text>
  <text id="day46_abel_2">Най-накрая се срещнахме, след едно много дълго отклонение...</text>
  <text id="day46_abel_3">Бях Ви пратил писмо.</text>
  <text id="day46_abel_4">Онова старо и странно писмо, на което пише едно и също име на “Изпращач” и “Получател”.</text>
  <text id="day46_abel_5">В него пишеше, че скоро ще се срещнем.</text>
  <text id="day46_abel_6">...</text>
  <text id="day46_abel_7">Защо се колебаете? Елате.</text>
  <text id="day46_abel_8">Надявам се тази среда да Ви задоволява. Постарах се да пресъздам максимално добре нашия офис.</text>
  <text id="day46_abel_9">Трябва да се постарем да ни е удобно, нали?</text>
  <text id="day46_abel_10">Предполагам, че усещате това място малко по-ведро... отколкото си го спомняте.</text>
  <text id="day46_abel_11">Има много причини за това.</text>
  <text id="day46_abel_12">Това все пак е отражение на Вашето сърце.</text>
  <text id="day46_abel_13">Ние не се очароваме от безредието. Но бъркотията взе превес.</text>
  <text id="day46_abel_14">Имаше времена, в които въобще не ни интересуваше колко е мръсно.</text>
  <text id="day46_abel_15">Но, за съжаление, сърцата ни не можеха да понесат това.</text>
  <text id="day46_abel_16">Сигурен съм, че вече знаете...</text>
  <text id="day46_abel_17">... че това място се променя според сърцето Ви.</text>
  <text id="day46_abel_18">Този офис е синтезиран от дълбокото Ви подсъзнание.</text>
  <text id="day46_abel_19">Да, много части от това съоръжение са извлечени и създадени от умовете ни.</text>
  <text id="day46_abel_20">Как иначе си представяте, че е възможно да се изгради толкова сложна система от съоръжения в земята?</text>
  <text id="day46_abel_21">Нуждаехме се от много опити, за да успеем най-накрая да създаден нещо без форма.</text>
  <text id="day46_abel_22">Толкова много повторения направихме, че чак спомените бяха замъглени, а греховете - забравени.</text>
  <text id="day46_abel_23">Да, толкова много повторения.</text>
  <text id="day46_abel_24">За 10 години за външния свят това съоръжение претърпя цикли равняващи се на 1 милион години.</text>
  <text id="day46_abel_25">Просто очарователно.</text>
  <text id="day46_abel_26">Всички хора живеят само по веднъж.</text>
  <text id="day46_abel_27">Бъдещето идва към нас както безмилостните морски вълни идват към брега.</text>
  <text id="day46_abel_28">Ние не можем да ги преборим. Те просто ни отблъскват назад.</text>
  <text id="day46_abel_29">Технологията на TimeTrack може да върне времето назад само за определена територия.</text>
  <text id="day46_abel_30">Тя се използва за много тривиални неща като например причиняване на безкрайна смърт на осъдените...</text>
  <text id="day46_abel_31">... или за преживяване на най-добрите моменти на хора преди смъртта им.</text>
  <text id="day46_abel_32">Когато я комбинираме обаче с нашата технология за енергия, се получава нещо доста значимо.</text>
  <text id="day46_abel_33">Вложихме в тях, макар че им трябваха много пари и енергия.</text>
  <text id="day46_abel_34">Ето как се появи второто изобретение на TimeTrack.</text>
  <text id="day46_abel_35">Ако можем да връщаме времето безкрайно много пъти, то ще постигнем велики неща.</text>
  <text id="day46_abel_36">Но, за съжаление, нарушаването на едно основно правило ни коства много.</text>
  <text id="day46_abel_37">Връщането назад, въпреки че може да се прави безброй много пъти, винаги оставя някакво изкривяване. Технологията не е перфектна все още.</text>
  <text id="day46_abel_38">Никой тук не можеше да остане нормален.</text>
  <text id="day46_abel_39">Но ето ви Вас. Вие успяхте, макар и да накуцвахте по пътя.</text>
  <text id="day46_abel_40">Разбира се, Анджела има огромен принос, но фактът, че Вие успяхте е невероятен.</text>
  <text id="day46_abel_41">Оставете ума и тялото си да отпочинат. Със сигурност сте уморен.</text>
  <text id="day46_abel_42">Пътят нататък става брутален.</text>
  <text id="day46_abel_43">Изключително брутален.</text>
  <text id="day46_abel_44">Аз и “ние”, които ще срещнеш, също ще са брутални.</text>
  <text id="day46_abel_45">Те няма да се държат с Вас както аз.</text>
  <text id="day46_abel_46">Ако не се чувствате готов, няма проблеми да се върнете отначало.</text>
  <text id="day46_abel_47">Щом след толкова много време успяхте...</text>
  <text id="day46_abel_48">... то тогава ще се върнете, независимо колко време ще Ви отнеме.</text>
  <text id="day46_abel_49">Ние имаме буквално цялото време на света. Няма смисъл да бързаме.</text>
  <text id="day46_abel_50">Само имайте впредвид, че нещата ще се променят драстично от тук нататък.</text>
  <text id="day46_abel_51">Ще се изправите срещу сурови предизвикателства и ще Ви бъдат зададени сложни въпроси.</text>
  <text id="day46_abel_52">И друго, вече мисля, че знаете това, но нищо.</text>
  <text id="day46_abel_53">Можете да върнете времето назад...</text>
  <text id="day46_abel_54">... но не можете да върнете приказката.</text>


 

  










</localize>
