<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	<text id="day49_adam_1">Добре дошли.</text>
	<text id="day49_adam_2">Няма да повярвате колко дълго Ви чаках.</text>
	<text id="day49_adam_3">Ох...</text>
	<text id="day49_adam_4">... беше толкова скучно.</text>
	<text id="day49_adam_5">Нали знаете, светът е скучен за тези, които са осъзнали големите неща.</text>
	<text id="day49_adam_6">Замислете се за света, в който живеем.</text>
	<text id="day49_adam_7">Сингулярността е навсякъде, всичко се променя мигновено.</text>
	<text id="day49_adam_8">Крилата контролират света, а хората вече привикнаха към това.</text>
	<text id="day49_adam_9">Те просто си мълчат, независимо че знаят колко неетични са действията на корпорациите.</text>
	<text id="day49_adam_10">Тези, които отказват да са част от системата, умират самотни и със съзнание на пропадняци. Сега ние сме на това положение.</text>
	<text id="day49_adam_11">Какъв бях в миналото, какъв съм сега, какъв трябва да стана в бъдеще.</text>
	<text id="day49_adam_12">Отдавна спрях да си задавам тези въпроси. Това, което ми остана, е бавната смърт.</text>
  <text id="day49_adam_12_1">Нищо не е по-отчайващо от това да гледаш сигурен провал.</text>
	<text id="day49_adam_13">И така...</text>
	<text id="day49_adam_14">... я намерихме.</text>
	<text id="day49_adam_15">Светлината, която обитава всеки.</text>
	<text id="day49_adam_16">За съжаление, повечето хора въобще не я намират.</text>

	<text id="day49_adam_18">Човечеството е преодопределено да е нещастно, защото гони илюзорни неща без да осъзнава истината.</text>
	<text id="day49_adam_19">Хората постоянно крият светлината в тях.</text>
	<text id="day49_adam_20">Кармен мислеше, че може да изкара светлината от сърцата им.</text>
	<text id="day49_adam_21">Да, ние виждахме истината.</text>
  <text id="day49_adam_21_1">Аномалиите не са просто илюзии.</text>
  <text id="day49_adam_21_2">Те са нашата по-чиста форма...</text>
  <text id="day49_adam_22">... създадена от светлината в сърцата ни.</text>

	<text id="day49_adam_23">Аномалиите са повече хора от нас самите в момента. Те са есенцията, която остава, като премахнем нашата плът.</text>
	<text id="day49_adam_24">Хората се страхуват от тях и правят опити да ги затворят.</text>
  <text id="day49_adam_24_1">Не се сърдете на тяхната глупост.</text>
  <text id="day49_adam_24_2">Нормално е да се плашат от факта, че ще се видят голи.</text>
	<text id="day49_adam_25">Поне Вие знаете че...</text>
	<text id="day49_adam_26">... Кармен ще е ябълката на раздора за новата раса.</text>
	<text id="day49_adam_27">Повикайте ме.</text>
	<text id="day49_adam_28">Аз съм Адам, първият човек от новата раса.</text>
	<text id="day49_adam_29">След като посея цяла гора, ще почакам плодовете на труда си.</text>
	<text id="day49_adam_30">Забранената ябълка ще ни просветли със знание, което е било в нас, но сме го забравили.</text>
	<text id="day49_adam_31">Една единствена хапка ще отвори очите на всички и ще ги дари със знание.</text>
  <text id="day49_adam_31_1">Всички ще са прочистени от греха да забравят кои са...</text>
	<text id="day49_adam_32">... бивайки засрамени от кожата си.</text>
	<text id="day49_adam_33">Ако изсушим кладенеца на всеки, тогава егото им няма да има нужда да стои заключено.</text>
	<text id="day49_adam_34">Само си представете. Всички потискани чувства и мисли да бъдат отприщени под всякаква форма.</text>
	<text id="day49_adam_35">Не Ви ли побиват тръпки?</text>
	<text id="day49_adam_36">Винаги сме се питали...</text>
	<text id="day49_adam_37">... как трябва да живее човек.</text>
	<text id="day49_adam_38">Никой нямаше отговор на този въпрос.</text>
	<text id="day49_adam_39">Но аз го открих.</text>
	<text id="day49_adam_40">Ей сежа ще Ви покажа. Елате.</text>
  
	<text id="day49_binah_1">Искате ли да знаете защо бях толкова жестока?</text>
	<text id="day49_binah_2">Всеки човек живее със своите притеснения.</text>
	<text id="day49_binah_3">Това е цената, която плащаме, когато желаем да се сблъскваме с непознати неща.</text>
	<text id="day49_binah_4">Ала аз не приемах тези притеснения и страх. Научих се да ги потискам, за да мога да оцелявам в този свят.</text>
	<text id="day49_binah_5">Това е първият и последният ми грях.</text>
	<text id="day49_binah_6">И не съжалявам за това. Направих го, за да оцелея.</text>
	<text id="day49_binah_7">Вие не сте ли същият?</text>
	<text id="day49_binah_8">Видях изражението Ви, когато ме атакувахте.</text>
	<text id="day49_binah_9">Сигурно ще кажете, че сте бил принуден.</text>
	<text id="day49_binah_10">Сега трябва да се изправите срещу страха, който бяхте забравили...</text>
	<text id="day49_binah_11">... ако искате да спрете цикъла.</text>
	
	<text id="day49_selection1">Окото изправящо се срещу страха, за да пречупи цикъла.</text>
	<text id="day49_adam_41">Мислите, че виждате всичко много ясно?</text>
	<text id="day49_adam_42">Страх Ви е.</text>
	<text id="day49_adam_43">Ако смятате, че е грях да ги лишите от това да се изправят срещу страховете си...</text>
	<text id="day49_adam_44">... слушайте внимателно...</text>
	<text id="day49_adam_45">... щом извършваме хиляда добрини, едно зло е приемливо.</text>
	<text id="day49_adam_46">Да лишим всички от непотребната им обвивка. Не смятате ли, че това е най-голямата добрина?</text>
	<text id="day49_adam_47">Хората се нуждаят от такива като нас.</text>
	<text id="day49_adam_48">Помислете за вълната от изкупления, която ще последва.</text>
	<text id="day49_hokma_1">Всички имат инстинкт за търсене на свободата.</text>
	<text id="day49_hokma_2">Помнете причината, поради която с удоволствие Ви пуснах да продължите.</text>
	<text id="day49_hokma_3">Пуснах Ви, защото исках да полетите със свои собствени усилия вместо да Ви оставям.</text>
	<text id="day49_hokma_4">Ако в миналото бяхме по-откровени един с друг...</text>
	<text id="day49_hokma_5">... може би сега щяхме да сме по-добре.</text>
	<text id="day49_hokma_6">Обаче миналото си е минало. Не можем да се върнем назад.</text>
	<text id="day49_hokma_7">От самото ни раждане та до смъртта ни живеем в безкрайни конфликти и все съжаляваме за нещо.</text>
	<text id="day49_hokma_8">Ставаме по-силни като се изправяме срещу тези неща и продължаваме.</text>
	<text id="day49_selection2">Окото възхваляващо миналото и създаващо бъдещето.</text>

	<text id="day49_adam_49">Отказвате да ме последвате и да крачите към непридвидимото бъдеще?</text>
	<text id="day49_adam_50">Вашите дни ще са изпълнени с чудеса, ако ме последвате.</text>
	<text id="day49_adam_51">Дори не знаете дали сте на правилния път, защото Ви боли толкова много.</text>
	<text id="day49_adam_52">Тази свещена лъжа не може да бъде пропиляна просто ей така.</text>
	<text id="day49_adam_53">Вече нямам време. Аз отивам първи, ако не сте готов.</text>
	<text id="day49_adam_54">... Идвате ли?</text>
  <text id="day49_adam_55">Ако ли не, поне не ме спирайте.</text>




  <text id="day49_angela_1">...</text>
  <text id="day49_angela_2">Не ме искате до себе си накрая на това приключение.</text>
  <text id="day49_angela_3">Не съм сред тези, с които...</text>
  <text id="day49_angela_4">... ще достигнете края...</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>


  <text id="day49_adamFail_1">Плътта им ще изгние докато е покрита с кожа, която не им пасва.</text>
	<text id="day49_adamFail_2">Не се бойте. Ще Ви покажа правия път.</text>
	<text id="day49_adamFail_3">Аз съм Вас.</text>
	<text id="day49_adamFail_4">Аз съм единственият на този свят, който научи истината.</text>
	<text id="day49_adamFail_5">Аз съм Вас. Аз съм този, който вървеше отзад и реши да се присъедини към реализирането на нейния облик за света.</text>
	<text id="day49_adamFail_6">Можем да сторим каквото ни хрумне на ум.</text>
 
  <text id="day49_selection3">...</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">Чудовища! Помощ!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">Вижте! По мен расте нещо! Хахахахаха!!</text>
	<text id="day49_adamFail_7">Съзрете.</text>
	<text id="day49_adamFail_8">Как усъвършенствахме този погубен свят.</text>
	<text id="day49_adamFail_9">Глупавият бог, наречен рационалност, управляваше досега.</text>
	<text id="day49_adamFail_10">Не, бог е преувеличено. То е просто илюзия.</text>
	<text id="day49_adamFail_11">Трябва да го свалим и да отворим очите на всички.</text>
	<text id="day49_adamFail_12">Да, светът, който Кармен желаеше, ще възтържествува.</text>
	<text id="day49_adamFail_13">Нека създадем Рая.</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">Никой не може да ни спре. Ние знаем истината.</text>
  <text id="day49_adamFail_14">Всичко, което сме видели на тая земя е било просто сянка, никога не сме срещали истината.</text>
	<text id="day49_adamFail_15">Плодът на изкуплението ще достигне до сърцето на всеки.</text>
	<text id="day49_adamFail_16">До изоставените, силните, богатите, обнадеждените, до всички.</text>
	<text id="day49_adamFail_17">Човечеството ще се прероди.</text>
  <text id="day49_adamFail_18">И още...</text>
	<text id="day49_adamFail_19">... аз реших накрая да Ви освободя.</text>
</localize>