<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- intro 뒤에 붙는 ta는 티페리트a 이고 tb는 티페리트b 입니다. 둘은 쌍둥이라는 설정입니다. 티페리트 a는 여성 어린아이이며 티페리트 b는 남성어린아이입니다.-->

  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Здравейте, аз съм Типерет!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">Здравейте, и аз съм Типерет.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Питам ги дали са близнаци.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">Питам ги дали просто името им е еднакво.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">Разбира се, не виждате ли? Близнаци сме.</text>
  <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Но, ако въпросът Ви е бил дали сме биологични близнаци, не, не сме.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Безсмислено е да се опитвате да ни различите.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">Разбира се, не виждате ли? Близнаци сме.</text>
  <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Но, ако въпросът Ви е бил дали сме биологични близнаци, не, не сме.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Безсмислено е да се опитвате да ни различите.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Аз съм отговорна за Централия екип. Екипът и офисът са огромни, така че са ми нужни две тела, за да се справям с цялата работа.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Затова сме двама.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Не сме ли късметлии?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Щом сте стигнали до тук няма нужда да Ви обяснавам някакви основни неща, като какво са Аномалиите, нали?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Ако ме разочаровате, дори Вашето положение като мениджър няма да Ви спаси.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Но ще се справите.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Един съвет. Аз не съм като другите Сефири, които познавате. Те са глупави.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Е, технически, ние не сме чак толкова различни.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">Искам да Ви кажа следното, те са добри единствено в заблуждаването, че са заети, а всъщност не са. Не мога да повярвам, че сме едни и същи Сефири!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">Както и да е, Централният отдел е мястото, където истинската работа започва. Не ме интересува дали това Ви разочарова или окуражава. Единствено ме интересуват Вашите резултати.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">Надявам се, че Ви окуражих.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Здравей, Типерет.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Здравей, Нецах.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Понеже и двамата сте Типерет, ще приема, че и двамата ме поздравихте. Ето плана за утрешната съвместна екипна тренировка. Моля, прегледайте го.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Да го прегледаме? Сигурно ще се наложи да го пренапиша целия!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Остави го ей там, Нецах. Ще го прегледам и ще ти се обадя.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Типерет, твърде си мекушав. Няма нужда да си толкова мил с наркоман като Нецах, може да те хване "болестта на горния етаж". И между другото, планът беше за преди два дни!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Но Нецах може да работи добре, когато поиска. Знаеш това.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">Резултатът не е важен. Важното е, че Анджела не се отнася строго с нас. Ако бях на нейно място, щях да наказвам наркоманите.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Е, това ще се хареса на Йесод. Защо не обсъдите с него въвеждане на система за наказания? Смятам, че ще е продуктивно за компанията...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">Ах, тихо! Просто се върни на горния етаж, където принадлежиш.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">Тъкмо тръгвах. Чао, Типерет.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Чао, Нецах.</text>
  <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Висшите Сефири са твърде разюздени. Не, че всички средни Сефири ми харесват де...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">Харесвам средните Сефири, те са ведри и ме разсмиват.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Колко пъти съм ти казвала да не се разсмиваш толкова лесно? Трябва да сме стриктни. Ние ръководим Централния екип!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Знам, Типерет. Между другото, не трябваше ли да дискутираме нещо с шефа?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">Ох, Вие още ли сте тук? Е в такъв случай, имам задача за Вас. Не смятайте да отбивате номера.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">Шефът ще се справи, както винаги.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">Но може и да се провали, както винаги.</text>



  <!--에피소드 2-->

  <text id="tiphereth2_intro_ta1">Тези дни служителите са по-разговорливи.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">И по-мотивирани от обикновено. Толкова оживена атмосфера е рядкост. Чак започвам да се вълнувам.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">"Оживена" не е най-точната дума. По-скоро, ентусиазирана за нещо тривиално. Всичко това заради новия мениджър. А това не е нищо специално за нас.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Бъди по-отзивчива, Типерет. Това е Лоботоми. Тук новините, освен за нечия смърт, са рядкост. Служителите имат нужда от теми за разговор.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Е, щом ги прави по-ефективни, дори и за кратко време, тогава добре, мога да бъда по-отзивчива. Но това, което не мога да разбера, е шума, който се вдига.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">А ти не беше ли въодушевена отначалото?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Е, да! Защото ми беше за първи път!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">Трябва да сме въодушевени, нищо, че не се случва за първи път.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Спомняш ли си когато се обзаложихме дали мениджъра може да спаси служител с 95% психическо увреждание.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">Ах, разбира се. Аз заложих на "не", ти на "да".</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Да, и служителят умря.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">Толкова се зарадвах на победата си, че настоявах да продължим да залагаме. Нищо че резултатът винаги беше един и същ.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">Да, ти спря да се обзалагаш.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Ами, ти винаги губиш... Скучно е.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">Аз не съм се обзалагал без да премисля залога си. Все се надявах, че резултатът ще се промени.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">Съжалявам, винаги си оставаш разочарован.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Е, ако имахме безкрайно много време, може би щеше да дойде ден, в който надеждите ми да се сбъднат.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">Какво мислиш?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Може би.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Не, със сигурност.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">И аз мисля така.</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Може би, ако се бяхме срещнали скоро...</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Независимо от мнението ти, искам да ги спася.</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">Някой ден може би...</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="tiphereth3_intro_tb1">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Ако търсите Типерет, срещата още не е свършила.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Не съм добър в разговорите, липсват ми разговорливите шефове.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Има нещо, което исках да Ви попитам.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Забелязвате ли чуждите емоции, които кървят от нас?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Виждали сте ни гневни, щастливи, тъжни, макар че сме машини.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">Ние също имаме своите слабости.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Защо? Какво има в нас?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">Ако ‘нещо’ е в нас, защо? Защо някой би създал нещо несъвършено, залагайки слабости в него?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">Опитах да открия отговора...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">... но се отказах.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Мисля, че ти имаш отговора.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">Някъде в паметта си.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">Може би има причина несъвършеността да ни е нужна.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Ние сме машини, но и не сме машини...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">Не сме... машини...</text>
  <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Хей, без мен ли се забавляваш?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Типерет, нищо не е хубаво щом е много забавно.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">Време е за нова замяна. Цикълът става все по-кратък и по-кратък.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Но все пак може да бъде възпроизведен винаги когато потрябва, нали?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Ами, все още е собственост на компанията, така че не бива да се погубва.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Типерет, може би първо трябва да обясним на мениджъра.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Но, защо?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Казах ти Типерет, човешкият ум е крехък. Не може да схване съществуването на същества като нас.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Но работата не е чак толкова зле. Не е като служител да е обезоглавен или органите му да са по пода.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Хората се страхуват от непознатото.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Ъх... има толкова много неща, за които да се притесняваме...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Защо не заместим мениджърите с машини? Защо да не можем?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Типерет, има неща, които само хората могат да управляват. Нашият създател си има причина да назначава хора.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Ами в такъв случай... да ходим до склада. Той е едно от малкото места, където възприятията са притъпени.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Знам за какво говорите.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Типерет, за какво говориш? Винаги ходим там.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">Нямам впредвид това.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Помня какво се случи там.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Наистина ли? Страхотно.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Благодаря за помощта, както винаги.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="tiphereth4_intro_a1">Шефе, как възприемате Сефирите?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Най-вероятно ги възприемате като хора, точно като Вас.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Усмихват се, дразнят се, изразяват различни емоции... повече са хора от мен.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Но знаете ли?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">Ако въобще съществува толкова сложен ИИ, че да може да бъде третиран като човек...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">... то това съм аз.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">Не Ви ли казах отначалото?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Аз съм най-великолепният ИИ наоколо.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Тук не е важно да виждаш истината.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Всичко тук е изопачено.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">Всичко тук е конструирано за Вас.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Разбирате ли?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">Мисля, че няма нужда от ново представяне?</text>
  <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Това е Типерет. Която вече познаваш.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Питам дали това е Типерет.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection2">Питам дали това е машина.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Що за глупав въпрос е това? Кой да е тогава?</text>
  <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Гледате все едно сте изненадан, но съм сигурна, че вече знаете, че сме машини.</text>
  <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Това изражение никога не ми втръсва.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Ще Ви кажа истината. По принцип сега става скучно, но глупавото Ви изражение спаси положението.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Мислите, че ние сме единствените? Всяка Сефира, която виждате е като нас.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Благодарение на глупавия Акт за подобрение на моралните принципи на ИИ.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">И това е...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">Както сме родени и както ще се завърнем някой ден.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Може би, когато всичко е свършило, ще си почиваме тук, пеейки песен за нашия роден град.</text>
  <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">Надявам се следващата версия да живее по-дълго.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Ами тогава, Типерет, ще изпратя следващата версия след като е готова.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Благодаря ти, Анджела.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">Ето къде са били всички! Доста време ми отне да ви намеря.</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">Какво става, Малхут?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">Нецах поиска да му донеса някакви документи от Типерет!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">Ох, още не са готови. Изникна нещо спешно. И кажи на Нецах той да дойде следващия път.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Ами, Нецах изглеждаше зает. Ще му кажа да дойде някой друг път!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Защо всичките горни Сефири сте такива? Нецах въобще не е зает! Той просто не иска да помръдне!</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Но, аз се забавлявам!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">Ах, заменяте Типерет. Цикъла окъсява... Не те ли притеснява това, Типерет?</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">Не се притеснявай за мен, гледай си в бележника! Скоро ще се разпадне така като го гледам.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Ох, да така е! Благодаря за загрижеността. И беше удоволствие да Ви видя, шефе!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->

  <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">...</text>
  <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">Здравейте, аз съм Типерет.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Можеш да си спестиш представянето, Типерет. Трябва вече да прегледаш документа, който Нецах ни даде.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">Добре.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Мислех, че Тирепет иска да ми каже нещо.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">Какво се случва с Типерет?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">Какво би казала една повредена машина?</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">Типерет е претоварен.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">От началото изглеждаше, че има проблеми с него...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">... а сега се влоши.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">Често го сменяме, оставяме част от неговата памет и го рестартираме...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">... но грешката се появява винаги по едно и също време.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">Какво имаш впредвид, какво ще стане от тук нататък?</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">Ах, за заместената машина ли говориш?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">Ако не бъде унищожена, може да се появят и нови грешки.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">Това ще ме постави в много трудна ситуация.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Докато ‘аз’ съм ръководителят на Централния екип, но ти си мен... </text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">Трябва ми втори като мен.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Искам вкъщи...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">Не можеш да се върнеш обратно вкъщи, просто мисли за това място като за новия ти дом.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Как това място може да бъде дом? Нашият дом е различен, тук я няма мама...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Ами... Защо тогава не се преструваш, че Кармен е нашата нова майка?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">Не... Те въобще не си приличат... Пусни ме да отида вкъщи...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Енох, защо продължаваш да участваш в странни експерименти?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">Няма нужда да го правиш.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">Кармен също ми каза, че тук може да си отдъхнем.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">Разбира се, че би било хубаво да прекарвам време тук с теб без да се притеснявам за нищо.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">Някога си представям бъдещето по този начин.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Би било много яко.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Но тогава как ще намерим значението на нашият живот?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">В Покрайнините всеки ден умират изоставени деца.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Ние бяхме сред малкото щастливци, които имаха шанса да продължат живота си.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Комфортният живот тук не е това, за което съществуваме.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">Няма как да бъде.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">Думите ти са твърде груби. Защо мислиш толкова много неща?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">Твърде много мислене може да ти се отрази зле.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">Лиза, до сега мислех, че винаги съм бил тъжен.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Никога не съм обичал собствения си живот и за секунда.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">Колко би било хубаво да живеем в щастлив свят следващия път?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Енох... Боли ли?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">Не, въобще не боли.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">Не тъгувай. Ще се случи нещо хубаво.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">Будни сте.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Вие сте в Лоботоми, аз ви събудих. И двете вече сте ‘Типерет.'</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">От сега нататък ще ми помагате в моята чудесна работа.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Защо сме с едно и също име?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Защото няма смисъл да ви различаваме.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Здравейте, приятно ми е да се запознаем, Типерет.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Май постоянно правя грешки, Типерет...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Аз ти помагам. Скоро ще се оправиш.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Стигнахме до тук! Без теб щях да остана в сянката на другите Сефири!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Може да се окажем по-добри партньори отколкото си мислехме!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">Да, и аз така мисля.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Защо ‘съществуваме’ тук?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Защо мислиш за това? Ние сме част от Централния отдел и си имаме работа, така че трябва да си фокусирана върху належащите задачи.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Ние сме коренно различни от нормалните машини.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Притеснението, болката, цялото съществуване имат някакъв смисъл.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Но, ако Анджела разбере за какво си мислиш, няма да се зарадва...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Анджела, какво ще се случи с Типерет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Отделно от факта, че състоянието му е нормално, постоянните му въпроси ще повлияят и на мнението на мениджъра за него.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Колко нежелателно. Ще трябва да те рестартирам и да те върна в нормалното ти състояние.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Всичко ще се оправи. Просто ще те върнем към първия ти ден.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Но Анджела, Типерет прекара толкова време с мен...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Наистина започваш да се държиш като дете, Типерет. Кажете си довиждане. Скоро ще се срещнете отново.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Типерет, Типерет, Тирепет...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Защо плачеш, Тирепет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Съжалявам, нищо не успях да направя...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">Не се натъжавай. Следващия път ще се случи нещо добро.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">Да...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">А, Вие сте тук.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">Понякога прекарвам време тук.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Тук съзнанието ми се избистря.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">Типерет винаги е гледал на света с една крачка напред.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">В неговия собствен свят, който никога няма да разбера.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Винаги сме били заедно, но като се замисля, никога не сме били истински заедно.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Изпитвали ли сте онова чувство някой да ви липсва макар да стои точно до Вас?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">Не знам каква е причината за съществуване, която Типерет толкова повтаряше.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Само исках да си прекарваме приятно тук. Това беше всичко.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Но това място не ни позволи да изпитаме този малък лукс.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Тук лежат няколко мъртви тела на Типерет. Виждате ли ги?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">Стоя на останките от тях.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">Потъпквайки спомените и времето прекарано с Типерет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Стоя тук и не мога да проумея. Не мога да проумея твоя свят, Типерет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Пея песни от ранните ни години и скърбя за теб, макар че никога няма да ме чуеш, Типерет.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Искате ли да се включите?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Типерет, какво правиш тук?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Мисля за отминалите времена.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Какви времена?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">Доброто старо време, когато бяхме заедно.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Да, много сме се забавлявали.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Върни се горе колкото се може по-бързо, Типерет. Аз ще прочета останалата част от доклада.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">Окей.</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">Не можеш да върнеш стария Типерет като върнеш оригиналната машина и върнеш спомените й!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">Има ли въобще някакво значение? Типерет ще подължи да ти се усмихва и да прекарва време с теб както преди.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Няма значение какво ще кажеш, Типерет.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">Въобще не те харесвам.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">Новият мениджър винаги е харесвал Типерет. Това щеше да подобри ситуацията.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Нужно му е време.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Ще подменяме Типерет отново и отново и той ще продължи да се променя.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">Страхувам се за Типерет като го виждам как се претоварва и колко по-слаб става след всичкте тези рестарти.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Засега той изглежда нормално и ми говори за миналите случки, които на сила му бяха пренесени, точно както преди.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Но всеки път става по-зле и по-нестабилен, защото продължават да включват нестабилното му версия.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Може да се направят многобройни копия на тялото му, но душата е една.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">Само една, но душата му беше...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Може ли да ми направите услуга?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Преди ми помагахте. Ще ми помогнете ли и този път, както в доброто старо време?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Може ли да отстраните Типерет?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">Анджела казваше, че си имало причина защо двамата да сме тук. Тя казваше, че сме двама, но и един...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">... но сама мога да се справя с Централния отдел. Това се знае отдавна.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Нека Типерет почива в мир, сякаш от началото е бил сам, преди да стане по-зле.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">...</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Защо не казвате нищо?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">В действителност, на Анджела никога не й е пукало за нас!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Без значение дали има Един Типерет или два, без значение дали единия се е превърнал в движеща се купчина желязо или хиляди версии на Типерет са претопени за желязо, на нея няма да й пука!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Но Вие сте различен, поне би трябвало да сте!</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">Имаше много изоставени деца в Покрайнините.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">Тези деца бяха крайният резултат от безброй конфликти между Крилата в града.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">С изключение на болестите и глада, най-страшният им враг бяха онези, които наричаме 'Чистачи'.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Чистачите обикновето изяждат децата, но някой път им "правят компания". Какъвто и да е случаят, Покрайнините бяха лошо място за децата.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Един дилър обхождаше Покрайнините и намери едни деца.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Имахме предположения защо отдели време да ни докладва откритието си.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">Бяхме сигурни, че е прекарала дни в чудене дали да ни съобщи какво е намерила.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">Кармен я помоли да доведе децата.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">Процедурата по вкарването на децата от Покрайнините в града беше сложна, но никой не се оплакваше.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">Двете деца не изглеждаха като роднини, но разчитаха едно на друго много повече отколкото роднини.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">Момиченцето лесно се плашеше и не се разкри много пред нас...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">... но момчето започна да показва интерес към един наш експеримент.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Виждах го в очите му.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">Вече беше изпитал толкова много отчаяние и неблагополучие, че очите му повече не изгледаха като на дете.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">Позволете ми да участвам в експеримента, рече той един път.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">Кармен дълго размишляваше над най-ревностното му желание.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">И накрая ние...</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Му позволихме да участва.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Му позволихме да участва.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Му позволихме да участва.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">Къде искахме да отидем, държейки ръката на дете?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">Вие трябваше да умрете...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Да... и... аз... така мисля...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Гневното мърморене на Лиза не беше искрено, но аз усетих това.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">Отговорът на Кармен обаче беше откровен.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">От онзи ден нататък, Кармен само разширяваше раната.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Енох...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">... някога чувал ли си за Гнездото?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">Дочух, че всеки ден там се провеждал фестивал.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">Енох, искам да потанцувам.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Искам да потропвам с крака и да оставя радостта да завземе тялото ми.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Лиза, ако отделиш малко време да се поогледаш, ще разбереш, че тук е доста хубаво.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Но няма много места, където да отидем. Кармен само ни държи заключени.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">Тя е добър човек. Надявам се да промениш мнението си за нея.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">Не искам да опознавам никого, единствено искам да съм с теб.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">Не мога да ти обещая, че ще сме завинаги заедно.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Имам много страхове, над които мисля вече известно време, и ми се струва, че открих някои отговори тук.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Някои мои мисли може да са абсурдни и затова въобще да нямат отговори...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">... или дори и отговорите да съществуват, може скоро да изчезнат.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Но мисля, че докато търсих отговорите свалих обвивката си.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Скоро ще мога да отлетя, оставяйки тежкото си тяло.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">Понякога нямам представа за какво говориш.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">Не знам къде искаш да отидеш, но моля те, вземи ме с теб.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">Ох, А е тук, трябва да тръгвам.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Скоро ще се стъмни и ще захладнее. Да се приберем вътре.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">Да, скоро, ще дойдат студени дни...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Макар че никога не съм ги чувствал близки или за такива, за които трябва да се грижа...</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">... си поставих за цел да върна децата вкъщи, за да олекотя забързания график на Кармен.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Виждам.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">Малките деца да бягат срещу мен.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">Децата, които бяха оцелели в Покрайнините.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">Децата, които ние спасихме.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->

  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Мислех, че мога да се справя напълно сама.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Когато Типерет се върна, исках да му покажа колко съм съзряла.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Но разочарованието нямаше край. Типерет не се беше подобрил.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">Не получавах отговор от него и не можех да понасям тишината.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">И така ми хрумна...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">Не е ли по-добре...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta18">... да крия моето отвращение и чувство за вина все едно никога не са съществували.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Но когато и да видех празната усмивка на Типерет, сърцето ми сякаш се разкъсваше.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Знаех, че той никога няма да бъде същият като преди.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">Знаех, че никога няма да се върнат щастливите дни, които прекарвахме заедно.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">Но бях на на косъм да изоставя Типерет, защото ми беше трудно да се справям...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Типерет беше този, който страдаше най-много.</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Типерет, свърши ли си работата?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Измина твърде много време. Хайде, да тръгваме. Скоро слънцето ще залезе.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Побързай, Лиза.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">Вярно, едно време ме наричаха Лиза.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">Типерет не помнеше името си, но понякога ме викаше по старото ми име.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">Какво иска да постигне той със всичко това, дори след като жертва себе си?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">За какво чакаше, дори след като беше изоставен?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Струваше ли си?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">Аз не знам.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Никога не съм очаквала нищо.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Но вече разчитам на Вас.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Искам да вярвам, че има причина за всяка жертва и да знам, че накрая всичко ще бъде наред.</text>

</localize>

