<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="binah1_intro_b1">Върнахте се.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">Забавлявахте ли се докато аз бях заключена тук?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">Не се притеснявайте, не Ви се сърдя.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">'Ох, агонийо! Никога няма да ме изоставиш, затова дойдох да те почета!'</text>
  <text id="binah1_intro_b5">Тук е трудно е да следиш времето...</text>
  <text id="binah1_intro_b6">... затова вечността ме спаси.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">Някога виждали ли сте голямата река, която пресича града?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Ако се пуснете по течението, след опасните бързеи...</text>
  <text id="binah1_intro_b9">... ще видите една изключително голяма, но спокойна ливада.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">Тя е покрита с кал, пясък и утайки идващи от горното течение на реката.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">Каквото не е останало по средното течение на реката, отива в ливадата.</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Там се събират много утайки.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">Тук има много кладенци.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Източваш ги всеки ден, а на другия нивото на водата е същото.</text>
  <text id="binah1_selection1">Какво е кладенец?</text>
  <text id="binah1_selection2">Какво означава да източваш вода?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">Има един кладенец, който е толкова дълбок, че дъното му не се вижда.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">От древни времена той е източника на човечеството и неговите реликви.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">Водата от кладенеца винаги е спокойна. Единствено листа паднали от ветровете понякога нарушават нейния покой.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">Нашата роля е да източим водата на повърхността.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">Никога не се знае с какво дълбокият мрак може да е напълнил кофата, но аз продължавам да източвам.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Внимавайте да не паднете в кладенеца.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Може би това е предупреждение за жадните, които се опитват да утолят жаждата си...</text>
  <text id="binah1_intro_b16">... но Вие бяхте този, който спусна кофата в кладенеца.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Но не Вие изляхте водата.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">Не ме питайте за името ми.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">Името ми не е 'Бина'.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">Така е именувано мястото на скръбта, където има много гробове.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Аз съм тази, която източва водата.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">Защо сте тук и какво искате?</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="binah2_intro_b1">Забелязахте ли всички надгробни плочи?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">Имало е дни, в които съм стояла и съм чела безсмислените послания написани върху тях.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">Тук има и много ковчези.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">Много години съм пазила тези ковчези. Аз изпълнявам посвещенията за тези, които не могат да напуснат това място.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Едно от нещата, които правя.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Ако останете достатъчно време в гробищата...</text>
  <text id="binah2_intro_b7">... ще започнете да чувате шепота на мъртъвците.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">Техните слова звучат толкова мрачно, че някой път когато ги слушам, имам чувството, че се наливам с тъмна вода.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Щом идвате тук значи Ви е станало скучно.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">Рядко имам гости и ще се почувствам зле, ако единствено Ви покажа тези надгробни плочи.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">Някой извика ли ме?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Един път този служител се беше разпаднал.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">Как се казваш?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">Казвам се... Нейтън.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Този беше отговорен за извличането на E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">Той без да иска видя вътрешността на кладенеца, но имаше късмета да оцелее.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Той си плати за това, че погледан в кладенеца, но успяхме да го спасим като му дадохме максимална доза Енкефалин. След известно време се върна на работа.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">Но веднъж погледнал през пукнатината на границата, човек никога не е същият.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">Искате ли да видите нещо интересно?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Нейтън, искаш ли да кажеш на мениджъра какво видя и какво трябваше да забравиш?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">На надгробния камък... има... спящи хора, долу...</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Това са добрите. Тук ги наричаме "кладенец".</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Трябва да ги извлечем... и да инжектираме Когито...</text>
  <text id="binah2_intro_b20">Какво видя след това?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">Онзи човек... който...</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Продължавай.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">Той, той... то... т... т... то... в... в кладенеца...</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Изпадна в безсъзнание. Лоша работа.</text>
  <text id="binah2_selection1">Причина, поради която той изпадна в безсъзнание е,</text>
  <text id="binah2_selection2">... че тези хора...</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">... не могат да не се подчинят на заповедите ми.</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">А за него да изпадне в безсъзнание без да довърши изречението си значи, че се е напрегнал докрай, за да изпълни заповедта ми.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">Не се притеснявайте. На него и без това, с този слаб разум, не му остава повече от ден живот.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">Много по-лесно е да гледаш как пясъчния замък се срутва отколкото да се опиташ да предотвратиш разпадането му.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">Аз съм виждала, това което това дете бе видяло, стотици, даже хиляди пъти.</text>
  <text id="binah2_selection3">Защо е тук все още?</text>
  <text id="binah2_selection4">Защо е добре?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">Защо все още съм нормална и мога да си говоря с Вас?</text>
  <text id="binah2_intro_b25">Едвам удържам духа си, благодарение на моето механично тяло.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Но, А.</text>
  <text id="binah2_intro_b27">Забравихте ли, че и аз съм дете на човешкия разум?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">...</text>
  <text id="binah2_intro_b29">Поне има едно хубаво нещо.</text>
  <text id="binah2_intro_b30">Дори и да полудея и да унищожа всичко тук, включително и Вас...</text>
  <text id="binah2_intro_b31">... ще има кой да ме изключи.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Но, ако този ден дойде, предпочитам Вие да ме убиете.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">Поне това може да сторите за мен.</text>


  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Тук всеки ден има яростни боеве.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Наблюдавали сте ги безброй пъти, нали?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Дайте достатъчно време на Аномалиите и те ще се оправят независимо на колко парчета са разкъсани.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">Това е едно от нещата, които вбесяват Гевура.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Твърде много време й трябваше, за да разбере, че Аномалиите съществуват, за да ги експлоатираме, а не за да ги унищожаваме.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">Или просто не успяваше да се отърси от гнева от миналото й.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Не е моя работа. Знам, че повече няма да видя старото й аз.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Все още се изпълвам с възхищение за потенциала на E.G.O оръжията като я видя обезумяла.</text>
  <text id="binah3_selection1">Какъв е потенциала на E.G.O оръжията?</text>
  <text id="binah3_selection2">Защо им се възхищава толкова?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Никога няма да разберете тези неща. Никога не сте използвали E.G.O оръжие, че да разберете.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Извличането на E.G.O оръжия е едно от многото ми задължения. Ето защо съм толкова запалена по тях.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">Всъщност на света има много други мощни оръжия освен E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Артефакти от Покрайнините, от Руините, сингулярности от Крилата и разни груби изпълнения създадени в Задната алея. Ако се използват както трябва, и те биха били полезни срещу Аномалии.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Но да дадем тези оръжия на служители, които никога не са стреляли с тях извън обучението, ще е толкова безсмислено, колкото да учим малка птичка как да ловува.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">Зайците са специалисти в убийствата. Те могат да убият всичко, стига да имат достатъчно патрони.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Пълната противоположност на нашите служители, които не могат да държат оръжията правилно.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">Мъжеството в битка не е сред изискванията при кандидатстване все пак.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Служителите не се нуждаят от тренинг, за да се научат как да използват E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">Силата на едно E.G.O оръжие зависи от сърцето на неговия ползвател. Веднъж докоснал го, човек знае как да го използва.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">Но дори и с тази мощ, повечето служители нямат шанс, ако се изправят срещу Аномалия.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">Аз не съм виждала никой, който да използва пълния си потенциял, освен Червената мъгла.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Да държиш E.G.O оръжие означава да облечеш нечие чуждо его.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">Така носителя взема чужда сила под наем.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Ако знаех това преди да се озова тук, щях да направя всичко възможно да се добера до тях.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">В такъв случай обстоятелствата щяха да са коренно различни.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">Тук мога да извличам E.G.O оръжия, но ми е забранено да ги държа.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Аз съм повод за страх, макар че жаждата ми за кръв е заключена зад този метал.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">Не се притеснявайте. В мен нищо не остана.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Но човек никога не знае. Копнежа за кръв може да се възроди отново. Той просто е запечатан. Не е отстранен.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="binah4_intro_b1">Вашият свят беше рай.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Имаше Слънце, Луна, облаци носещи се около тях. Това беше светът на светлината.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Но не можехте да останете там. Откраднаха твърде много неща от този свят.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">Живяхте с половинесто сърце, задържайки празнотата в себе си.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">Никой не Ви разбираше, нито Ви обичаше.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">В сърцето Ви доминираше вечна загуба.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">Аз бях един от крадците.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Надсмивах Ви се, когато страдахте.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">И не само на Вас.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">Виждала съм много хора да страдат.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Гледката беше същата като на гърчеща се буболечка. Всичко, което трябваше да направя, беше да ги настъпя няколко пъти.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Ала рядко се случваше, някои да стиснат зъби и да започнат да изправят потрошените си тела.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Всичко изглеждаше добре. Май пих малко преди да тръгна...</text>
  <text id="binah4_intro_b14">... но както виждате, Червената мъгла ме надви.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">*Кискания* Вие ме наранихте колкото и аз Вас.</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Знаете как да пречупите разума на човек без да го измъчване зверски и без да използвате насилие.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">След като свършихте, събрахте всяка човешка частица от мен...</text>
  <text id="binah4_intro_b18">... и я хвърлихте в тази дупка.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Може би сте си мислели, че заслужавам много повече от това.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">В такъв случай май сте привърженик на правосъдието, греша ли?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Ако е така, защо стоите там, изглеждайки както изглеждам аз - като затворник?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">Вие, който страхливо отбягвахте погледа ми докато умирах.</text>
  <text id="binah4_intro_b23">Защо сте тук и бивате измъчвани като мен?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Е, аз се радвам на това...</text>
  <text id="binah4_intro_b25">... но това ли се оказа нейният велик идеал?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Вие разочаровахте своя герой.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">Смятате ли, че сте прав след като се просълзихте на погребението на невинните?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">Докато телата им все още да обезспокоени?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">По ирония на съдбата дори намерихте надежда в цялото това нещастие.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">Материала, от който Кофата е направена...</text>
  <text id="binah4_intro_b31">... портата към реката на всекиго.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">Използвахте Кофата, за да вземате вода от чуждите кладенци.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">Кофата се надига от кладенеца на човека.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">Античната река, течаща на дъното още от незапомнени времена...</text>
  <text id="binah4_intro_b35">... е пресушена без съгласието на човека.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">Промяна настъпи, когато кофата съдържаща нейния наситен идеал и чуждо его, се разля.</text>
  <text id="binah4_selection1">Повече за кофата.</text>
  <text id="binah4_selection2">Повече за промяната.</text>
  <text id="binah4_intro_b37">Трудно е да се разбере само чрез слушане.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Какво ще кажете да Ви покажа нейните чудеса?</text>
  <text id="binah4_intro_b39">Ще е трудно, но за Вас правя всичко.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">Избраните чакат отдавна.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Аз ги довеждам тук според реда.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Нека Ви представя... Безименен.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">Той няма нищо, защото отдавна изостави същността си.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">За него неща като останки от миналото или болката в настоящето не са важни...</text>
  <text id="binah4_intro_b45">За него съществува само бъдещето.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">Спа ли добре?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">..............</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Да, трябва да спиш вечно, както сам пожела.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Някой скоро ще ти инжектира Когито.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">Каква река тече във теб? Какъв свят държиш в себе си?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">Световете са толкова колкото хората. Откриването им е страшно забавно.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………..………..………..</text>
  <text id="binah4_intro_e3">………..</text>
  <text id="binah4_intro_e4">………..Грр….гррррррррр...ггггггггг</text>
  <text id="binah4_intro_b51">Никой не бива да вижда това...</text>
  <text id="binah4_intro_b52">Те са слепи и глухи и затова променят дозата Когито по моя команда.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">…………………………….. </text>
  <text id="binah4_intro_b55">Никой не бива да поглежда теглещият от кладенеца в очите.</text>
  <text id="binah4_intro_b56">Аз обаче ще го гледам до края. Не мога да извърна поглед колкото и да е болезнено.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">В тези очи живее непоносимата празнота, която не би трябвало да съществува и само аз мога да я изтърпя.</text>
  <text id="binah4_intro_b58">Това е моето наказание.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Нормален човек би полудял вече хиляди пъти.</text>
  <text id="binah4_intro_b60">Аз не мога да полудея благодарение на Вас. Единственото, което мога да направя, е да се заключа в очите си...</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Гггггррррр……..</text>
  <text id="binah4_intro_b61">Чакайте.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Трябва ни още време.</text>
  <text id="binah4_intro_b63">Да разберем дали може да започне наново или ще прекара вечността тук с мен.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Искате ли да разберете какво държат тези колони?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Днес сте късметлия.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">Има моменти, в които Когито нивото е настроено неподходящо. Тогава се появяват разни странни неща.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">Малко е смешно, но това е като нежелана реакция вследствие на причиняване на неописуеми неща на човешко същество.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">Кофата поема неща, които ние не желаем.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Неща от миналото, настоящето, дори и от бъдещето. Всичко.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Неща извън нашия контрол. Нищо не можем да направим срещу тях.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Те се носят насам-натам, общуват си с Аномалиите и най-накрая се проявяват.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Вие нарите тези неща Изпитания.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">За щастие, ние успяваме да ги укротим, но само толкова.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Да, както вече разбрахте, изличането на Аномалии е също моя работа...</text>
  <text id="binah4_intro_b75">... но Кармен, която погребахте отдавна, е виновна за създаването им.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Тя е майката на всички Аномалии.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Как се чувствате след като разбрахте, че Аномалиите срещу, които сте се изправяли, са части от тези колони?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">Въобще не се трогнахте, нали?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Все пак Вие сте специалист в пренебрегване на спомените и държането така сякаш нищо не се е случило.</text>

    <!-- 에피소드 5-->
    <text id="binah5_intro_A1">Казахте ми да жертвам всичко свое.</text>
    <text id="binah5_intro_A2">Чудя се.</text>
    <text id="binah5_intro_A3">И Вие ли бихте направили същото?</text>
    <text id="binah5_intro_b1">Тук е ничията земя. Земята на тишината.</text>
    <text id="binah5_intro_b2">Обикновено служителите, които идват тук губят ума си и стават приятели на забравата.</text>
    <text id="binah5_intro_b3">Отдавна не съм говорила с никого.</text>
    <text id="binah5_intro_b4">Може би Ви се струва, че съм единственото същество тук.</text>
    <text id="binah5_intro_b5">Ала имам безброй спътници, които са прекарали вече цяла вечност с мен.</text>
    <text id="binah5_intro_b6">Ще Ви запозная с един от тях.</text>
    <text id="binah5_intro_b7">Вие създадохте Кофата чрез преправяне, разделяне и пролифериране на тялото на Кармен.</text>
    <text id="binah5_intro_b8">Освен това създадохте Когито - течността на живота и смъртта.</text>
    <text id="binah5_intro_b9">Преди нейното количество беше много малко, но скоро се увеличи неимоверно много и сега образува цяло езерце.</text>
    <text id="binah5_intro_b10">Виждате ли?</text>
    <text id="binah5_intro_b11">Тя ни наблюдава изпод повърхността.</text>
    <text id="binah5_intro_b12">Когато ми стане твърде тежко, започвам да гледам в дъното.</text>
    <text id="binah5_intro_b13">Докато гледам в дъното сякаш съм единствения човек на Земята.</text>
    <text id="binah5_intro_b14">Понякога чувствам, че тя ми казва нещо.</text>
    <text id="binah5_intro_b15">Знам, че тя е само амалгама от плът, мозък и пипала носещи се в езерото.</text>
    <text id="binah5_intro_b16">Някои хора полудяват като я видят.</text>
    <text id="binah5_intro_b17">Някои й дават тялото си - нито са мъртви, нито са живи.</text>
    <text id="binah5_intro_b18">Това, което вие заедно направихте, е отчаяно сътрудничество.</text>
    <text id="binah5_intro_b19">Все още нямате право да гледате в езерото.</text>
    <text id="binah5_intro_b20">Не сте готов.</text>
    <text id="binah5_intro_b21">Търсите ли изкупление?</text>
    <text id="binah5_intro_b22">Или искате да изупите вината на всички тук?</text>
    <text id="binah5_intro_b23">Каквато и да е Вашата цел, сигурно си мислите, че е достатъчно да предотвратите извършването на повече грехове.</text>
    <text id="binah5_intro_b24">Дори Вие, човек, който не е излизал извън съоръжението отдавна...</text>
    <text id="binah5_intro_b25">... знае, че навън много хора стават жертви на Аномалии.</text>
    <text id="binah5_intro_b26">Всяко Крило си има своите истории.</text>
    <text id="binah5_intro_b27">Гнездото, Задната алея, Руините, Покрайнините...</text>
    <text id="binah5_intro_b28">Невъобразима болка господства над света.</text>
    <text id="binah5_intro_b29">Аз видях всичко, защото не бях обсебена от недостижима цел като Вас.</text>
    <text id="binah5_intro_b30">Световете, които виждахме, бяха различни.</text>
    <text id="binah5_intro_b31">Вие ме затворихте и измъчвахте колкото и както си пожелаехте, но и двамата се гърчим в отчаяние.</text>
    <text id="binah5_intro_b32">Някой друг ме замени и се превърна господаря на Главата и сега размахва Нокти пред Вас.</text>
    <text id="binah5_intro_b33">Безсмислено е да нарушавате цикъла.</text>
    <text id="binah5_intro_b34">Наранените крила ще се разперят наново...</text>
    <text id="binah5_intro_b35">Промяната ще бъде кратка и хората ще продължат с живота си само защото не могат да умрат.</text>
    <text id="binah5_intro_b36">Може би си мислите, че сте ме неутрализирали.</text>
    <text id="binah5_intro_b37">Но аз все още Ви презирам.</text>
    <text id="binah5_intro_b38">Искам да Ви видя как страдате след като разберете, че този цикъл няма край.</text>
    <text id="binah5_intro_b39">Искам да Ви видя как коленичите пред нейно Величество - силата на съдбата.</text>
    <text id="binah5_intro_b40">Как се противопоставяте и пречупвате в самия край.</text>
    <text id="binah5_intro_b41">Как отчаян се предавате на съдбата си.</text>
    <text id="binah5_intro_b42">Нека последната капка съпротива се изпари...</text>
    <text id="binah5_intro_b43">... и полети към Космоса.</text>
    <text id="binah5_intro_A4">Тя беше сериозно наранена от Кали, но беше и единствения ни изход от тази ситуация.</text>
    <text id="binah5_intro_A5">Беше чудо да я уловим. Бяхме пътували твърде много по пътя изпълнен с угризения, за да почувстваме вина.</text>
    <text id="binah5_selection1">Проникване в главата.</text>
    <text id="binah5_selection2">Проникване в главата.</text>
    <text id="binah5_selection3">Проникване в главата.</text>
    <text id="binah5_intro_A6">Как да избегнем пътя към Крилата, нашия път, за нас малкото, който е нашето спасение.</text>
    <text id="binah5_intro_A7">Нямаше как да се справим сами.</text>
    <text id="binah5_intro_A8">Тя едвам дишаше, но мозъкът й все още функционираше. Това беше всичко, от което се нуждаем.</text>
    <text id="binah5_intro_A9">Проникнахме в главата й както проникнахме в Кармен. Търсехме пътя.</text>
    <text id="binah5_intro_A10">След това ревностно събрахме деформираните парчета.</text>
    <text id="binah5_intro_A11">Сигурно пазачът на портата на Ада постоянно е обзет от отчаяние.</text>
    <text id="binah5_intro_A12">Защото никога не отива в Ада.</text>

    <!-- 에피소드 6-->
    <text id="binah6_intro_b1">И все пак това място се превърна в безплодна пустиня.</text>
    <text id="binah6_intro_e1">М, моля. Пуснете ме. Направих това, което искахте.</text>
    <text id="binah6_intro_b2">Не се ли чувстваш зле, мястото, към което си пренадлежал преди, сега е цялото в пепел и ръжда?</text>
    <text id="binah6_intro_b3">Не ме отчайвай. Кажи ми как се чувстваш...</text>
    <text id="binah6_intro_b4">Като бях дете и гледах метеоритните дъждове или слънчевите лъчи, никога не са ме трогвали...</text>
    <text id="binah6_intro_b5">... но това, това ме докосна.</text>
    <text id="binah6_intro_b6">Това обаче не е достатъчно.</text>
    <text id="binah6_intro_b7">Все още съм жаден.</text>
    <text id="binah6_intro_e2">М, моля. Моля Ви, пуснете ме. Получихте всичко, което искате...</text>
    <text id="binah6_intro_b8">Защо трепериш? Къде е твоята смелост? Не мога да повярвам, че си се опитал да предадеш другарите си...</text>
    <text id="binah6_intro_b9">Планът не беше перфектен, но не беше и лош.</text>
    <text id="binah6_intro_b10">Благодарение на хората, които ти вярваха, можем да се насладим на тази гледка.</text>
    <text id="binah6_intro_b11">Обичам да убивам хора с това оръжие. Оръжието наречено доверие.</text>
    <text id="binah6_intro_b12">Скоро ще пристигнат мършоядите.</text>
    <text id="binah6_intro_b13">Те никога не закъсняват.</text>
    <text id="binah6_intro_e3">Н, не! Моля Ви!</text>
    <text id="binah6_intro_b14">Аз имам симбиотична връзка с тях. Твърде зает съм, за да се справям със всички остатъци. Оставям тази работа на тях.</text>
    <text id="binah6_intro_e4">Не и мършоядите, моля Ви!</text>
    <text id="binah6_intro_b15">Да, това лице.</text>
    <text id="binah6_intro_b16">Това е нещото, което те прави да изглеждаш жив.</text>
    <text id="binah6_intro_b17">...</text>
    <text id="binah6_intro_b18">Ох, тишината и аромата на чай - моите най-добри приятели.</text>
    <text id="binah6_intro_b19">Харесват ти, нали?</text>
    <text id="binah6_intro_b20">Сега, към следващото място.</text>
    <text id="binah6_intro_b21">Не обичам да слушам какво казва момчето с оранжевата коса...</text>
    <text id="binah6_intro_b22">Но пък слабите дават ценна информация.</text>
    <text id="binah6_intro_b23">Кое лице ще ми подскаже, че са живи?</text>
    <text id="binah6_intro_b24">Вълнуват ме само умиращи неща.</text>
    <text id="binah6_intro_b25">Звука на нечии последен дъх, изражението на лицето на едвам придържащ се към живота човек, ме очароват.</text>
    <text id="binah6_intro_b26">Аз и Вие сме еднакви.</text>
    <text id="binah6_intro_b27">Ние сме изродите на нашето време.</text>
    <text id="binah6_intro_b28">Не, нека кажем, че ние сме тези, които се вписват в света.</text>
    <text id="binah6_intro_b29">Вие сте планирали всичко.</text>
    <text id="binah6_intro_b30">Но каквото и да правите тук, светът няма да се промени.</text>
    <text id="binah6_intro_b31">Издигащи се Крила, синдикати от Задните алеи, разни неща от Покрайнините, бездни от Руините, господари наподобяващи мен, Нокти и Очи... нямате никакъв шанс срещу тях, ако сте сам.</text>
    <text id="binah6_intro_b32">... Ала светът няма да се промени и ако само стоим тук.</text>
    <text id="binah6_intro_b33">Ще Ви наблюдавам. Няма да се крия. Няма да си почивам.</text>
    <text id="binah6_intro_b34">Никога няма да затворя очи или да обърна глава.</text>
    <text id="binah6_intro_b35">Продължавайте както до сега. Тогава може и да успеете.</text>

</localize>
