<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Estás descubriendo las cicatrices talladas aquí?</text>
  <text id="angela1_2">Gerente, hay algo que no le dije cuando nos conocimos.</text>
  <text id="angela1_3">Los Sephirahs definitivamente querían conocerte, te admiraban y te seguían...</text>
  <text id="angela1_4">Pero al mismo tiempo, querían que te tragaran el resentimiento y las maldiciones.</text>
  <text id="angela1_5">Así que por favor ten cuidado.</text>
  <text id="angela1_6">Para ser honesto, no tienes que prestarle mucha atención.</text>
  <text id="angela1_7">Todo lo que digo es que puede volver a su rutina diaria normal. No es un gran problema para mí cubrir los lugares vacíos si algunos Sephirahs se vuelven locos.</text>
  <text id="angela1_8">Pero entonces lo perderás para siempre.</text>
  <text id="angela1_9">La semilla que puede cortar los lazos.</text>
 


  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Sí, nunca esperé que fuera restaurado. Pero esta vez me equivoqué.</text>
  <text id="angela2_2">Traté de decirte que fue imprudente, pero no fue una gran pérdida para nosotros.</text>
  <text id="angela2_3">Nos dimos cuenta de que se refinó un montón de energía durante el proceso de restauración de los Sephirahs.</text>
  <text id="angela2_4">Otros Sephirahs fueron desactivados, o debería decir, puesto en hibernación.</text>
  <text id="angela2_5">Si pregunta por qué tenemos resultados como este, bueno, llegará un día en que usted también sepa.</text>


  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Está esperando volver el tiempo para las cosas que perdió?</text>
  <text id="angela3_2">Después de todo este tiempo?</text>
  <text id="angela3_3">Incluso si vuelves el tiempo atrás,</text>
  <text id="angela3_4">Realmente crees que tu remordimiento puede ser tan fácilmente arrastrado?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Quería liberarme del dolor, pero me di cuenta de que era imposible.</text>
  <text id="angela4_2">Fue solo recientemente que encontré mi respuesta.</text>
  <text id="angela4_3">Tengo que aceptar el dolor como algo que he cargado desde el principio, entonces puedo ser liberado.</text>
  <text id="angela4_4">Gerente, si usted también está sufriendo, simplemente tome el dolor y acéptelo.</text>
  <text id="angela4_5">No tienes que seguir cambiando las cosas si es demasiado difícil para ti.</text>
  <text id="angela4_6">Sé que quieres seguir adelante, de cualquier manera posible.</text>
  <text id="angela4_7">Tienes miedo del presente, por lo que intentaste encontrar el camino en la oscuridad.</text>
  <text id="angela4_8">Te admiré al principio.</text>
  <text id="angela4_9">Pero ahora, te ves tan patética.</text>
  <text id="angela4_10">Cuánto tiempo crees que puedes continuar así?</text>
  <text id="angela4_11">Alguna vez llegarás al final?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Mis datos son insuficientes ahora que esta es la primera vez que llegamos aquí.</text>
  <text id="angela5_2">Todo de aquí en adelante es un misterio.</text>
  <text id="angela5_3">No estoy en posición de decir tales cosas pero...</text>
  <text id="angela5_4">No será una tarea imposible. </text>
  <text id="angela5_5">Hay una distinción definida entre “Imposible” y “0% de posibilidad”. </text>
  <text id="angela5_6">Nosotros, las máquinas, decimos que algo que nunca sucederá después de considerar cada posibilidad tiene 0% de posibilidad. </text>
  <text id="angela5_7">Por lo tanto, verle triunfar en cada tarea en el futuro no es “imposible”, sino que tiene “0% de posibilidad”.</text>
  <text id="angela5_8">Pero no estaré decepcionado. Soy una maquina, despues de todo.</text>
  <text id="angela5_9">Incluso si todo lo que has construido se desmorona, podré soportarlo como si nada hubiera pasado.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...............</text>
  <text id="angela6_2">Quieres escuchar una respuesta mia.</text>
  <text id="angela6_3">Ya he llegado a mi conclusión.</text>
  <text id="angela6_4">Era engreída al principio. Pensaba que nunca podrás hacer nada sin yo cuando nos conocimos por la primera vez.</text>
  <text id="angela6_5">Eras mucho más independiente de lo que pensaba.</text>
  <text id="angela6_6">Quizás mi ayuda no fue necesaria en absoluto.</text>
  <text id="angela6_7">Entonces, no busques una respuesta de mi parte.</text>
  <text id="angela6_8">Ahora ves la puerta.</text>
  <text id="angela6_9">Entonces, qué crees que estará esperando detrás de esa puerta?</text>
  
  
</localize>
