<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day41 start -->



 <text id="day41_angela_1">Dicen que el mundo era un lugar donde no podías encontrar la felicidad con tu propio método.</text>
  <text id="day41_angela_2">Que era un mundo en el que tenías que engañarte y pensar que encajar en un molde estructurado era la felicidad.</text>
  <text id="day41_angela_3">Ya nadie buscaba la historia ni la religión. Nadie los necesitaba.</text>
  
  <text id="day41_angela_4">Bajo el disfraz de una nueva tecnología que se necesitaba en el mundo, surgieron nuevas compañías utilizando una tecnología llamada Singularidad.</text>

  <text id="day41_angela_5">La producción de un suministro permanente de alimentos, la fabricación de criaturas vivientes personalizadas, la carga se transportaría a velocidades que lo harían parecer teletransportación, inteligencia artificial más real que las personas, tecnología para preservar el presente mediante el tiempo obligatorio, etc...</text>


  <text id="day41_angela_6">Al igual que en la cadena alimentaria, las pequeñas empresas comenzaron a desaparecer o fueron consumidas por grandes compañías...</text>
  <text id="day41_angela_7">En algún momento, fueron llamados las Alas del Mundo, y pronto una cabeza se levantó para controlar las Alas.</text>
  <text id="day41_angela_8">La gente comenzó a encontrar su propósito para la existencia de las Alas.</text>
  <text id="day41_angela_9">Sin embargo, la verdad era que todos se estaban derritiendo lentamente como las alas de Ícaro.</text>
  <text id="day41_angela_10">Parece que están fomentando el desarrollo del mundo para mejor. Pero su naturaleza es igual a la nuestra.</text>
  <text id="day41_angela_11">Siempre hay un precio a pagar. El precio que pagamos es la vergüenza de las Alas y la desgracia del mundo y su gente.</text>
  <text id="day41_angela_12">Las compañias energéticas rivales de Lobotomy Corporation no son tan diferentes de nosotros. Quién sabe, Tal vez realmente están ganando energía del infierno, como dicen los rumores.</text>   
  <text id="day41_angela_13">Para la humanidad coexiste el instinto de la vida y la muerte.</text>
  <text id="day41_angela_14">Las Alas solo guiaban nuestro instinto de vida.</text>
  <text id="day41_angela_15">Si un instinto dominara demasiado, el otro instinto comenzaría a moverse lentamente y sin saberlo desde las profundidades.</text>
  <text id="day41_angela_16">Pronto llegará un mundo donde todos quieren volver a la nada.</text>
  
  <text id="day41_angela_17">En la quietud del silencio antes de que naciera la humanidad.</text>
  <text id="day41_angela_18">Ella, que amaba el sol, quería dar esperanza a la humanidad, pero fracasó.</text>
  <text id="day41_angela_19">Cuando la mano que solo quería abrazar con calor se cortó implacablemente, usted se aferró al vacío y vio la grieta entre los límites que nunca se mostraron a los demás.</text>
  <text id="day41_angela_20">Dejado solo, decidiste inculcar posibilidades a toda la humanidad.</text>
  <text id="day41_angela_21">La esperanza y la desesperación están entrelazadas en esa posibilidad, haciendo imposible que alguien sepa la respuesta.</text>
  <text id="day41_angela_22">"Si todas las cosas reprimidas pueden ser extraídas de la tierra..." Lo dijiste a ti mismo.</text>
  <text id="day41_angela_23">En esos días, te veías realmente terrible.</text>
  <text id="day41_angela_24">Muchos compañeros de trabajo estaban preocupados por ti y trataron de consolarte, pero no te importó ni escuchaste nada.</text>
  <text id="day41_angela_25">Supongo que todavía necesitabas a tus compañeros de trabajo en algún momento.</text>
  <text id="day41_angela_26">Viendo como usted fue quien los encerró aquí, apenas sosteniendo las cáscaras de sus cadáveres...</text>
  










</localize>
