<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day22 start -->

  <text id="day22_a">&lt;i&gt;Para el nuevo gerente:&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;He oído que eres un empleado muy valioso para la compañia. Por favor, continúa el buen trabajo con tu gran asistente, Angela. No me encontrarás en este lugar en este momento, pero creo que podremos encontrarnos pronto. Lobotomy Corporation nunca olvidará tu dedicación y esfuerzo.&#13;&#10;&#13;&#10; &lt;i&gt;Saludos de A, CEO de Lobotomy Corporation.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day22_a_1">Para el nuevo gerente:</text>
  <text id="day22_a_2">He oído que eres un empleado muy valioso para la compañia. </text>
  <text id="day22_a_3">Por favor, continúa el buen trabajo con tu gran asistente, Angela. </text>
  <text id="day22_a_4">No me encontrarás en este lugar en este momento, pero creo que podremos encontrarnos pronto. </text>
  <text id="day22_a_5">Lobotomy Corporation nunca olvidará tu dedicación y esfuerzo.</text>
  <text id="day22_a_6">Saludos de A, CEO de Lobotomy Corporation. </text>

  <text id="day22_angela_1">Has conseguido un documento escrito por el mismo A?</text>
  <text id="day22_angela_2">Quizás estás siendo reconocido ahora?</text>
  <text id="day22_angela_3">A está en un largo viaje actualmente.</text>
  <text id="day22_angela_4">Como todos los viajes deben terminar, el destino final será el hogar; cual es este lugar.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">A veces también me imagino en un viaje.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Alguna vez has hecho un viaje a algún lugar?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Lo primero que quiero hacer si alguna vez salgo del monitor.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Tal vez la vida humana en sí es un largo viaje?</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Acumulando recuerdos mientras miro un mundo que nunca había visto.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">De hecho, dicen que prepararse para un viaje es un lujo hoy en día. </text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Sería caminar lo más posible, contemplando el paisaje como si estuviera capturando un millón de fotos.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Podría este momento ser parte del viaje para ti?</text>
  <text id="day22_angela_7">El día aún está frío, pero sabemos que el invierno casi ha terminado.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Puedes ver las flores brotando a través de la nieve?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Este invierno fue mucho más frío de lo habitual. </text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Sin embargo, el fin del invierno no significa necesariamente que se acerca la primavera.</text>
 
 
 
</localize>
