<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	<text id="day49_adam_1">Bienvenido.</text>
	<text id="day49_adam_2">No vas a creer cuánto tiempo te he estado esperando con esmero.</text>
	<text id="day49_adam_3">Ah,</text>
	<text id="day49_adam_4">Era tan aburrido.</text>
	<text id="day49_adam_5">Ya sabes, el mundo ya no es interesante para aquellos que se dieron cuenta del bien mayor.</text>
	<text id="day49_adam_6">Piensa en el mundo en el que estabas.</text>
	<text id="day49_adam_7">Cada día es singularidad, todo cambia en un abrir y cerrar de ojos.</text>
	<text id="day49_adam_8">Las Alas controlan el mundo y ahora la gente no puede vivir sin control.</text>
	<text id="day49_adam_9">La gente simplemente permanece en silencio, aunque todos saben cuán éticamente equivocadas están las Alas.</text>
	<text id="day49_adam_10">Those who are not controlled die as a loner and a failure. That’s how we are now.</text>
	<text id="day49_adam_11">Quién era yo en el pasado, quién soy ahora, quién debería ser en el futuro?</text>
	<text id="day49_adam_12">Estas preguntas se dejaron de hacer hace mucho tiempo. Todo lo que queda es morir lentamente.</text>
  <text id="day49_adam_12_1">Nada es aburrido como observar una cierta caída.</text>
	<text id="day49_adam_13">Asi que,</text>
	<text id="day49_adam_14">Lo encontramos.</text>
	<text id="day49_adam_15">La luz que reside en todos.</text>
	<text id="day49_adam_16">Desafortunadamente, la mayoría de las personas no encuentran su luz en su vida.</text>

	<text id="day49_adam_18">La humanidad está destinada a ser infeliz ya que solo persiguen la ilusión sin darse cuenta de la verdad.</text>
	<text id="day49_adam_19">La gente comenzó a esconder sus luces en la parte más profunda de su corazón.</text>
	<text id="day49_adam_20">Carmen pensó que debía dibujar tales luces.</text>
	<text id="day49_adam_21">Sí, pudimos ver la verdad.</text>
  <text id="day49_adam_21_1">Las Anormalídades no son ilusiones.</text>
  <text id="day49_adam_21_2">Son nuestra forma más verdadera.</text>
  <text id="day49_adam_22">Extraído de las luces en nuestros corazones.</text>

	<text id="day49_adam_23">Las anormalidades son el verdadero humano de esta era. Son nuestra forma pura que se desprende de nuestras pieles vacías.</text>
	<text id="day49_adam_24">Temían y trataban de contener las Anormalídades.</text>
  <text id="day49_adam_24_1">No culpes a su ignorancia.</text>
  <text id="day49_adam_24_2">Era natural que temieran estar desnudos.</text>
	<text id="day49_adam_25">Al menos tú y yo sabemos eso.</text>
	<text id="day49_adam_26">Carmen será nuestra manzana prohibida para la nueva humanidad.</text>
	<text id="day49_adam_27">Di mi nombre.</text>
	<text id="day49_adam_28">Soy Adán, el primero de la nueva humanidad.</text>
	<text id="day49_adam_29">Esperaré a que los frutos cobren vida después de sembrar este vasto bosque.</text>
	<text id="day49_adam_30">La manzana prohibida que nos iluminará a todos con el conocimiento que está marcado en nuestro corazón pero olvidado.</text>
	<text id="day49_adam_31">Un solo bocado les abrirá los ojos y les dará sabiduría.</text>
  <text id="day49_adam_31_1">Estarán libres de los pecados de olvidar lo que somos.</text>
	<text id="day49_adam_32">Y avergonzados de sus pieles.</text>
	<text id="day49_adam_33">Si atraemos a todos con el cubo, entonces su ego ya no tendrá que estar bloqueado.</text>
	<text id="day49_adam_34">Solo imagina. Todo lo que está oprimido explota en todas las formas posibles.</text>
	<text id="day49_adam_35">No te da escalofríos?</text>
	<text id="day49_adam_36">Siempre preguntamos,</text>
	<text id="day49_adam_37">cómo debe vivir una persona?</text>
	<text id="day49_adam_38">Nadie pudo responder.</text>
	<text id="day49_adam_39">Pero lo encontre. </text>
	<text id="day49_adam_40">Yo te mostraré. Únete a mi.</text>
  
	<text id="day49_binah_1">Quieres saber cómo podría ser tan cruel?</text>
	<text id="day49_binah_2">La gente vive con su propia ansiedad.</text>
	<text id="day49_binah_3">Es un costo natural para enfrentar un desconocido.</text>
	<text id="day49_binah_4">Pero no acepté esa ansiedad y miedo. Los devoré para sobrevivir en este mundo.</text>
	<text id="day49_binah_5">Ese es el primer y último pecado que cometí.</text>
	<text id="day49_binah_6">No me arrepiento. Fue para sobrevivir.</text>
	<text id="day49_binah_7">No eres el mismo?</text>
	<text id="day49_binah_8">Lo sabía, viendo tu cara cuando me arrancaste el cerebro.</text>
	<text id="day49_binah_9">Se podría decir que era inevitable.</text>
	<text id="day49_binah_10">Necesitas enfrentar el miedo que has olvidado ahora.</text>
	<text id="day49_binah_11">Si quieres detener el ciclo.</text>
	
	<text id="day49_selection1">El ojo frente al miedo, cortando el ciclo</text>
	<text id="day49_adam_41">Crees que puedes ver las cosas claramente? Cuando no podías verlos todo el tiempo?</text>
	<text id="day49_adam_42">Tienes miedo.</text>
	<text id="day49_adam_43">Si crees que es pecado privarlos de un acto de enfrentar el miedo,</text>
	<text id="day49_adam_44">escucha bien,</text>
	<text id="day49_adam_45">Si podemos conducir miles de buenas, una mala es aceptable.</text>
	<text id="day49_adam_46">Arrojando a todos de su piel vacía. No ves cómo este es el mayor bien de todos?</text>
	<text id="day49_adam_47">La gente necesita a alguien como nosotros.</text>
	<text id="day49_adam_48">Piensa en la ola de redención que seguirá.</text>
	<text id="day49_hokma_1">Es en el instinto de todos perseguir la libertad.</text>
	<text id="day49_hokma_2">Recuerda la razón por la que con gusto te dejo pasar.</text>
	<text id="day49_hokma_3">Lo hice porque quería volar con tu propia fuerza a pesar de que me dejaron en este duro mundo.</text>
	<text id="day49_hokma_4">Si hablamos más sinceramente en el pasado,</text>
	<text id="day49_hokma_5">Tal vez hubiera resultado en una mejor circunstancia.</text>
	<text id="day49_hokma_6">Sin embargo, ya hemos dejado atrás nuestro pasado. No podemos volver.</text>
	<text id="day49_hokma_7">Vivimos en interminables conflictos y lamentos desde el nacimiento hasta la muerte.</text>
	<text id="day49_hokma_8">Crecemos enfrentándonos y caminando hacia el futuro.</text>
	<text id="day49_selection2">El ojo que abraza el pasado, crea el futuro</text>

	<text id="day49_adam_49">Te niegas a unirte a mí y te mudas al futuro impredecible?</text>
	<text id="day49_adam_50">Tus días estarán llenos de maravillas y milagros si te unes a mí.</text>
	<text id="day49_adam_51">Ni siquiera estás seguro de estar en el camino correcto porque es doloroso vivir día a día.</text>
	<text id="day49_adam_52">Este secreto sagrado no puede ser desperdiciado así.</text>
	<text id="day49_adam_53">Ya no tengo tiempo. Si no estás listo, yo iré primero.</text>
	<text id="day49_adam_54">..Eres tú…?</text>
  <text id="day49_adam_55">Así que no quieres detenerme, pero me bloqueas. </text>




  <text id="day49_angela_1">.........</text>
  <text id="day49_angela_2">No quieres que esté a tu lado al final de esta historia.</text>
  <text id="day49_angela_3">No estoy entre esos.</text>
  <text id="day49_angela_4">Aquellos que enfrentarían el final junto a ustedes…</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>


  <text id="day49_adamFail_1">La carne en el interior está destinada a pudrirse cuando están cubiertas de piel que no encaja</text>
	<text id="day49_adamFail_2">No te preocupes. Lo mostraré porque lo sé todo.</text>
	<text id="day49_adamFail_3">Yo soy tu.</text>
	<text id="day49_adamFail_4">Soy el único que realizó la única verdad y se colocó en el mundo mismo.</text>
	<text id="day49_adamFail_5">Soy tú quien dejó los caminos por los que caminé y decidí unirme al mundo que ella quería crear.</text>
	<text id="day49_adamFail_6">Podemos hacer lo que imaginemos.</text>
 
  <text id="day49_selection3">.......</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">Monstruos! Ayuda!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">Mira! Algo está creciendo en mí! Hahahahaha!!</text>
	<text id="day49_adamFail_7">Observa.</text>
	<text id="day49_adamFail_8">Cómo perfeccionamos este mundo plagado de pérdidas.</text>
	<text id="day49_adamFail_9">El dios necio llamado racionalidad gobernó este mundo hasta ahora.</text>
	<text id="day49_adamFail_10">No, llamarlo un dios es una exageración. Es una mera ilusión.</text>
	<text id="day49_adamFail_11">Vamos a arrastrarlo hacia abajo y abrir los ojos de todos.</text>
	<text id="day49_adamFail_12">Sí, vendrá el mundo que Carmen quería.</text>
	<text id="day49_adamFail_13">Vamos a crear este paraíso.</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">Incluso la cabeza y el ojo son simples humanos. No pueden detenernos quienes se dieron cuenta de la verdad.</text>
  <text id="day49_adamFail_14">Sabes que todo lo que vimos en esta tierra son solo sombras, que nunca has sido testigo de la verdad hasta ahora.</text>
	<text id="day49_adamFail_15">Este fruto de la redención llegará al corazón de todos.</text>
	<text id="day49_adamFail_16">Los abandonados, los poderosos, los ricos, los esperanzadores, todos.</text>
	<text id="day49_adamFail_17">El árbol del ser humano alcanzará la raíz de este mundo.</text>
  <text id="day49_adamFail_18">Observa</text>
	<text id="day49_adamFail_19">Declaré que serás libre al final. </text>
</localize>