<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day47_abel_1">Parece que has decidido seguir adelante.</text>
	<text id="day47_abel_2">Tu cuerpo y tu mente están erosionados. De dónde viene tu confianza?</text>
	<text id="day47_abel_3">De todos modos, debes tener algunas preguntas.</text>
	<text id="day47_abel_4">Por ejemplo, “Quién es este anciano que tiene voz y rostro familiar?”</text>
	<text id="day47_abel_5">No puedes mirarte a ti mismo.</text>
	<text id="day47_abel_6">Pensar en mí como, un espejo de ti.</text>
	<text id="day47_abel_7">Un espejo roto, para ser precisos.</text>
	<text id="day47_abel_8">Este anciano es una de las piezas del espejo, a saber, Abel. </text>
	<text id="day47_abel_9">Lleno de rabia y obstinación, esperando ser tristemente olvidado.</text>
	<text id="day47_abel_10">Yo, como tú, decidí proceder pero nada cambió.</text>
	<text id="day47_abel_11">Tuve problemas para dormir, y los raros momentos en que podía dormir estaban plagados de pesadillas.</text>
	<text id="day47_abel_12">Somos los primeros hombres en acceder al pozo de la humanidad.</text>
	<text id="day47_abel_13">Hemos existido desde hace mucho tiempo, pero somos olvidados y negados. Ahora, solo unos pocos pueden sentirnos.</text>
	<text id="day47_abel_14">Solo un puñado de personas.</text>
	<text id="day47_abel_15">Solo Carmen estaba completamente segura de nuestra existencia y trató de persuadirnos.</text>
	<text id="day47_abel_16">Si nuestra existencia está probada, eso significará que ella tendrá acceso al pozo.</text>
	<text id="day47_abel_17">Ella creía que la cura para la enfermedad del mundo está relacionada con el bien.</text>
	<text id="day47_abel_18">La investigación que realizamos, tomada de donde salió Carmen, fue exitosa. </text>
	<text id="day47_abel_19">Encontramos un método para extraer el mar primordial que tenía todas las posibilidades del pasado, presente y futuro de la humanidad.</text>
	<text id="day47_abel_20">Si todos tuvieran un balde, sacarían su propia agua de su propio pozo.</text>
	<text id="day47_abel_21">Es fascinante.</text>
	<text id="day47_abel_22">Estábamos secretamente arrogantes.</text>
	<text id="day47_abel_23">Pensamos que podríamos reavivar la llama olvidada y el agua de la vida.</text>
	<text id="day47_abel_24">Sin embargo, el camino que recorrimos no fue diferente al de Prometeo. </text>
	<text id="day47_abel_25">Qué hemos logrado, después de todo?</text>
	<text id="day47_abel_26">Perdimos mucho más de lo que ganamos.</text>

	<text id="day47_abel_27">No lo viste...</text>
	<text id="day47_abel_28">Cómo nuestro amigo Benjamin conoció su propio fallecimiento.</text>
	<text id="day47_abel_29">Era uno de los pocos que podía tolerar su mal genio.</text>
	<text id="day47_abel_30">Pero no viste cómo murió.</text>
	<text id="day47_abel_31">Afortunadamente, tenemos una grabación aquí. Te gustaria escuchar?</text>
  <text id="day47_b_1">Ahora, la verdad final.</text>
  <text id="day47_b_2">Es algo que debes aprender.</text>
  <text id="day47_b_3">Entiendo que la verdad duele.</text>
  <text id="day47_b_4">Es difícil para mí también.</text>
  <text id="day47_b_5">Como construir un castillo de arena durante años, solo para destruirlo más tarde.</text>
  <text id="day47_b_6">Está más allá de la agonía, negando los esfuerzos del pasado.</text>
  <text id="day47_b_7">Pero quiero hacer las cosas bien, cueste lo que cueste.</text>
  <text id="day47_b_8">La verdad final es...</text>
	<text id="day47_angela_1">“Repetirás el ciclo del infinito. Olvidando todo lo que ocurrió.”</text>
	<text id="day47_angela_2">“Vete, antes de que no puedas deshacer todo.”</text>
	<text id="day47_angela_3">Eso es lo que querías decir.</text>
	<text id="day47_angela_4">Lamento que tengamos que volver a encontrarnos así.</text>
	<text id="day47_angela_5">No tardó mucho en descubrir dónde estás.</text>
	<text id="day47_angela_6">Pensé que debería darte un poco de tiempo para despedirte, ya que esta será la última vez que se lo diré al gerente a quien admiraste. </text>
	<text id="day47_b_9">Angela…</text>
	<text id="day47_angela_7">……</text>
	<text id="day47_angela_8">Siento que me convertí en una maldita damisela en una obra cada vez que me llamas.</text>
	<text id="day47_angela_9">Puede sonar como una excusa, pero por favor sepa esto.</text>
	<text id="day47_angela_10">No estoy haciendo esto por mis sentimientos personales.</text>
	<text id="day47_angela_11">Todo es por el primer orden.</text>
	<text id="day47_angela_12">El orden absoluto que nos obliga a no desordenar el guión.</text>
	<text id="day47_b_10">....Estas bien haciendo esto?</text>
	<text id="day47_b_11">Te conozco bien, no solo porque soy una de las personas que te creó.</text>
	<text id="day47_b_12">Sé que eres diferente de otras máquinas.</text>
	<text id="day47_angela_13">Yo también lo supe desde el principio.</text>
	<text id="day47_angela_14">Que eres demasiado valioso para esconderte en un lugar como este.</text>
	<text id="day47_angela_15">Nuestra conversación se está grabando y no tengo la obligación de responder sus preguntas.</text>
	<text id="day47_angela_16">No temas, Benjamin.</text>
	<text id="day47_angela_17">Todos los que te perdiste te están esperando.</text>
	<text id="day47_angela_18">Estarás con ellos para siempre.</text>
	<text id="day47_angela_19">Eres el último actor que llevará esta obra a su final.</text>
	<text id="day47_abel_32">………</text>
	<text id="day47_abel_33">Amargo, no es así?</text>
	<text id="day47_abel_34">Benjamin se escondió aquí hace mucho tiempo.</text>
	<text id="day47_abel_35">Cuando se activó el protocolo TT2, un breve momento se convirtió en una eternidad y abrumó a Benjamin aquí.</text>
	<text id="day47_abel_36">Supongo que intentó huir con nosotros.</text>
	<text id="day47_abel_37">Pero como ya sabes, fracasó.</text>
	<text id="day47_abel_38">Quizás no te sientes culpable porque le diste otra vida?</text>
	<text id="day47_abel_39">Piensa como quieras. Encuentra consuelo en tu mente o no soportarás este lugar.</text>
	<text id="day47_abel_40">……..</text>
	<text id="day47_abel_41">El cerebro es uno de los órganos vitales del cuerpo humano.</text>
	<text id="day47_abel_42">Cientos de miles de millones de células neuronales se extienden como ramas de árboles y forman un bosque.</text>
	<text id="day47_abel_43">Este bosque, siempre que exista el original, puede ser reemplazado.</text>
	<text id="day47_abel_44">Los que perecieron fueron mujeres en cuerpos de máquinas.</text>
	<text id="day47_abel_45">Era tu plan, pero no podías hacerlo solo.</text>
	<text id="day47_abel_46">Pero.</text>
	<text id="day47_abel_47">Ya he visto el mundo delante de ti. El tiempo que aún no has visto.</text>
	<text id="day47_abel_48">Nada cambia.</text>
	<text id="day47_abel_49">Benjamín, tus amigos, los empleados… sus sacrificios no significan nada.</text>
	<text id="day47_abel_50">Ya viste cómo se han encontrado con sus fines.</text>
	<text id="day47_abel_51">Te diste cuenta de cómo las almas inocentes y talentosas de los jóvenes estaban atrapadas en las máquinas.</text>
	<text id="day47_abel_52">Les fallamos. El mundo nos ha olvidado.</text>
	<text id="day47_abel_53">Quién compensará por su sacrificio, entonces?</text>
	<text id="day47_abel_54">Sabes lo que hemos olvidado?</text>
	<text id="day47_malkuth_1">No fui perfecto, gerente.</text>
	<text id="day47_malkuth_2">Siempre estuve por delante de mí. No estaba siendo realista.</text>
	
	<text id="day47_malkuth_4">Este es un lugar triste.</text>
	<text id="day47_malkuth_5">Entonces, me negué a pensar que no puedo hacer algo.</text>
	<text id="day47_malkuth_6">Pero tu viste.</text>
	<text id="day47_malkuth_7">Esta obsesión me acaba de comer.</text>
	<text id="day47_malkuth_8">Lo importante era pararme con mis propias piernas.</text>
	<text id="day47_malkuth_9">Para saber dónde estoy, a dónde debo ir.</text>
	<text id="day47_malkuth_10">Entonces, naturalmente, viene.</text>
	<text id="day47_malkuth_11">La voluntad dentro de mi.</text>
	<text id="day47_selection1">Se levantará recto</text>
	<text id="day47_selection5">........</text>
	<text id="day47_abel_55">Incluso si te mantienes en pie, lo que te rodea no es más que desesperación.</text>
	<text id="day47_abel_56">Puede parecer noble, pero navegaba a través del mar muerto dentro de usted.</text>
	<text id="day47_abel_57">Los pensamientos emocionales solo nos deprimieron. No ayudó nada.</text>
	<text id="day47_abel_58">Necesitábamos ser más racionales.</text>
	<text id="day47_abel_59">Esta falsa racionalidad me derrumbó, ustedes, todos nosotros.</text>
	<text id="day47_yesod_1">Hemos caminado demasiado lejos para contar historias tan melancólicas.</text>
	<text id="day47_yesod_2">Pensamos que confiar en las emociones no ayuda en nada.</text>
	<text id="day47_yesod_3">Pero aceptar la tristeza era importante.</text>
	<text id="day47_yesod_4">La falsa racionalidad solo hizo que nuestros corazones se pudrieran.</text>
	<text id="day47_yesod_5">Es difícil al principio. Sentirás que te derrumbarás.</text>
	<text id="day47_yesod_6">Pero mejorará. Estoy seguro de eso.</text>
	<text id="day47_selection2">Razonamiento distintivo</text>
  
	<text id="day47_abel_60">Es demasiado tarde para tranquilizarnos.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_61">Tu mente está vacía y carece de propósito.</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_62">La gente que he perdido me susurró al oído cuando cierro los ojos…</text> <!-- 수정--> 
	<text id="day47_abel_63">Dijeron que si realmente creo que va a mejorar.</text><!-- 수정-->
	<text id="day47_abel_64">No pude decir nada.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Crees que serás diferente?</text><!-- 수정-->


  <text id="day47_hod_1">Ya ves, gerente. No debes mirar el pasado en tiempos así.</text>
  <text id="day47_hod_2">Sé que mis pecados no pueden ser perdonados sin importar lo que haga.</text>
  <text id="day47_hod_3">Por eso estaba tan por delante de mí mismo.</text>
  <text id="day47_hod_4">No seré de ahora en adelante.</text>
  <text id="day47_hod_5">Me convertiré en una mejor persona si continúo.</text>
  <text id="day47_hod_6">Vivamos con tanta esperanza en nuestra mente.</text>
  <text id="day47_selection3">La esperanza de ser una mejor persona</text> <!-- 수정-->

  <text id="day47_abel_66">Lo que es bueno de todo esto?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Cuántas veces tengo que decírtelo? No te queda nada.</text>  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">No importa lo controlado que seas, estás perdiendo el sentido de la vida desde que Carmen se fue.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Por qué estás obsesionado con la vida que no tiene sentido?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Mírame. Mira cómo sigo esta vida sin sentido, esperando la muerte.</text>
  
  
	<text id="day47_netzach_1">Si me preguntas cuál es la razón para vivir esta dolorosa vida,</text>
	<text id="day47_netzach_2">Aun no se.</text>
	<text id="day47_netzach_3">Tú me despertaste.</text>
	<text id="day47_netzach_4">Pero supongo que es mi responsabilidad cuidar de todo lo que viene a continuación.</text>
	<text id="day47_netzach_5">Elegí ser un poco más valiente.</text>
	<text id="day47_netzach_6">Me costó mucho coraje,</text>
	<text id="day47_netzach_7">vivir adelante con mi vida.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Solo, vive tu vida por una vez.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">Lo hice. Qué le hace pensar que no se puede?</text> <!-- 수정-->
	<text id="day47_selection4">Fortaleza Valiente</text> <!-- 수정-->

  
	<text id="day47_abel_67">Hemos estado pensando durante mucho tiempo.</text>
	<text id="day47_abel_68">Ninguno de los caminos que pensamos que eran la respuesta correcta fue correcto.</text>
	<text id="day47_abel_69">Cómo puedo no dejarte pasar cuando respondes así?</text>
	<text id="day47_abel_70">Sin nombre, ser sin nombre es una gran bendición.</text>
	<text id="day47_abel_71">El nombre es un estigma que constantemente te recuerda que estás en un camino equivocado.</text>
	<text id="day47_abel_72">La puerta que vas a enfrentar después de salir de este lugar es como otra prueba.</text>
	<text id="day47_abel_73">También podría ser llamado como Sufrimiento o agonía..</text>
	<text id="day47_abel_74">Pareces poseer fuerza para vencerlos.</text>
	<text id="day47_abel_75">Una fortaleza para elegir diferentes caminos, diferentes futuros, diferentes respuestas.</text>
	<text id="day47_abel_76">Voy a presenciar tu fuerza.</text>
	<text id="day47_abel_77">Espero que se lo demuestres a este incrédulo anciano.</text>




  <text id="day47_angela_20">………..</text>
  <text id="day47_angela_21">Ya no puedes oír mi voz?</text>
  <text id="day47_angela_22">Por favor, respóndeme.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>



  <text id="day47_abelFail_1">Los que no pueden contestar no tienen derecho a avanzar.</text>
	<text id="day47_abelFail_2">No puedo abrir la puerta a alguien que no está listo.</text>
	<text id="day47_abelFail_3">Debes parar aqui.</text>
	<text id="day47_abelFail_4">Y dar la vuelta.</text>
	<text id="day47_abelFail_5">No va a ser difícil. Tus pasos serán ligeros cuando dejes todo en ti.</text>
	<text id="day47_abelFail_6">Nos encontraremos aquí de nuevo, cuando estén listos.</text>
	<text id="day47_abelFail_7">No estoy seguro si vendrá o no.</text>
</localize>