<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day48_abram_1">………………</text>
	<text id="day48_abram_2">Te acuerdas cuando aún sabíamos el calor del sol?</text>
	<text id="day48_abram_3">Nos hemos vuelto demasiado fríos para apreciar tal cosa.</text>
	<text id="day48_abram_4">No, el calor no fue para nosotros desde el principio.</text>
	<text id="day48_abram_5">Tú también lo sentiste. No es asi?</text>
	<text id="day48_abram_6">Puedo verte anhelando algo desde el momento en que entraste en esta habitación.</text>
	<text id="day48_abram_7">....... </text>
	<text id="day48_abram_8">Hay un cuento sobre las dos puertas.</text>
	<text id="day48_abram_9">Las puertas que nunca quisieron ser abiertas sino que tuvieron que estar cerrados.</text>
	
  <text id="day48_carmen_1">Soy yo. Estás ahí?</text>
	<text id="day48_carmen_2">Puedo entrar?</text>
	
  <text id="day48_abram_12">No quise escuchar.</text>
	<text id="day48_abram_13">Quería fingir que no estaba en la habitación.</text>
	<text id="day48_abram_14">Sabía lo que iba a decir.</text>
	<text id="day48_abram_15">A veces ella podía ponerse extremadamente imprudente.</text>
	<text id="day48_abram_16">Me asustaba cada vez que ella hacía eso.</text>
  
	<text id="day48_selection1">Abrir la puerta</text>

  <text id="day48_abram_17">Vi sus ojos justo después de abrir las puertas.</text>
  <text id="day48_abram_18">Sus ojos estaban empapados de rojo ya que tenía que soportar la cruel realidad.</text>
	<text id="day48_abram_21">Entró en tu laboratorio y comenzó a ilustrar su hipótesis. Con cuidado, pero decididamente.</text>
	<text id="day48_abram_22">Querías decir que es absurdo, pero como siempre, fuiste persuadido.</text>
	<text id="day48_abram_23">No querías admitir que solo hay una manera.</text>
  <text id="day48_abram_23_1">Lo que nos molestó tanto...</text>
	<text id="day48_abram_24">Así lo expresó con calma, como si no fuera nuestro negocio.</text>
  <text id="day48_abram_25">Y como teniamos que tolerarlo.</text>
 
	<text id="day48_people_1">No podemos continuar más allá de esto.</text>
	<text id="day48_people_2">Pero nos las arreglaremos.</text>
	<text id="day48_people_3">Tenemos a Carmen, despues de todo!</text>
	<text id="day48_people_4">Todo saldrá bien.</text>
	<text id="day48_people_5">La exploración biológica dice que Carmen es el más apto de todos los candidatos... No hemos realizado una prueba de precisión, por lo que si queremos encontrar otro candidato si podemos...</text>

  <text id="day48_people_6">Carmen puede…</text>
  <text id="day48_people_7">Carmen es….</text>
  <text id="day48_people_8">Si es Carmen…</text>
  <text id="day48_people_9">Carmen…</text>

  <text id="day48_tipheretha_1">Debiste haber sido el que murió...</text>
  
	<text id="day48_abram_26">La investigación no daba frutos, los ojos de la gente brillaban con expectación…</text>
	<text id="day48_abram_27">Ella estaba en el borde. Un paso más la haría caer.</text>
	<text id="day48_abram_28">Pero un día, vio a Enoch dejar de respirar.</text>
  <text id="day48_abram_28_1">El camino estaba siempre a la vista.</text>
  <text id="day48_abram_28_2">Una mirada por debajo de la caída.</text>
  <text id="day48_abram_28_3">Y ella no volverá a levantar la cabeza.</text>
  <!-- 벼랑 끝에 몰린 연출 하나 넣어볼래.-->
  
	<text id="day48_abram_29">No hay respuesta, no importa cuántas veces haya llamado.</text>
	<text id="day48_abram_30">Sólo el sonido del agua que fluye llena el aire…</text>
	<text id="day48_abram_31">Estaba tirando del pomo como si estuviera loco.</text>
	<text id="day48_abram_32">Pero esperaba que nunca se abriera.</text>
	<text id="day48_abram_33">Esperaba innumerables veces…</text>
  
	<text id="day48_selection2">Abrir la puerta</text>

  <text id="day48_abram_33_1">Vi un par de ojos cerrados después de abrir las puertas.</text>
  <text id="day48_abram_33_2">Mis ojos se llenaron de rojo cuando me di cuenta de que esos ojos nunca se abrirán.</text>
	<text id="day48_abram_34">Me metí en el baño yo mismo.</text>
	<text id="day48_abram_35">Así que no es un fragmento de emoción innecesaria como la culpa se acumula. </text>
	<text id="day48_abram_36">Nosotros vimos.</text>
	<text id="day48_abram_37">Estaba viva, aunque sangrante e inconsciente.</text>
	<text id="day48_abram_38">Pero violamos su cuerpo con nuestras propias manos y la enterramos debajo del suelo.</text>
	<text id="day48_abram_39">……</text>
	<text id="day48_abram_40">Por qué ella era tan cruel, y por qué éramos tan crueles?</text>
	<text id="day48_abram_41">Hicimos esta pregunta sin respuesta al brindis que celebra el éxito florecido con la muerte.</text>
	<text id="day48_abram_42">Sin embargo,</text>
	<text id="day48_abram_43">Encontré una forma de redimirme…</text>
	<text id="day48_abram_44">Has venido al lugar correcto.</text>
	<text id="day48_abram_45">Esta es la habitación donde ella duerme.</text>
	<text id="day48_abram_46">No te preocupes, ella no se despertará con tanto ruido. </text>
	<text id="day48_abram_47">Puedes encontrarte con ella otra vez?</text>
	<text id="day48_abram_48">Hagámoslo.</text>
	<text id="day48_abram_49">Pregúntale a ella quién te vigilaba desde el principio. </text>
	<text id="day48_carmen_3">……….</text>
	<text id="day48_carmen_4">Tengo algo que confesar. De hecho, tengo un corazón más débil de lo que todos piensan.</text>
	<text id="day48_carmen_5">Siempre digo cosas como 'Cuente conmigo', 'Solo sígueme' delante de la gente...</text>
	<text id="day48_carmen_6">Pero nunca estuve seguro de las cosas que hago.</text>
  
	<text id="day48_carmen_7">Si alguien es lastimado o metido en problemas por lo que hago.</text>
	<text id="day48_carmen_8">Definitivamente me odiaré. Lo sé.</text>
	<text id="day48_carmen_9">Por eso necesito pedirte un favor.</text>
  <!-- 음악 전환-->
  <text id="day48_carmen_10">No importa en lo que me convierta, por favor termina lo que empecé.</text>
	<text id="day48_carmen_11">Nosotros los humanos tenemos un corazón débil. Una grieta en él y se desmoronará fácilmente. No soy diferente, pero...</text>
  <text id="day48_carmen_11_1">No eres como yo, eres tú?</text>
  <text id="day48_carmen_11_2">No importa cuán cruel sea este mundo,</text>
  <text id="day48_carmen_12">lo soportarás.</text>
	<text id="day48_carmen_13">La única manera nunca cambia.</text>
	<text id="day48_carmen_15">Sabes a lo que me refiero, verdad?</text>
	<text id="day48_carmen_16">........</text>
	<text id="day48_carmen_17">No estas seguro?</text>
	<text id="day48_carmen_18">Tengo esta rutina cuando temo el camino que tomé.</text>
	<text id="day48_carmen_19">Es como, fotosíntesis de plantas.</text>
	<text id="day48_carmen_20">No estés tan tenso, solo cierra los ojos... Sí, exactamente asi.</text>
	<text id="day48_carmen_21">Ponte tan cómodo como sea posible, para que tu mente también se sienta cómoda.</text>
	<text id="day48_carmen_22">Hace cosquillas, no? Pero solo espera.</text>
	<text id="day48_carmen_23">y...</text>
	<text id="day48_carmen_24">Desvanecerse….</text>
  
  <text id="day48_abram_50">.............</text>
	<text id="day48_abram_51">Sí, yo era el único.</text>
	<text id="day48_abram_52">Yo era la única que cumpliría su ideal.</text>
	<text id="day48_abram_53">Yo fui el único que pudo terminarlo. </text>
	<text id="day48_abram_54">Sólo yo…</text>
	<text id="day48_abram_55">Pero ella no me dijo que este camino está lleno de espinas y púas.</text>
	<text id="day48_abram_56">...</text>
	<text id="day48_abram_57">Este es el cubo creado a partir del sacrificio de Carmen. </text>
	<text id="day48_abram_58">El cubo es el comienzo, y el destino de este lugar.</text>
	<text id="day48_abram_59">Cogito se produce infinitamente aquí, escupiendo vida y muerte.</text>
	<text id="day48_abram_60">Cuando vimos que el baño se desbordaba, pensamos que todo ha terminado.</text>
	<text id="day48_abram_61">Sin embargo...</text>
	<text id="day48_abram_62">No podríamos estar más equivocados que eso.</text>
	<text id="day48_abram_63">Ella está viva, “asi”.</text>
	<text id="day48_abram_64">Ella vio cada camino que caminamos.</text>
	<text id="day48_abram_65">Su ideal era demasiado grande. Nuestro minúsculo poder no pudo cumplirlo.</text>
	<text id="day48_abram_66">Ella lo sacrificó todo, pero yo…</text>
	<text id="day48_abram_67">Tú y yo recordamos lo que hemos hecho para convertirnos en un Ala y permanecer en el ala.</text>
  <text id="day48_abram_67_1">Fue repugnante al principio.</text>
  <text id="day48_abram_67_2">Pero, cómo cambiamos después de las primeras veces?</text>
  <text id="day48_abram_67_3">Terminamos impecablemente esas horribles misiones al igual que otras Alas.</text>
  <text id="day48_abram_67_4">Incluso desarrollaron su propia crueldad única que no se puede encontrar en otras Alas.</text>
  <text id="day48_abram_67_5">La historia sobre sacrificar humanos para cumplir nuestro ideal debía continuar.</text>
  <text id="day48_abram_67_6">Entonces, teníamos que parecer maníacos respecto a la producción de energía.</text>
  <text id="day48_abram_67_7">Pero todos sabemos esto.</text>
  <text id="day48_abram_67_8">En realidad solo estábamos fingiendo cuando nos resistíamos a innumerables muertes?</text>
  <text id="day48_abram_67_9">Recorriendo el cerebro de una persona viva para unirse al mundo, evadiendo la cabeza y el ojo.</text>
  <text id="day48_abram_67_9_1">Lanzar a una persona a un monstruo solo para ganar energía.</text>
  <text id="day48_abram_67_9_2">Reencarnar a un hombre para vivir de nuevo su agonía...</text>
  <text id="day48_abram_67_10">Crees que son algo que una persona normal haría?</text>
  <text id="day48_abram_67_11">Pero cerramos nuestros ojos y oídos. Finalmente terminamos sintiendo nada de lo que hacemos.</text>
  <text id="day48_abram_67_12">Me llamé Abram para recordar estos pecados, sacrificando inocentes.</text>
	<text id="day48_abram_68">Qué esperaba lograr haciendo esto…? Ya ni lo sé.</text>
	<text id="day48_abram_69">Ya no importa.</text>
	<text id="day48_abram_70">Simplemente no.</text>
	<text id="day48_abram_71">Nos equivocamos desde el principio.</text>
	<text id="day48_abram_72">Lo que queda para ti y para mí es la expiación.</text>
	<text id="day48_tipheretha_2">Ya lo sabias.</text>
	<text id="day48_tipheretha_3">No hemos abrazado sin sentido este dolor.</text>
	<text id="day48_tipheretha_4">Tiphereth sabía esto hace mucho tiempo.</text>
	<text id="day48_tipheretha_5">Por eso siempre andaba delante de mí.</text>
	<text id="day48_tipheretha_6">Un día, me di cuenta de que tú y Tiphereth estaban mirando el mismo lugar.</text>
	<text id="day48_tipheretha_7">Simplemente no quería admitir que estoy detrás. Creo que por eso siempre estuve enojado.</text>
	<text id="day48_tipheretha_8">Soy una sephira del departamento medio. No puedo quedarme atrás, puedo?</text>
	<text id="day48_tipheretha_9">Esa es la razón por la que te dije que tuvieras alguna expectativa.</text>
	<text id="day48_tipheretha_10">Hay que mostrarles algun dia.</text>
	<text id="day48_tipheretha_11">Muéstrales lo valioso que es nuestro resultado.</text>
	<text id="day48_selection3">Expectativa del significado de la existencia</text>
	<text id="day48_selection6">..................</text>
	<text id="day48_abram_77">Caerás al suelo sin importar cuánta expectativa tengas.</text>
	<text id="day48_abram_78">La fotosíntesis fue para las plantas después de todo.</text>
	<text id="day48_abram_79">No fue para alguien como tu y yo.</text>
	<text id="day48_abram_80">No lo sabes? Llevamos a Carmen a la muerte.</text>

  <text id="day48_gebura_1">Siempre estuve furioso sin una clara razon.</text>
  <text id="day48_gebura_2">Siempre sentí que me estaba perdiendo algo. Pero no sabía qué es ese ‘algo’.</text>
  <text id="day48_gebura_3">Esta frustración se expresó de una manera bastante mala, como viste.</text>
  <text id="day48_gebura_4">Esta locura sin propósito nunca se fue.</text>
  <text id="day48_gebura_5">Si no me detuvieras, me habría devorado.</text>
  <text id="day48_gebura_6">Mira, no podemos volver al inicio.</text>
  <text id="day48_gebura_7">La situación ha cambiado demasiado.</text>
  <text id="day48_gebura_8">Pero pude cumplir mi promesa con ella porque me detuviste.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_9">Necesitas recordar ahora.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_10">Ella querría que protejas lo que queda en lugar de sufrir la culpa.</text><!-- 수정-->
  <text id="day48_selection4">Coraje para Defender</text> <!-- 수정-->

  <text id="day48_abram_81">...</text>
  <text id="day48_abram_82">Sí, ella me confió lo que queda.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_83">Pero no éramos las personas que Carmen pensaba que somos.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_84">La única persona que creyó en nosotros se había ido.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_85">No quedaba nadie.</text><!-- 수정-->
  
  
  
  <text id="day48_chesed_1">Gerente, sabe por qué elegí esta pequeña compañia entre todas las otras Alas?</text>
	<text id="day48_chesed_2">Por supuesto, el conmovedor discurso de Carmen jugó un papel.</text>
	<text id="day48_chesed_3">Pero el factor decisivo fue...</text>
	<text id="day48_chesed_4">por que me gustó que todos aquí confiaran en Carmen.</text>
	<text id="day48_chesed_5">Ya sabes lo inútil que es la palabra “confianza” en la actualidad, verdad?</text>
	<text id="day48_chesed_6">Pero además...</text>
	<text id="day48_chesed_7">Carmen confiaba en ti hasta el instante en que la muerte decidió venir.</text>
	<text id="day48_chesed_8">Todos que salieron hicieron así.</text>
	<text id="day48_chesed_9">Por qué crees que fui capaz de sobrevivir hasta el final?</text>
  <text id="day48_chesed_10">Mira a tu alrededor.</text> <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_11">Todos vinieron solo por ti. Y estan esperando. </text> <!-- 수정-->

  <text id="day48_selection5">Alguien Fiel y Confiable</text> <!-- 수정-->
	
	<text id="day48_abram_92">Como estas tan seguro?</text>
	<text id="day48_abram_93">Carmen está aquí, no viva ni muerta.</text>
	<text id="day48_abram_94">Cómo puedes caminar hacia el futuro impredecible, dejándola aquí?</text>
	<text id="day48_abram_95">Estamos obligados a estar atrapados en este ciclo eterno.</text>
	<text id="day48_abram_96">Pero quieres llegar mañana? Quieres escapar de este arrepentimiento y expiación?</text>
	<text id="day48_abram_97">Hay una puerta final más allá de aquí que no apareció en la historia.</text>
	<text id="day48_abram_98">No puedo abrirlo.</text>
  <text id="day48_abram_99">Sólo se abre a los que no se empapan de arrepentimiento.</text>
  <text id="day48_abram_100">Crees que puedes abrirlo?</text>
  
  <text id="day48_selection7">Abrir la puerta</text>

  <text id="day48_angela_1">……</text>
  <text id="day48_angela_2">Por qué es solo la oscuridad lo que estoy viendo?</text>
  <text id="day48_angela_3">Por qué no te llega mi voz al final?</text>
  <text id="day48_angela_4"></text>




  <text id="day48_abramFail_1">......Sí, me di cuenta de que no puedes darme la respuesta.</text>
	<text id="day48_abramFail_2">Finalmente aceptaste...</text>
	<text id="day48_abramFail_3">que somos fracasos.</text>
	<text id="day48_abramFail_4">Pero mira.</text>
	<text id="day48_abramFail_5">A pesar de que somos fracasos, logramos una cosa.</text>
	<text id="day48_abramFail_6">Podemos ver...</text>
	<text id="day48_abramFail_7">a Carmen otra vez.</text>
	<text id="day48_abramFail_8">Aunque no podemos dormir una siesta en el campo bajo el cálido sol como hicimos en el pasado.</text>
	<text id="day48_abramFail_9">Ella está viva, mirándonos.</text>
	<text id="day48_abramFail_10">Ella entenderá.</text>
	<text id="day48_abramFail_11">Ella te dirá que no pudiste llegar hasta el final, pero hiciste un buen trabajo al llegar aquí, que tendrás un descanso eterno con ella.</text>
	<text id="day48_abramFail_12">Deberíamos haber escuchado a Benjamín en primer lugar.</text>
	<text id="day48_abramFail_13">Mi mayor arrepentimiento y pecado es que no me detuve cuando debía.</text>
	<text id="day48_abramFail_15">……</text>
	<text id="day48_abramFail_16">Carmen es nuestro sol. No importa si estamos bajo tierra para siempre.</text>
	<text id="day48_abramFail_17">Atención, todos los empleados. Felicitamos su jubilación honorable. Esta transmisión está pregrabada.</text>
	<text id="day48_abramFail_18">Déjanos descender, Carmen.</text>
	<text id="day48_abramFail_19">No puedes escuchar mi voz,</text>
	<text id="day48_abramFail_20">pero no me importa.</text>
	<text id="day48_abramFail_21">Ya no abriré una puerta...</text>
	<text id="day48_abramFail_22">Desearía estar contigo cuando abro los ojos de nuevo algún día.</text>
	<text id="day48_abramFail_23">Le agradecemos su arduo trabajo y mostramos respeto a sus esfuerzos y lealtad...</text>
	<text id="day48_selection8">Cerrar la puerta</text>
  <text id="day48_abramFail_24">...Buenas noches.</text>

</localize>