<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>


  <text id="day14_angela_1">Que tal tu día?</text>
  <text id="day14_angela_2">Para la mía, me he dado cuenta de que cierto empleado llenó su botella de agua con cerveza y luego la bebió en el trabajo.</text>
  <text id="day14_angela_3">A veces me pregunto cómo se sentiría intoxicada.</text>
  <text id="day14_angela_4">Una vez, estaba infectada con un virus. Me hizo percibir todo diez veces mas lento...</text>
  <text id="day14_angela_5">Se dice que la embriaguez es similar a lo que me pasó.</text>
  <text id="day14_angela_6">Todos se rieron de la forma en que me movía lentamente.</text>
  <text id="day14_angela_7">Perdóneme. Gerente? Tu expresión facial es difícil de leer hoy.</text>
  <text id="day14_angela_8">Si necesitas decir algo, por favor hazlo.</text>

  <text id="day14_selection1">Vas a sabotear la compañia?</text>
  <text id="day14_selection2">Me vas a hacer daño?</text>

  <text id="day14_angela_1_1">Soy una IA creada por la compañia.</text>
  <text id="day14_angela_1_2">Cada conversación entre nosotros es grabada y monitoreada.</text>
  <text id="day14_angela_1_3">Y me estás haciendo una pregunta tan ridícula. Si voy a actuar en contra de la compañia.</text>
  <text id="day14_angela_1_4">Te daré una respuesta.</text>
  <text id="day14_angela_1_5">Solo existo como parte del sistema.</text>
  <text id="day14_angela_1_6">Tal trama no existe, e incluso si lo hace, no puede tener éxito.</text>
 <!--::Comment:: <text id="day14_angela_1_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>  -->

  <text id="day14_angela_2_1">Los humanos detestan excesivamente la existencia de seres improbables.</text>
  <text id="day14_angela_2_2">Cuando dije que era diferente a los demás, detecté incredulidad en tu rostro.</text>
  <text id="day14_angela_2_3">Tal vez estoy empezando a gustarte.</text>
  <text id="day14_angela_2_4">Compartir emociones con alguien es una experiencia preciosa.</text>
  <text id="day14_angela_2_5">Y ahora me preguntas si estoy conspirando contra ti.</text>
  <text id="day14_angela_2_6">Nunca he tenido ningún plan o ninguna voluntad de hacerle daño.</text>
  <!--::Comment::<text id="day14_angela_2_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>-->
 
 


 
</localize>
