<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day36 start -->




  <text id="day36_angela_1">Es bueno verte de nuevo A.</text>
  <text id="day36_angela_2">Espero que hayas disfrutado tu viaje.</text>
  <text id="day36_angela_3">Sabías que han pasado muchas cosas desde que te fuiste?</text>
  <text id="day36_angela_4">Honestamente, no fue difícil reemplazarte.</text>
  <text id="day36_angela_5">Si tienes alguna pregunta, la responderé libremente.</text>
  <text id="day36_selection1">Qué está pasando afuera?</text>
  <text id="day36_selection2">Cuántos intentos hemos hecho</text>
  <text id="day36_selection3">Qué va a pasar avanzando?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">Esas cabezas y ojos nos siguen mirando a través de los sintonizadores y miradores,</text>
  <text id="day36_angela_1_2">Las Alas todavía están batiendo hacia su sol, sin darse cuenta de que sus plumas se están derritiendo.</text>
  <text id="day36_angela_1_3">Nuestras Ramas siguen proporcionando un suministro constante de energía sin mayores incidentes.</text>
  <text id="day36_angela_1_4">En las callejuelas, los limpiadores y los reparadores viven sus vidas cubiertas de vómitos.</text>
  <text id="day36_angela_1_5">La gente de las afueras todavía clama por irrumpir en la ciudad.</text>
  <text id="day36_angela_1_6">Finalmente, aquellos dentro de la ciudad han comenzado a tirar sus vidas, solo para ser parte del Ala.</text>
  <text id="day36_angela_1_7">Sí, el mundo no ha cambiado nada desde que te fuiste.</text>
  <text id="day36_angela_1_8">De vez en cuando, cuando miro hacia afuera, el mundo sigue sin cambiar. Es como si el flujo del tiempo aquí fuera inútil, siendo en vano. Incluso la impaciencia se desvanece.</text>
  <text id="day36_angela_2_1">Cuántas veces has repetido esto antes?</text>
  <text id="day36_angela_2_2">Tengo curiosidad, pero los números tienen poca importancia para nosotros.</text>
  <text id="day36_angela_2_3">A decir que simplemente esa cantidad es demasiada grande a rumiar.</text>
  <text id="day36_angela_3_1">Todavía hay muchas tareas que debes hacer.</text>
  <text id="day36_angela_3_2">Cosas que nadie más puede hacer.</text>
  <text id="day36_angela_6">Desafortunadamente, no nos queda mucho tiempo.</text>
  <text id="day36_angela_7">La cuenta regresiva comenzará pronto.</text>
  <text id="day36_angela_8">Como ya ha experimentado, ha habido muchas cuentas atrás en nuestro mundo.</text>
  <text id="day36_angela_9">Para la destrucción o para un nuevo comienzo... </text>
  <text id="day36_angela_10">Parece que sonrío mucho más durante este tiempo.</text>
  <text id="day36_angela_11">Oh, sí, digamos que esta sonrisa es porque estoy feliz de verte de nuevo.</text>
  <text id="day36_angela_12">Todavía hay cosas que aún no te has dado cuenta.</text>
  <text id="day36_angela_13">Déjame darte una pista.</text>
  <text id="day36_angela_14">"¿Por qué razón pasaste por todos los problemas de hacer esta prisión monstruosa y horrible?"</text>
  <text id="day36_angela_15">Con el tiempo, espero que encuentres la respuesta por tu cuenta.</text>
  <text id="day36_angela_16">No puedo ayudarte con esto, de lo contrario, no sería una prisión.</text>
  <text id="day36_angela_17">Pronto te encontrarás con los Sephirahs en los pisos inferiores. Quienes desempeñan un papel crucial en Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day36_angela_18">No creo que necesites una explicación sobre ellos.</text>
  <text id="day36_angela_19">Sin embargo, dejemos esto claro. Realmente te extrañaron mientras estabas fuera.</text>
</localize>
