<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day46start -->

  <text id="day46_abel_1">Ha pasado mucho tiempo desde que mis seres queridos se fueron con sus cuerpos y corazones rotos.</text>
  <text id="day46_abel_2">Finalmente nos hemos encontrado, después de tomar un largo rodeo…</text>
  <text id="day46_abel_3">Un dia te envie una carta.</text>
  <text id="day46_abel_4">Esa vieja y extraña carta, que tenía el mismo nombre para "remitente" y "destinatario".</text>
  <text id="day46_abel_5">Te dije que nos encontraremos pronto.</text>
  <text id="day46_abel_6">……</text>
  <text id="day46_abel_7">Por qué estás dudando? Ven, con tu mente a gusto. </text>
  <text id="day46_abel_8">Espero que este ambiente te satisfaga. Hice mi mejor esfuerzo para recrear nuestra oficina.</text>
  <text id="day46_abel_9">Necesita al menos un lugar para sentirse cómodo, no es así?</text>
  <text id="day46_abel_10">Sin embargo, especulo que sientes que este lugar es un poco más... sereno, por así decirlo de lo que podrías recordar.</text>
  <text id="day46_abel_11">Hay muchas razones para eso.</text>
  <text id="day46_abel_12">Este es el reflejo de tu corazón después de todo. </text>
  <text id="day46_abel_13">No nos gustaba especialmente el desorden. Sin embargo, estaba ella, que hizo un desastre de una habitación organizada.</text>
  <text id="day46_abel_14">Hubo momentos en que estábamos acostumbrados a tal desorden, abandonando la limpieza de la habitación.</text>
  <text id="day46_abel_15">Lamentablemente, nuestros corazones no podían tomar en esos momentos. </text>
  <text id="day46_abel_16">Estoy seguro de que ahora sabes...</text>
  <text id="day46_abel_17">Este espacio cambia a tu corazón.</text>
  <text id="day46_abel_18">Esta oficina nace de tu corazón, extraída de tu inconsciencia más profunda.</text>
  <text id="day46_abel_19">Sí, muchas partes de esta instalación fueron extraídas y creadas de nuestras mentes.</text>
  <text id="day46_abel_20">Cómo pensaste que construir estructuras subterráneas tan enormes en tan poco tiempo era posible?</text>
  <text id="day46_abel_21">Necesitamos múltiples extracciones hasta que finalmente solidificamos algo que no tenía forma.</text>
  <text id="day46_abel_22">Lo repetimos tantas veces, hasta que los recuerdos fueron borrosos, y los pecados fueron olvidados.</text>
  <text id="day46_abel_23">Sí, hubo muchas repeticiones.</text>
  <text id="day46_abel_24">Deben haber sido aproximadamente 10 años fuera, mientras que toda esta instalación ha estado atrapada en el ciclo durante cien mil años.</text>
  <text id="day46_abel_25">Esta eternidad es fascinante.</text>
  <text id="day46_abel_26">Todos los humanos solo viven una vez.</text>
  <text id="day46_abel_27">El futuro nos llega como las implacables olas del mar.</text>
  <text id="day46_abel_28">No podemos ir contra ellos. Simplemente somos rechazados. </text>
  <text id="day46_abel_29">La tecnología de Time Track solo podía invertir el tiempo en un área muy limitada.</text>
  <text id="day46_abel_30">Esta tecnología se usaba para cosas triviales, como otorgar un momento infinito de muerte a un hombre condenado.</text>
  <text id="day46_abel_31">O mostrando a aquellos cuyos tiempos están contados sus momentos más felices.</text>
  <text id="day46_abel_32">Sin embargo, cuando se combina con nuestra tecnología energética, esta pequeña tecnología podría convertirse en algo más grande.</text>
  <text id="day46_abel_33">Invertimos en ellos sin dudarlo, a pesar de que requerían una gran cantidad de fondos y energía.</text>
  <text id="day46_abel_34">Así es como el segundo invento de Time Track cobró vida.</text>
  <text id="day46_abel_35">Si el tiempo puede invertirse infinitamente, podríamos alcanzar el cielo que parecía inalcanzable. </text>
  <text id="day46_abel_36">Lamentablemente, romper una regla absoluta nos cuesta mucho.</text>
  <text id="day46_abel_37">Aunque pudimos rebobinar el tiempo infinitamente, siempre dejó alguna forma de distorsión. Esta tecnología aún no es perfecta.</text>
  <text id="day46_abel_38">Ningún hombre podría tener su cordura intacta en este lugar.</text>
  <text id="day46_abel_39">Pero aquí estás. Has llegado a este punto, aunque cojeaste en el camino.</text>
  <text id="day46_abel_40">Por supuesto, no hubiera sido posible si no hubiera sido por Angela, pero es un logro hercúleo que haya pasado por ese viaje.</text>
  <text id="day46_abel_41">Deja que tu cuerpo y tu mente descansen. Debes de estar exhausto.</text>
  <text id="day46_abel_42">El camino después de esto será brutal.</text>
  <text id="day46_abel_43">Extremadamente brutal.</text>
  <text id="day46_abel_44">Yo, "nosotros", que volveremos a encontrar, también seremos brutales.</text>
  <text id="day46_abel_45">No te dejarán pasar como yo.</text>
  <text id="day46_abel_46">Si por casualidad cree que aún no está listo, está bien volver al punto de partida.</text>
  <text id="day46_abel_47">Si lo has hecho aquí después de tanto tiempo.</text>
  <text id="day46_abel_48">Vendrás de nuevo, no importa cuánto tarde.</text>
  <text id="day46_abel_49">Literalmente tenemos todo el tiempo del mundo. No hay necesidad de apresurarse.</text>
  <text id="day46_abel_50">Solo ten en cuenta que la situación será muy diferente si avanzas desde aquí.</text>
  <text id="day46_abel_51">Se te darán duras pruebas y preguntas sin respuesta, saturadas.</text>
  <text id="day46_abel_52">Pero creo que ya sabes eso.</text>
  <text id="day46_abel_53">Puedes invertir el tiempo...</text>
  <text id="day46_abel_54">Pero no puedes revertir un cuento.</text>


 

  










</localize>
