<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day25_angela_1">La mente humana es un crisol de sentimientos.</text>
  <text id="day25_angela_2">Recuerdos, obsesiones, deseos, agonías y sentimientos de felicidad y tristeza.</text>
  <text id="day25_angela_3">Emociones más fuertes también significa energía más fuerte.</text>
  <text id="day25_angela_4">El esfuerzo combinado de numerosas personas llevó a Lobotomy Corporation a donde está ahora.</text>
  <text id="day25_angela_5">Tuvimos que seguir con varios experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_6">Así como contratamos nuevos empleados ahora, reclutamos a mucha gente para los experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_7">No había una forma definida al principio.</text>
  <text id="day25_angela_8">Entonces lentamente tomó una forma.</text>
  <text id="day25_angela_9">Finalmente, A entendió mientras estudiaba los cambios...</text>
  <text id="day25_angela_10">Sus habilidades, dónde vivían, sus trabajos y sus fortalezas no son importantes.</text>
  <text id="day25_angela_11">Lo que se requería era una enorme cantidad de energía.</text>
  <text id="day25_angela_12">Esto significaba que no teníamos que prestar atención.</text>
  <text id="day25_angela_13">Pensamientos negativos...</text>
  <text id="day25_angela_14">Siempre flotando en la parte posterior de tu cabeza.</text>
  <text id="day25_angela_15">Se pudre y retuerce tu mente hasta que te quedas sin nada más que odiarte a ti mismo.</text>
  <text id="day25_angela_16">Ahora que lo pienso, no te he pedido tu opinión correctamente.</text>
  <text id="day25_angela_17">De verdad deseas conocer a A?</text>
  <text id="day25_selection1">Si.</text>
  <text id="day25_selection2">No.</text>
  <text id="day25_angela_1_1">De acuerdo.</text>
  <text id="day25_angela_1_2">Le diré a A sus pensamientos cuando regrese.</text>
  <text id="day25_angela_1_3">Pero no esperes que te dé un cordial saludo.</text>
  <text id="day25_angela_1_4">'A' es una persona que oculta su mente.</text>
  <text id="day25_angela_1_5">Quizás incluso más que yo.</text>
  <text id="day25_angela_2_1">Puede que piense que ahora no es el momento.</text>
  <text id="day25_angela_2_2">En realidad, no estoy seguro de querer reunirme con él cuando regrese.</text>
  <text id="day25_angela_2_3">Lo que acabo de decir es un secreto para A, por supuesto.</text>
  <text id="day25_angela_2_4">Cuando su largo viaje termina y vuelve...</text>
  <text id="day25_angela_2_5">Debería ir al menos a saludarlo, no crees?</text>
</localize>