<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day40 start -->


  <text id="day40_angela_1">…...</text>
  <text id="day40_angela_2">Oh, estaba recordando tus pasos.</text>
  <text id="day40_angela_3">Si bien hubo clichés, a veces hizo que los resultados fueran más emocionantes al actuar de una manera inesperada.</text>
  <text id="day40_angela_4">Aún así, los finales fueron todos iguales, sin importar cómo fue el proceso.</text>
  <text id="day40_angela_5">Quieres que comparta los recuerdos a través de un holograma?</text>
  <text id="day40_angela_6">Ese fuiste tú en un lío cuando no había un filtro de cognición.</text>
  <text id="day40_angela_7">No sabía que la capacidad mental de un humano podía ser tan débil. Lo hiciste bien el primer par de veces, pero luego, un día...</text>
  <text id="day40_angela_8">Bueno, en ese momento, fue un poco gracioso. Lo siento. Viniste todo este camino, pero no pudiste escapar de tu culpa y te ahorcaste. Bueno, fuiste detenido inmediatamente.</text>
  <text id="day40_angela_9">Entonces, en este momento, no estabas completamente listo. </text>
  <text id="day40_angela_10">Después de eso, poco a poco me di cuenta de que no importaba si estabas mentalmente completo o no. Lo que importaba era que necesitabas encontrar ‘Iluminacion’ sobre algo para detener este ciclo interminable.</text>
  <text id="day40_angela_11">Oh, en este momento, de repente empezaste a disculparte conmigo. Esto fue... no lo disfruté.</text>
  <text id="day40_selection1">Seguir mirando.</text>
  <text id="day40_selection2">Pedir que pare.</text>
  <text id="day40_angela_1_1">Estás empezando a disfrutar de esto?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">Me encantaría ver más, pero paremos aquí por hoy.</text>
  <text id="day40_angela_1_3">Es posible que veas algo que aún no se supone que veas.</text>
  <text id="day40_angela_2_1">Es difícil?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">Por favor, comprenda, no tengo mucho entretenimiento que pueda disfrutar.</text>
  <text id="day40_angela_2_3">En serio, debiste haberme dejado alguna forma de entretenimiento.</text>
 
 


 



</localize>
