<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day50_ayin_1">Has conocido tus reflexiones?</text>
	<text id="day50_ayin_2">Deben haber intentado detenerte porque sus propias mañanas no vendrán.</text>
	<text id="day50_ayin_3">Pero te rendiste los ayeres con ellos.</text>
	<text id="day50_ayin_4">Y por fin nos encontramos hoy.</text>
	<text id="day50_ayin_5">Debes haberte dado cuenta de eso. Viendo que has llegado hasta aquí sin dudarlo.</text>
	<text id="day50_ayin_6">Yo sabia de algo.</text>
  <text id="day50_ayin_6_1">Por mucho tiempo...</text>
	<text id="day50_ayin_7">que todos perdimos nuestros corazones.</text>
	<text id="day50_ayin_8">Yo sabía. Pero no hice nada al respecto. Estoy seguro de que muchos otros lo hicieron.</text>
	<text id="day50_ayin_9">...Eso es lo que hace a Carmen diferente de nosotros.</text>
	<text id="day50_ayin_10">En lugar de mirar hacia otro lado, ella quería salvarlos y recuperar sus almas.</text>
	<text id="day50_ayin_11">Ella fue la que tomó la noble decisión de salvar a la humanidad.</text>
	<text id="day50_ayin_12">Pero yo, que no tenía tal ambición, tenía que continuar su legado.</text>
	<text id="day50_ayin_13">Irónico, no es así?</text>
	<text id="day50_ayin_14">Tal vez no soy el hombre adecuado para este trabajo.</text>
	<text id="day50_ayin_15">Me he vuelto igual que otras Alas. Cometer atrocidades como ellos.</text>
	<text id="day50_ayin_16">Los empleados han repetido cientos de miles de muertes.</text>
	<text id="day50_ayin_17">Mis amigos están muertos y atrapados en el ciclo de la agonía.</text>
	<text id="day50_ayin_18">Solo estaba sentada y mirando, solo porque pensé que debía realizar su ideal.</text>
	<text id="day50_ayin_19">Este pecado nunca será perdonado.</text>
	<text id="day50_ayin_20">Sin embargo...</text>
	<text id="day50_ayin_21">Debemos hacer esto.</text>
	<text id="day50_ayin_22">Si estas fechorías pueden cortar este círculo vicioso,</text>
	<text id="day50_ayin_23">Con gusto tomaré esta carga.</text>
	<text id="day50_ayin_24">Nuestra misión es sembrar el corazón de la gente.</text>
	<text id="day50_ayin_25">Cada uno tiene su propia luz.</text>
	<text id="day50_ayin_26">Los cuentos se crean a partir de ellos; su propia existencia está arraigada en ellos. </text>
	<text id="day50_ayin_27">Simplemente sembramos. Depende de ellos cómo florecen.</text>
	<text id="day50_ayin_28">Qué pasa con nosotros?</text>
	<text id="day50_ayin_29">Desafortunadamente, no podremos ver qué tipo de bosque se creará.</text>
	<text id="day50_ayin_30">Tenemos una cosa más que hacer.</text>
  <text id="day50_ayin_30_1">Lo que hicimos innumerables veces.</text>
  <text id="day50_ayin_30_2">...gestionando abnormalidades. </text>
  <text id="day50_ayin_30_3">Tú lo harás. Sé que lo harás.</text>
  <text id="day50_ayin_30_4">Ven,</text>
  <text id="day50_ayin_30_5">Este será tu último trabajo como gerente.</text>
  
  
	<text id="day50_ayin_31">Un árbol salió de la tierra. Dispersó frutos sobre el mundo desde sus ramas.</text>
	<text id="day50_ayin_32">El árbol crecido a partir de infinitas posibilidades y procesos está más cerca del cielo y es más feroz que cualquier otra cosa.</text>
	<text id="day50_ayin_33">Las líneas entre el pasado y el futuro, la realidad y la ilusión, el cuerpo y la mente, el espacio y el tiempo fueron desapareciendo lentamente.</text>
	<text id="day50_ayin_34">Dicen que el vacío espera al final...</text>
	<text id="day50_ayin_35">pero sé que no es solo vacío.</text>
	<text id="day50_ayin_36">Serás la luz infinita.</text>
	<text id="day50_ayin_37">Tu nombre es Ayin.</text>
	<text id="day50_ayin_38">Recuerda nuestros nombres.</text>
	<text id="day50_ayin_39">y...</text>
	<text id="day50_ayin_40">Desvanecerse.</text>
  
  
  
 
</localize>