<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- intro 뒤에 붙는 ta는 티페리트a 이고 tb는 티페리트b 입니다. 둘은 쌍둥이라는 설정입니다. 티페리트 a는 여성 어린아이이며 티페리트 b는 남성어린아이입니다.-->

  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Hola, soy Tiphereth!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">Saludos, yo también soy Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Preguntar si son mellizos.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">Preguntar si tienen sólo el mismo nombre.</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">Por supuesto, no puedes ver? Somos mellizos. </text>
  <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Pero si tu pregunta era si somos mellizos biológicos, entonces no.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Así que tratar de diferenciarnos no tiene sentido.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">Por supuesto, no puedes ver? Somos mellizos. </text>
  <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Pero si tu pregunta era si somos mellizos biológicos, entonces no.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Así que tratar de diferenciarnos no tiene sentido.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Soy responsable del Equipo Central. El equipo y la oficina son enormes, por lo que necesito al menos dos cuerpos para cubrir todo.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Nosotros somos dos.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Bueno, no es tan afortunado.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Ya que sobreviviste lo suficiente, no necesito hablarte de cosas básicas como las Anormalidades, verdad?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Si me decepcionas, incluso tu estado como gerente no te salvará.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Pero te irá bien.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Un consejo. No soy como los otros Sephirahs superiores que conoces. Son estupidos.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Bueno, técnicamente, no somos tan diferentes.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">Pero lo que quiero decir es que solo son buenos actuando como si estuvieran ocupados cuando no lo están. No puedo creer que somos los mismos Sephirahs!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">De todos modos, el Departamento Central es donde comienza la verdadera historia. No me importa si te decepciona o te alienta. Solo estoy enfocado en tu desempeño.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">Espero que sea un estímulo para ti.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Hola, Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">.....</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Hola, Netzach.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Ya que ambos son Tiphereth, asumiré que ambos me saludaron. Aquí está el plan para el entrenamiento de equipo cruzado mañana. Por favor, revísalo.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Revisalo? Probablemente tendría que reescribirlo desde el principio!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Déjalo ahí, Netzach. Lo revisaré y te avisaré.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Tiphereth es demasiado suave. No necesitas ser amable con un adicto como Netzach, podrías contraer la "enfermedad del piso superior." Y el plan llegó dos días después de lo que pedí!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Pero Netzach puede funcionar bien cuando quiere. Tú lo sabes.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">El resultado no es importante. El punto es que Angela es demasiado fácil para nosotros. Si yo fuera ella, habría castigado a los drogadictos de inmediato. </text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Bueno, eso agradaría a Yesod. Por qué no discuten ustedes dos sobre la implementación de un sistema de sanciones? Supongo que será productivo...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">Ah, cállate! Vuelve al piso superior, donde perteneces.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">Estaba por hacerlo. Chau, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Claro, chau Netzach.</text>
  <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Los Sephirah superiores lo tienen demasiado fácil. No es que me gusten todas los Sephirahs del medio...</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">Me gustan los Sephirahs del medio, todos son alegres y me hacen reír.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Cuántas veces te he dicho que no te rías tan fácilmente? Tenemos que ser estrictos y severos! Somos el Equipo Central!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Lo sé, Tiphereth. Por cierto, no tenemos algo que discutir con el gerente?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">Oh, todavía estás aquí? Pues bien, tengo una tarea. No pienses en aflojar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">El gerente lo hará bien, como siempre.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">Y podría fallar, como siempre.</text>



  <!--에피소드 2-->

  <text id="tiphereth2_intro_ta1">Los empleados se han vuelto más habladores en estos días.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">Están más motivados de lo habitual. Un ambiente animado como este es raro; me está poniendo incluso emocionado.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">"Vivo" no es realmente la palabra correcta. Más bien, emocionado por un asunto trivial. Todo por culpa de un nuevo gerente. Y eso no es nada especial para nosotros.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Sé más comprensivo, Tiphereth. Es lobotomy. Las noticias son raras aparte de la muerte de alguien. Los empleados necesitan algo de qué hablar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Bueno, si los hace eficientes incluso por un corto tiempo, entonces sí, puedo ser comprensivo. Pero lo que no puedo entender es que todo se vuelve tan ruidoso.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">Pero no estabas emocionado también al principio?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Bueno, sí! Porque fue la primera vez!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">Deberíamos estar emocionados incluso si no es la primera vez.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Te acuerdas? Hicimos una apuesta sobre si el gerente podría salvar a un empleado que tiene un 95% de corrupción mental.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">Ah, por supuesto. Yo aposté a que no, y tú apostaste a que sí.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Sí, pero el empleado murió.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">Estaba tan feliz con mi victoria que insistí en continuar con la apuesta. Aunque el resultado fue siempre el mismo. </text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">Cierto, pero dejaste de apostar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Bueno, siempre pierdes... Es aburrido.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">No aposté sin pensarlo. Siempre esperé un cambio.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">Lo siento por ti, siempre estás decepcionado.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Bueno, si tuviéramos tiempo infinito, supongo que vendría un día cuando mis esperanzas se hicieran realidad.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">Qué piensas?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Tal vez.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Absolutamente no.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">Yo tambien lo creo.</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Tal vez si nos hemos encontrado antes...</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Independientemente de tu opinión, quiero salvarlos.</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">Tal vez algun dia...</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="tiphereth3_intro_tb1">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Si está buscando a Tiphereth, la reunión aún está en curso.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Soy malo en la conversación, echo de menos a los gerentes que hablaban.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Hay algo que quería preguntar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Te das cuenta de que la memoria y las emociones de alguien están sangrando a través de nosotros?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Debe habernos visto enojados, felices, tristes, incluso si somos máquinas. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">Y hasta tenemos nuestra propia debilidad. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Por qué? Qué hay dentro de nosotros? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">Si ‘algo’ está dentro de nosotros, por qué? Por qué hacer algo imperfecto, plantando debilidad? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">Traté de encontrar la respuesta,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">pero me di por vencido.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Creo que puedes tener la respuesta.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">En algún lugar de tu memoria,</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">Puede haber una razón por la cual se requiere la imperfección.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Somos máquinas, pero no máquinas...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">No... maquinas...</text>
  <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Oye, te estas divirtiendo sin mi? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Tiphereth, cualquier cosa seriamente divertida no es buena.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">Es hora de otro reemplazo. El ciclo es cada vez más corto. </text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Pero puede reproducirse en cualquier momento cuando sea necesario, verdad?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Bueno, sigue siendo propiedad de la compañia, por lo que no debe ser desperdiciado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Tiphereth, tal vez deberíamos explicárselo al gerente primero.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Pero, por qué?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Te lo dije, Tiphereth, una mente humana es frágil, no puede soportar la existencia de seres como nosotros.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Pero no es tan asqueroso. No es como si un empleado fuera decapitado o sus órganos internos se estuvieran derramando.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Los humanos temen lo desconocido. No tiene que ser gráfico.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Ugh... hay tantas cosas a tener en cuenta...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Por qué no pueden reemplazar a los gerentes por máquinas? No es que no puedan.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Tiphereth, hay cosas que solo los humanos pueden manejar. El fundador tiene una razón para asignar gerentes.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Pues bien... vamos al almacén. Ese es uno de los pocos lugares donde la percepción se debilita.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Conozco ese lugar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Tiphereth, de qué estás hablando? Ahí es donde siempre vamos. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">No me refiero a eso.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Recuerdo lo que paso aqui.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">.....</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Tú lo haces? Genial.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Gracias por ayudarme como siempre.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="tiphereth4_intro_a1">Gerente, qué aspecto tienen los Sephirah para ti?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Debes verlos como humanos, como tú.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Sonriendo, irritado, mostrando varias expresiones... más humano que yo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Pero, eres consciente?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">Si hay alguna IA lo suficientemente sofisticada para ser considerada como un ser humano,</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">soy sólo yo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">No te lo dije desde el principio?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Soy la única y excelente IA de aquí.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Viendo la verdad, no es importante por aquí.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Todo lo que ves esta distorsionado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">Todo aquí está construido para ti.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Puedes entender esto?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">No hace falta otra introducción, sí? </text>
  <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Es Tiphereth. A quien ya conociste.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Preguntar si es Tiphereth.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection2">Preguntar si es una máquina.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Qué clase de pregunta estúpida es esa? Entonces, quién cree usted que es?</text>
  <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Parece como si estuvieras sorprendido, pero estoy seguro de que ya sabes que somos máquinas.</text>
  <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Esa expresión nunca me aburre. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Te diré la verdad. Aquí es donde se vuelve aburrido, pero tu expresión estúpida salvó el día.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Crees que soy la única? Todos los Sephirahs que ves son como yo.  </text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Gracias a esa estúpida Ley de Mejora de Ética de la IA. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">Y esto es...</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">Donde nacimos, y donde volveremos algún día.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Tal vez, cuando todo esté hecho, descansemos aquí, cantando una canción de nuestra ciudad natal.</text>
  <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">Espero que tu próxima versión dure más tiempo.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Bien, Tiphereth, enviaré el siguiente cuando esté listo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Gracias, Angela.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">Así que aquí es donde todos estaban! Me tomó el tiempo suficiente para encontrarte.</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">Qué está pasando, Malkuth?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">Netzach me pidió que buscara algunos documentos de Tiphereth!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">Oh, todavía no está listo. Algo urgente apareció. Y dile a Netzach que debería aparecer la próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Bueno, Netzach parecía ocupado. Le diré que te visite en otro momento! </text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Por qué todos ustedes del Superior se portan del mismo modo? Netzach no está ocupado en absoluto! Simplemente no quiere moverse!</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Pero me estoy divirtiendo! </text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">Ah, estás reemplazando a Tiphereth ahora. El ciclo se está acortando... Te preocupa, Tiphereth?</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">No te preocupes por mí, solo cuida tu cuaderno! Se rompería pronto, al ver por su aspecto.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Oh, si! Gracias por la preocupación. Y fue un placer conocerlo, gerente!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->

  <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">...</text>
  <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">Hola, soy Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Puedes saltarte las introducciones, Tiphereth. Ahora es el momento de que usted examine el documento que Netzach nos dio.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">De acuerdo. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">....</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Pensé que Tiphereth tenía algo que decirme.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">Qué le pasa a Tiphereth ahora?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">Qué tendría que decir una máquina rota? </text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">Tiphereth está sobrecargado.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">Parecía tener algunos problemas desde el principio,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">pero empeoró.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">La máquina ha sido reemplazada a menudo, dejando parte de los datos y restableciéndola,</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">pero el mismo error ocurre en el mismo punto.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">Qué quieres decir con qué pasa ahora?</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">Ah, estás hablando de la máquina reemplazada?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">Podría haber nuevos errores si no se destruye completamente.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">Eso me pondrá en una posición muy difícil.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Mientras 'yo' estoy en carga del Equipo Central de Mando, hay dos de nosotros al mismo tiempo... </text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">Te lo dije, necesito más de dos de mí por aquí.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Quiero ir a casa...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">No podrá volver a casa, solo piense en este lugar como su nuevo hogar.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Cómo puede estar este lugar en casa? Nuestra casa es diferente, y no hay mamá...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Bueno… Por qué no pretendes que Carmen es nuestra nueva mamá entonces?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">No… No son lo mismo en absoluto… Déjame ir a casa…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Enoch, por qué sigues participando en extraños experimentos?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">No tenemos que participar.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">Carmen también me dijo que aquí podríamos tomarlo con calma.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">Por supuesto, sería divertido pasar tiempo contigo sin preocupaciones.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">A veces me imagino un futuro así.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Seria muy feliz.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Pero, cómo podríamos entonces encontrar el significado de nuestras vidas?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">Niños abandonados en las afueras mueren cada día.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Solo éramos unos pocos afortunados que podían seguir viviendo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Vivir aquí con comodidad no es por eso que existo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">No puede ser.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">Tus palabras son demasiado duras para mí. Por qué tienes tantos pensamientos en tu mente?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">Demasiado pensamiento puede afectarte negativamente.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">Lisa, creo que siempre estuve triste.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Nunca amé mi propia vida ni por un segundo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">Qué tan agradable sería vivir en un mundo feliz la próxima vez?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Enoch… Duele?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">No, no duele en absoluto.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">No estes triste, algo bueno sucederá la próxima vez.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">Estas despierto.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Estás en lobotomy Corporation, y yo te desperté. Todos ustedes son ahora, ‘Tiphereth.'</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">Apoyarás mi increíble trabajo aquí de ahora en adelante.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Por qué tenemos el mismo nombre?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Porque no tiene sentido distinguir a cada uno de ustedes dos.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Hola, un placer conocerte, Tiphereth.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Creo que sigo cometiendo errores, Tiphereth...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Te estoy ayudando. Pronto estarás bien por ti mismo.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Lo logramos hasta ahora! Sin ti, me habría quedado atrás de las otras Sephirahs!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Podríamos ser mejores socios de lo que pensábamos!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">Sí, yo también lo creo.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Por qué ‘existimos’ aqui?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Por qué lo piensas? Somos parte del Departamento Central, con un montón de trabajo asignado para hacer, por lo que deberías centrarte en la tarea en cuestión.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Somos radicalmente diferentes de las máquinas normales.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Cuando pienso en ti y tú piensas en mí, si te preocupas, tienes dolor y existes, entonces debe haber una razón.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Pero si Angela descubre que te estás preguntando si no estará contenta con eso...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Angela, ¿qué pasará con Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Aparte del hecho de que su condición no es normal, sus preguntas excesivas también afectarán al gerente.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Que inaceptable. Ahora tengo que restablecerte y volver a tu estado normal.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Estarás bien. Estás regresando a tu primer día.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Pero Angela, Tiphereth pasó tanto tiempo conmigo...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Realmente estás empezando a actuar como un niño ahora, Tiphereth. Dile adiós. Ustedes dos se reunirán de nuevo pronto.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Tiphereth, Tiphereth, Tiphereth..…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Por qué lloras, Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Lo siento, no pude hacer nada...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">No estés triste. Algo bueno sucederá la próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">Si...</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">Estás aquí.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">A veces paso tiempo aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Me permite pensar con claridad.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">…......</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">Tiphereth siempre miró al mundo con un paso por delante de mí.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">En su propio mundo que nunca sabré.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Siempre estuvimos juntos, pero pensándolo bien, nunca estuvimos realmente juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Sabes ese sentimiento de extrañar a alguien aunque estén a tu lado?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">Yo no sé nada de la razón por la existencia de que Tiphereth estaba hablando.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Solo quería pasar un tiempo de calidad aquí juntos. Eso fue todo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Pero este lugar no nos permitirá tener ese pequeño lujo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Hay una gran cantidad de los cadáveres de Tiphereth aquí, no los puedes ver?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">Estoy parado aquí pisando sus restos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">Pisoteando los recuerdos y todo el tiempo que pasé con Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Estoy de pie encima de eso ahora, pero todavía no lo entiendo. Todavía no entiendo tu mundo, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Canto una canción desde mi casa y lloro por ti aunque nunca te alcanzará, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Te gustaría unirte a mi?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Tiphereth, qué estás haciendo aquí?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Solo estoy pensando en viejos recuerdos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Que memorias?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">Los buenos viejos tiempos cuando estábamos juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Tienes razón, nos divertimos mucho juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">….</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Vuelve conmigo tan pronto como puedas, Tiphereth. Estaré leyendo el resto del informe.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">Esta bien...</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">No puede recuperar el antiguo Tiphereth reemplazando la máquina original y transmitiendo sus memorias originales!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">Realmente importa? Tiphereth continuará sonriéndote y pasará tiempo contigo, como antes.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Por favor Tiphereth, détente de sacar temas tan derrochadores. Son inutiles y sin sentido.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">...…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">Realmente no me gustastes.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">El nuevo gerente siempre tuvo un afecto hacia Tiphereth. Esto llevaría eventualmente a una avería.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Será lo mismo, una y otra vez.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Descartaremos a Tiphereth una y otra vez, y lo cambiaremos de lo que solía ser.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">Tengo miedo de ver a Tiphereth quemándose y quedando vacío de todos esos reinicios.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Por ahora, se ve normal y habla conmigo sobre viejos recuerdos que fueron transmitidos a la fuerza, al igual que su antiguo yo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Pero se está poniendo peor y más inestable porque siguen encendiendo la máquina inestable.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Puedes hacer varias copias de su cuerpo, pero solo puede haber un alma.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">Solo uno, pero su alma era...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">………....</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Podrías hacerme un favor?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Solías hacerme otros favores. Me harías este único favor, como en los viejos tiempos?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Podrías deshacerte de Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">Angela solía decir que había una razón para que los dos estuviéramos aquí. Ella solía decir que somos dos pero como en uno solo,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">pero puedo manejar el Departamento Central yo solo. Se comprobó hace mucho tiempo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Deje que Tiphereth descanse en paz, como si estuviera solo desde el principio, antes de que empeore.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">........</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Por qué no estás diciendo nada?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">En realidad, a Angela realmente no le importamos en absoluto!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Si hay un Tiphereth o dos, si otro se convirtió en una pieza móvil de chatarra, o si miles de Tiphereth desechados se fundieron para el almacenamiento, a ella no le importaría!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Pero eres diferente, al menos deberías ser!</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">Había muchos niños abandonados en las afueras.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">Estos niños fueron el resultado final de los muchos conflictos de las Alas dentro de la ciudad.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">Excluyendo la enfermedad y el hambre, los enemigos más terroríficos para los niños eran los llamados, 'Limpiadores.'</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Los limpiadores usualmente comían niños pero a veces los "acompañaban". Cualquiera que sea la situación, era un mal lugar para que los niños estuvieran.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Una sicaria exploraba las afueras y encontró los niños.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Podríamos adivinar por qué se molesta en informarnos de sus hallazgos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">También sabíamos que ella pasó días agonizando sobre si reportar esto o no.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">Carmen le pidió que trajera a los niños.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">Llevar a los niños a la ciudad desde las afueras requería un procedimiento complicado, pero nadie se quejó.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">Los dos niños no parecían hermanos, pero dependían de los demás mucho más que los hermanos reales.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">La chica se asustó fácilmente y no se abrió mucho con nosotros,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">pero el niño comenzó a mostrar interés en nuestro experimento.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Lo vi en sus ojos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">Ya experimentó tanta desesperación y desgracia, sus ojos ya no miraban a los de un niño.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">Permítame participar en el experimento, dijo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">Carmen pasó mucho tiempo pensando en su solicitud sincera,</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">y finalmente...</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Aprobar el experimento.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Aprobar el experimento.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Aprobar el experimento.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">A dónde queríamos ir mientras sosteníamos la mano de un niño?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">Debiste haber sido el que murió...</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Sí...yo...creo que... deberías haber muerto...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Los odiosos murmullos de Lisa posiblemente no eran sinceros, pero yo lo sabía.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">La respuesta de Carmen fue sincera.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">A partir de ese día, Carmen amplió silenciosamente la herida.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Enoch,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">has oído hablar del Nido?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">Escuché que allí se celebra un festival todos los días.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">Quiero bailar, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Quiero pisar mis pies y dejar que la felicidad se apodere de mi cuerpo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Lisa, si te tomas un tiempo y miras por aquí, es bastante agradable.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Pero no hay muchos lugares donde podamos ir. Carmen nos mantiene encerrados.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">Es una buena persona, así que espero que cambies de opinión hacia ella.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">No quiero conocer a nadie más, todo lo que quiero es estar contigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">No puedo prometer estar contigo para siempre.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Tengo muchas dudas de que he estado reflexionando durante algún tiempo, y creo que puedo encontrar algunas respuestas aquí.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Algunos de mis pensamientos pueden ser absurdos, por lo que las respuestas podrían no existir en absoluto,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">o incluso si las respuestas existen, podrían desaparecer pronto.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Pero creo que derramé mi piel en el proceso de buscar las respuestas.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Tal vez pueda volar, dejando atrás mi cuerpo pesado.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">A veces, no tengo ni idea de lo que estás hablando.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">No sé a dónde quieres ir, pero por favor llévame contigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">…….</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">Oh, A está aquí, así que supongo que debo irme ahora.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Se pondrá oscuro y frío pronto. Vayamos adentro.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">Sí, pronto vendrán días fríos...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Aunque nunca consideré a ellos como familia o niños que tenía que cuidar,</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">Hice que mi trabajo sea traerlos de vuelta a casa, para aliviar la agenda apretada de Carmen.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Yo veo.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">A los niños tan jovenes corriendo hacia mi.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">Los niños que sobrevivieron a las afueras.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">A los niños que habíamos salvado.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->

  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Pensé que podía hacerlo todo solo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Cuando Tiphereth regresó, quise mostrarle cómo maduré.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Pero la decepción no tuvo fin, y Tiphereth no mejoró.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">No pude soportar el silencio sin obtener una respuesta.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">Así que pensé,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">preferiría...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta18">Prefiero ocultar mi disgusto y culpa como si nunca hubiera existido.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Pero cada vez que veía la sonrisa vacía de Tiphereth, mi corazón se sentía como si se estuviera rompiendo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Sabía que Tiphereth nunca podría volver a ser como solía ser.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">Sabía que nunca podríamos volver a los días felices que pasamos juntos.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">Pero estaba a punto de abandonar a Tiphereth porque me costaba lidiar...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Sé que Tiphereth fue quien más sufrió.</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Tiphereth, has terminado con todo tu trabajo ocupado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">.............</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Ha pasado demasiado tiempo. Vamos, el sol se pondrá pronto.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Date prisa, Lisa.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">Bien, mi nombre era Lisa una vez.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">Tiphereth ya no recordaba su nombre, pero a veces me llamaba por mi antiguo nombre.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">Qué quería Tiphereth de todo esto, incluso después de sacrificarse?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">Qué estaba esperando, incluso cuando estaba siendo descartado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Mereció la pena?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">No lo se.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Nunca esperé nada.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Pero cuento contigo ahora.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Quiero creer que hubo una razón para cada sacrificio que se hizo, y saber que eventualmente, todo estará bien.</text>

</localize>

