<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">...</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">…? </text>
  <text id="gebura1_intro_g3">Qué? ¿Quién eres tú?</text>
  <text id="gebura1_selection1">Presentarte.</text>
  <text id="gebura1_selection2">No decir nada.</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">Ah, eres el nuevo gerente?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Lo siento, no te ves como uno.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">Ah, eres el gerente del que estaba hablando Tiphereth?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Sabes el dicho, ‘El silencio puede poner una bala en tu Cabeza?’</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">Mejor te cuidas.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">Otros departamentos pueden besarte el culo incluso cuando caminas con aire de arrogancia por ser gerente,</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">pero aquí, una actitud tan pomposa se convertirá en tu lazo algún día.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Bueno, ya que lo lograste aquí, supongo que no serás un peso muerto, al menos.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">Soy Geburah, Jefa del Departamento de Disciplina.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Somos el mejor departamento de combate entre los Sephirahs, por lo que no necesitamos cobardes.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Quieres saber los tipos que más odio?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">Los llorones que se quejan constantemente de que las Anormalidades o los empleados son lamentables y que no quieren ver morir a nadie.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">Es como un soldado que se niega a matar en medio de un campo de batalla.</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Si no eres uno de esos tipos, entonces podemos trabajar juntos, al menos.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Por qué el odio a los cobardes?</text>
  <text id="gebura1_selection4">Por qué el odio a las Anormalídades?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">No es obvio? Solo son peso muerto.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Déjame preguntarte.</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">Por qué requiere una explicación en absoluto?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">Que son las Anormalídades para usted, exactamente?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Entidades santas? ¿Pobres criaturas encerradas bajo tierra? ¿Seres preciosos que producen energía para nosotros?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Mal.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Las Anormalídades pueden ser dañadas, pero nunca destruidas.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Pero pueden sentir dolor, al menos.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Hagamos la vida lo más indolora posible.</text>

  <!--에피소드 2-->

  <text id="gebura2_intro_g1">Bueno, eso fue fácil, no crees?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Pero a veces tu decisión es demasiado suave.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">La próxima vez...</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Geburah, el plan de supresión que me enviaste, no es demasiado grande?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Muy bien, sigue adelante si dijiste tus palabras.  </text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Hubo un incidente similar antes. Soy el jefe del Equipo de Bienestar, por lo que debería tomar nota de esto.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Sí, lo tengo, por qué no regresas a tu departamento con el café que amas?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">Y parte del E.G.O de mi departamento parece estar funcionando mal. No tuviste nada que ver con eso, verdad? La supresión anterior fue demasiado rápida.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6">...Te daré una compensación por ello. Pero hable más de esto, y el E.G.O podría estar dirigido a su Cabeza. </text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Muy bien, voy a estar en mi camino. Por qué es tan mala mi suerte? Los compañeros que tengo... son fanáticos de la guerra o gemelos raros.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Ha pasado un tiempo desde que bajé a los niveles medios. Mucho tiempo sin verte, Chesed.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Estás aquí para ver a Geburah? Di algo mal y terminarás con un agujero en la cabeza, así que ten cuidado! </text>
  <text id="gebura2_intro_h2">Es eso cierto, Geburah? </text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Piérdete, Chesed. Hod, qué te trae por aquí?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">Ah, se trata de las sugerencias que hiciste sobre el entrenamiento de escape de Anormalídades. Necesita algunos ajustes.</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Continua.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Bueno, si hacemos un asalto directo como usted sugirió, la sección aquí sufrirá grandes bajas. Si cambiamos el plan de entrenamiento a una postura más defensiva aquí, la tasa sería más baja.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9">...</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">Qué piensas?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Pero, esto...</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">Hmm? </text>
  <text id="gebura2_intro_g11">No es esto demasiado bueno para las Anormalídades?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Um, lo siento, qué quieres decir?</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">... Olvídalo. Ya que eres el equipo de entrenamiento, tu opinión es definitiva, verdad?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">Lo es, pero yendo con mis planes...</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Hazlo.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Gracias, hasta luego!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Hod!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">Huh? Que?! </text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Olvidaste tu reporte.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">Ah, casi se me perdió. Pensaba que me ibas a disparar en la cabeza como Chesed me dijo. Pero parece que no. ¡Hasta luego, gracias!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">...</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Hod es demasiado débil.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Si yo fuera la Jefa del Equipo de Entrenamiento, nunca actuaría como ella.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="gebura3_intro_c1">Geburah volverá pronto.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">...</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Gerente, si está bien, podría transmitir mis palabras?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">Geburah es... </text>
  <text id="gebura3_intro_c5">...extrañamente obsesionada con la supresión, diría.</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">Las bajas adicionales de los empleados durante el proceso... no se tienen en cuenta.</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">Angela lo sabe, pero no podría importarle menos.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">Geburah es excelente para suprimir Anormalidades,</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">así que alguna pérdida adicional en el proceso es una compensación.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Pero como gerente, usted sabe que neutralizar las Anormalídades no es nuestro único objetivo.</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">Bueno, no estoy seguro de que Geburah te escuche, pero te agradecería si pudieras intentarlo. </text>
  <text id="gebura3_intro_g1">Vi a Chesed irse, algo de lo que debería saber?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Sea honesta conmigo, puedo ver todo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">…</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Te lo advierto,</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">no actúes como si supieras todo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">He estado aquí por mucho tiempo y he visto mucho más de lo que tú piensas.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">Experimento sujeto 09-34, se realizará una prueba simple antes de aplicar los productos químicos.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Geburah, la máquina con alma. Una maravillosa creación de Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">Qué significa tener un alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Significa tener valor. En realidad, es una especie de religión en la que A cree. Participé en este experimento porque confío en él.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">No sé si tengo un alma. Si soy desarmado, habrá un alma dentro?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">Ah, se puede determinar fácilmente hablando contigo. No se puede ver un alma, pero se puede sentir. </text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Renaceré mientras miro mi propia alma. La humanidad y el mundo serán cambiados pronto. Confía en A, él es la nueva salvadora.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Así que eres Geburah, escuché muchas cosas sobre ti de Christopher. Tienes un alma, eso he oido. 'A' es realmente notable. No le prestes atención a quienes no te respetan, no saben tu valor.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Esta es Gilly, nuestra hija. Ella es amable y dulce, igual que tú.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">Entonces, esta niña también tiene un alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">Por supuesto. El alma es algo que todas las formas de vida tienen, la esencia de todos nosotros, pero que no todos conocemos.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Este mundo cree solo en las cosas que se pueden ver, una mala creencia que eventualmente llevará a todos a la destrucción.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->

  <text id="gebura3_intro_g11">Angela, es eso un monstruo?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">Eso se llama una Anormalídad, Geburah. </text>
  <text id="gebura3_intro_g12">Es diferente de un monstruo?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Los monstruos son criaturas monstruosas desde su propia existencia, pero una Anormalidad está hecha de los seres humanos.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">Entonces por qué esa Anormalidad tiene el reloj de Christopher y suena como él?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">Eso es porque, una Anormalidad es un ser que se crea a partir de 'ellos.' No vienen a la existencia de la nada. </text>
  <text id="gebura3_intro_g14">Las Anormalidades devoran a los humanos? Devoró a Christopher y ahora lo está imitando? No entiendo. </text>
  <text id="gebura3_intro_a4">Eso es porque es complicado, Geburah.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">Una cosa es segura, no sucedió porque alguien es malo. Y esa forma que llamas monstruo ciertamente tiene la voluntad de Christopher en ella.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Por qué hay un paso para enviar a Isabelle a la cámara del experimento DI-01 en la historia del experimento? Por qué la colocas con ese monstruo horrible? </text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">No sé Geburah, no explican todos los detalles para nosotros. Escuché que es para determinar la pérdida de humanidad o algo así, pero realmente no entiendo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Va a lastimar a Isabelle, estoy segura. Debería hablar con Angela. </text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">No estoy seguro, Geburah. Quizá sería mejor no decir nada de eso. Vi a otras máquinas cuestionando las órdenes, pero Angela simplemente las reinició.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">...</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">Por favor, si sientes ira, trata de vivir con esa emoción. </text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">No sería mejor vivir con eso que perder la memoria y perder la vida?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Cómo crees que hubiera terminado la historia?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">Qué pasó con la esposa de Christopher y su hija?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">Yo tampoco lo sé. No estoy seguro de que sea bueno o malo, pero no fue mi experimento.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">Solo sé que la vieja manta de Gilly fue lo único que salió de la cámara.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">La mayoría de la gente ni siquiera nos hablaba, porque las máquinas ni siquiera valen su tiempo o esfuerzo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Pero me dijeron que era digno... miraron más allá de mi exterior y vieron lo que había dentro de mí. Algo de lo que ni siquiera era consciente.  </text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Esos monstruos llamados Anormalidades han matado a mucha gente desde entonces. </text>
  <text id="gebura3_intro_g25">Pero nunca muere.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">Es injusto.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Por qué tenemos que ser amables con ellos?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">No se los preste atención a los empleados que están enfrente. Cuando una Anormalidad se escapa, ellos serán las últimas de tus preocupaciones. </text>
  <text id="gebura3_intro_g29">Ya que realmente se siente dolor,</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">voy a repartir tanto dolor como sea posible.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">Esa es la única razón por la que estoy aquí.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">....No me subestimes nunca jamás.</text>

  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Sé que Lobotomy Corporation es un cliente importante, pero ¿no parece que ellos renuevan el contrato con demasiada frecuencia?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Este lugar es sucio como un calabozo y siempre me da un mal presentimiento.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Espera un minuto, capitán. Tenemos que explicárselo al gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">Oh, todavía no sabes quién soy? Entonces lo explicaré rápidamente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">.....Debe ser la primera vez que participó en una reunión externa, gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Como mencionamos algunas veces antes, mi compañía ha estado firmando con algunas Alas para el desarrollo sostenible y las oportunidades comerciales.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">También es nuestro trabajo renovar el contrato con los asociados de las Alas cuando llegue el momento.</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">Sólo queremos que seas un gerente simbólico y que ocupes ese cargo. Haré el resto del trabajo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Socios de negocio? ¿Qué pasa con esa introducción aburrida?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">Puede proporcionar información más detallada más adelante en privado. Ahora, comencemos la reunión formal.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">....Por qué no te quitas el casco, al menos durante la reunión?</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Qué? Esa es mi identidad como una Coneja.</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">Bueno, vale, lo que sea.</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">Déjame explicar de una manera simple los detalles del contrato según mi parte.</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Bueno, um,</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">Estoy cansado de decirte todo esto otra vez... Si lees el contrato, todo está ahí. ¿Necesito decirlo una vez más?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Como dije antes, es un procedimiento formal.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">Y tendría que especificar de nuevo si acepta o no los términos del contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">No has cambiado un poco.</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Déjame contarte nuestros servicios.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">La Compañía CR proporcionará apoyo militar y protección contra amenazas externas a la Compañía L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Cada rama de la Compañia se incluirá en la Compañía L, pero puede haber algunas excepciones en ciertas circunstancias.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Cuando digo una excepción, quiero decir que se refiere a algo relacionado con la Cabeza o los Ojos. Otras cosas estarán en su mayor parte bien.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">La Compañía L proporcionará energía a la Compañía CR para fines de mantenimiento.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">Este proceso de renovación incluirá un requisito previo que requiere un acuerdo mutuo y continuo entre la Compañía W y la Compañía L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">Y... Déjame ver... L proporcionará todos los armamentos utilizados para matar las Anormalidades.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Todos los empleados del Equipo Conejo borrarán sus recuerdos después de completar sus misiones.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">No habrá preguntas sobre las funcionalidades de las instalaciones o el propósito de este lugar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">Por último, como capitán del Equipo Conejo, enviaré a mi equipo de acuerdo con las directrices de CR y asumiré el comando.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Eso es todo. Por favor, lea el contrato para el resto de los detalles.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">No hay cambio en el acuerdo con la compañia W.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">Además, el período de renovación será de 1 año, como antes.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">Bien.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">Una nota al margen, alguien podría ajustar el teletransportador a algo más suave? Me siento como si mi cuerpo fuera desmontado y lanzado por la ventana.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">Vas a tener que preguntarle a la Compañía W sobre eso. Está fuera de nuestro control.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Gebura, qué es esa mirada en tu cara?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Por qué los Conejos son enviados aquí?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">De verdad eres tonta si menosprecias los Conejos!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Hemos llegado a la conclusión de que los conejos son los más adecuados para la tarea de matar en este lugar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Los Rinocerontes probablemente aplastarían las instalaciones más allá del reconocimiento,</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">y los Renos, con la excepción las maquinas aquí, perjudicarán al Gerente ahí a un punto de que no se puede recuperar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">Angela dejó muy claro que no lastimaría al gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Siempre escuchamos las peticiones de nuestros clientes.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">No estoy hablando de los rinocerontes o de los Renos!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Estoy diciendo que podemos manejar nuestro propio problema, no necesitamos a forasteros que interfieran.</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Qué? ¿Qué puedes hacer TÚ con ese cuerpo de lata, eh?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">Pareces más débil que nosotros ahora, no puedes verlo?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">Si fueras ti misma por aquel entonces, sería otra historia.</text>

  <text id="gebura4_intro_r33">Pero mírate ahora. El preciso momento cuando vas a las Callejuelas, esos Limpiadores te rasgarán cada miembro.</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">La época en que bañabas todo a la vista con una niebla roja ahora es parte del pasado.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">Las cosas son diferentes ahora. Recuérdalo.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Si quisiera, podría destrozar a un Conejo como tú en segundos...</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">Todos, por favor, enfóquense en el tema en cuestión durante la reunión.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Geburah, la razón por la que el Equipo Conejo está aquí es para ayudar a prepararse para el peor de los casos que está más allá de nuestras capacidades.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Estoy seguro de que con tus experiencias de supresión anteriores estás al tanto de esto.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">Las habilidades de combate de los mercenarios enviados desde la Compañía CR están a la par con las de otras Alas.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Podemos manejar nuestros problemas por nuestra cuenta!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Puedo probarlo ahora si quieres...</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">Tengo las estadísticas compiladas. La cantidad es demasiado grande para que la calcule cualquier persona, excepto yo.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">La razón por la cual continúo el contrato es que correr el riesgo de involucrar a personas externas vale cada centavo.</text>

  <text id="gebura4_intro_a20">Sin embargo, los Conejos no intervendrán con la supresión general.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">Cálmate y analiza la situación razonablemente, Geburah.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">……</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">Bueno, eso es todo por renovar nuestro contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">Geburah ha estado a cargo del proceso básico de supresión,</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">así que solo pregúntale a Geburah por consejo o ayuda con respecto al combate.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Bueno, lamento no tener ninguna pregunta para usted, los Conejos tienen nuestras propias formas de manejar las cosas.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">...No tengo nada más que decirte animal.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">Has terminado con tu negocio, por qué no te vas ahora?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Estás siendo duro con un compañero de Callejuela.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Estás enojada conmigo porque me burlé de ti antes?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">Crees que es gracioso? No estoy de humor para tus juegos, así que solo cállate.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Ah! lo entiendo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Estás loca porque crees que nos metimos en tu lucha.</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">Sí, no necesito ayuda de alguien como tú.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Bueno, no tenemos muchas razones para estar aquí.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">Vendremos cuando nos llamen y desapareceremos sin dejar rastro cuando llegue el momento.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Pensaba que eras como yo y que disfrutabas la matanza.</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">Pero tu solo estas loca.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">Completamente loca.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">……</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Somos Conejos, saltamos alrededor siguiendo las ordenes por pastos frescos, pero eres diferente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Solías saber quién era tu enemigo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Sabes lo sorprendida que estoy? Nunca esperé verte como... esto y en un lugar como aquí.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">Fuiste mi héroe una vez cuando no tenías miedo de derramar sangre para proteger a alguien. Por favor no arruines mis recuerdos.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">… Todas las Anormalídades han escapado, todos aquí están muertos…</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">…Muertos? Todos ellos?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Creo que no habrá sobrevivientes...</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">Las Anormalídades no son algo que podamos manejar solo por nosotros mismos.</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Usted también debe estar en peligro... Será mejor que escape ahora....</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Geburah, pronto participaré en un experimento.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Probablemente nos volveremos a ver, pero solo digo esto por si acaso.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">Por favor cuide bien a Gilly e Isabelle mientras me voy.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Pueden las Anormalídades sentir emociones normales cuando se encuentran con personas involucradas?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Qué elección harían si se enfrentaran a una situación directa?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">La experimentación en esto... los resultados fueron los esperados.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">Qué debo hacer con estos? Queda una manta y unos biberones.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">Obtuve todos los resultados que quería de este experimento.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Los propietarios ya no están para que puedas descartarlos.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">Oye....</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Oye! Se fue la luz?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Me tengo que ir.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">Bueno, no creo que nuestra próxima reunión sea muy pacífica.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">Los Conejos saldrán ahora.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">.....</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">El héroe definitivamente no soy yo.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">Nunca...</text>


  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Todo el mundo podría haberse dado cuenta. Nunca antes habíamos tenido este tipo de situación.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Se suponía que esos monstruos estaban durmiendo, pero ahora están despertados por algo.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">No nos enfoquemos demasiado en lo que causó esto.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">Resolvamos el problema ya que la situación que nos dicta.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Permítanme decir algunas palabras antes de iniciar el combate hoy.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">No necesitamos cobardes en mi departamento.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">No seas descuidado cuando te enfrentes a los monstruos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Recuerda armarte de rabia para derrotar a esos monstruos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Si no estás de acuerdo con mis palabras, puedes irte en cualquier momento.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Continuaré con el asalto a los monstruos, incluso si estás destrozado delante de mí.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">No derramaré una lágrima ni lloraré a aquellos que desaparecen sin dejar siquiera su nombre.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Si desea que su cuerpo y su alma estén en paz, por favor ponga su nombre en la lista de espera de transferencia para el Equipo de Bienestar.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Hay una razón por la que tenemos muy pocos miembros en nuestro departamento. Pero recuerde, eso también significa que cada uno de ustedes es excelente en lo que hace.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">La junta terminó. Hablaremos después de remediar este lío.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Solamente hay...estatica)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Gebura tu cuerpo principal ha sufrido demasiado daño.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Por qué no detenemos la operación de supresión aquí por hoy?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">Tiphereth está investigando la situación, por lo que deberíamos poder resolver el problema pronto.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">No lo necesito... Todavía puedo pelear.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Pero, con su condición, es...</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">Cállate, dije que aún puedo pelear!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">Se han dañado 31 E.G.O's y 17 empleados han fallecidos hasta ahora,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">y cinco o seis partes que necesitan reemplazo del cuerpo principal...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">No estoy encantado de cuidar una máquina que se comporta de forma infantil,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">pero los Sephirahs en el Equipo Central no pudieron controlarte y por eso estoy aquí.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">...Tu ...</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Pobre niña, mírate a ti mismo.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Una vez admiré la luz en tus ojos,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">Pero ahora están consumidos por la rabia.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">Qué pena que ambos estemos encerrados en este calabozo ahora,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">pero yo no fui quebrantada.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">No tendremos que arriesgar nuestras vidas uno frente al otro como en el pasado, pero,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">te compadezco.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Mira fijamente al objeto que te enoja.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">La cuchilla que perdió su camino solo puede dividir el aire, no importa cuán afilada sea.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">Cómo crees que me siento al ver a mi rival una vez tan patético?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Cortar, rajar, destruir, estrangular, y pisotear...</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">A veces recuerdo las caras que me mostraron amabilidad.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Si pudiera probar una pequeña venganza sobre los monstruos que robaron sus sonrisas, su felicidad y su futuro,</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">Nunca dejaría de blandir mi lanza y mi espada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">La gente se está muriendo en mi visión borrosa.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">Ellos siempre son destrozados por los monstruos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">Esas caras moribundas difieren de vez en cuando.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">Algunos son extraños, otros son seres queridos y, a veces, se transforman en Christopher o Isabelle.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">No importa quienes fueran, siempre me llena con agonía.</text>

  <text id="gebura5_intro_g26">Miro mi pierna paralizada y mi brazo cortado, maldigo mi cuerpo débil y grito de rabia,</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">entonces me desmayo.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">Estoy tan hastiada de los desmayos...</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">Es imposible luchar con tan poca mano de obra. No puedo aprobar tu oferta.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">...Por favor reconsideralo...</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Por qué debería aprobar una operación con una probabilidad tan alta de fallar?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Si la fuerza de la mano de obra es demasiado baja, puedo compensarla. Si son demasiado débiles, lo compensaré, también.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">……</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">No había reglas sobre los Sephirahs que usan el equipo E.G.O.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Si eso es lo que quieres hacer, entonces adelante.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Agarre familiar, peso correcto y una postura practicada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Esta sensación es tan distinta que me devuelve al camino correcto, previniendo que deambule, igual que un rótulo de tráfico.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Perdí completamente la noción del tiempo mientras manejaba mi arma...</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">Fue un poco gracioso ver las caras desconcertadas de Tiphereth y Chesed después de que me vieron cubierto de sangre.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Hice lo mejor que pude para apuñalarlos y romperlos, pero algún día volverán a recuperarse.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Algunos lloran y otros gritan.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">También me rompí y perdí algunas de mis partes, pero esas son reemplazadas pronto.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Qué infierno perfecto, solo para mí.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Estás buscando tu brazo?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Aqui tienes.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Sólo piensa que soy compasiva hacia otra guerrera, dejándote tener uno de tus brazos.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Creo que ella nunca sabía. La tragedia que iba a venir aquí, causada por su gran ideología.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">No sé si esto te ayudaría, pero una tragedia como esta sucede muy a menudo, mucho más de lo que piensas.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">Bueno, un brote pequeño se pisotea hasta la muerte es muy común.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Diría que eres una superviviente con mucha suerte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Frustraste mis planes un poco.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Nunca esperaba que ibas a asesinar a dos Garras, detener a las Anormalidades...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">y todavía lidiar conmigo.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">Por cierto, de esos monstruos,</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">No puedo negar que son criaturas extraordinarias.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Ni siquiera después de matar a un montón de tus amigos, no se encontraron blandas o cansadas.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">......Parece que no eres muy diferente que ellas.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Vale...</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Si te puedes poner de tus propios dos pies, ven a mí.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">No seré rota.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">......</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Si no puedo eliminar estos monstruos,</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">yo mismo destruiré la compañía...</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Para que mi ira sin rumbo pueda desintegrarse y dormir bajo tierra para siempre.</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">Entre muchos Sicarios en la Callejuela, ella era una de las pocas que podía enfrentarse cara a cara contra La Cabeza o Las Garras.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Fue llamada la ‘Niebla Roja’ entre la gente del callejón.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">Ella se ganó ese nombre al protegernos de las amenazas externas.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">La traición de Michelle llevó al Ojo a nuestro escondite y la Cabeza deshizo sin piedad sus Garras sobre nosotros.</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">En lugar de tratar con ella directamente, la astuta Cabeza desató las anormalidades inestables para eliminarnos.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">Las anormalidades estaban fuera de control, destrozando a nuestros camaradas,</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">mientras Las Garras cazaban a sus presas...</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">Estaba más allá de sus límites, pero ella le dio todo lo que tenía para protegernos.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Ella perdió un ojo, uno de sus brazos fue cortado y estaba cubierto de cicatrices irreparables en todo su cuerpo.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Pero ella no se rindió...</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">Y ella finalmente protegió a B y a mí de la muerte.</text>
  <text id="gebura5_selection1">Recoger el cadáver.</text>
  <text id="gebura5_selection2">Recoger el cadáver.</text>
  <text id="gebura5_selection3">Recoger el cadáver.</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">El cadáver en el momento demostró la horrenda situación que tuvo que pasar.</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Ella volvió a abrir los ojos después de mucho tiempo,</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">pero su ira desenfocada la arrastró hasta el fondo,</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">así que tuvimos que reiniciarla muchas veces.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Por qué tienes esa mirada en tu cara? Crees que soy un ladrón o algo así?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Simplemente no esperaba verte aquí.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Bueno, para ser honesto, sabía que eventualmente vendrías aquí, pero no esperaba verte tan pronto.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">Tuviste una expresión agria en ese momento, pero en realidad te gusto, no?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">Que demonios.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Sabes, no tengo idea de la vida de las personas de la Callejuela o de su dolor.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca5">Tal vez he estado viviendo una vida más rica pero cobarde en comparación con ellos.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">Así que siempre me avergoncé de todo, incluso de un pequeño rayo de sol.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">... No fue difícil todo el tiempo.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca7">... Sé que debe haber sido una decisión difícil venir aquí, así que gracias.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Tarde o temprano, tendremos problemas inesperados aquí.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Hay demasiados problemas para resolver de manera pacífica.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca10">La razón real por la que te hablé ese día de todas las demás personas fue sobre algo bastante trivial.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">…… Qué era?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Para ser honesto....</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_g5">Honesto...?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">Pensé que podría intercambiar contigo por precios más baratos.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">...... Tomé la decisión equivocada. Volveré ahora.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca13">Escúchame.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Te vi pagar los gastos del funeral de una anciana que ni siquiera sabías.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">Realmente admiré tu amabilidad e incluso lo esperaba.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Los cuerpos no enterrados pueden causar la infestación de ratones en todo la callejuela,</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">y yo sólo quería compensarla por la comida que ella me ha dado.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Conseguirlo? Nunca he estado cerca de ser amable en toda mi vida.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">……</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">POR QUE SIGUES SONRIENDO?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Estoy satisfecho conmigo mismo por tener un gran discernimiento en mi elección.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Ella tenía razón. Carmen tenía buen ojo para la gente.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">La historia de cómo construyó su reputación podría llenar una crónica y luego algo.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">Pero Carmen estaba demasiado envuelta en cuidar a los demás que no se cuidaba bien a sí misma.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Estábamos tan felices juntos entonces, que es casi cruel recordar esos recuerdos.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">Estábamos volando hacia un mundo ilimitado que parecía no tener fin.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Por cierto, quién es el tipo que me está mirando?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">Esa es A. Él siempre se ve así.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">……</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Te lo ruego, por favor protege a las personas aquí.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Puedo confiar en ti en esto.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">Desde el pasado hasta el presente, las Anormalídades han deambulado por las instalaciones y han matado a numerosas personas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">A pesar de mi reputación, hay muchas cosas que no pude salvar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Mi vida entera estuvo lejos de estar justificada.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">No hubiera tenido una conexión tan fuerte con la callejuela si me hubiera quedado en el Nido.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">Era un lugar donde no había necesidad de justicia, moral u otras cosas como esas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Si nunca has estado allí antes, no lo sabrías.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">Qué agonía ha vivido la gente allí.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Qué injusto debe haber sido la vida de las personas que vivían allí.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Lo que aprendí fue cómo sobrevivir a esta existencia miserable.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">Carmen me dijo que no renunciaría a nadie, incluidas las personas como nosotros.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">Ella también nos dijo que los débiles con los espíritus dispuestos también podrían poseer suficiente poder para cortar cabezas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">Qué historia tan absurda y ridícula. Por qué no seguí adelante?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">........</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">No soy lo suficientemente inteligente para estos cálculos complicados,</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">Ni siquiera pude escribir un documento coherente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">Lo único que pude hacer fue sacar mi espada contra el enemigo que estaba en el camino.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Solo estaba protegiéndome de mi mismo para sobrevivir,</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">pero ese día, nunca me sentí más orgulloso de mí mismo de poder proteger a otros.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Pero no pude proteger a nadie, lo que me cortó profundamente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">Estaba lleno de ira que me hizo perder la cabeza.</text>
  <text id="gebura6_selection1">Al final, sin embargo, logré proteger a alguien.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">B y yo sobrevivimos.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Como sea.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Usted y los otros sobrevivieron gracias a mí...</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">Pensé que había perdido la voluntad de Carmen para siempre,</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">pero después de todo, algo me llevó aquí, verdad?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">Siento que puedo respirar un poco ahora.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Nos despertamos con ese momento en que nuestras respiraciones se detuvieron alojadas en nosotros como fragmentos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">Lamentablemente me desperté con solo tener ira en mi corazón contra las Anormalidades.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">La extrañas, no?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">Yo también.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">No creo que ella pueda volver nunca.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">No creo que pueda volver a ver su intrépida sonrisa en su rostro, lo que hizo que personas como yo la siguieran.</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">La luz que se desbordó de su rostro que solo querías sostener con ambas manos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Pero mi voluntad y promesa siempre serán eternas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Será un lugar donde podrá vivir incluso después de la muerte.</text>

  <text id="gebura6_intro_g46">Si también lo recuerdas, por favor dime.</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">El presente que ella nos dejó.</text>





</localize>
