<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="binah1_intro_b1">Has vuelto.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">¿Te divertiste mientras yo estaba encerrada aquí?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">No te preocupes, no estoy enojada contigo.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">"Oh Señora Melancolía, mire que he terminado. Terminado, como usted puede ver, que por fin he llegado a respetarla. Por esto sé que jámas me dejará."</text>
  <text id="binah1_intro_b5">Es difícil percibir el flujo del tiempo aquí.</text>
  <text id="binah1_intro_b6">Entonces esta eternidad me salvó.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">¿Has visto los arroyos turbios de un río enorme que cruzó toda la ciudad?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Si llegas al río abajo, después de los rápidos salvajes y una corriente serpenteante,</text>
  <text id="binah1_intro_b9">verás un prado que es enormemente amplio, pero también tranquilo.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">Ese terreno está bañado con todos los tipos de barro, arena, basura y los residuales que han venido del río arriba.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">Lo que no está agarrado por el río arriba o el centro por fin termina aquí, abajo.</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Para soportar todo el residual que se amontona, se necesitaría una espalda dura que no se rompiera fácilmente.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">He visto muchos Pozos aquí.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Tengo que sacar agua todos los días, pero parece que el nivel del agua nunca se baja.</text>
  <text id="binah1_selection1">¿Qué es un Pozo?</text>
  <text id="binah1_selection2">¿Qué significa, sacar agua?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">El Pozo es tan profundo que no se puede ver el fondo.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">Y el Pozo ha sido la fuente y la reliquia de toda la humanidad desde la antigüedad.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">El agua del Pozo nunca ha fluido afuera, jamás. Sólo hubo las pocas olas pequeñas que permeaban de las hojas caídas por los vientos.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">Nuestro labor es traer de vuelta el agua que está muy dentro del Pozo al exterior.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">No se sabe lo que contiene el Cubo cuando sube de la oscuridad eterna, pero siempre saco el agua con una polea, pase lo que pase.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Ten cuidado que no te caigas en el Pozo.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Quizá fuera un acto de generosidad hacia los que tienen sed, para que puedan saciarse.</text>
  <text id="binah1_intro_b16">Fuiste tú que hiciste el Cubo.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Pero le dejaste el deber de sacar agua con el Cubo a otra persona.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">No pidas mi nombre.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">"Binah" no es el nombre de una persona.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">Es un nombre triste del lugar donde se encuentran muchas tumbas.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Soy quien saca el agua.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">¿Por qué has venido aquí, y qué quieres que saque?</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="binah2_intro_b1">¿Miras hacia todas las lápidas de este sitio?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">Es un espectáculo digno de ver. Hay veces cuando paso todo el día leyendo todas las letras sin sentido escritas allá.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">También son ataúdes. Son la muerte misma. Representan a ella y las posibilidades que la reencarnación puede traer al mismo tiempo.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">Hace muchos años que he estado vigilando los ataúdes. Realizo las costumbres para los que no pueden salir.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Eso es una de las pocas cosas que hago aquí.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Si se pasa suficiente tiempo en la sepultura,</text>
  <text id="binah2_intro_b7">se puede oír las voces de los muertos.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">El sonido de sus palabras es tan oscuro que me hace sentir llenada con agua nebulosa.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Veo que ojeas por todo aquí, seguramente te pones aburrido.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">No es frecuente que haya invitados y me sentiría mal por sólo mostrarte estas lápidas.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">¿Me llama, Binah?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Las límites de este empleado se han desmoronado.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">¿Cómo te llamas?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">Me llamo... Nathan.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Este estaba a cargo de extraer E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">Por casualidad vio dentro del Pozo pero por suerte sobrevivió.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Tuvo que pagar por mirar en el Pozo, pero ellos se las arregalaron y le dieron la máxima dosis de Encefalina. Después, él podía volver a trabajar.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">Pero, cuando se entreve a través de la grieta del límite, nunca se puede regresar al mundo a que se pertenecía antes.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">¿Quieres ver algo interesante?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Nathan, ¿puedes decirle al gerente lo que viste y lo que tuviste que olvidar?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">En las piedras... hay... personas durmientes... en el fondo...</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Ellas son quienes están soñando los sueños buenos. Al mismo tiempo son llamadas el "Pozo" en el lenguaje de este sitio.</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Hay que extraer a ellas... y inyectarles Cogito...</text>
  <text id="binah2_intro_b20">Ahora recuerda, después ¿qué? ¿Entonces qué viste?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">Ese hombre... él que...</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Sigue.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">Él, él... él.... é...é.. él..... en... en el Pozo...</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Se desmayó. Pobrecito.</text>
  <text id="binah2_selection1">¿Por qué se desmayó?</text>
  <text id="binah2_selection2">¿Qué le pasará después?</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">No me pueden desobedecer.</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">Y porque él se desmayó sin terminar su frase. Eso significa que se puso hasta su límite para obedecer mi orden.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">No te preocupes. No puede durar hasta el fin del día con una mente tan débil como suyo.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">Es más fácil hacer nada y simplemente mirar caerse la arena en vez de intentar prevenir que el castillo se derrumba.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">He visto lo que este pobrecito vio, cientos de, no, miles de veces, tal vez más.</text>
  <text id="binah2_selection3">¿Cómo estás todavía bien?</text>
  <text id="binah2_selection4">¿Estás bien ahora?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">¿Por qué todavía yo estoy suficiente cuerda para hablar contigo de manera pacífica?</text>
  <text id="binah2_intro_b25">Apenas puedo contener mi alma gracias a mi cuerpo mecánico. Sí, la espalda dura que nunca se rompe.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Pero, A.</text>
  <text id="binah2_intro_b27">¿Se te olvidó que nací de una mente humana?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">......</text>
  <text id="binah2_intro_b29">Aunque, una cosa buena:</text>
  <text id="binah2_intro_b30">Aun si me volviera loca y corriera enloquecidamente por la facilidad, destruyendo todo, incluyéndote a ti.</text>
  <text id="binah2_intro_b31">Tengo ella para apagarme.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Pero si ese día realmente viniera, preferiría que me mataras en lugar de ella.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">Es lo menos que puedes hacer, para una persona tan confinada como yo.</text>


  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Así como las encuentras en la vida cotidiana, las peleas feroces estallan cada día aquí.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Viste esto incontables veces, ¿no?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Con tiempo suficiente, las Anormalidades vuelven a la vida. No importa en cuántos fragmentos se quebren.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">Es uno de los hechos que le vuelve loca a Geburah.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Ella tardó demasiado tiempo en entender que las Anormalidades han de ser explotadas, no terminadas.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">O quizás no pudo librarse de la indignación de su pasado.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Bueno, eso no me concierne. Lo único que sé es que nunca jámas volveré a ver lo que ella era antes.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Sin embargo, estoy anonadada de la potencial del E.G.O cada vez que la veo peleando intensamente.</text>
  <text id="binah3_selection1">¿La potencial del E.G.O?</text>
  <text id="binah3_selection2">¿Qué es la razón de estar anonadada?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Jamás la sabrás. Nunca has portado un E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Extraer E.G.O es uno de mis múltiples deberes. Es la razón que estoy atraída por la potencial naturalmente.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">De hecho, hay muchas armas que contienen poderes enormes en este mundo, aparte de E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Artefactos de las Afueras y de las Ruinas, las singularidades de las Alas o invenciones rudimentarias hechas en las Callejuelas. Si se utilizaran de manera correcta serían armas que podrían estar en el mismo nivel contra las Anormalidades.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Pero darles esas armas a los empleados que nunca supieron combatir fuera del entrenamiento básico. Es tan inútil como enseñarle a cazar a un pollito.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">A diferencia de nuestros empleados que ni siquiera portan armas correctamente.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Los Conejos son especializados en asesinar. Pueden matar lo que sea, dado que tengan suficiente munición.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">A pesar de mi observación, la destreza de combate no es un requisito para ser contratado aquí.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Pero, los empleados ni siquiera tienen que aprender a utilizar E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">El poder de los E.G.O aumenta en conjunto con el corazón del portador. Se sabe usarlos el momento en que se tocan.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">Sin embargo, aunque portan ese poder, la mayoría de los empleados no lo puede controlar. Influidos por el poder, apenas tienen posibilidad contra las Anormalidades.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">No he visto a nadie que pueda sonsacar la potencial verdadera, aparte de La Niebla Roja.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Portar E.G.O es ponerse el ego de otra persona.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">No es el poder del portador. Simplemente es prestado, imitado.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Si yo lo supiera antes de estar confinada aquí, habría hecho cualquier cosa para echarles mano.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">Bueno, las circunstancias se han cambiado.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">Ahora estoy confinada aquí, ordenada a extraer los E.G.O, prohibida tenerlos.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Todavía están asustados, aunque mi sed de sangre está encerrada detrás de esta cosa metálica.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">No te preocupes. No me queda nada.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Pero nunca lo sabes. El anhelo de sangre podría crecer de nuevo, porque está simplemente sellado, no arrancado.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="binah4_intro_b1">El mundo en que te quedabas era luminoso alguna vez.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Había el sol y la luna, y también las nubes que andaban alrededor de ellos, sin rumbo o cuidado.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Pero no te podías quedar allá. Fuiste robado de innumerables cosas.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">Vivías con un corazón inacabado, aferrándote al vacío.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">No te podía entender nadie, ni abrazarte.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">La pérdida eterna te dominaba el corazón.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">Yo era una ladrona tuya.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Mientras estaba en la cima del mundo, te miraba y despreciaba tu dificultad.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">No solo tú.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">He visto a muchos otros que luchan.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Esas tentativas fueron no menos fútiles que un insecto retorciéndose. Todo lo que yo tuve que hacer sólo fue pisarlas un par de veces.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Bueno, pocas veces, algunos apretaban los dientes y escalaban, arrastrando sus cuerpos lisiados.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Parecía que iba a ser muy divertido por un momento. Tomaba una taza de té antes de salir.</text>
  <text id="binah4_intro_b14">Pero, como puedes ver, La Niebla Roja me venció.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">Ay, me estoy riendo entre los dientes. Me infligiste tanto sufrimiento como yo a ti.</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Estabas familiarizado con cómo quebrar y doblegar la mente sin utilizar tortura o violencia.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">Después de que todo fue hecho, recogiste todos mis trocitos de humanidad.</text>
  <text id="binah4_intro_b18">Y los tiraste en este hueco hasta que incluso mi alma se agrió y se pudrió.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Quizá te dijeras a ti mismo que yo merecía más que eso.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">Entonces eres un defensor de la justicia, ¿no?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Si fuera así, ¿por qué estás ahí pareciéndote a un prisionero como yo?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">¿Y qué pasa con ese cobarde? El que con miedo apartó la mirada de la agonizante mía.</text>
  <text id="binah4_intro_b23">¿Por qué está aquí, sufriendo la misma castigación que yo?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Bueno, no puede ser una vista más satisfactoria que esta para mí.</text>
  <text id="binah4_intro_b25">¿Es esto todo que ese idealismo de ella llegó a ser?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Has arruinado el nombre de tu propia heroína.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">¿De verdad crees que tu deber se logra sólo por derramar lágrimas en el funeral de los inocentes?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">¿Mientras todavía sus cuerpos se agitan?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">Irónicamente, encontraste una esperanza en toda esta miseria.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">El material puro del Cubo.</text>
  <text id="binah4_intro_b31">Y el sendero al Río de todos.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">De ella hiciste el Cubo, y empezaste a enviarlo abajo, en los Pozos de la gente.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">El Cubo se sube del Pozo de una persona, llenado del agua que sólo se puede sacar por esa persona.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">Una fuente antigua que ha estado fluyendo en el fondo, incluso antes del nacimiento del mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b35">Ahora simplemente se saca, no importa el consentimiento de la persona.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">Cuando el Cubo que contiene ese ideal desteñido de ella se encuentra con el ego de la otra persona, un cambio ocurre.</text>
  <text id="binah4_selection1">Preguntarle sobre el Cubo.</text>
  <text id="binah4_selection2">Preguntarle sobre el cambio.</text>
  <text id="binah4_intro_b37">Tal vez es difícil entender sólo por escuchar.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Yo podría mostrarte algunos de los milagros de ella.</text>
  <text id="binah4_intro_b39">Es pesado, pero para ti, cualquier cosa.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">Las personas elegidas hace mucho tiempo están esperando sus turnos.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Las traigo según el registro.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Déjame presentártelo. Este es llamado, Innominado.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">No le queda nada, porque ha abandonado todo lo que él es, hace mucho tiempo.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">Para él, cosas como los remanentes del pasado o el dolor del presente no le importan.</text>
  <text id="binah4_intro_b45">Sólo ve el futuro.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">¿Soñaste bien?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">……..............</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Sí, soñarás todo el tiempo que quieras.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Los empleados le inyectarán Cogito pronto.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">¿Qué río fluye en ti? ¿Qué mundo yace en ti?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">Hay tantos mundos como hay personas. Descubrirlos es bastante divertido.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………..………..………..</text>
  <text id="binah4_intro_e3">………..</text>
  <text id="binah4_intro_e4">………..Grr….grrrrrrrrrrr…..ggggggggg……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">No debe mirar esto nadie…</text>
  <text id="binah4_intro_b52">Ese hecho es porque ajustan el nivel del Cogito según mis órdenes, manteniéndose cubiertos los ojos y los oídos.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">…………………………….. </text>
  <text id="binah4_intro_b55">Nadie debe hacer contacto visual con el sacado.</text>
  <text id="binah4_intro_b56">Nunca me puedo atrever a dejar de mirarlo o cerrar los ojos, no importa cuán insoportable sea.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">En los ojos del sacado hay los abismos que sólo yo puedo durar, y hay las cosas que no deben existir en este mundo...</text>
  <text id="binah4_intro_b58">Esto es el castigo que me obligaste a soportar.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Una persona normal se volvería loca miles de veces si tuviera que lidiar con este.</text>
  <text id="binah4_intro_b60">Gracias a ti, nunca se me concederá la bendición de la locura. Sólo puedo capturarlo con mis ojos.</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Gggggrrr……..</text>
  <text id="binah4_intro_b61">Ahora esperamos.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Se necesita más tiempo.</text>
  <text id="binah4_intro_b63">Más tiempo para ver si se puede lanzar de nuevo, o si pasarás la eternidad conmigo en este pilar.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Ahora, ¿por fin sabes qué contienen todos estos pilares?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Bueno, hoy es tu día de suerte.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">A veces, cuando el nivel del Cogito se ajusta inadecuadamente, algunas cosas que no deben existir se elevan como fragmentos.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">Qué humorístico digo esto, pero son como una reacción adversa que tiene su precio por hacer algo inmencionable a un ser humano.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">El Cubo puede subir con algunas impurezas mezcladas en lo que sacamos usualmente, como el abismo dentro de la humanidad, el subconsciente y todas las posibilidades.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Del pasado, del presente, aún del futuro. De todo.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Ya que están afuera de nuestro domino, no hay nada que podamos hacer para gobernarlas.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Flotan alrededor sin rumbo, resonando con las Anormalidades y manifestándose enfrente de nosotros cuando llega el momento.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Son lo que llamas las Ordalías.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">Por suerte reaccionan a la Disuasión de Qlifot, entonces les podemos hacer dormir como las Anormalidades, pero eso es todo lo que podemos hacer.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Sí, como has aprendido, extraer a las Anormalidades es mi trabajo.</text>
  <text id="binah4_intro_b75">Pero crearlas es de Carmen, a quien enterraste hace mucho tiempo.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Ella es la madre de todas las Anormalidades que han existido en esta facilidad y de todas que emergerán en el futuro.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Dime. ¿Cómo te sientes ahora que sabes que esas Anormalidades con las que te enfrentaste eran parte de estos pilares?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">Es una vista agonizante de confrontar, pero no te importa, ni un poco. ¿O me equivoco?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Después de todo, borrarte las memorias y salir corriendo de ellas como si nada hubiera pasado es tu especialidad milenaria.</text>

    <!-- 에피소드 5-->
    <text id="binah5_intro_A1">Me dijiste que sacrificara todo tu cuerpo.</text>
    <text id="binah5_intro_A2">¿Elegirías lo mismo para mí, si supieras que terminaríamos así?</text>
    <text id="binah5_intro_A3">Siempre me pregunto eso.</text>
    <text id="binah5_intro_b1">Esta es la tierra de nadie. El lugar del silenco.</text>
    <text id="binah5_intro_b2">Los empleados que visitan aquí generalmente pierden la cabeza y acogen el olvido.</text>
    <text id="binah5_intro_b3">Ha pasado mucho tiempo desde que tuve una conversación real con alguien.</text>
    <text id="binah5_intro_b4">Tal vez estabas equivocado con la idea de que soy el único ser aquí.</text>
    <text id="binah5_intro_b5">Pero hay una compañera que pasa la eternidad conmigo.</text>
    <text id="binah5_intro_b6">Conozcamos a ella.</text>
    <text id="binah5_intro_b7">Creaste el Cubo por reconstruir, dividir y proliferar el cuerpo de Carmen.</text>
    <text id="binah5_intro_b8">También alcanzaste a extraer Cogito, el supuesto fluido de la vida y la muerte.</text>
    <text id="binah5_intro_b9">Otrora, sólo se podía extraer una dosis pequeña. Pero enigmáticamente ese fluido empezó a salir a chorros infinitivos y ahora ha formado un estanque.</text>
    <text id="binah5_intro_b10">¿La puedes ver?</text>
    <text id="binah5_intro_b11">Nos mira ella desde debajo de ese manantial.</text>
    <text id="binah5_intro_b12">Cuando todo se vuelve demasiado pesado, echo una mirada al fondo. En silencio.</text>
    <text id="binah5_intro_b13">Siento como si fuéramos las únicas dos del mundo cuando lo hago.</text>
    <text id="binah5_intro_b14">A veces, parece que me está hablando.</text>
    <text id="binah5_intro_b15">Pero todo lo que queda de ella es sólo una amalgama de carne, cerebro, neuronas y tentáculos desconocidos, flotando debajo del manantial.</text>
    <text id="binah5_intro_b16">Alguien se inyectó a sí misma con Cogito según su propio juicio, y alguien se volvió loco por presenciar lo que pasó.</text>
    <text id="binah5_intro_b17">Otro dedicó su cuerpo y se cayó en un estado de limbo, no podía vivir o morir. Y la que no pudo perseverar durante todo esto concluyó confesándole todo a la Cabeza.</text>
    <text id="binah5_intro_b18">Esta es la colaboración de desesperanza que tú y ella crearon.</text>
    <text id="binah5_intro_b19">Todavía no eres cualificado mirar hacia el fondo del manantial.</text>
    <text id="binah5_intro_b20">Para serlo, tienes que mirar directamente al camino en que andas.</text>
    <text id="binah5_intro_b21">¿Buscas la redención?</text>
    <text id="binah5_intro_b22">¿O buscas redimirme junto con todos los demás que están atrapados aquí?</text>
    <text id="binah5_intro_b23">Lo que sea, quizá crees que salvar esta facilidad del pecado como has planeado arreglará todo para ti.</text>
    <text id="binah5_intro_b24">Todavía tú, quien no has salido de esta facilidad hace mucho tiempo.</text>
    <text id="binah5_intro_b25">Tú debes saber que las Anormalidades matan a la gente en otras ramas incluso mientras hablamos.</text>
    <text id="binah5_intro_b26">Y no somos sólo nosotros; todas las Alas tienen sus propias historias dolorosas, repitiéndose perpetuamente.</text>
    <text id="binah5_intro_b27">En los Nidos, en las Callejuelas, en las Ruinas, en las Afueras…</text>
    <text id="binah5_intro_b28">Un dolor mucho mayor que lo que has visto aquí prevalece en el mundo.</text>
    <text id="binah5_intro_b29">He observado todo concienzudamente, porque no me obsesioné con un ideal inalcanzable para encerrarme un espacio estrecho, como tú.</text>
    <text id="binah5_intro_b30">El mundo al que leventabas los ojos, y el que oteaba con indiferencia, muestran esa gran diferencia entre ellos.</text>
    <text id="binah5_intro_b31">Me capturaste viva y me torturaste todo lo que querías, pero todavía estamos hundidos en desesperanza.</text>
    <text id="binah5_intro_b32">Y alguien me reemplazará como uno de los Árbitros de la Cabeza, lanzando sus Garras a gente como tú.</text>
    <text id="binah5_intro_b33">Aun si lograras romper el ciclo de alguna manera, sería un asunto perfectamente, completamente, inútil.</text>
    <text id="binah5_intro_b34">Las Alas rotas desplegarán de nuevo.</text>
    <text id="binah5_intro_b35">La resistencia breve se olvidará pronto, y la gente seguirá viviendo, no por un propósito ni un sueño, sino simplemente porque no puede morir.</text>
    <text id="binah5_intro_b36">Quizá crees que he sido hundido.</text>
    <text id="binah5_intro_b37">Pero mírame. Como puedes ver, todavía estoy en la cima, mirando a ustedes mientras están retorciéndose como insectos.</text>
    <text id="binah5_intro_b38">Con entusiasmo espero el momento cuando caerás por la desesperanza después de darte cuenta de que este ciclo de dolor nunca se acabará.</text>
    <text id="binah5_intro_b39">Quiero ver que te arrodilles ante el poderío del destino, rindiéndote ante la suerte.</text>
    <text id="binah5_intro_b40">Sigue, despacio, desespera y sucumbe ante tu sino.</text>
    <text id="binah5_intro_b41">Intenta resistir hasta el final, y rómpete por último.</text>
    <text id="binah5_intro_b42">Mientras tus últimas pizcas de resistencia se derriten.</text>
    <text id="binah5_intro_b43">Seremos el agua subterránea que fluye en silencio debajo de la tierra.</text>
    <text id="binah5_intro_A4">Ella estaba herida de muerte por Kali, pero ella era nuestra escapatoria.</text>
    <text id="binah5_intro_A5">Fue un milagro que la capturáramos viva. Estábamos demasiado lejos por el camino lleno con arrepentimientos para sentir cualquier tipo de culpa.</text>
    <text id="binah5_selection1">Rastrear su cabeza.</text>
    <text id="binah5_selection2">Rastrear su cabeza.</text>
    <text id="binah5_selection3">Rastrear su cabeza.</text>
    <text id="binah5_intro_A6">Cómo esquivar la persecución de la Cabeza; los medios para unirnos a las Alas; y la manera para que nosotros, los pocos, podamos sobrevivir.</text>
    <text id="binah5_intro_A7">Eran imposibles de comprender solos.</text>
    <text id="binah5_intro_A8">Ella apenas respiraba, pero su encéfalo todavía era activo. Fue todo lo que necesitábamos.</text>
    <text id="binah5_intro_A9">Rastreamos su cabeza como se lo hicimos a Carmen. Buscamos la escapatoria.</text>
    <text id="binah5_intro_A10">Después de eso, recogemos todas las pizcas de esos pedazos deformados.</text>
    <text id="binah5_intro_A11">La centinela que guarda las puertas del infierno siempre debe estar desesperada.</text>
    <text id="binah5_intro_A12">Tan desesperada que no se puede caer en las profundidades del infierno.</text>

    <!-- 에피소드 6-->
    <text id="binah6_intro_b1">Ahora, al fin, otro lugar se convierte en un erial desolado.</text>
    <text id="binah6_intro_e1">P-Por favor, perdóname... Hice todo lo que me mandaste.</text>
    <text id="binah6_intro_b2">¿No tienes ninguna impresión cuando el lugar a que pertencías ha estado reducido a cenizas y polvo?</text>
    <text id="binah6_intro_b3">No seas un aguafiestas. Intenta admirar la vista un poco.</text>
    <text id="binah6_intro_b4">Desde la infancia, los paisajes como una miríada de estrellas iluminando el cielo o la luz del sol radiante cayendo a plomo en la tierra ni siquiera pueden impresionarme ni un poco.</text>
    <text id="binah6_intro_b5">Aunque, esto, me emociona. Una emoción que me da una sed mayor.</text>
    <text id="binah6_intro_b6">Pero todavía no es suficiente.</text>
    <text id="binah6_intro_b7">La sed todavía no se sacia.</text>
    <text id="binah6_intro_e2">P... Por favor... Déjame ir ahora... Ganaste todo lo que quieres...</text>
    <text id="binah6_intro_b8">¿Por qué temblas tanto? ¿Dónde está el coraje para traicionar a tu propio Nido?</text>
    <text id="binah6_intro_b9">El plan no era perfecto de ningún modo, pero no fue tan terrible.</text>
    <text id="binah6_intro_b10">Gracias a los que confiaron en ti, podemos ver esta vista magnífica.</text>
    <text id="binah6_intro_b11">La confianza es una de mis armas favoritas. Deja una gran herida, ¿no?</text>
    <text id="binah6_intro_b12">Los Carroñeros llegan pronto.</text>
    <text id="binah6_intro_b13">Dondequiera que haya basura, siempre estarán a tiempo para recogerla.</text>
    <text id="binah6_intro_e3">N... No... Por favor...</text>
    <text id="binah6_intro_b14">Es una relación simbiótica, por decirlo así. Estamos demasiado ocupados para limpiar todos los residuos.</text>
    <text id="binah6_intro_e4">¡Por favor, cualquier cosa excepto los Carroñeros!</text>
    <text id="binah6_intro_b15">Ah, sí. Esa cara.</text>
    <text id="binah6_intro_b16">Esa expresión en tu cara es el testamento de la vida.</text>
    <text id="binah6_intro_b17">.....</text>
    <text id="binah6_intro_b18">Mis mejores compañeros, el silencio y el aroma metálico de té negro.</text>
    <text id="binah6_intro_b19">¿No estás de acuerdo?</text>
    <text id="binah6_intro_b20">Ahora, la próxima parada... es ese lugar.</text>
    <text id="binah6_intro_b21">Es bastante desagradable que yo tenga que depender de la información de una chica de pelo anaranjado.</text>
    <text id="binah6_intro_b22">Pero los débiles y vulnerables suelen tener información muy valiosa.</text>
    <text id="binah6_intro_b23">¿Qué tipo de caras me mostrarán lo que significa estar vivo ahora?</text>
    <text id="binah6_intro_b24">Las únicas cosas que me podían estimular son los agonizantes y las decadencias.</text>
    <text id="binah6_intro_b25">Sólo el sonido de un último aliento, y su expresión de la cara mientras se aferra a la vida debilitada podía satisfacerme.</text>
    <text id="binah6_intro_b26">Hace mucho tiempo que reconocí que tú y yo no somos diferentes.</text>
    <text id="binah6_intro_b27">Somos los mutantes creados por esta época.</text>
    <text id="binah6_intro_b28">No, digamos que somos la nueva generación de la humanidad, más adecuada que cualquier otra persona para vivir por esta época.</text>
    <text id="binah6_intro_b29">Eso es porque podrías planear todo esto.</text>
    <text id="binah6_intro_b30">Aunque, no importa lo que logres aquí, el mundo no se cambiará en absoluto.</text>
    <text id="binah6_intro_b31">Las Alas que crecen, los Sindicatos de las Callejuelas, las criaturas en las Afueras, el abismo dentro de las Ruinas, Árbitros como yo, las Garras, y el Ojo... Nunca tendrás posibilidad contra ellos solo.</text>
    <text id="binah6_intro_b32">...Pero holgazanear aquí no cambiará el mundo.</text>
    <text id="binah6_intro_b33">Si no hay más lugares para correr, esconderse o descansar, entonces presenciaré todo que tienes que hacer con mis propios ojos.</text>
    <text id="binah6_intro_b34">No cerraré los ojos sólo porque mis párpados están pesados, ni me apartaré por una vista dolorosa.</text>
    <text id="binah6_intro_b35">Simplemente sigues como siempre has sido. Entonces quizá triunfarás.</text>

</localize>
