<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Gerente, usted representa a la compañia. Creo que tu atuendo no está a la altura de la compañía. </text>
  <text id="yesod1_intro_y3">Solo soy un Sephirah, así que no puedo hacer nada al respecto. Solo digo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Soy Yesod, el Sephirah del Equipo de Información. </text>
  <text id="yesod1_intro_y5">Estoy a cargo del procesamiento y archivo de todos los datos de la compañia. Necesitamos concentrarnos y enfocarnos en nuestro trabajo todo el tiempo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">Como los curadores de una biblioteca.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">Un solo error nuestro podría causar un desastre.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Estoy seguro de que entenderías la gravedad de mi trabajo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Cada dato que tenemos... nos costó sangre y vidas.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Deberias mostrar algo de respeto. </text>
  <text id="yesod1_intro_y11">...</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Soy un poco alérgico a... la ropa reveladora.</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">Odio la ropa reveladora.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">No sé por qué ni desde cuándo. </text>
  <text id="yesod1_intro_y15">Probablemente antes de entrar en la compañia.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Yesod, tienes algún papel de repuesto?</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Netzach, tú conoces las reglas. Se supone que no debemos intercambiar cosas entre los equipos.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Pft, Yesod la víbora no está de buen humor. </text>
  <text id="yesod1_intro_y17">...</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Me voy, de acuerdo?</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">Por qué, esto es entretenido para usted?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">Mis disculpas. Yo... exageré un poco.</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Otros Sephirahs sólo se burlan de mí.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Pero sé que los empleados me odian.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Sé que mi apodo no es positivo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Pero me gusta, porque me lo he ganado a propósito.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Le dice a otros quien soy.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">Qué piensas de mi apodo?</text>
  <text id="yesod1_selection1">A mí también me gusta.</text>
  <text id="yesod1_selection2">No me gusta.</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">Entonces estamos en la misma página. </text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">Bueno, me gusta de todos modos.</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">Debería irme ahora.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Debo terminar el trabajo de hoy.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Oh, te enviaré la siguiente tarea. </text>


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">Superaste todas mis expectativas. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Déjame explicarte sobre tu próximo-</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Yesod! Me enteré del accidente.</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Cuantas veces hace?</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">No deberías... estar con los miembros de tu equipo?</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Los accidentes ocurren. No lo quiero refregar. Sólo les anima a llorar más.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Pero la gente está muerta! Deberías decir algo, incluso un discurso conmemorativo a medias sería mejor que el silencio!</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">No soy tú. No veo ningún sentido en ser sentimental. Soy demasiado bueno para ser encadenado por emociones baratas. </text>
  <text id="yesod2_intro_h4">Bueno, solo digo... supongo que no hay una respuesta correcta. Nos vemos!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">Qué piensas? Debo ir a consolarlos?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Si, hazlo.</text>
  <text id="yesod2_selection2">No, eso no es necesario.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Honestamente, me sorprende escuchar eso de ti.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Haces un discurso cada vez que hay un accidente?  </text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">No los ves destrozados en tu monitor brillante todos los días?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Culparé tu inexperiencia, gerente. </text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">La simpatía no hace bien en la compañia.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Tu gesto de 'buena voluntad' solo alimenta su frustración y enojo. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Tú no eres el único cuya vida está en la línea. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">No sabes cómo se siente cuando cada momento puede ser el último.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">Están tan cerca de la muerte que no tienen esperanzas de un futuro más brillante.  </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">No me gusta la forma en que Hod lo maneja. Ella solo cierra los ojos y como si nada pasara. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">Yo, trabajo duro para encontrar formas de minimizar las bajas.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">Z...pues... hum. Zoológico.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">Oz!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Oz es un lugar imaginario! No cuenta.</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Vaya, no sabía que estabas allí, Sephirah.</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Lo siento, no quise... el insistió...</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">Qué? Lo empezaste, querías venganza, recuerda?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">Cállate, Dirk!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Vuelve a tu trabajo, ahora!</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">Por supuesto, Sephirah. Lo sentimos!</text>
  <text id="yesod3_intro_y3">La cadena de palabras es uno de los pasatiempos más populares aquí.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">Te gusta el juego?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Yesod reflexiona.)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">James, no puedes ingresar a la celda cuando tu nivel de estrés está por encima del 80%. Es contra las reglas. </text>
  <text id="yesod3_intro_j1">Lo sé, solo esta vez, por favor? Sabes que Sally entró al 82% y salió bien! Necesito esta carrera para cumplir con la cuota.</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">Para qué son los amigos, eh? Sabes que estoy de tu lado, no importa qué. </text>
  <text id="yesod3_intro_y8">...</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Te lo prometo, solo esta vez.</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Ya sabes, no estoy en condiciones de hacer excepciones... </text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Cuál es el problema si nadie lo sabe? Además, te di un poco de holgura ayer cuando estábamos jugando en cadena de palabras.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">Bien, pero solo esta vez.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">Y asegúrese de tomar el examen después del trabajo. </text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Por supuesto! Gracias, Yesod! Acabas de salvar mi vida! </text>
  <text id="yesod3_intro_y12">A veces veo alucinaciones cuando me cambio de ropa.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">Mi piel... se cubre con úlceras y tumores horribles....</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Por supuesto, mi cuerpo está bien cuando abro los ojos.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">Lo que me molesta es... no la alucinación en sí misma.</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">Es esa sensación... de que la alucinación es real y me estoy engañando para creer que tengo una piel normal...</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">Le pregunté a otros Sephirahs, pero soy el único que experimenta esto.</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">James libero intencionalmente a dos anormalídades que eventualmente mataron a siete personas.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Nos hizo perder las Anormalidades y cuatro empleados.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">Yo di la orden de dispararle a James.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Sé en qué tipo de lugar estamos trabajando.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">No me arrepiento del hecho de que no pude detenerlo.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Lamento el hecho de haberlo conocido personalmente.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">Dejo que mis subordinados me exploten.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">La charla, el juego, todo es diversión.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">Y James era un buen bromista.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">Jugar con palabras encadenadas era divertido también.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">James murió porque yo era débil.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">Me prometí no repetir este error ese día.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Gerente, esto es Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Vemos bolsas de cadáveres todos los días.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">Es un lugar solitario. </text>
  <text id="yesod4_intro_y16">A veces querrás tener amigos. </text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Cuando te sientas solo, recuerda lo que me pasó.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">Podrás superar muertes sin sentido.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">Yo envidio a Angela. Ella no tiene sentimientos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">La gente dice que soy demasiado racional.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">Dicen que soy de sangre fría, calculadora y carente de emociones. Los tomo como cumplidos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">No estoy en negación, sabes.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Quien haya construido este lugar es una persona cruel.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">A veces, quiero ser una IA sin emoción...</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">La simpatía nubla tu juicio. Usted está obligado a cometer errores.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Por qué alguien pondría a una IA con emoción en esta cruel instalación?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Sabes la respuesta?</text>

  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Yesod, no sientes nada de esto?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Intente beber un poco de Encefalina, cerré los ojos y los volvi a abrir.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Me alegra que no seas tan débil como los otros Sephirahs. Es importante mantener la cabeza despejada en cualquier situación.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">.... Gabriel, por qué te estás rascando así?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Al ver que nos hemos vuelto a encontrar, debe haber completado sus tareas, gerente.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Te daría un cumplido si no tuviera tanto trabajo por hacer.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">El Equipo de Información tiene un trabajo que deben hacer en períodos específicos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Debe haberse dado cuenta de que hay algunos espacios en blanco en los Registros de las anormalídades.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">Entre la gran cantidad de información que recopilamos, hay algunos que están fuera del alcance de los empleados por razones de seguridad.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Los nombres de los empleados son uno de esos datos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Todos los rastros de ellos, lo que les sucedió, sus horrendas muertes, su desesperada voluntad de vivir, todo eso ha sido eliminado de los registros bajo el pretexto de "expurgando informacion."</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">No sé cuáles son los criterios para eliminar los registros. Eso lo deciden otros departamentos, no nosotros.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Solo manipulamos la información que recibimos, por ordenes.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">No es gracioso?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Lo que hacemos es destruir o manipular información, pero de alguna manera todavía nos llaman el "Equipo de Información."</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">Cada vez que me presenten como Sephirah del Equipo de Información...</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">A veces siento que algo burbujea dentro de mí.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Yesod, recibiste los documentos para expulgarlos?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Obtendrá la lista de empleados pronto también. No olvide ser revisado después de que termine de eliminar los documentos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Angela, qué crees que significa recordar el nombre de alguien?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">Por qué estás tan emocional hoy?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Tal vez los nombres son como marcas de las existencias atípicas para distinguirse de los demás.</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Alguien podría haberte llamado Angela teniendo el mismo pensamiento.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Yesod, si estás muy cansado, tómate un descanso.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Sabía que dirías eso.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Me alegra que lo sepas.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">........</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">No se recomienda llamar a los empleados con sus nombres aquí.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">Cuando los empleados ingresan a la compañia, cada uno recibe su propio número de identificación.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">Esto es para permitir a la empresa identificar la información mínima necesaria.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Tenemos sus números en nuestro dispositivo de almacenamiento de datos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Malkuth no llamó a los empleados por sus nombres desde el principio.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Tal vez ella es la Sephirah más ideal entre todos nosotros.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">No estoy diciendo que sea apropiado que Malkuth tome todo el dolor también.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">Ninguno de nosotros lo hace.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Qué tipo de mal gusto es eso, encerrarnos en el cuerpo de metal y hacernos repetir nuestros días sin parar?</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">Estoy hablando contigo. Qué pasa con esa expresión en blanco?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">Escuché que podrías ser uno de nuestros diseñadores.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">La única cosa que podía hacer aquí es recordar algunos nombres de los empleados olvidados, y la desesperación sin fin...</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Sentirse enfermo de incluso un solo soplo de aire...</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Te estás divirtiendo viendo a tus conejillos de indias?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">......</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Mira, te lo dije, el interior se ha estado pudriendo durante mucho tiempo...</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Gabriel era más racional que nadie.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">No se conmovió, incluso después de escuchar lo que le sucedió a Elijah.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Algunos decían que le faltaba empatía.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Pero nadie sabía que estaba pudriéndose en el interior.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Tal vez él ya se colapsaba incluso desde que Carmen falleció del mundo de los vivos.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Poco a poco se volvió inexpresivo. No se permitió siquiera tener alegrías insignificantes.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">Tampoco podía soportar tener una pequeña parte de su cuerpo expuesto.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Hicimos un monstruo que no se suponía que existiera en este mundo. Vinimos muy lejos para volver.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">Para no dejar que lo que Elijah fuera en vano, en lugar de tomarse el tiempo para lamentarse, todos sabían que necesitaban utilizar este resultado al máximo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Intentó mantenerse sensato, pero sus intentos se convirtieron en una obsesión.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">Él se empezó a vestir con ropa de manga larga que cubrían el cuello. No mucho más tarde, comenzó a rascarse ásperamente.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Le sugerimos que recibiera un chequeo para ver si estaba contaminado o infectado, pero se negó.</text>
  <text id="yesod5_selection1">Hacer cumplir.</text>
  <text id="yesod5_selection2">Hacer cumplir.</text>
  <text id="yesod5_selection3">Hacer cumplir.</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Se necesitaron revisiones médicas para prevenir daños mayores. La persuasión se convirtió en compulsión, y la compulsión llevó al uso de la fuerza física.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Estaba atado para el chequeo, pero se resistió tan violentamente que fue difícil para nosotros verlo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">Con el tiempo, resultó ser que no estaba infectado en lo más mínimo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Pero fuera eso afortunado realmente?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">No, no lo fue. No se recuperó. Siguió rascándose. Tan ásperamente... Peor aún...</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">La última vez que lo vi, él no estaba consciente de lo que decía nadie, y su cuerpo estaba cubierto con rasguños.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Ni una sola persona lo ha visto desde entonces.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">.... Oí hablar de Elijah, lo siento.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Supongo que ahora todos saben que hay consecuencias al abrir a la fuerza un laboratorio de acceso controlado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">Además, usted fue muy descuidado para no volver a colocar la llave de la sala de suministros en su lugar.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Puedes pensar que estoy siendo demasiado estricto, pero no puedo evitarlo. No estoy diciendo nada malo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">Debo establecer un límite del tiempo para cuando las llaves se tengan que devolver para prevenir que esto nunca pase jamás.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Usé esto para evitar que los químicos salpiquen mi cuerpo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Solo estoy un poco cansado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">No importa. Iré a preparar el siguiente experimento.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Las heridas tienen una forma de mostrar; Incluso para aquellos que desean mantenerlos ocultos.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">Para Gabriel, fue la ropa.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Quizás se sintió mejor al concluir que la muerte de Elijah fue causada por no seguir las reglas.</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Trató más duro de atenerse a los principios. Intentó mantener su objetividad.</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">Pero tal vez su excesiva racionalidad sea lo que lo destruyó.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">Su ferviente esperanza de no ver morir a nadie más no se hizo realidad.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">No, ya no quiero mentir. Fingí no haber escuchado el grito de desesperación.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">No hay necesidad de preguntarme si estoy bien.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Escuché sobre lo que tú y yo hicimos.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">Fue la primera vez que me perdí.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">No fue agradable, pero no fue tan terrible como esperaba.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">Prefiero sentirme aliviado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">No estoy diciendo que todo el odio que tengo se ha ido.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Seguiré viendo la ilusión podrida, a veces me sentiré disgustado y sentiré una ira insoportable hacia ti.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Bueno, hay un aspecto que ha cambiado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">Puedo estar tan desesperado como quiero ahora.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Algún día, una dolorosa esperanza saldrá de la herida podrida.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">Lo que nos diste fue una semilla de esperanza.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Creo que también estás en tu camino para abrazar tu pasado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">Siempre el principio es difícil.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">Y tu atuendo todavía no es aceptable.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Debería considerar seriamente tener puntos de penalización incluso para los gerentes.</text>
</localize>
