<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  
  <text id="chesed1_intro_c1">Qué tienes en mente?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">No es el aire más dulce que antes?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Puedo tomar una taza de café, gerente?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ah, mucho mejor. No puedo comenzar mi día sin una taza de café por la mañana.</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">No estás ofendido con la forma en que te hablo o algo así, verdad?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Soy Chesed, jefe del Equipo de Bienestar.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">El Equipo de Bienestar es notable, me enorgullece decir que mi equipo tiene el nivel de satisfacción más alto en la corporación.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">Angela me dijo que cooperara contigo por ahora.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Bueno, puedo estar de acuerdo con cualquiera, pero jugar con un gerente es difícil incluso para mí.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Pero son las órdenes de Angela, así que no tengo otra opción. </text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Me tengo que ir ya, el café se está enfriando.</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Uhm, Señor Chesed?, tengo algo que decirte.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Adelante.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Uhm... no pulí el E.G.O lo suficiente, y algunos de ellos están funcionando mal en este momento. Creo que tengo que hacer algunos diagnósticos adicionales, lo siento, señor.</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Esta bien. Tienes mucho trabajo que hacer además de la gestión E.G.O.</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Sr. Chesed...</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Lo comprobaré yo mismo, es suficiente que lo hayas descubierto ahora.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">Hay tantas cosas que hacer. No puedes permitirte seguir prestando atención a todo eso.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Gracias, señor!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">Si, que tengas un buen dia!</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">Mi reacción fue muy diferente de lo que has visto por aquí, no es así?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">Claro, Angela no lo habría tratado así.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Pero los empleados serán reemplazados pronto, entonces, cuál es el significado de invertir el esfuerzo para ellos?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">.... Ah caray, el café está frío ahora.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Bueno, el café frío no vale la pena.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">Mejor ponerlo por el desagüe. </text>
  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="chesed2_intro_c1">Bueno, lo hiciste bien. Así que no eres tan inútil.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">Pero no lo hagas más.</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Gerente, ya has hecho muchas cosas.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">Lo que ya ha hecho debería haber alargado la vida de los empleados en algún grado.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">Entonces... ya deberías estar satisfecho.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">No es que no pueda entender tu punto de vista.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Usted vino a la corporación y desea hacer todo lo posible para que este lugar se convierta en algo mejor.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Pero este lugar es como el café frío.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Tal vez sea una comparación extraña...</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">Tal vez sería mejor si al menos fingimos nuestra postura noble y benévola hasta el final?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">Lo mismo va para ti, gerente.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">No necesitas invertir tus emociones en temas tan sin sentido.</text>
  <text id="chesed2_selection1">Ignorarlo.</text>
  <text id="chesed2_selection2">Refutar.</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">... Está bien, está bien. Vístete, apasionado gerente.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Tengo curiosidad por cuánto tiempo durará ese incendio dentro de usted, gerente.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Iré ahora, estoy bastante ocupado aunque no lo parezca.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Angela, mira esto. Pasé toda la noche investigando un método eficiente de bienestar para los empleados.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 1 끝-->

  <text id="chesed2_intro_c17">... Eso es gracioso.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Mira quien hablando.</text>

  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">Lo has vuelto a hacer.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">Angela te alabó por tu trabajo?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“Tus esfuerzos contribuirán a convertir este lugar en uno mejor...” (En una voz con dignidad)</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">... Gloriosas, pero palabras vacias.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">Yo era muy apasionado en el pasado. Ser responsable de todo un departamento, qué tan bueno es eso?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Ni siquiera me gustaba tomar café entonces.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Debo decir que desarrollé el gusto por el café cuando aprendí la amargura de la vida...</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">O es la necesidad de permanecer despierto? Por supuesto que no necesitamos dormir en absoluto, pero el estado de ánimo, sabes?</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Una vez, incluso insistí en manejar las anormalídades yo mismo.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Pensé que permitir solo a los empleados en el campo estaba mal.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">Bueno, es bastante absurdo pensar en ello ahora.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Entonces, por qué me he vuelto así, preguntas?</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Bueno, su conjetura es tan buena como la mía.</text>

  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Angela, mira esto. Pasé toda la noche investigando un método eficiente de bienestar para los empleados.</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Chesed, qué es esto? Te dije que esto no cambiará nada.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Pero por favor, solo miralo. Hay un efecto demostrado por las estadísticas e incluso cuesta menos. Será beneficioso para todos.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Escucha Chesed, usar máquinas en lugar de empleados nunca sucederá.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">Porqué es eso? Te lo dije antes, no reemplazará a las personas por completo, solo usará las máquinas en trabajos peligrosos.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Claramente, será beneficioso para todos. Las bajas contra las anormalídades serán menores.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">No es no. Vuelve a tu puesto y termina tu trabajo.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Nunca me rendiré. Te gustará el plan al final. Lo desarrollaré aún más y se lo mostraré una y otra vez, sin importar cuántas veces deba hacerlo.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2 끝-->

  <text id="chesed3_intro_ta1">Chesed, en relación con el incidente de la anormalidad que escapo que acabo a 8 de sus empleados,</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">algunos empleados han hecho una sugerencia para cerrar esa parte del corredor. Todavía quedan algunas partes de los cuerpos por ahí.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">Bien. Lo bloquearé y les diré que se desvíen.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Has oído eso, gerente? Debería ir, te dije que estoy ocupada.</text>
  <text id="chesed3_selection1">Reconfórtale.</text>
  <text id="chesed3_selection2">No decir nada.</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Oye, no me mires así. Habría ocurrido en cualquier momento.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">Que la Anormalidad debe haber eliminado a los empleados antes de desintegrarlos...</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">Estoy... estoy seguro de que fue una muerte indolora. </text>

 <!-- 에피소드 4-->

  <text id="chesed4_intro_c1">Así que estás aguantando.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Hoy ha sido un mal día, han pasado tantas cosas.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">Es bueno que todos tengan roles claramente asignados.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Pueden concentrarse en su trabajo sin pensarlo.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">Angela es muy buena para mantener a todos bajo control.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">Cada vez que alguien intenta dejar su rol asignado,</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">ella se vuelve despiadada.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">Aprendí que tengo un rol pre-asignado.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Nos guste o no, ya se ha decidido.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Así que me decidí a esperar.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Espera, por qué te preguntas?</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Si hay un comienzo, hay un final.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Hasta que su plan termine.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Angela, hay algo extraño en los documentos.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Este registro indica que la falla de bloqueo de la unidad de contención permitió el escape de la Anormalidad,</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">pero que yo sepa, la puerta de la unidad de contención estaba bien ese día, no hay rastro de ningún mal funcionamiento.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">Y la que tenía autoridad sobre la puerta de la unidad de contención era usted, Angela.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">...</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Angela dime Por qué lo hiciste? Sabes cuántos empleados de mi departamento murieron?</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Brillante Chesed, sabía que lo descubrirías, pero esto fue más rápido de lo que esperaba.</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">Qué quieres decir con eso? </text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Gracias a sus grandes esfuerzos, la tasa de escape de su departamento ha sido muy baja en estos días. Eres un gran Sephirah, eso lo reconozco.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">No le dije esto a nadie, y no necesito hacerlo, pero...</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">Las Anormalidades crean más energía matando personas.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">Cómo es posible...</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Usted publicó varios informes sobre la importación de maquinaria, no es así?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Si las máquinas baratas y sin alma reemplazan el trabajo del empleado, entonces sí, la tasa de bajas de los empleados bajará. Pero eso también reducirá drásticamente la tasa de producción de energía.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">Lobotomy Corporation está operando un negocio masivo, que incluye una cuota diaria de suministro de energía, producción de electricidad de la ciudad y relaciones comerciales con varios interesados, como otros Alas. </text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Refinamos energía en el método más eficiente disponible y obtenemos ganancias. Eso es lo único que debes tener en cuenta.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Eso es solo... por qué estás siendo tan cruel?</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Chesed, los empleados tienen mucha suerte de ser contratados en una de las Alas. Mucha gente lucha por un trabajo aquí todos los días. </text>
  <text id="chesed4_intro_a12">Siempre hay nuevos empleados disponibles para reemplazar a los muertos.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">Sobre qué autoridad estás tratando de quitarles su fortuna?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Entiendo que eres inteligente, Chesed. Pero, por qué no usas esa inteligencia en otra dirección?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Parece que eso fue un shock para ti. Pero antes te lo advertí, nada cambiará. Pensaste que estaba mintiendo?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">...</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">Intente beber una taza de café caliente en lugar de perder el tiempo. Saborea tu posición más alta.</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">No olvides que nuestro objetivo es singular.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Oh, y Chesed?</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Soy la mejor IA que existe en este mundo. No dejo estupidos rastros.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">Entonces, fue entretenido tu trabajo como un pequeño detective?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Sabes que no existimos en la forma que ves?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Tengo curiosidad por cómo me vería desde tu punto de vista.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Debe ser algo desagradable e incapaz, que hubiera odiado en el pasado.</text>
  
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">……….</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">Tranquilo, no es así?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Mira bien este silencio.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Gerente, alguna vez se ha despertado temprano para caminar por las calles durante el amanecer?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Creo que este momento aquí es equivalente al amanecer del mundo exterior.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">Las Anormalidades están en inactividad gracias a la Disuasión de Qlifot durante los respiros.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">Los empleados se preparan para dejar que el destino decida qué les sucede.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Cuando la disuasión se debilite, los poderes suprimidos los despertarán.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">Siempre es difícil creer que un lugar tan tranquilo como este pronto será engullido por el pandemónium.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Qué tan lindo sería mantener esta tranquilidad?</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Cuántas veces tenemos que fallar? Cuánto más debemos acostumbrarnos a la oscuridad, para finalmente encontrar la luz?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Buenos días, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Si buenos días. Buena suerte hoy.</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Chesed, he estado pensando, y creo que tuve mucha suerte de ser asignado al Equipo de Bienestar.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">El solo hecho de entrar en la Corporación fue realmente competitivo, pero ¿ser asignado a este equipo? Eso fue como un milagro.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">... Adularme no te llevará nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Piénsalo como una adulación.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Pero no hay nadie que se preocupe más por los otros empleados como usted, Chesed. Todo el mundo sabe lo poco que les importa a los otros líderes de departamento sus empleados.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">…No, tu estas equivocado.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Solo digo que te aprecio mucho. Perdón por mantenerte tanto tiempo, me iré ahora.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Sí, prepárate para hoy.</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">……</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">Durante muchos días, me consolé a mí mismo de que no estaba haciendo tan mal por un Sephirah.</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">No puse a mis empleados en situaciones mortales, y logré ser flexible una y otra vez.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Enojarse con alguien por romper las reglas, o estar de acuerdo con alguien que dijo que mejoraría este lugar,</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">si doy un paso atrás y lo miro todo, no puedo evitar pensar...</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">Qué sentido tiene todo esto?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">Esperaba enviarlo en paz porque de todos modos solo estaban destinados a morir.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">Estaba escondiendo la mentira más grande de todas adentro,</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">pero seguí desempeñando el papel de un buen líder, sabiendo que todo era mentira.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">Angela también sabía.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Ella sabía que nunca podría exponer todos los secretos de este lugar a los empleados y derrocar el sistema.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">Quiero decir,</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">simplemente no quería ir contra ella.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Al estar en el Departamento de Bienestar, en realidad no me importaba el bienestar de los empleados.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">Estaba asustado.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">Angela detuvo las dudas y consultas sobre este lugar dejando que los empleados murieran.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">Así que empecé a ayudar a Angela,</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">y solo cubrí mis ojos...</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Oye, tenemos una emergencia. Has oído el informe de estado? Las anormalídades están fuera de control.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">No sé qué pasó, pero tenemos que retomar el control de la situación en este momento.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">…Pensé que no querías hablar conmigo, Gebura.</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">…Puedes controlar la disuasión, verdad?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Necesitamos aumentar la Disuasión Qliphoth ahora.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">Angela llamará al Equipo Conejo si el resto de las anormalídades no se suprimen.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">Quiero envolver las cosas de mi lado.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">....Pero Gebura, nadie puede tocar el Controlador Qliphoth sin la aprobación de Angela. Tú lo sabes.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Así que no quieres hacerlo.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Cobarde. ¿Realmente crees que podrías resolver esta situación simplemente por cumplir con las formalidades?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">Espero que sufras hasta tu muerte, sucumbiendo a tus miedos.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Vive las palabras recubiertas de azúcar de tus empleados.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">...Ha pasado un tiempo desde que fui agarrado por el cuello.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">.........</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Usted sabía que iba a venir, verdad? Me conoces demasiado bien.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Quizás tú eres el que más me entiende entre todos los Sephirahs.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Debilitar la disuasión de Qliphoth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">Qué tienes en la manga esta vez?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">Quieres saber de nuevo la razón? Después de todo este tiempo?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">... Gebura y los otros empleados probablemente todavía estén peleando en este momento. Lo sabes bien?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">Gebura es...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">Lo siento, es un poco gracioso. No sabía que hablarías de Gebura.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Usted debe saberlo. Lo has visto por ti mismo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">Gebura no pudo controlar su propia rabia y ahora ha perdido su camino.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">Estoy diciendo que no está luchando por una gran ideología.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Ella sabe dónde está mejor que nadie.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">Todos tienen sus propias batallas en este lugar,</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">pero siento que soy el único que está viendo esta situación.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Pensé que te gustaba eso, Chesed?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Tomando una taza de café, disfrutando del día tranquilo con su música clásica.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Creo que te estoy proporcionando el ambiente adecuado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Ah, nuestra conversación ha durado más de lo que esperaba.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Así que déjame decirte de nuevo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Baja la disuasión.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Hmm .. el cafe huele bien.....</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Abre la puerta.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Quién eres tú?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">Tu gusto por la música es bastante elegante.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Aunque muy diferente del mío.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Pero qué………</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Lo siento, no pensé que me abrirías la puerta, así que entré.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Cómo llegaste aquí? Te conozco...?</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Vine de la Cabeza, y los estaba buscando desesperadamente a todos.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">La razón por la que vine todo este camino es...</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Digamos que vine aquí para tocar mi música favorita.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Oye, puedes decirme quién es este caballero?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">Daniel... Su nombre es Daniel.</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Daniel...? El nombre es más de lo que mereces.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Supongo que usted está a cargo de este lugar.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">Abre el sector en el que están encerrados esos monstruos.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">Como viste anteriormente, no es nada para mí abrir ninguna puerta cerrada con mi poder.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Solo estoy siendo educado, te pido que lo hagas, ya que estás a cargo de este lugar.</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">No te resistas, solo escúchame. Si tu haces eso...</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">Tal vez algunas de estas personas puedan escapar.</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">Es fácil señalar con el dedo al traidor.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Pero nunca se sabe realmente hasta que haya experimentado la situación usted mismo.</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">Un escalofrío recorrió todo mi cuerpo, un miedo que aún no había sentido antes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">Me encontré con numerosas anormalídades experimentales, pero nunca experimenté la paralización de mi cuerpo y la coagulación de la sangre antes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Así que esta es la, "Cabeza."</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Gerente, no me des una orden.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">No trates de justificarme actos cobardes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">Me avergüenzo de consolarme diciendo que no se podía hacer nada después de pasar por el túnel de la derrota.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Estoy tan avergonzado de mí mismo, no puedo soportarlo más...</text>

  <text id="chesed5_intro_c55">Mi cuerpo es como un castigo para mí; recordándome de mi pasado. Ni siquiera puedo sangrar de este cuerpo.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">No quiero ser el títere que obtiene la aprobación haciendo el trabajo sucio de Angela,</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">y no quiero ser tu ayuda quien no puede hacer nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">Todo eso fue solo una serie de vergüenza para mi.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Gerente, esta es mi rebelión contra usted y Angela.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“Soy el único que sobrevivió...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“Diciendo que no había nada que pudiera hacer. Que estaba demasiado asustada para soportarlo sola. Que quería rescatar a mi gente de aquí...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“Todas son excusas sin sentido...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“Creo que moriré pronto también...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“La Cabeza se dirigía hacia aquí...”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“............”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“Nos vemos de nuevo en el infierno... A...”</text>

  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Cómo domina el miedo la mente humana?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">Cuántas personas mantendrían sus creencias si se encontraran cara a cara con una verdadera pesadilla?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">Por lo tanto, nadie puede culpar a su comportamiento imprudente.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Para ser honesto, todo comenzó a caer desde el acantilado en el momento en que la Cabeza encontró este lugar.</text>
  <text id="chesed5_selection1">Cuelgue el intercomunicador.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">Cuelgue el intercomunicador.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">Cuelgue el intercomunicador.</text>
  <!-- 선택지-->

  <text id="chesed5_intro_A5">Nuestra última conversación terminó con un silencio desesperado.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Daniel, que era inteligente y tenía una alta posición social, tenía más talento que nadie en el laboratorio de investigación.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Tenía una excelente reputación de las personas que lo rodeaban con su encantadora sonrisa y humor.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Podría haber sido fácil para él entrar en una de las Alas con sus habilidades y personalidad.</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">Pero él nos eligió a nosotros, no al Ala.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Aunque fue increíble, una vez lo fue, sin duda murió desesperado y arrepentido, maldiciendo su elección.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Viendo los cadáveres de los compañeros de trabajo frente a él,</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">sin tener un solo consuelo de saber que no fue su culpa,</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">no merece ninguna paz para sí mismo...</text>







  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">QUE?!</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">La gente aquí no toma café por la mañana?</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">No hay mejor manera de obtener energía que una taza de café recién hecho antes de comenzar el día.</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">Qué es esa mirada en tus caras?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">No esperabas que viniera aquí, verdad?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">Que decepcionante. No esperaba una gran fiesta de bienvenida, pero no creía que ustedes fueran tan descorazonados.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">Bueno, por supuesto que entiendo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Probablemente te estés preguntando por qué un hombre tan talentoso como yo postulaba para unirme a una compañia tan miserable, eh?</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Bueno, cada uno tiene sus propios valores diferentes...</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">…………</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">Ah, eres usted A?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Creo que escuche de ti de Carmen.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">...Bien, en realidad, el discurso de Carmen me trajo aquí.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Donde esta ella?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Así que viniste, adicto al café.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Este es Daniel...</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Tu puedes sentarte aquí. La persona sentada a tu lado te explicará sobre tu trabajo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">Qué, sabías que iba a venir?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Te lo dije. No importa lo grande que seas, siempre estarás en la palma de mis manos.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Pensé que estabas siendo sarcástico.</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">Tengo una condición para preguntar, puedo?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Podemos conseguir una máquina de café aquí?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Quiero que todos sepan lo bueno que es el café recién hecho.</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">Daniel atrajo la atención de todos con su elegante traje, que no encajaba aquí en absoluto.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Creo que Carmen me lo dijo hace unos días.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">Una de las élites se acercará para postularse a nuestra compañia.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">Es un poco pomposo, así que no creas todo lo que dice.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">Le pregunté cómo fue capaz de reclutar a una élite tan grande. Carmen respondió despreocupadamente como si le preguntara algo demasiado trivial.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">‘Soy bueno en volar las mentes de otras personas.’</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">'Deberías saberlo a estas alturas.'</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->

  <text id="chesed6_intro_c21">La revolución no necesita completarse con el ondear banderas o el derramamiento de sangre, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">Estuve esperando a un salvador durante tanto tiempo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Alguien que pudiera sacarme de mis viejos costumbres y despertarme.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Por qué no pensé que yo mismo podría ser el salvador?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Recordarías mi error?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">Es muy valioso para mi.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">Espero que tu propia patética, “rebelión” te haya enseñado algunas cosas.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Aún no entiendes la razón por la que no te detuve?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Estoy hablando de la verdadera razón por la que te estaba observando sin apagarte como lo hice con Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Quería grabar tus lecciones en tu cuerpo de metal. Espero que hayas aprendido algo de tu resistencia que terminó costando la vida de tus empleados pobres que confiaron en ti hasta el final.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Sé que la palabra, ‘muerte’ no significa nada para ti ahora, pero para ellos, tenía un significado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">Eso es extraño, Angela.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">Desde cuándo empezaste a preocuparte por la muerte de los empleados?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">Usted fue la persona que forzó la apertura de la unidad de contención solo por más energía.</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">Te apoyé torpemente al estar de acuerdo con tus acciones...</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">No creas que lo he perdido con todo lo que está sucediendo en este momento.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Ahora sé que realmente no te importa tu condición.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">Que ni siquiera eras el que debería haber seguido.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">Chesed, por supuesto, debes seguir a nuestro gerente y no a mí. No tienes que recordármelo...</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Sabes a lo que me refiero. No voy a dejarte hacer lo que quieras.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">Eres un perdedor. En el pasado e incluso ahora.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Sí, soy un fracaso. No necesitas recordarme.</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">Es posible que desee creer que nada ha cambiado,</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">pero de hecho, muchas cosas están cambiando.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Contamos con usted para salvar la situación, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Vamos a deshacernos de los sentimientos difíciles que tenemos entre nosotros.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Pero quiero que sepas esto.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">No importa lo grande que seas, siempre estarás en la palma de mis manos.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">Todavía tengo miedo, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Todavía no estoy seguro de poder luchar contra los miedos que pueda enfrentar en el futuro.</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">Pero decidí no huir...</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">Entonces, puedes darme una orden ahora?</text>

</localize>
