<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hokma1_intro_h1">Bienvenido, A.</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">Te extrañe.</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">Te he estado esperando desde el primer día que empecé a trabajar aquí.</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">Te acuerdas del océano?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">Dijiste que este lugar es donde todo, desde todos los ríos y arroyos, eventualmente se asentarán. Como tal...</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">en las capas inferiores, todo se hunde.</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">Qué piensas del cielo pintado laboriosamente blanco con yeso?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">Sabía que vendrías pronto.</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">Por favor, considéralo como mi regalo de bienvenida para ti.</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">Pensé que lo que te perdiste podría ser una escena diferente a mí ahora mismo.</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">El tiempo es como una espada, intenta cortar y dividir las manos unidas de los que amas.</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">Todos los que amé se han ido, dejándome atrás, siendo un anciano.</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">No te culpes a ti mismo.</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">Ese tiempo fue el momento más brillante de mi vida.</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">Lo único que lamento es que estaba demasiado asustado y huí sin cumplir mi promesa hasta el final.</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">Pero eventualmente, me encontraste, ayudándome a cumplir mi promesa aquí. Cómo puedo estar más agradecido de lo que estoy ahora?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">Eres demasiado amable conmigo, hasta el final.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hokma2_intro_h1">Nos estamos acercando a nuestro objetivo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">Como dijo la gente, el envejecimiento no significa necesariamente una mayor sabiduría.</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">Juzgar por cómo obsesionarse con la codicia irregular y los que han pasado ha creado una repetición del ciclo de arrepentimiento que ha llevado a la rutina diaria de mirar el reloj sin ninguna razón.</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">Siempre quise preguntarte algo.</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">Vi su expresión triste cada vez que uno de sus empleados murieron.</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">Así como me convertí en un hombre viejo, ningún ser humano está libre del ciclo de la vida y la muerte.</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">Como lo que investigamos fue curar la enfermedad, no vivir para siempre.</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">Qué tal un ejemplo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">Recuerdas a ese empleado, que fue muy amable contigo?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">El murio recientemente.</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">Cuando recibí la carta que él iba a ingresar en la Corporación, yo no esperaba que él fuera a morir una muerte tan inútil.</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">Si quisiera, podría haberte traído de vuelta contigo.</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">Pero no lo hice. Es el orden de este lugar que un lugar vacío será llenado.</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">Conoces el secreto de este lugar?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">Las vidas son demasiado triviales aquí, se van o regresan con demasiada facilidad. Es hasta el punto de que ni siquiera necesitamos llorar sus muertes.</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">Un empleado que murió ayer puede regresar de mi simple llamada o con un gesto de mi mano, es posible que otro empleado nunca pueda volver a abrir los ojos.</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">Eso es la muerte aquí, A.</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">No es ni honorable ni noble; ni es miserable ni cruel como pensamos que es.</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">Así que por favor no te castigues demasiado.</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">No quiero que sufras por todas estas cosas triviales.</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">Tendrás mucho más dolor que soportar en el futuro de todos modos.</text>

  <!-- 에피소드 3-->

  <text id="hokma3_intro_h1">Usted puede pensar,</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">que no sé nada de lo que está pasando allí arriba.</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">Pero eres tú quien no sabe.</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">Dolor, agonía, arrepentimientos y las sombras del pasado que nunca te dejarán ir.</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">Han pasado muchos días contigo, pero no es nada comparado con nuestro tiempo juntos.</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">Ellos no te conocieron.</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">Aquellos que no pudieron aceptar su destino, parecen levantarse en brazos a tu alrededor,</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">como esa persona que se rompió a sí misma cuando se le ordenó ejecutar la “redacción”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">La expresión innecesaria de las emociones es desfavorable. </text>
  <text id="hokma3_intro_h10">Necesito mostrarte, para hacerte saber. </text>
  <text id="hokma3_intro_h11">Había una empleada llamada Anya que tenía a sus padres y una hermana pequeña.</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">Ella quería estudiar, pero el estado financiero de su familia no le permitía.</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">Intentó unirse a otras Alas, pero no era lo suficientemente buena para ellas.</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">En tiempos tan difíciles, recibió un correo de una de las Alas, Lobotomy Corporation.</text>
    <text id="hokma3_intro_letter">Estimada Sra.Anya</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">Una carta con una línea muy simple pero mágica que dice,</text>
  <text id="hokma3_intro_h16"> “Usted está calificado para unirse a Lobotomy Corporation”.</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Atemorizada, Anya leyó la carta una y otra vez.</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">No parecía que alguien estuviera haciendo una broma o el error del correo del mensajero. </text>
  <text id="hokma3_intro_h19">En ese instante, se dio cuenta de que nunca había solicitado un puesto de trabajo en Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">Pero pronto, ella sacudió ese pensamiento. No era importante.</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">Yo era el mensajero. Entregué esas cartas a la gente.</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">Les concedo su deseo después de evaluarlos.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Anya no fue seleccionada por un talento excelente que no tenía.</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">Anya no fue seleccionada por una habilidad excelente que no tenía.</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">Como sabes, para ser una pluma, ser un parte de una Ala, hay que ser inmensamente mejor que la gente ordinaria.</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Cómo podía ingresar Anya, que no se pudo graduar en la escuela, no tenía ninguna habilidad, y vivía en una callejuela afuera del Nido, en nuestra compañía?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">Podría su familia finalmente encontrar la felicidad?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">Todo esto sucedió hace 10 años.</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">Durante ese tiempo, su hermana murió de una enfermedad y sus padres fallecieron.</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">Dónde está Anya ahora, sin su familia?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">Ella está durmiendo, aquí abajo.</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">Eso significa que puedes despertarla.</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">Está dentro del alcance de mi autoridad hacerlo, pero le concederé el acceso por ahora. </text>
  <text id="hokma3_intro_h33">Despiertala, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection1">Cargarla</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">Ahora Anya está en el trabajo, sintiéndose como una nueva empleada que acaba de incorporarse a la compañia, </text>
  <text id="hokma3_intro_h35">Completamente ajeno al hecho de que han pasado 10 años desde que se unió a nosotros.</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">Ahora, bórrala, por favor.</text>
  <text id="hokma3_selection2">Borrarla</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">Cómo te sientes?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">La Anya que fue matada por un monstruo y esa Anya que te la acabes de borrar son la misma. Todas perdieron la vida evanescentemente.</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">Es una acción tan inútil… despertarlos y borrarlos, una y otra vez.</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">Tampoco el apego de los Sephirahs hacia los empleados, ni tuyo, tienen sentido aquí.</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">Todo lo vivo en esta instalación está pausado.</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">Esperan la mañana con los ojos cerrados todas las noches.</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">Los de allá arriba no lo sabían. Estaban gastando emocionalmente en las muertes frente a ellos.</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">Se derrumbaron, apuntaron su oscura ira a seres como usted. </text>
  <text id="hokma3_intro_h45">No te preocupes, no haré eso.</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">Siempre he querido ser una parte importante de tu vida.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="hokma4_intro_a1">Terminé de asignar Sephirahs de los niveles medio y alto.</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">Esta no será la última vez que hago esto.</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">Es probable que les tendré que decir lo que ya les he dicho muchas veces antes. Pero serás diferente.</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">Sabes por qué existe esta instalación y tus misiones,</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">Espero que no me agotes como ellos.</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">Solo ten eso en cuenta.</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">No vendré aquí a menos que las circunstancias me lo requieran.</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">Eso no significa que solo miraré y no haré nada, pero no interferiré la mayor parte del tiempo.</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">….….</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">Espero que no nos veamos a menudo de ahora en adelante.</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">Solo nos lastimaria.</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Angela fue la mejor IA que había conocido.</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">Eres el mejor arquitecto que he conocido.</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">Ya sabes que el cuerpo de Carmen no es más que una cáscara,</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">pero no podías olvidarte de ella. Intentaste mantenerla encerrándola en una cápsula de criostasis.</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">Con la cara afligida, saquearon su cuerpo y desprendieron su núcleo. </text>
  <text id="hokma4_intro_h6">Realmente me sentí aliviado cuando me di cuenta de que estabas haciendo Angela.</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">Te estabas enfocando en algo, igual que antes. </text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">Ese día cuando ella abrió los ojos.</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">Recuerdo que solo estabas mirando fijamente las ventanas del laboratorio, sin poner un pie adentro.</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">Podrías haber pensado que me vistes enseguida,</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">Pero te estuve mirando mucho tiempo antes de que te dieras cuenta.</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">Por qué vacilaste?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">Qué pensaste después de ver a Angela, que no puede mostrar ningún signo de afecto hacia ti, a diferencia de Carmen?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">Te dije innumerables veces que puedes hacer cientos de IA's, pero nunca serán como Carmen.</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">Ahora a la pobre Angela solo se le asigna cuidarnos.</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">Si hay algo que me haya equivocado,</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">Es que pensé que habías superado todo,</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">Pero la verdad es que nunca lo hicistes.</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hokma5_intro_m1">Lo intentaré lo mejor que pueda!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">Te aconsejo que no seas tan vago.</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">Está bien si hago esto?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">No te preocupes, no encuentras un veterano como yo a menudo.</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">..............</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">.....</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">Hola, A.</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">Los momentos que acabo de mostrarles no son meramente un pasado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">Podría ser el presente, incluso el futuro.</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">Hay personas que te amaron una vez y empleados que piensan que están felices aquí.</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">También hay Angela, que es una imitación de Carmen.</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">Esto no es el paraíso que has estado anhelando?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">Eres un dios aquí. Incluso la muerte carece de significado en este lugar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">Entonces por qué no te permites estar satisfecho ya?</text>

  <text id="hokma5_intro_h8">Estamos desesperadamente existiendo, incluso si eso significa vivir así.</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">Qué derechos tienes para convertir todo en cenizas?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">También,</text>

  <text id="hokma5_intro_h11">Esta historia no necesita un final.</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">Piénsalo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">Todas los trabajos que has realizado, son realmente las consecuencias de tus elecciones?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">Nunca estabas listo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">No pudiste aceptar su muerte, por lo que creaste esta lleno de pérdidas.</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">Ahora solo estás luchando a ciegas para encontrar los caminos oscuros de tus acciones.</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">Lo que es peor es que nunca fuiste serio haciendo eso.</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">Entonces, regresa, ahora.</text>
  <text id="hokma5_selection1">No vuelvas</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">Mírate, me estás demostrando.</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">No eres serio, incluso en las elecciones que haces.</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">Probablemente regresará a mí después de comenzar de nuevo, si regresó.</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">Pero eso también es incontrolable, ya que todo este lugar se ha convertido en un reloj gigante.</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">Un reloj nunca se detiene.</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">No descansa. No se apresura. No está configurado para alguien específico.</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">Simplemente camina para siempre con el mismo ritmo que siempre.</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">Ahora, es hora de que te vayas.</text>
  <text id="hokma5_selection2">No irse</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">Eres un viajero sin brújula.</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">Es natural sentir miedo en esa situación.</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">Pero no tienes que temer al tictac del reloj.</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">Siempre te dare la bienvenida consuelo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">Nunca has estado listo.</text>
  <text id="hokma5_selection3">No regresar</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">......</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">No cambiaste tu decisión.</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">Parecía que el mañana vendrá como siempre, pero no fue así.</text>
  <text id="hokma5_intro_h35"> Ha pasado mucho tiempo desde que terminó la espera silenciosa.</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">Cuando ya no temía la noche inminente, decidí amar este lugar.</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">pero si decidiste romper el huevo a toda costa,</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">Me convertiré en tu centinela, y estaré a tu lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">Cómo puede esto estar siguiendo su voluntad?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">Esto... esto no es más que una semilla de calamidad.</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">Por las Alas! Tu mente estaba empapada de dolor, más severamente de lo que pensaba.</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">Solo, solo detente ahora.</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">Tú, e hicimos nuestro mejor esfuerzo.</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">Con tu carrera y riqueza, podrás permanecer en el Nido sin problemas.</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">Por favor, detente aqui.</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">Antes de cruzar la linea…</text>
  <text id="hokma5_selection4">No detenerse</text>
  <text id="hokma5_selection5">No detenerse</text>
  <text id="hokma5_selection6">No detenerse</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">Nadie queda a mi lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">Con el sacrificio de todos, he llegado al Ala, pero no me queda nadie para celebrar con alguien.</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">Este silencio fue el comienzo de mi trabajo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">Perdimos algo en nosotros, todos los días.</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">Inhumanamente extrajimos información de la mujer que capturamos de la Cabeza,</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">repartió planes a las IA's sin nombre.</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">Arrancó el corazón del hombre que siempre estuvo conmigo.</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">Los sonidos de las olas estaban lejos y no quedaban.</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">Perdí al último hombre que estuvo a mi lado.</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">Fue una tragedia, pero no la escondí.</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">Los que se fueron temprano probablemente no me necesitaban, pero los necesitaba en los últimos momentos.</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">Trae de vuelta a los que dejaron el abrazo de la tierra. Ocultar y bloquear la semilla del secreto.</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">Yo era el único que quedaba.</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">Quería ser olvidado como un espejismo.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hokma6_intro_h1">Ella no es nada como ella.</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">Ella no es nada como Carmen.</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">Sabes que?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">No hay nadie aquí. Las personas que empezaron juntas se han ido.</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">No pudimos dar un entierro adecuado a Kali y Daniel debido a “El Ojo”.</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">Esto es todo lo que nos queda.</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">……</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">Estás nervioso?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">Quiero ser tu sombra, aunque no sea lo suficientemente bueno.</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">Vamos a desaparecer juntos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">Una carne débil que acaba de salir de un huevo no puede oponerse al mundo.</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">Pensé que eras demasiado frágil para soportar esto.</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">No sabía a dónde querías volar, no me dijiste.</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">Siempre fui nada más que tu alumno.</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">Nunca hablas de eso.</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">No pude saber qué intentaste lograr al crear esta prisión,</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">Y el proceso de creación fue demasiado duro,</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">Podría correr, pero no lo hice. Traté de poner todo en orden, pero fui atrapado.</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">Mi tiempo se detuvo desde entonces.</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">Sabía vagamente que el final estaba cerca,</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">Pero tenía mucho miedo de enfrentar el resultado y decidí quedarme para siempre.</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">Puede que haya sido largo, pero la verdad...</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">es que solo quería quedarme contigo.</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">Sin embargo, debería apoyar su decisión.</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">Siempre estuve ciegamente de tu lado, recuerdas?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">Abrazemos la gloria, porque entonces no podríamos.</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">Concede el fin a los que están aquí encerrados. Para ti.</text>

</localize>
