<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>
  <step index ="1">
    <node idx ="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Hola gerente. Bienvenido a Lobotomy Corporation. A partir de hoy, usted es responsable de manejar las Anormalidades que tenemos y de asegurarnos de cumplir con la cuota diaria de energía.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Puede mover la cámara con W, A, S, D en su teclado o manteniendo presionado el botón secundario del mouse y luego arrastrando el mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Puede acercar o alejar la pantalla con F, G en su teclado o con la rueda de desplazamiento del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Probemos una maniobra simple. Cuando pasa el mouse sobre un empleado, se mostrará información sobre ellos a la derecha. Intente seleccionar un empleado presionando el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Bien hecho. La información que se muestra en la barra de la derecha en este momento está relacionada con el empleado seleccionado. Algunos de ellos podrían ser importantes, como sus valores de estado y el equipo E.G.O. Consulte el manual en el artículo de &lt;Empleados&gt; para obtener detalles sobre lo que significan.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>La barra en la parte superior izquierda aquí muestra la cantidad de energía que necesita recolectar para el día. En la esquina superior derecha puedes encontrar qué misiones puedes completar hoy.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>La energía se puede producir cuando un producto llamado Encefalina positivo se libera por una Anormalidad, algo que podría hacer cuando se está trabajando. Seleccione una unidad de contención que contenga una Anormalídad con el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Como aún no ha aprendido ninguna información sobre esta Anormalidad, no tiene forma de saber qué tan bien respondería a cualquier trabajo. Para descubrir que un empleado tiene que preformar el trabajo con él. Entonces, por ahora, seleccione el primer tipo de trabajo disponible, Trabajo de Instinto.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>El trabajo de instinto se realiza para satisfacer los deseos primarios y fisiológicos de una Anormalidad. Un empleado que realiza un trabajo instintivo aumentará su Fortaleza al final del día, lo que aumenta sus Puntos de Salud (PS).</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Los diferentes tipos de trabajo que puede solicitar a sus empleados que realicen en caso de las Anormalídades tienen resultados diferentes. Estos resultados son diferentes para cada Anormalidad. El éxito también varía según el tipo de trabajo y también es diferente por Anormalidad.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Puede ser una mancha para la mente frágil cuando alguien encuentra una Anormalidad. Si su empleado no está lo suficientemente preparado, puede hacer que la Anormalidad les parezca aterradora o inquietante. Como tal, pueden reaccionar severamente al enfrentarlo y puede reducir su Salud Mental (SM).</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Una Anormalídad libera Encefalina cuando los empleados trabajan con ellos. Recogemos esto en cajas. Dependiendo de qué tan bien el empleado realiza el trabajo, la Anormalidad responderá Positiva o Negativa. Cuando reacciona positivamente, liberará Encefalina Positiva, que produce una caja-PE.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Sin embargo, si la Anormalidad reacciona negativamente, liberará Encefalina Negativo y dañará al empleado. Debe tener en cuenta que cuando la salud o la cordura de un empleado cae por completo, el trabajo finaliza bruscamente.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>El estado de ánimo de una Anormalidad puede cambiar según el resultado del trabajo realizado. El resultado puede predecirse en función de la cantidad de Cajas-PE que obtuvimos gracias al trabajo. Una Anormalidad generalmente tiene tres formas de responder: bueno, neutral y malo. Puede usar una habilidad especial o tratar de escapar dependiendo del resultado.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Cuando finaliza el trabajo, se recolecta la energía generada y las Cajas-PE. Las Cajas-PE se almacenan y se muestran en el contador de Caja-PE de la Anormalídad. Cada Anormalídad produce un conjunto único de Cajas-PE, que se pueden utilizar para desbloquear los detalles de información de la Anormalídad, aumentar el nivel de observación que tiene con ella o extraer el equipo E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>Una vez que se ha trabajado con él, no se puede trabajar con la misma Anormalidad durante un corto período de tiempo. Mientras tanto, puede enviar a sus empleados a otras Anormalidades para que trabajen con ellos o dejar que se recuperen.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Cuando el indicador del regenerador se llene por completo, los empleados en la sala principal serán sanados. Restaurará tanto su salud (PS) como su cordura (SM).</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Intentemos ordenar a un empleado que haga un tipo diferente de trabajo de una manera ligeramente diferente. Haga clic en el empleado con el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Luego use el botón secundario del mouse en la unidad de contención de Anormalídades.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Todavía no sabemos mucho sobre esta anormalidad, así que intentemos ordenarle al empleado que realice el trabajo de Percepción con ella.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>El trabajo de información se lleva a cabo para mejorar el entorno en el que reside la anormalidad. Un empleado que realiza el trabajo de Percepción aumentará su Prudencia al final del día, lo que aumenta su Salud Mental (SM).</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text>Ahora ha recogido suficientes Cajas-PE de esta Anormalidad. Es hora de aprender sobre la observación. Presione la barra de etiquetas que se muestra en la parte superior de la unidad de contención. Por ahora muestra el número del sujeto, pero después de desbloquear su información básica, su nombre se mostrará aquí en su lugar.</text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Esta es la información que tenemos actualmente sobre dicha Anormalidad. Como puede ver, todavía no tenemos mucho conocimiento al respecto, ya que la mayoría está bloqueado.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Debe gastar algunas de las Cajas-PE únicas que recopilamos de la Anormalídad para obtener información específica. Intenta desbloquear la información básica sobre la Anormalídad.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text>Aquí se muestran detalles sobre el proceso de gestión de la Anormalídad. Si hay algo que no le gusta a la Anormalidad, puede resultar en una disminución de su contador Qlifot y causar problemas en la producción de energía, así que asegúrese de desbloquearlo y leerlo detenidamente. Intenta desbloquearlo ahora.</text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>Aquí se muestra cómo reaccionarían las Anormalidades hacia los diferentes tipos de trabajo. Cuanto más se prefiera el trabajo, mayor será el éxito. El número a la izquierda indica el nivel de trabajo que un empleado tiene que tener con él para que el éxito que se muestra cuente. Desbloquee todas las preferencias de trabajo.</text>
    </node>

    <node idx ="28">
      <text>Vamos a proceder. Esta área aquí muestra cuál es el valor máximo del Contador de Qlifot de la anormalidad. También mostrará si la Anormalidad escapará o no cuando el Contador de Qlifot alcance 0, así como qué tan resistente es a ciertos tipos de daño después de que haya escapado, que es algo que necesitaría saber para manejar tal situación. Desbloquee la información de escape.</text>
    </node>

    <node idx ="29">
      <text>Ahora ha terminado con la observación de esta Anormalidad. A medida que desbloquea los detalles de la información, el nivel de observación de la Anormalidad aumenta y brindará beneficios al trabajar con la Anormalidad, como una mayor velocidad de trabajo o éxito.</text>
    </node>

    <node idx ="30">
      <text>A medida que aumente el nivel de observación y llegue a un cierto punto, podrá extraer el equipo de E.G.O de la Anormalidad a costa de las Cajas-PE. Las armas E.G.O son herramientas poderosas que pueden ayudar a suprimir Anormalidades. Por favor, extraiga un arma E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="31">
      <text>Un traje E.G.O ofrece una mayor resistencia a ciertos tipos de daño. Algunos tipos de daños pueden ser más difíciles que otros, dependiendo de qué traje E.G.O use el empleado. Por favor, extraiga un traje de E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="32">
      <text>Bien hecho. Puede ver qué regalo E.G.O de la Anormalidad tiene la posibilidad de pasarle a un empleado aquí. Si esta área está desbloqueada, cuando un empleado termina de trabajar con la Anormalidad, tendría la posibilidad de recibir el Regalo E.G.O que se muestra aquí. Por lo general, las posibilidades de que esto ocurra son escasas.</text>
    </node>

    <node idx ="33">
      <text>Ahora, por último, verifiquemos los registros de observación de la anormalidad. Por favor haga clic en Historia de la Anormalidad.</text>
    </node>

    <node idx ="34">
      <text>Puede ver los registros de observación de la Anormalidad aquí. Las entradas se agregarán a medida que aumente su nivel de observación. Parece que revisamos todo, así que cerremos esta ventana de información. Por favor presione salir.</text>
    </node>

    <node idx ="35">
      <text>Ahora que ha desbloqueado la información básica, parte de esta información se muestra en la parte superior de la unidad de contención. Y dado que desbloqueamos los favores de trabajo, ahora sabemos que la Anormalidad prefiere el Trabajo de Apego. Intentemos ordenar a un empleado que realice un Trabajo de Apego en él. Haga clic en la unidad de contención de la Anormalidad.</text>
    </node>

    <node idx ="36">
      <text>Parte de la información básica también se muestra en esta ventana, lo que puede ser útil. Intenta ordenar a un empleado que haga un Trabajo de Apego.</text>
    </node>

    <node idx ="37">
      <text>Como desbloqueó la guía de favor para el trabajo de apego, se muestra el éxito del empleado y la cantidad de tiempo que necesita para realizar el trabajo. También puede ver los detalles de información del empleado cuando pasa el mouse sobre ellos. Esto le permite tomar decisiones conscientes al dar las órdenes de trabajo. Por favor seleccione un empleado para hacer el trabajo.</text>
    </node>

    <node idx ="38">
      <text>Déjame advertirte sobre una cosa más. Cuando sus empleados ingresan a una unidad de contención para trabajar con una Anormalídad, el indicador del Colapso de Qlifot se llena con un bloque.</text>
    </node>

    <node idx ="39">
      <text>Cuando el indicador se llena por completo, se producirá un colapso del Qlifot en la instalación. El número al lado del indicador muestra cuántas unidades de contención se verán afectadas. Las unidades afectadas tendrán una alerta del colapso a su alrededor.</text>
    </node>

    <node idx ="40">
      <text>Cuando ocurre el colapso del Qlifot, la unidad de contención tiene junto a la indicación de alerta un temporizador que se muestra con una barra encima. Normalmente, esto caería lentamente, pero cuando la Anormalidad dentro de la unidad de contención se está trabajando en ese momento, el temporizador del colapso se pone en espera hasta que haya terminado.</text>
    </node>

    <node idx ="41">
      <text>El colapso puede solucionarse realizando un trabajo con la Anormalidad de la unidad de contención afectada. Si el colapso no se descarta dentro del límite de tiempo, se perderá energía y el Contador Qlifot de la unidad caerá a 0, así que trate de evitarlo. Puede ver información más detallada sobre esto en el manual en el articulo &lt;Penalización por trabajo repetido&gt; ...</text>
    </node>

    <node idx ="42">
      <text>Cada vez que se produce un colapso de Qlifot en la instalación, aumenta el nivel del colapso. Cuanto más alto sea el nivel del colapso, más unidades de contención se verán afectadas por el colapso del Qlifot. También existe la posibilidad de que aparezcan una Ordalía en lugar de que ocurra una crisis. Si desea saber qué son las Ordalías, consulte el manual y mire el artículo relevante.</text>
    </node>

    <node idx ="43">
      <text>Creo que te dije casi todo sobre el manejo de Anormalidades. Si desea leer más al respecto, búsquelo en el manual. Puede consultarlo en cualquier momento durante la administración presionando F1. Ahora finalice la administración de este día presionando el botón Completar en la parte superior.</text>
    </node>

    <node idx ="44">
      <text>Después de terminar la gestión del día, los empleados que realizaron el trabajo verán incrementados sus valores de estado según los tipos de trabajo que realizaron. Después de que un valor de estado pasa un cierto punto, su nivel aumentará. El nivel del empleado también puede aumentar después de tener suficientes puntos de valor total. Los empleados que lograron esto se consideran promocionados y se muestran en la lista a continuación.</text>
    </node>

    <node idx ="45">
      <text>También recibirá LOB como recompensa por su trabajo de acuerdo con su rango de gestión. Puede aumentar su rango de gestión permitiendo que más empleados sobrevivan el día. Cuanto mayor sea su rango de gestión, más LOB recibirá. Sin embargo, si hay una Anormalidad suelta cuando termina la gestión del día, perderá parte del LOB que estaba a punto de ganar.</text>
    </node>

    <node idx ="46">
      <text>Puedes ver qué misiones lograste completar con éxito en este día en la lista aquí. Cuando completes con éxito una misión, puedes realizar una investigación al comienzo del día siguiente.</text>
    </node>

    <node idx ="47">
      <text>Después de finalizar la administración, puede elegir ir al día siguiente o volver a intentarlo este día. Los empleados muertos y el equipo E.G.O destruido se recuperan cuando elige volver a intentarlo, pero perderá las observaciones, Cajas-PE, equipo E.G.O extraído y las promociones que los empleados recibieron por su trabajo en este día.</text>
    </node>

    <node idx ="48">
      <text>Ahora presione Saltar al Día siguiente. Te contaré sobre el Despliegue a continuación.</text>
    </node>

    <node idx ="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>

  <step index ="2">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Cuando logras completar una misión con éxito el día anterior, puedes realizar una investigación. Los propósitos de la investigación se muestran al comienzo del día. Puede seleccionar uno y realizar la investigación haciendo clic y arrastrándolo a la ranura en la parte inferior derecha, luego presionando OK. Intente hacerlo con este ejemplo de investigación intencional.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>¿Recuerdas cuánto LOB recibiste durante la administración el otro día? Puedes ver la cantidad total de LOB que te queda aquí. Durante esta fase del tutorial, le mostraré cómo puede gastar su LOB, cómo puede contratar nuevos empleados y cómo puede configurarlos para su despliegue.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Comencemos por contratar nuevos empleados. Intenta presionar el botón Contratar.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Aquí puede ver la información y el aspecto de su nuevo empleado que pronto será nuevo. Puede aumentar uno de los cuatro valores de estado antes de contratarlos haciendo clic en el botón de flecha junto a él. Si, por ejemplo, desea contratar a un empleado que tenga más PS, puede aumentar su Fortaleza. Por favor intenta hacer esto.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text> medida que aumente los valores del estado de un empleado antes de contratar, la cantidad de LOB requerida para contratarlos también aumentará. Cuanto más altos sean los valores, más LOB costará. Es posible que deba revisar cuánto LOB está dispuesto a gastar en un empleado, así como cuánto le queda después de la sala antes de finalizar sus decisiones.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Una vez que termine de configurar al empleado de la manera que desea, puede presionar el botón Contratar nuevamente para contratar al empleado. Por favor hazlo ahora.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Ahora ha contratado a un nuevo empleado. Echemos un vistazo a su estado e información. Por favor haga clic en el empleado.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Al igual que durante la administración, la información que se muestra sobre el empleado aquí es la misma. Si cree que su empleado podría usar un aumento en un valor del estado, aún puede hacerlo reforzando al empleado. Presione el botón de reforzamiento del empleado.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Y al igual que al contratar a un nuevo empleado, puede aumentar el valor del estado aquí presionando la flecha al lado. Al igual que antes, le costará LOB cuando haga esto, así que tenga esto en cuenta. Intenta aumentar la Prudencia en 1.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Ahora, para terminar el reforzamiento, presione confirmar.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Su nuevo empleado parece estar listo para ser enviado. Intentemos hacer esto. Haga clic y arrastre al empleado con el botón primario del mouse hacia una de las ranuras del Equipo de Comando Central.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Bien hecho. Ahora vamos a darle algo de equipo. ¿Recuerdas que extrajimos algunos equipos de E.G.O de la Anormalídad el día anterior? Podemos dárselos a los empleados. Presione el botón la Lista E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Actualmente se muestra en el centro la lista de Armas E.G.O disponibles que recopiló y alguna información sobre ellas. Ahora haga clic en uno de los empleados que tiene que se muestra en la lista a la derecha para seleccionarlo.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Bueno. Ahora puede equipar Arma E.G.O al empleado seleccionado presionando una de las ranuras vacías en Equipabilidad.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>Ahora veamos la lista de trajes E.G.O que tenemos disponibles. Presione en la pestaña Traje E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Como antes, puede equipar uno de los trajes E.G.O disponibles presionando una de las ranuras vacías.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Intente equipar a los otros empleados con un arma E.G.O y un traje E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Excelente. Ahora volvamos a la pantalla de despliegue. Por favor presione Salir.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Parece que hay una Misión aquí que puedes completar en este día. No necesariamente tiene que completarlo, pero se recomienda ya que le permitirá realizar investigaciones al día siguiente.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Una cosa más. Si tiene alguna pregunta antes de comenzar nuevamente el proceso de administración, puede revisar el manual presionando el botón en la parte superior. También puede ver el manual desde el menú que se muestra al presionar ESC.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>A continuación, le contaré brevemente cómo lidiar con situaciones de emergencia que pueden ocurrir durante el manejo. Cuando esté listo para eso, presione el botón Inicio.</text>
    </node>
  </step>

  <step index ="3">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Déjame explicarte cómo lidiar con situaciones de emergencia. El número que se muestra aquí se llama Contador Qlifot. Disminuirá cuando haga algo que viole las pautas que se muestran en los trabajos de gestión en la pantalla de información de la Anormalidad o no pueda evitar el colapso del Qlifot a tiempo.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>¿Se pregunta ahora qué sucedería cuando el contador Qlifot de una Anormalidad llegue a 0? Vamos a averiguar. Seleccione la unidad de contención y ordene a un empleado que realice el trabajo de represión.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Cuando el contador Qlifot de una Anormalidad alcanza a 0, la Anormalidad escapará o usará una habilidad especial. Esto puede conducir a situaciones inconvenientes. Esta Anormalidad particular pasa a escapar bajo esta condición. Los empleados no pueden trabajar con él cuando se escapa, por lo que tendremos que suprimirlo. Por favor seleccione la Anormalidad que escapo.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Las Anormalidades tienen cuatro tipos diferentes de daños que pueden infligir a los empleados. ROJO que disminuye la Salud (PS), BLANCO que disminuye la Cordura (SM), NEGRO que disminuye tanto PS como SM y PALIDO, que disminuye la Salud en porcentajes basados en el PS máximo del objetivo. Los empleados equipados con armas E.G.O también pueden utilizar uno de estos 4 tipos de daños.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Las Anormalídades también tienen un conjunto de defensas basadas en los tipos de daño. Algunos tipos de daños pueden ser más débiles, mientras que otros pueden ser fatales para ellos. Puede suprimir una Anormalidad de manera más efectiva cuando sus empleados atacan usando el tipo de daño contra el cual la Anormalidad es débil. </text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Esta anormalidad causa daño ROJO y es débil al daño BLANCO. Convenientemente, todos nuestros empleados están equipados con trajes E.G.O que ofrecen resistencia contra el daño ROJO y portan armas E.G.O que causan daño BLANCO.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Una cosa más, si el empleado lleva un Arma E.G.O cuyo Nivel E.G.O es más alto que el Nivel de Riesgo de la Anormalidad, causará más daño a la Anormalidad y recibirá menos daño de ella. En la situación actual, el nivel E.G.O y el nivel de riesgo de la Anormalidad son los mismos, por lo que actualmente esto no se aplica.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Cuando se muestra la ventana de supresión, puede ver qué tipo de daño infligirá un empleado al objetivo antes de enviar una orden y cuando pase el mouse sobre el empleado, podrá ver sus defensas contra los cuatro tipos de Anormalídades de daño puede infligir. Ahora, por favor, elija un empleado para llevar a cabo la supresión de esta Anormalidad escapado.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Encontrar una Anormalidad, especialmente cuando está suelto, puede ser bastante impactante y aterrador para sus empleados. Al igual que cuando ingresan a una unidad de contención para trabajar en una Anormalídad, podría dañar su cordura. Si el nivel de riesgo de la Anormalidad es alto en comparación con el nivel del empleado, causará una mayor mancha en su mente y disminuirá su SM.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Parece que esta Anormalidad podría ser demasiado fuerte para suprimirla solo para un empleado. Por cierto, tenga cuidado, si un empleado muere, el equipo de E.G.O que estaba usando también se perderá. Ordenemos al resto de los empleados que ayuden a suprimir esta anormalidad. Seleccione los otros dos empleados haciendo clic y arrastrando con el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Ahora haga clic en la Anormalídad con el botón secundario del mouse para ordenarles de inmediato que la supriman. Es mucho más seguro y fácil dar órdenes como estas cuando pause. Puede Pausa presionando el icono en la esquina inferior izquierda o presionando la barra espaciadora en su teclado.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Lo hiciste bien manejando esta situación. Ahora traslademos a estos empleados a la sala principal del departamento. Selecciónelos todos haciendo clic y arrastrando con el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Mientras están seleccionados, haga clic en la sala principal con el botón secundario del mouse. Puede usar este método para moverlos a otros lugares, por cierto, como pasillos y otros departamentos.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Cuando un empleado ha perdido toda su Salud Mental (SM), entrará en pánico. Un empleado en pánico mostrará un comportamiento diferente del habitual y no puede ser controlado. Lo que harán dependerá de su valor de estado de nivel más alto. Si desea obtener más información al respecto, consulte el Articulo en el manual &lt;Employee Panic&gt; Haga clic en el empleado en pánico con el botón primario del mouse.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Los empleados pueden recuperarse poco despues de entrar en pánico cuando su SM se restaura al 100%. Puedes restaurar su SP atacando al empleado con armas que infligen daño BLANCO o NEGRO. Convenientemente, todos los empleados disponibles están equipados con armas que causan daño BLANCO. Seleccione todos los empleados disponibles y ordéneles que supriman a los empleados en pánico.</text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Eso fue excelente. Bien hecho. Si alguna vez se encuentra en una situación que desea rehacer, como revertir el daño que se hizo, puede hacerlo presionando ESC y haga clic en Volver al repositorio de memoria o haciendo clic en Reintentar. Cuando elige Volver al repositorio de memoria, puede volver al último día que la memoria se imprimió en el repositorio. Cuando lo haga, el equipo adquirido de E.G.O y los detalles de observación de las Anormalídades permanecerán con usted. Reintentar no hace eso, pero le permite comenzar desde el proceso de implementación del día actual.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Ahora llamemos a todos los empleados a la sala principal del departamento. Puede hacer esto seleccionándolos todos y haciendo clic secundario en la ubicación deseada, pero cuando solo quiere que vuelvan todos a la sala principal, hay una manera más fácil. Al lado del indicador del regenerador hay un botón Volver. Puede usar este botón para volver a llamar a los empleados asignados al departamento a la sala principal correspondiente. Por favor intenta hacerlo.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>Esto concluye nuestras sesiones básicas de educación y capacitación para gerentes. Si tiene alguna pregunta durante el proceso de administración, consulte el manual presionando F1. Si desea saber qué significan ciertos aspectos de la interfaz de usuario, desplace el mouse sobre ellos y observe la información sobre herramientas que se muestra. Gerente, le deseo suerte y buena salud en el trabajo.</text>
    </node>
  </step>

</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 메뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->