<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Не желаете ли расширить {0}?</text>
  
	<text id="expend_malkuth">Добрый день! Не желаете ли расширить крыло команды Контроля?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Вы должны расширять комплекс каждый день. Не желаете ли открыть команду Контроля и продолжить?</text>

  <text id="expend_yesod">Не желаете ли расширить крыло Информационной команды и продолжить?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Я ответственный за Информационную команду. Не желаете ли открыть крыло департамента перед тем, как продолжить?</text>

  <text id="expend_netzach">Вы точно уверены, что хотите расширить крыло команды Безопасности перед тем как продолжить?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Я в ответе за команду Безопасности. Не желаете ли открыть крыло департамента перед тем, как продолжить?</text>

  <text id="expend_hod">Не желаете ли сначала расширить крыло Тренировочной команды? Это было бы весьма полезно для распределения вашей рабочей силы.</text>
  <text id="expend_hod_first">Приветствую, я глава Тренировочной команды. Не желаете ли открыть крыло департамента?</text>

  <text id="expend_tiphereth">Вы будете расширять крыло Центральной команды контроля?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Мы руководим Центральной командой контроля. Хотите открыть крыло департамента сегодня?</text>

  <text id="expend_geburah">Расширяете крыло Дисциплинарной команды и хотите взять под контроль этот департамент? Если да, то давайте сделаем это.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Я руковожу Дисциплинарной командой. Желаете открыть крыло Дисциплинарной команды перед тем как продолжить?</text>

  <text id="expend_chesed">Собираетесь расширить команду Благосостояния? Если вы не заняты, пожалуйста, сделайте всё гладко.</text>
  <text id="expend_chesed_first">Я управляю командой Благосостояния. Хотите открыть крыло команды Благосостояния?</text>

  <text id="expend_binah">Будете расширить крыло команды Добычи?</text>
  <text id="expend_binah_first">Приятно с вами познакомиться. Я управляю командой Добычи. Ещё увидимся.</text>

  <text id="expend_chokhmah">Не желаете ли расширить крыло команды Архива?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Доброе утро. Это команда Архива. Мы храним всё и управляем всем.</text>
</localize>