<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

  <text id="misson_1">Выполните работу с аномалиями 3 раза</text>
  <text id="misson_2">Выполните 4 работы с результатом Хорошо или выше</text>
  <text id="misson_103">Выполните работу 8 раз в камере содержания с начавшимся перегревом счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_104">Выполните испытание Сумерек</text>
  <text id="misson_105"></text>

  <text id="misson_3">Выполните 4 работы на Инстинкт</text>
  <text id="misson_4">Выполните 5 работ на Понимание</text>
  <text id="misson_5">Выполните 6 работ на Привязанность</text>
  <text id="misson_404">Завершите день без Плохого результата</text>
  <text id="misson_405"></text>

  <text id="misson_6">Завершите день без смертей</text>
  <text id="misson_7">Завершите день без паникующих сотрудников</text>
  <text id="misson_203">Завершите день без смертей или паникующих сотрудников</text>
  <text id="misson_204">Завершите день с 3-мя или менее сотрудниками в каждом департаменте</text>
  <text id="misson_205"></text>

  <text id="misson_8">Повысьте 2-х сотрудников</text>
  <text id="misson_9">Повысьте сотрудника до 4-го или выше уровня</text>
  <text id="misson_10">Усмирите разные аномалии 4 раза</text>
  <text id="misson_304">Завершите день с 5-ю и более сотрудниками 5-го уровня</text>
  <text id="misson_305"></text>

  <text id="misson_11">Завершите день с 8-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_12">Завершите день с 7-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_13">Завершите день с 6-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_504">Завершите день без единого дошедшего до 0 отсчёта перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Усмирите аномалии класса опасности HE или ниже 5 раз</text>
  <text id="misson_15">Усмирите аномалии класса опасности WAW 5 раз</text>
  <text id="misson_703">Усмирите разные аномалии класса опасности ALEPH 3 раза</text>
  <text id="misson_704">Выполните испытание Полночи</text>
  <text id="misson_705"></text>

  <text id="misson_16">Завершите день за определённое время</text>
  <text id="misson_17">Завершите день за определённое время</text>
  <text id="misson_18">Завершите день за определённое время</text>
  <text id="misson_804">Завершите день за определённое время</text>
  <text id="misson_805"></text>

  <text id="misson_901">Создайте больше 5-ти Э.П.О.С. уровня HE или выше</text>
  <text id="misson_902">Завершите день с 1-м или более сотрудников с 4-мя или более Э.П.О.С. дарами</text>
  <text id="misson_903">Завершите день владея 8-ю или более Э.П.О.С. уровня ALEPH</text>
  <text id="misson_904">Завершите день с максимальным уровнем исследования у каждой аномалии в комплексе</text>
  <text id="misson_905"></text>

  <text id="misson_1001">Завершите день с 3-мя и более сотрудниками с уровнем Мужества 100 и выше</text>
  <text id="misson_1002">Завершите день с 5-ю и более сотрудниками с уровнем Мудрости 100 и выше</text>
  <text id="misson_1003">Завершите день с 8-ю и более сотрудниками с уровнем Выдержки 100 и выше</text>
  <text id="misson_1004">Завершите день с 10-ю и более сотрудниками с уровнем Справедливости 100 и выше</text>
  <text id="misson_1005"></text>

  <text id="misson_title_1">Ты справишься!</text>
  <text id="misson_title_2">Semper Fi</text>
  <text id="misson_title_103">Усмирение буйствующих</text>
  <text id="misson_title_104">Сумерки</text>
  <text id="misson_title_105">Усмирение ядра Малхут</text>

  <text id="misson_title_3">Йесод "Аспид"</text>
  <text id="misson_title_4">Наши пути</text>
  <text id="misson_title_5">Почему оно не сгниёт?</text>
  <text id="misson_title_404">Границы совершенства</text>
  <text id="misson_title_405">Усмирение ядра Йесода</text>

  <text id="misson_title_6">Летаргическое пространство</text>
  <text id="misson_title_7">Автомат с пивом</text>
  <text id="misson_title_203">Невозможное событие</text>
  <text id="misson_title_204">Эффективность</text>
  <text id="misson_title_205">Усмирение ядра Нецаха</text>

  <text id="misson_title_8">Я хочу помочь</text>
  <text id="misson_title_9">Нежелательная доброта</text>
  <text id="misson_title_10">Я хочу быть хорошим человеком</text>
  <text id="misson_title_304">Тестовая тренировка</text>
  <text id="misson_title_305">Усмирение ядра Ход</text>

  <text id="misson_title_11">Доказательство компетенции 1</text>
  <text id="misson_title_12">Доказательство компетенции 2</text>
  <text id="misson_title_13">Доказательство компетенции 3</text>
  <text id="misson_title_504">Доказательство компетенции 4</text>
  <text id="misson_title_505">Усмирение ядра Тиферет</text>

  <text id="misson_title_14">Цель боли 1</text>
  <text id="misson_title_15">Цель боли 2</text>
  <text id="misson_title_703">Доказательство силы</text>
  <text id="misson_title_704">Наша работа</text>
  <text id="misson_title_705">Усмирение ядра Гебуры</text>

  <text id="misson_title_16">Для последствий 1</text>
  <text id="misson_title_17">Для последствий 2</text>
  <text id="misson_title_18">Для последствий 3</text>
  <text id="misson_title_804">Для последствий 4</text>
  <text id="misson_title_805">Усмирение ядра Хеседа</text>

  <text id="misson_title_901">Сбор добытых образцов</text>
  <text id="misson_title_902">Компонент самосознания </text>
  <text id="misson_title_903">Оболочка самосознания </text>
  <text id="misson_title_904">Иллюзия распада</text>
  <text id="misson_title_905">Усмирение ядра Бины</text>

  <text id="misson_title_1001">Сила защиты</text>
  <text id="misson_title_1002">Достоинство правления </text>
  <text id="misson_title_1003">Достоинство создания </text>
  <text id="misson_title_1004">Достоинство души </text>
  <text id="misson_title_1005">Усмирение ядра Хокмы</text>
  
<!-- 추가된 미션 내용-->
  <text id="misson_short_1">Работ выполнено</text>
  <text id="misson_short_2">Хороших результатов</text>
  <text id="misson_short_103">Работ в камерах с начавшимся перегревом счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_short_104">Испытание Сумерек</text>
  <text id="misson_short_105">Усмирение ядра Малхут</text>

  <text id="misson_short_3">Работ на Инстинкт выполнено</text>
  <text id="misson_short_4">Работ на Понимание выполнено</text>
  <text id="misson_short_5">Работ на Привязанность выполнено</text>
  <text id="misson_short_404">Работ без Плохого результата завершено</text>
  <text id="misson_short_405">Усмирение ядра Йесода</text>

  <text id="misson_short_6">Завершён день без смертей</text>
  <text id="misson_short_7">Завершён день без паники</text>
  <text id="misson_short_203">Завершён день без смертей и паники</text>
  <text id="misson_short_204">Завершён день с 3-мя и менее сотрудниками в каждом департаменте</text>
  <text id="misson_short_205">Усмирение ядра Нецаха</text>


  <text id="misson_short_8">Повышение сотрудника</text>
  <text id="misson_short_9">Повышение сотрудника до 4-го уровня и выше</text>
  <text id="misson_short_10">Усмирение разных Аномалий</text>
  <text id="misson_short_304">Завершён день с 5-ю и более сотрудниками 5-го уровня и выше</text>
  <text id="misson_short_305">Усмирение ядра Ход</text>


  <text id="misson_short_11">Завершён день с 8-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_short_12">Завершён день с 7-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_short_13">Завершён день с 6-м или ниже уровнем перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_short_504">Завершение дня без единого дошедшего до 0 отсчёта перегрева счётчика Клипот</text>
  <text id="misson_short_505">Усмирение ядра Тиферет</text>

  <text id="misson_short_14">Усмирение аномалии HE класса и ниже</text>
  <text id="misson_short_15">Усмирение аномалии WAW класса</text>
  
  <text id="misson_short_703">Усмирение разных аномалий ALEPH класса</text>
  <text id="misson_short_704">Испытание Полночи</text>
  <text id="misson_short_705">Усмирение ядра Гебуры</text>

  <text id="misson_short_16">Завершение дня за определённое время</text>
  <text id="misson_short_17">Завершение дня за определённое время</text>
  <text id="misson_short_18">Завершение дня за определённое время</text>
  <text id="misson_short_804">Завершение дня за определённое время</text>
  <text id="misson_short_805">Усмирение ядра Хеседа</text>

  <text id="misson_short_901">Добыто Э.П.О.С. уровня HE и выше</text>
  <text id="misson_short_902">Завершение дня с 1-м или более сотрудников имеющих 4 или более Э.П.О.С даров</text>
  <text id="misson_short_903">Завершения дня владея 8-ю или более Э.П.О.С уровня ALEPH</text>
  <text id="misson_short_904">Завершение дня с максимальным уровнем исследования у каждой аномалии в комплексе</text>
  <text id="misson_short_905">Усмирение ядра Бины</text>

  <text id="misson_short_1001">Завершение дня с 3-мя и более сотрудниками с уровнем Мужества 100 и выше</text>
  <text id="misson_short_1002">Завершение дня с 5-ю и более сотрудниками с уровнем Мудрости 100 и выше</text>
  <text id="misson_short_1003">Завершение дня с 8-ю и более сотрудниками с уровнем Выдержки 100 и выше</text>
  <text id="misson_short_1004">Завершение дня с 10-ю и более сотрудниками с уровнем Справедливости 100 и выше</text>
  <text id="misson_short_1005">Усмирение ядра Хокмы</text>

  <text id="misson_diag_1">Управляющий, помните, что ваша главная цель это сбор энергии от аномалий. Это главная функция компании. Не разочаруйте меня!</text>
  <text id="misson_diag_2">Ваша работа это не только держать аномалии под контролем. Вам нужно делать их счастливыми, чтобы они произвели как можно больше PE-ячеек. Все остальное не важно.</text>
  <text id="misson_diag_103">Как вы знаете, этот комплекс не особо стабилен. Мы можем содержать аномалии в камерах содержания лишь потому, что высвобождаем их сдерживаемую мощь до начала рабочего дня. Однако, сдерживание становится со временем нестабильным и некоторые аномалии звереют.</text>
  <text id="misson_diag_104">В то время как сдерживающая сила комплекса становится слабее и всё больше аномалий становятся агрессивней, аномалии, называемые испытаниями, если их не усмирять, начинают бушевать в комплексе. Прямо как сейчас. Сможете ли вы справиться с одним из испытаний, появляющихся в сумерках и успокоить сотрудников? Я собираюсь в скором времени вам помочь.</text>
  <text id="misson_diag_105">Это место - всё то, что является миссией Малхут. Время для битвы с боссом</text>

  <text id="misson_diag_3">Информационной команде постоянно требуются определённые данные по аномалиям. На данном этапе исследований нам нужны данные полученные при работе на Инстинкт. Данная работа позволяет удовлетворять базовые потребности аномалий.</text>
  <text id="misson_diag_4">При работе на Понимание происходит непрямое управление аномалиями. Нам нужно знать, что им нравится и не нравится в их камере содержания.</text>
  <text id="misson_diag_5">Через работу на Привязанность мы формируем связи с аномалиями. Аномалии с социальными потребностями склонны показывать своё недовольство даже с набитым животом или когда их камера содержания чиста.</text>
  <text id="misson_diag_404">Лучшее, что мы можем сделать - позаботиться о том, чтобы события не переросли во что-то ужасное. Всё будет в порядке, если за аномалиями будет вестись надлежащий уход. Так что следите за всем как можно внимательней.</text>
  <text id="misson_diag_405">Это место - всё то, что является миссией Йесода. Время для битвы с боссом</text>

  <text id="misson_diag_6">В общем, команда Безопасности ответственна за безопасность всех сотрудников. Безопасность сотрудников... Вам надо самому попробовать, управляющий. Хоть посмотрите как сложно всё тут держать под контролем.</text>
  <text id="misson_diag_7">Следующей важной вещью для сотрудников после сохранения их жизни является сохранение их рассудка. Они могут провести остаток своей жизни пуская пузыри, как умалишённые. Сохранять рассудок в таком месте ещё сложнее, чем выживать.</text>
  <text id="misson_diag_203">Я не верю, что вы можете отработать хоть день не убив и ни одного сотрудника, равно как и сохранив их рассудок. Если же вы были настолько хороши, то почему вы до сих пор не сделали шаг вперёд, став добровольцем? Потому что вас ещё не закрепили за этим комплексом? Ну, тогда у меня есть для вас другое задание.</text>
  <text id="misson_diag_204">Для того, чтобы предотвратить смерть многих, нам надо просто отправлять лишь некоторых. Знаете, чтобы понизить урон до минимума.</text>
  <text id="misson_diag_205">Это место - всё то, что является миссией Нецаха. Время для битвы с боссом</text>

  <text id="misson_diag_8">Я из Тренировочной команды. Мы создаём руководства и тренируем сотрудников, по мере необходимости. Но там, где руководства недостаточно, решением станет опыт. Я уверена, под вашим руководством выживут все.</text>
  <text id="misson_diag_9">Как вы знаете, сотрудники получают повышения в зависимости от их заслуг. Сконцентрируйтесь на формировании опытной команды, чтобы выполнять все более сложную работу. </text>
  <text id="misson_diag_10">У непрямых исследований есть ограничения! Рано или поздно, сотрудникам придётся учиться на своих ошибках. К сожалению, не все выживают впервые встретившись с аномалиями.</text>
  <text id="misson_diag_304">Благодаря вашему непревзойдённому лидерству, у нас много опытных сотрудников. Если мы покажем отличное управление и навыки усмирения другим сотрудникам через наших ветеранов, то это будет намного эффективней, чем документы или видео... Прошу прощения, мне до сих пор что-то мерещится...</text>
  <text id="misson_diag_305">Это место - всё то, что является миссией Ход. Время для битвы с боссом</text>

  <text id="misson_diag_11">Центральная команда содержит аномалии в особом месте. Со временем аномалии становятся всё нестабильнее, что видно по перегреву счётчика Клипот. У нас есть свои пределы, так что, пожалуйста, завершите день без каких-либо проблем.</text>
  <text id="misson_diag_12">Чтобы предотвращать перегрев, вы должны уменьшить количество работы отдавая приказы эффективнейшим образом. Иначе же, побеги аномалий и другие происшествия будут происходить постоянно.</text>
  <text id="misson_diag_13">Если вы заглянете в руководство сефир, то заметите записи о крайне способных управляющих, считаете, что можете стать лучше их?</text>
  <text id="misson_diag_504">Тиферет не в лучшей форме, поэтому некоторое время я буду уставшей. Ладно, на этом всё. Позаботьтесь о камерах содержания, которые находятся здесь. Если справитесь, я признаю ваши способности.</text>
  <text id="misson_diag_505">Время для битвы с боссом</text>
  
  <text id="misson_diag_14">Если вы хотите продержаться тут дольше одного дня, то будьте готовы к усмирению этих аномалий. Их убийство для вас такая же потребность как и воздух. А ещё, мне нравится как они страдают.</text>
  <text id="misson_diag_15">Никогда не показывайте страх перед опасностью. Вы должны только рвать и метать. Используйте любые средства, чтобы уничтожить врагов уровня WAW, пока я буду наблюдать.</text>
  <text id="misson_diag_703">Раз вы зашли так далеко, то уже знаете, что будет дальше? Аномалии уровня ALEPH - самые опасные и злобные существа здесь. Но монстр есть монстр. Существа, от которых мы должны избавляться...</text>
  <text id="misson_diag_704">Мы делаем свою работу. И раз я знаю лишь то, как справляться с этими тварями. Я не могу дать другим занять моё место. Давайте скажем этим монстрам, что с нас довольно.</text>
  <text id="misson_diag_705">Время для битвы с боссом</text>
  
  <text id="misson_diag_16">Команда Благосостояния постоянно занята. В ней работают без отдыха даже когда всё спокойно, ведь важнее всего как можно быстрее закончить работу. Это позволяет всем работать точно и спокойно.</text>
  <text id="misson_diag_17">Лучше, чем я ожидал. Может повысим ставки? Я ожидаю отличных результатов также, как и в прошлый раз.</text>
  <text id="misson_diag_18">Предотвращать инциденты и прибираться после их появления - наша работа. Чем быстрее закончится рабочий день, тем больше времени у нас будет всё тут прибрать.</text>
  <text id="misson_diag_804">Прошу прощения. Я думал о прошлом. Мои запрос аналогичен. Позвольте мне попросить вас постараться на этот раз получше. Ага. А мне останется только сидеть на месте, как обычно.</text>
  <text id="misson_diag_805">Время для битвы с боссом</text>
  
  <text id="misson_diag_901">Давай начнём с создания Э.П.О.С. перед остальными задачами. По своей природе Э.П.О.С. и аномалии не сильно различаются. И те, и другие являются иллюзиями, получаемыми на физическом уровне. Те же кости, та же кровь...</text>
  <text id="misson_diag_902">Можешь понимать слово ДАР буквально. Он слабее, чем Э.П.О.С., но является частью их самосознания. Однако, будь осторожен, взяв чужое самосознание, можно подавить собственное. </text>
  <text id="misson_diag_903">Э.П.О.С. черпает силы из чужого самосознания. Сотрудники получают невообразимую силу и усиливают свои тела, надевая оболочки, называемые Э.П.О.С. Такие как Красный туман могут использовать полный потенциал этих предметов, но наши сотрудники не способны на такое. Чем слабее разум, тем сильнее вы захотите спрятаться за чьей-то оболочкой.</text>
  <text id="misson_diag_904">Как ты знаешь, аномалии и аномалии-испытания - это существа, что пришли из человеческого разума и обрели физическую форму. Это позволяет им олицетворять возможное прошлое, настоящее и даже будущее. Они таинственны и нестабильны. Однако, мы - люди, никогда не перестанем искать в себе истину. Не только аномалий, мы хотим знать и понимать всё. </text>
  <text id="misson_diag_905">Усмирение ядра Бины</text>
  
  <text id="misson_diag_1001">Рост всех сотрудников здесь основан на 4 столпах и этот рост отражается прямиком в реальности. Интересно, каков лимит? Сначала, стойкость повышается с сильным телом и желанием на уровне инстинктов. Никто не знает, когда это желание станет силой, позволяющей защитить всех или орудием для удовлетворения чьих-то желаний.</text>
  <text id="misson_diag_1002">Что такое рациональность? Мы рационально видим и анализируем всё вокруг используя своё зрение. Однако, это картинка будет кардинально отличаться от человека к человеку. Грубая рациональность ослепляет вас, чрезмерная рациональность становится ножом, что втыкают вам в спину. Мы должны здраво рассуждать, чтобы видеть мир и населяющих его людей.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Все люди рождаются с желаниями. Что важно - как вы их контролируете. Это не просто наша проблема. Ваши желания сильно влияют на то, как вы относитесь к этому миру и людям в нём. Слышать только то, что вы хотите слышать, видеть только то, что вы хотите видеть. Что действительно необходимо людям, так это контроль этих желаний между собой, другими и миром. Если это будет возможно, то тогда мы сможем вершить более великие дела.</text>
  <text id="misson_diag_1004">Вы верите в существование души? Я верю. Я также верю в то, что душа сама по себе является целью нашего существования. Тогда, что же такое идеальная душа? Я не думаю, что такая существует. Однако, каждый стремится к совершенству. Это бесконечный цикл агонии. В конце концов, так сильно стараясь, я считаю, что мы сможем оценить всё вокруг нас правильно. </text>
  <text id="misson_diag_1005">Усмирение ядра Хокмы</text>

 <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">Обучение</text>
  <text id="misson_0">Выполните работу у аномалии 3 раза</text>
  <text id="misson_diag_0">Обучение</text>
  <text id="misson_short_0">Работ завершено</text>
</localize>