<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>

 
  <!-- day42 start -->



  <text id="day42_angela_1">Ha pasado bastante tiempo desde tu primer encuentro con las Anormalídades.</text>
  <text id="day42_angela_2">Supongo que te has familiarizado un poco más con ellos.</text>
  <text id="day42_angela_3">Déjame preguntarte otra vez. Qué crees que son las Anormalídades?</text>
  <text id="day42_angela_4">Oh, por favor, no digas que todavía crees que las Anormalídades son solo criaturas extrañas extrañas y que necesitamos aislarlas.</text>
  <text id="day42_angela_5">Las Anormalídades no son los monstruos malvados que leyó en viejos cuentos de hadas.</text>
  <text id="day42_angela_6">No es un dios sobrenatural que juzgará nuestros pecados.</text>
  <text id="day42_angela_7">Hay un antiguo río que ha estado fluyendo en el fondo del mundo durante muchas edades.</text>
  <text id="day42_angela_8">Es la fuente de todo, pero ha sido olvidada por la humanidad.</text>
  <text id="day42_angela_9">Nadie sabía de su existencia, pero en algún lugar del mundo, hay una brecha muy pequeña, o agujero, a través del cual se conecta el río.</text>
  <text id="day42_angela_10">A menudo, extrañas criaturas salieron de esa brecha del Bosque Negro.</text>
  <text id="day42_angela_11">Obviamente, el número era insuficiente para las necesidades energéticas de Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day42_angela_12">Nuestra nueva tecnología no produce energía a partir de las Anormalídades</text>
  <text id="day42_angela_13">Más bien, crea anormalidades.</text>
  <text id="day42_angela_14">Sus formas estaban incompletas porque venían de un lugar olvidado; Les teníamos miedo porque estaban incompletos. Es por ese terror que han sido sellados bajo tierra.</text>
  <text id="day42_angela_15">Sin embargo, las Anormalídades son parte de la semilla. A eso me refiero con "posibilidad."</text>
  <text id="day42_angela_16">La semilla no es algo que se pueda hacer en un solo día, o que se cree solo.</text>
  <text id="day42_angela_17">Nos dimos cuenta de que si queríamos arreglar un sistema roto, no podíamos simplemente sentarnos en un lugar soleado, esperando que las nubes se separaran.</text>
  <text id="day42_angela_18">Qué debemos hacer después de plantar las semillas?</text>
  <text id="day42_angela_19">No podemos controlar todo el proceso, debemos dejar que broten solos.</text>
  <text id="day42_angela_20">No se nos ha permitido tanta esperanza al menos?</text>
  










</localize>
