<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  
	
  <text id="day49_adamGameOver_1">Quieres saber por qué ha llegado a esto?</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_1">Porque no tuviste fe en ti mismo.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_2">Las acciones sin fe solo resultan en muertes terribles.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_2">No te preocupes. Te llevaré, porque lo sé todo.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_3">Yo soy tu.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_4">Soy el único que realizó la única verdad y se colocó en el mundo mismo.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_5">Soy tú quien dejó los caminos por los que caminé y decidí unirme al mundo que ella quería crear.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_6">Podemos hacer lo que imaginemos.</text>
 
  <text id="day49_adamGameOver_6_1">Monstruos! Ayuda!</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_2">Mira! Algo está creciendo en mí! Hahahahaha!!</text>
	<text id="day49_adamGameOver_7">Observa.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_8">Cómo perfeccionamos este mundo plagado de pérdidas.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_9">El dios necio llamado racionalidad gobernó este mundo hasta ahora.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_10">No, llamarlo un dios es una exageración. Es una mera ilusión.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_11">Vamos a arrastrarlo hacia abajo y abrir los ojos de todos.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_12">Sí, vendrá el mundo que Carmen quería.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_13">Vamos a crear este paraíso.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13_1">Incluso la cabeza y el ojo son simples humanos. No pueden detenernos quienes se dieron cuenta de la verdad.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_14">Sabes que todo lo que vimos en esta tierra son solo sombras, que nunca has sido testigo de la verdad hasta ahora.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_15">Este fruto de la redención llegará al corazón de todos.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_16">Los abandonados, los poderosos, los ricos, los esperanzadores, todos.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_17">El árbol del ser humano alcanzará la raíz de este mundo.</text>
  <text id="day49_adamGameOver_18">Observa.</text>
	<text id="day49_adamGameOver_19">Declaré que serás libre al final. </text>
</localize>