<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->

  <text id="hod1_intro_h1">Oh, hola...</text>
  <text id="hod1_intro_h2">...</text>
  <text id="hod1_intro_h3">No estás enojado, verdad?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">Soy Hod del Equipo de Entrenamiento.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">Nuestro equipo es... pues... ya sabes que accidentes ocurren en la corporación.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Angela dijo que aproximadamente el 40% de los accidentes podrían prevenirse si los empleados mostraran... más iniciativa.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">Así que mi trabajo es proporcionarles a los empleados un manual de trabajo y capacitación. Ya sabes, para reducir el número de accidentes y traslados.</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Bueno, no soy perfecta, pero no te decepcionaré!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">De hecho, estoy probando nuevos programas en estos días...</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Bueno, no sé si alguno de ellos funcionaría, pero...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">Oh, quieres saber más sobre ellos?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Como ustedes saben, la compañía es... bastante exigente. A pesar de los chequeos regulares, muchos empleados pierden la cordura...</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Yo se como es.</text>
  <text id="hod1_intro_h14">Quiero decir, yo no interactúo con las Anormalidades, pero sé lo que se siente perder a uno mismo.</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Bueno, no estoy seguro de si mi nuevo programa resulta ser útil. Solo se puede esperar.</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Aparecen golpeteos en la puerta)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">Gracias, ma'am. Me siento mucho mejor ahora. Parece que los pensamientos horribles se han ido.</text>
  <text id="hod1_intro_h16">Usted mismo resolvió el problema. Solo te mostré donde empezar. </text>
  <text id="hod1_intro_t2">Lo digo en serio. Probablemente me suicidaría si no fueras tú. </text>
  <text id="hod1_intro_t3">De todos modos, me salvaste la vida. Me alegro de tenerte como mi Sephirah. </text>
  <text id="hod1_intro_t4">Eres realmente una buena persona.  </text>
  <text id="hod1_intro_h17">Gracias, Tiffany! Me alegra verte mejorar. Escuché que te estás transfiriendo a un equipo diferente. Espero que te vaya bien allí. No olvides las conversaciones que tuvimos. </text>
  <text id="hod1_intro_t5">Por supuesto, ma'am.</text>
  <text id="hod1_intro_h18">Lo vistes? Mi programa esta realmente funcionando!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Quiero ayudar a tantos de ellos como sea posible.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Estoy salvando las vidas de otros.</text>

  
  <!--에피소드 2-->

  <text id="hod2_intro_h1">Gracias por hacerme un favor, gerente!</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Me siento muy confiado en estos días!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Hod, he oido que tienes una nueva distracción.</text>
  <text id="hod2_intro_h3">Hola, Angela. Te refieres a mi programa de terapia y consejo?</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Si, deténlo inmediatamente.</text>
  <text id="hod2_intro_h4">Pero por qué? Ayuda a los empleados...</text>
  <text id="hod2_intro_a3">Oh, por favor, no te engañes. Usted no está realmente ayudándoles.</text>
  <text id="hod2_intro_h5">Pero... ¿Qué pasa con Tiffany? Mi programa la ayudó a lidiar con el estrés...</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Tiffany? ¿Tiffany Brown del Equipo de Seguridad? Esa adicta de Encefalina ya no está con nosotros.</text>
  <text id="hod2_intro_h6">Ella es que?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Rescindió su contrato con la corporación de una manera permanente. Perdió más que el 90% de su cordura cuando se suicidó.</text>
  <text id="hod2_intro_a6">Por supuesto, ella vino a usted varias veces.</text>
  <text id="hod2_intro_a7">Ella vino a ti porque necesitaba a Encefalina, no porque necesitaba tu comodidad.</text>
  <text id="hod2_intro_a8">Prescribiste sustancias altamente adictivas como si estuvieras repartiendo caramelos.</text>
  <text id="hod2_intro_h7">....</text>
  <text id="hod2_intro_a9">Qué hay de Netzach? Le diste la sustancia también. </text>
  <text id="hod2_intro_a10">Autoricé tu 'terapia' para reducir el nivel del estrés de los empleados pero sólo creas drogadictos.</text>
  <text id="hod2_intro_h8">Netzach... pero me dijo que quería introducirle el programa a su equipo...</text>
  <text id="hod2_intro_a11">Deberías haberle informado cuando viste los síntomas por primera vez.</text>
  <text id="hod2_intro_h9">....</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Hod, tu compasión sólo empeora las cosas por aquí. Tu programa está terminado.</text>
  <text id="hod2_intro_a13">Y le insto a que tome mi consejo - mantenga su distancia de los demás. Especialmente de empleados inestables.</text>
  <text id="hod2_intro_a14">No tienen nada que perder. Harán cualquier cosa para conseguir lo que quieren.</text>



  


  <!--에피소드 3-->

  <text id="hod3_intro_n1">Hod, hazme un favor... De alguna manera Angela sabe que tengo las cosas.</text>
  <text id="hod3_intro_n2">Les aseguro que es estrictamente para la terapia.</text>
  <text id="hod3_intro_h1">Pienso que quizá debes saber que....</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">Eugene se vio obligado a entrar en el programa.</text>
  <text id="hod3_intro_e1_2">Esto es ridículo! Eugene ya está ocupado como el infierno!</text>
  <text id="hod3_intro_e2_2">Pobre Eugene. ¿Que podía hacer? Protestar?  </text>
  <text id="hod3_intro_e1_3">Somos como los peones en el ajedrez. A nadie le importa.</text>
  <text id="hod3_intro_e2_3">Más trabajo para nosotros, supongo.</text>
  <text id="hod3_intro_n3">Ignóralos, Hod. Siempre son negativos.</text>
  <text id="hod3_intro_h2">...</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Puedo tener algo de eso, Netzach?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Oh, felicidades por tu éxito.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">Uh... esto es sólo para la terapia.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">...</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Por qué todos me odian?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Estoy haciendo mi mejor esfuerzo.</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Pensé que era un buen Sephirah.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">A otros Sephirah no les importa cómo les va a sus subordinados.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">La compañia los trata como si fueran recursos reemplazables.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Soy diferente! Me preocupo por ellos!</text>
  <text id="hod3_intro_h13">No soy de sangre fría como Yesod.</text>
  <text id="hod3_intro_h14">No soy desordenada como Malkuth.</text>
  <text id="hod3_intro_h15">No soy una persona a que le importa una mierda lo que pase como Netzach.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Pero por qué...</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Hod parece estar en sus propios pensamientos.)</text>
  
  
  
  
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">Es verdad, Tiffany? ¿Sólo querías conseguir algo de Encefalina?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">(Pero mentiste.)</text>
  <text id="hod4_intro_h2">Que mentiras? Nunca te he mentido...</text>
  <text id="hod4_intro_no2">(Siempre nos mientes cuando somos vulnerables.)</text>
  <text id="hod4_intro_no3">(Nadie quiere tu terapia. No puedes ayudarnos.)</text>
  <text id="hod4_intro_no4">(Sólo nos usaste para que pudieras sentirte mejor.)</text>
  <text id="hod4_intro_no5">(Eso no es verdad!)</text>
  <text id="hod4_intro_no6">(Eres una Sephirah. Usted sabe muy bien lo que le espera al final de la línea.)</text>
  <text id="hod4_intro_no7">(Alimentar tu ego te hace una persona amable?)</text>
  <text id="hod4_intro_no8">(Eres irremediablemente delirante.)</text>
  <text id="hod4_intro_h3">No...</text>
  <text id="hod4_intro_no9">(Todos morirán aqui.)</text>
  <text id="hod4_intro_h4">Quiero ser una buena persona.</text>
  <text id="hod4_intro_no10">(Para qué?)</text>


  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="hod5_intro_n1">Esto es, Hod, un efecto secundario muy común cuando tomas Encefalina por primera vez.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">Es como una ligera alucinación.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Desaparecerá poco después de dos o tres veces, así que no te preocupes demasiado.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">Para mí, un empleado cuyo rostro se había derretido a medias se arrastró hacia mí y me sacudió preguntándome por qué la dejé morir.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Eso no fue una alucinación.</text>
  <text id="hod5_intro_n5">Entonces que? ¿Estás diciendo que los empleados muertos están volviendo a la vida?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">Aquí suceden cosas increíbles, así que tal vez sea posible que los empleados muertos vengan de visita como si no hubiera pasado nada.</text>
  <text id="hod5_intro_n6">...No me corresponde decirlo, pero no te ves muy bien. Por qué no te saltas la reunión de hoy?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">No, no puedo. Tenemos entrenamiento de gestión de anormalídades hoy... Ellos me necesitan...</text>
  <text id="hod5_intro_n7">Realmente tienes algo especial. No creo que haya otra Sephirah que se preocupe por sus empleados como usted.</text>
  <text id="hod5_intro_h4">...Verdad?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Mira, Tiffany... tenía razón....</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Soy una buena persona... una buena Sephirah.....</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Hola Empleados, hoy estamos,</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(Sigues jugando a la “Buena Sephirah”?)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">Vamos a realizar entrenamiento de gestión de anormalídades hoy.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(Cuántas veces tengo que decírtelo? Usted es sólo un trozo de chatarra triste poniendo en práctica una buena persona.)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Quiero que todos se enfoquen aquí. Las Anormalídades que aparecen hoy deben manejarse de forma un poco diferente a otras Anormalídades.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(Si esperabas que eso aliviara tu conciencia, eso es muy egoísta.)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">A partir de ahora, explicaré el método que he ideado. Asi que escuchen cuidadosamente.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(Al menos otros Sephirahs admiten que no son perfectos.)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Silencio!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">.........</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Oh...Lo siento... ¿Dónde estábamos...</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Hod, tengo una pregunta.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Sí, qué es?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">Crees que este entrenamiento hace algún tipo de diferencia? Contra ese Ave Largo, parece que los que van a morir mueren y los que van a vivir siguen viviendo.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">…Es mejor que no hacer nada, al menos podemos preparar algo en lugar de esperar impotentemente a morir.</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Creo que es sólo suerte. Nos sentimos más cómodos de prepararnos para la muerte, aceptando que moriremos en cualquier momento mientras trabajamos. </text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Una masa de chatarra de metal no lo entenderia. En una situación crítica, nada realmente ayuda.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(Solo se esto.)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(No puedes ir al paraíso sin importar lo que hagas.)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Estoy haciendo esto para todos ustedes, incluso la campaña de terapia que estoy haciendo...</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Ahora que lo mencionas, la campaña de asesoramiento obligatorio es demasiado. Preferiríamos descansar en su lugar.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Por qué nuestro departamento es el único que tiene estos programas?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(Seguirá repitiéndose. Vive con eterna pena y remordimiento en esa chatarra de metal.)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Yo…!</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Todos ustedes ya estarían muertos si yo no los ayudara!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Por qué no me lo agradeces?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Quieres que me deshaga de ti como Malkuth, incluso antes de que te quejes?</text>
  <text id="hod5_intro_h21">No me digas que soy la mala aquí!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(Finalmente estás admitiendo tu espantosa naturaleza?)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">…Tiffany, por qué me haces esto?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">(No soy Tiffany, mírame.)</text>
  <text id="hod5_intro_no10">Ya no puedes distinguir tu propia voz?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">.......</text>
  <text id="hod5_intro_h24">Sí, sigues teniendo la pesadilla?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">Leí el artículo suicida de Michelle cuando nuestro experimento mostraba algunos progresos.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Michelle era la más joven entre nosotros. Era una empleada tímida e inocente.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">Le hizo un blanco fácil. Tal vez fue su destino ser utilizado como espía del Alerta de la Ala o de la Cabeza.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">No sabías que sucedería. Nunca pensaste que terminarías con nosotros. Nunca hubieras creído que la situación fuera peor que tus intenciones.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Probablemente pensaste que hiciste lo que podías hacer. Que en este mundo, no había otra opción.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Pero Carmen fue la persona que estaba tratando de cambiar este mundo, el mundo que renunciaste al cambio.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Si nos volvemos a encontrar en el infierno, te perdonaré entonces?</text>
  <text id="hod5_selection1">Arrugar el periódico</text>
  <text id="hod5_selection2">Arrugar el periódico</text>
  <text id="hod5_selection3">Arrugar el periódico</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="hod6_intro_a1">Crees que hay un comportamiento inexcusable?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">Nadie es perfecto.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Si nos damos cuenta de que perdonar a los demás no significa que tu enemigo merecía perdón, sino que merecías la paz, serían mejores las cosas?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Puedes realmente unirte a nuestro experimento en una situación inestable?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Michelle, francamente hablando, estamos realizando experimentos que van en contra la Cabeza.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Si tus queridos padres o tus preciosos amigos te persuaden, crees que podrías rechazarlos?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">.....</text>
  <text id="hod6_intro_A5">No pudiste decir nada atemorizarnos. Carmen rompió el silencio.</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Para, es increíble estar aquí en su corta edad.</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Al igual que todos los demás, a Michelle le gustaba Carmen. Eso no fue un espectáculo. Ella era manipulativa.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">Debería haberle hecho decirle la respuesta que evitó dar.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Recibió Michelle lo que quería?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">No lo sé.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">Logró su propósito al destruirnos a nosotros y a Carmen?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">No lo sé.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Tengo derecho a odiarla?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">La respuesta fue “NO”. No soy diferente a ella.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">Para ser honesto, nunca quise que murieras en la miseria, como los rumores desagradables y chismosos.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Fuiste capaz de enfrentarte exitosamente, gerente?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Cuando abrí los ojos, pensé que esta podría ser mi segunda oportunidad.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">Pensé que podría redimirme y librarme de mis errores.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">Lo que hice no se puede deshacer. Un guijarro hundido nunca puede volver a flotar a la superficie.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Quería ser una buena persona. Quería que todos supieran que podría estar bien aquí.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Realmente estaba siendo considerado con los demás? No hay espacio para algo así aquí.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">Yo era un hipócrita, todas esas cosas eran para mí.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Seguiré intentando ser una buena persona, incluso ahora.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">Puede ser espurio y algunas personas pueden odiarme por eso. Pero si esto puede salvar a alguien, o consolar a alguien.</text>
  <text id="hod6_intro_h10">Puedo vivir con orgullo.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">Por lo tanto, gerente...</text>
  <text id="hod6_intro_h12">intentemoslo juntos, en este infierno eterno.</text>




</localize>
