<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(Se escuchan unos pasos apurados a tus espaldas)</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">Gerente, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">Mis disculpas. Estoy... a un minuto tarde.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">Bienvenido a Lobotomy Corporation!</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">Ahora, no necesitamos su teatro, Malkuth. Por favor se puntual. Ve a prepararte para la reunión.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">Angela no esta de buen humor hoy.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">Los Sephirahs están ansiosos por conocerte.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">Bueno, tal vez no todos.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">Donde estan mis modales! Mi nombre es Malkuth! Estoy a cargo del Equipo de Control!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">Muchas responsabilidades, de verdad.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">Hare todo lo posible para ayudarlo a mejorar el rendimiento de esta instalacion.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">Estoy seguro de que estas nervioso ahora.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">Le llevara algo de tiempo poder acostumbrarle a las cosas de por aquí.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">Pero no te preocupes, te ayudare!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">Solía ser un problema siendo una Sephirah, sabes.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">Una vez cosí los botones de una camisa en la dirección equivocada o añadí azucar en lugar de sal a un poco de comida y...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">Pero eso fue hace mucho tiempo y ahora estoy bien!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">Te dare una tarea facil ya que es tu primer día aquí!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">Buena suerte!</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">BAMBAMBAMBAM!!</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">No puedo soportarlo mas! Eres el nuevo gerente?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e2">Quiero salir de aqui, por favor. Se que puedes despedirme. Por favor, te lo ruego! </text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">Por que quieres irte? No te gusta trabajar en el Equipo de Control? Yo estoy disfrutando de mi trabajo.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">No puedo aguantar mas! Me volvere loco. Nada de aqui es normal. </text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">Creo que eres la persona perfecta para el trabajo. </text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">No quiero estar aqui... No quiero morir...</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">Ehem... Lo siento por esta tonteria. Ese empleado es uno de los míos. Dejame encargarme de esto, por favor.</text>
  <text id="malkuth1_selection1">Dejaselo a Malkuth.</text>
  <text id="malkuth1_selection2">Intervenir.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">No te voy a decepcionar!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">Por favor no se alarme. Estas cosas suceden a menudo.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">Ah, es tu primera vez.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">Por lo general, Angela o yo manejamos este tipo de... situacion. </text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">Es solo un hipo. Nada de que preocuparse.</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">No, por favor, no! </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">... </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">Te acostumbraras a ello, gerente. </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">Una vez que lo pierden, no hay posibilidad de que se recuperen.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">El Equipo de Control es como el sistema nervioso central de un ser humano. Si caemos, todos los demas caeran.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">Al principio también fue difícil para mí. </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">Pero me esforce mucho!  </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">Así que por favor no digas que no puedes.</text>
 


  <!--에피소드 2-->

  <text id="malkuth2_intro_a1">Hubo cierta confusión la última vez.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">Estoy a cargo de la seguridad de su oficina.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">Pero olvidé prestar atención a la sala de reuniones.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">El empleado que ayer hizo un escándalo renunció.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">Buen trabajo. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">Usted sabe lo que significa ‘renunciar’ aquí en la compañia, ¿no es así? </text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">...</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">Lo tomo como no?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">Entonces es mi culpa. Dejame explicarte.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">Al parecer, algunos aspectos de la compañia pueden sorprenderte.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">Tenemos una variedad de roles aquí. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">Como una máquina bien engrasada, todos tienen su rol y deben hacer su parte sin errores.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">Ahora, imagina que uno de los equipos se desgasta más rápido que otros. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">Es obvio que el engranaje trituraría el otro engranaje al que está conectado y así sucesivamente.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">Sería prudente reemplazar dicho engranaje antes de que la máquina se detenga.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">Eso es lo que decimos 'renunciar.'</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">Excelente, hiciste lo que pedí!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">Sabía que podía contar contigo.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">Bueno, para decirte la verdad, al principio estaba un poco preocupado por ti.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">Oh, como estuvo mi dia? Estaba bien, tenía un simulacro de protocolo de emergencia.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">Nadie resultó herido o muerto.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">Todos hicieron un buen trabajo!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">Aunque no es que el equipo sea perfecto. </text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">Por cierto, has visto... a ellos? Algunas entidades que son más espeluznantes que las Anormalídades?</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">A veces los siento en los pasillos cuando estoy sola.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">Los ejercicios no sirven de nada cuando los ves. No sabemos nada de ellos.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">No importa cuán meticuloso sea el plan, no puede controlar lo desconocido.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">Son... no se... No les tengo miedo.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">Siento algo diferente... Algo que...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">Es una sensación extraña. Algo nauseatico, algo ajeno.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">Qué puedo decir? Algo retorciéndose dentro de mi...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">Poco a poco...</text>



  <!--에피소드 3-->

  <text id="malkuth3_intro_m1">Hiciste su trabajo perfectamente, otra vez!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">Tengo mucho trabajo que hacer.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">Mi lista de tareas está siempre llena.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">Pero sé que puedo hacerlo. Sólo un poco más de empuje y...</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">Soy mas lenta que los demas.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">Siempre reviso la lista o extraño algo importante.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">Es por eso que tengo este cuaderno conmigo todo el tiempo.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">Bueno, está casi agotado.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">Siempre ha estado conmigo desde que comencé a trabajar aquí en el Equipo de Control.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">Sé que a veces Angela se preocupa por mí.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">Pero estoy totalmente en control.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">Creo que nací para este trabajo, sabes.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">Estaría bien si no estoy trabajando para el Equipo de Control siempre y cuando el trabajo sea similar.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Malkuth, por favor termina el informe que pedí hoy.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">Claro que sí, jefa! Lo tengo en mi lista. Voy a entregar el informe para hoy.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">Bueno, debería irme, fue un placer hablar contigo. </text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">Las IAs aquí, son inestables... excepto yo.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">Malkuth es lo peor. No te has dado cuenta?</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">No puedo quejarme ya que es fácil de controlar, eso pienso.</text>




  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="malkuth4_intro_y1">Déjame ser honesto, Malkuth. No puede suprimir las Ordalías con los empleados que tiene.</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">Confia en mi, soy del Equipo de Información. Si intentaras manejar eso por ti misma, habrían consecuencias graves de la salud mental de tus empleados.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">Pero Yesod, en lo que debemos pensar es en la tasa de mortalidad de los empleados y las posibilidades de que se escapen las anormalídades.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">Malkuth, escúchanos. Angela dijo que sólo uno empleado loco matará a otros diez.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">Soy la Sephirah del Equipo de Control.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">Podría cometer errores escandalosos en otros aspectos, pero esto lo sé mejor que nadie.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">Sé cómo tratar a los empleados antes de que se vuelvan locos. Tengo una guía de acción para ello.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">Honestamente, podría ser el único que siga la guía de acción.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">Dime si lo necesitas. Siempre puedo compartirla contigo.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">Y-Yo...Estoy bien, pero ese guía de acción...</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">No necesito empleados débiles en mi departamento.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">La debilidad significa la muerte.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">Estar en el Equipo de Control significa ser mejor que todos los demás.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">Por favor di algo, gerente.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">No estabas viendo lo que pasó con los empleados débiles?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">Dirían algo, cualquiera, por favor?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">Bueno, muchas gracias por visitarme, estaba tan feliz!</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">Nos reuniremos de nuevo la próxima vez con los Sephirahs superiores!</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">Les haré saber.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">La corrupción mental de los empleados del Equipo de Control superó el límite máximo. Qué hicieron los otros Sephirah mientras tanto</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">El Equipo de Control no pudo manejar las Ordalías.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">Contrata a más empleados y pon fin a las Ordalías. Pediré apoyo de los otros departamentos.</text>



  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="malkuth5_intro_m1">...Saludos!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">Estoy ocupado, todavía no he terminado ni la mitad de lo que está escrito en este cuaderno.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">..............</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">Escuché que se realizarían experimentos de extracción.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">Vi la lista de participantes, pero no pude encontrar mi nombre en ella.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">Bueno, es probable que haya muchas razones detrás de esto y que tal vez todavía no sea lo suficientemente bueno para el experimento.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">Pero puedo unirme al experimento también?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">.........</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">Aprendí mucho aquí.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">Estoy muy seguro de que puedo ayudar de alguna manera.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">No te decepcionaré!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">Hola, gerente!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">Es triste no tener suficiente talento, verdad?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">Si alguien no mira hacia atrás, qué significa eso?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">No te reconoce.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">No te importa en absoluto.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">No hay necesidad de analizar tu acción, ya que se llegó a una conclusión.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">Alguna vez raspaste el piso, retorciéndote de dolor?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">Suena muy doloroso.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">Pero en realidad no sientes nada, incluso cuando si pierdes tus uñas.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">Miras fijamente nuestras uñas perdidas, y justo antes de perder tu conciencia.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">Cuando sientes que ya no eres tú mismo, entonces empiezas a reír mucho.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">Aunque no es gracioso en absoluto.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">Y en el suelo la sombra de alguien mirando hacia abajo y los pies fueron vistos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">De quién eran esos pies?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">Cuando la persona finalmente se dio la vuelta, todo había terminado.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">Viste los fragmentos de la desesperación desde allí?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">O te estabas mirando las uñas en el suelo?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">Ese es el momento exacto en que me sentí impotente.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">Sin ti, nunca hubiera conocido el sentimiento, gracias!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">Entonces, qué hay de ti, gerente?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">Alguna vez has sentido impotencia por no poder controlar nada?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">Cuando caen cosas incontrolables de un lugar que no es mi cuerpo, ese momento de impotencia de no poder controlarte a ti mismo es un sentimiento horrible.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">.......</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">Por favor dime, entonces...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">Puedo sentirme recompensado un poco.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Elijah estaba impaciente. Su impaciencia causó errores comunes.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">Una vez, en una larga y sinuosa explicación de por qué necesitaba terminar el experimento, pero no recordaba.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">Cada vez que ella decía que no estaba autorizada, podía ver el fuerte deseo en sus ojos. Estaba obsesionada, ansiando por ello.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">El sonido de sus pasos puede hacer que otros se den la vuelta.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Cogito era algo que no era accesible con su autoridad.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">Lo único que podía hacer era grabar el cambio de sus sujetos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">Ella sabía que Cogito no estaba preparado para uso con humanos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">Cuando me di cuenta de lo que pasaba, le faltaba la mitad de sus dientes y...</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">Máteme... máteme...</text>
  <text id="malkuth5_selection1">Ignorar.</text>
  <text id="malkuth5_selection2">Ignorar.</text>
  <text id="malkuth5_selection3">Ignorar.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">Hola, A!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">Estoy muy, muy contento de unirme a este equipo!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">Olvidé presentarme! Me llamo....! Haré mi mejor esfuerzo para ayudar al equipo!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">Escribía un reporte, ¿adónde fue?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">Nada se puede hacer solo con pasión.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">Está claro qué errores trae la impaciencia, así que necesitábamos tomarnos el tiempo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">La situación no fue lo suficientemente buena como para permitir memorizar nombres o responder a gestos sin sentido.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">No fue después de mucho tiempo que pasé que pensé que elogiar de vez en cuando podría ser bueno.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">........</text>
  <text id="malkuth6_selection1">Pregunta si todo está bien.</text>
  <text id="malkuth6_selection2">Di hola.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">Eres tan aleatorio.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">Creo que a veces nos confundes como seres humanos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">Siento que tuve un sueño por primera vez en mucho tiempo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Otros Sephirahs me dijeron que dañé mucho las instalaciones.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">......</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">Alguna vez lo has sentido, gerente?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">La sensación de navegar por el océano sin ningún mapa.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">Es como si estuvieras a tientas en la oscuridad.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">Me siento como una isla en el vasto océano.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">Estoy en el Equipo de Control.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">Nadie sabe cuánta presión tengo para mandar a todos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">Estoy seguro de que sabes cómo se siente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">Todo se derrumba cuando empiezas a pensar que es posible que no puedas hacerlo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">Has visto los ojos de los empleados cuando están muriendo?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">No huyas la mirada diciendo que no hay nada que puedes hacer para ellos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">No te arrepientas de los sacrificios moribundos,</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">no te culpes pensando que lo podrías haber hecho mejor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">Sólo cuando puedes ver las cosas como son,</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">que podrás ver otras cosas.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">Te vi superando ordalías inevitables. Esas ordalías probablemente se originaron de mí.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">Para ser honesto, no pensé que lo lograrías.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">....Estoy siendo demasiado honesta?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">No podemos cambiar el pasado, lo sé.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">No voy a anticipar que te conviertas en un dechado o que este lugar de repente vaya a ser tranquilo y acogedor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">Pero...</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">Tal vez puedo intentar esperar.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">Tomaremos todos esos horribles momentos,</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">mientras agarras el dolor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">....Justo como ahora.</text>
</localize>


