<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Netzach no aparece)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Por qué está la sala de reuniones hasta ahora?</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">Uh, sabes mi nombre, verdad?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Tienes algo más que decir?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Si.</text>
  <text id="netzach1_selection2">No.</text>
  <text id="netzach1_intro_n1_1">Uh, podríamos hablar más tarde? Estoy un poco ocupado en este momento.</text>
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Eso es bueno. Nos vemos más tarde. </text>
  <text id="netzach1_intro_n5">....</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Te ves un poco estupefacta.</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">No se supone que debes decirnos que te honra tener este trabajo y eso?</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Bueno, nadie quiere escuchar eso.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">Así es, te lo diré directamente. No me gusta mi trabajo.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">Realmente quiero dejar de fumar.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Pero no puedo, verdad?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Vine aqui contra mi voluntad.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">Aunque no se nada de ti.</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">Yo, lo primero que recuerdo es este lugar.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">No quiero ser responsable por la muerte de alguien.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">Quien me haya asignado aquí, estaban totalmente equivocados.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Me siento impotente.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Los empleados mueren todos los dias.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">No habrá nadie para recordarlos.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Nadie conmemorará su sacrificio.</text>
  
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Netzach cerró sus ojos)</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">…</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Cuando cierro los ojos, siento que estoy en un mundo diferente.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Yo pertenecía a un mundo diferente una vez.</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">Una vez trabajé duro para salvar a la gente, ya sabes.</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">Pero estoy aqui ahora.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Cuál es el significado de salvar la vida de alguien solo para ver a la persona morir al día siguiente?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Cuál es el punto de retrasar lo inevitable?</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">La gente aquí no tiene futuro.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Ya sabes, esas pequeñas cosas llamadas planes.</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">Ganar dinero, encontrar tu amor, casarte, tener hijos.</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Sabes cómo se siente jugar a la ruleta rusa todos los días?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Ver a otros morir es un dolor. Sobrevivir al día es doloroso.</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">Solo somos lemmings corriendo hacia el acantilado.</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">Hablando de lemmings, podemos tener una máquina expendedora de cerveza?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Es como lo único que me hace feliz aquí.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Yo puedo hacer eso.</text>
  <text id="netzach2_selection2">Sabes que no puedo.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Gerente, por favor. Eres una mejor persona que Netzach aquí.</text>
  <text id="netzach2_intro_1_n1">Qué sucede contigo? Solo intento mejorar el bienestar de los empleados. </text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Estás fuera de tu línea, Netzach. Considera esto como una advertencia amistosa.  </text>
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Por qué no me dejas? </text>
  <text id="netzach2_intro_n16">....</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">Sí, ignórame todo lo que quieras. Que tipico.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="netzach3_intro_m1">Um... Netzach no se siente bien hoy, vine aquí para decir eso...</text>
  <text id="netzach3_intro_y1">Malkuth, eres una mentirosa terrible. Gerente, Netzach es alto en el uso de Encefalina. Esta completamente perdido. </text>
  <text id="netzach3_intro_m2">Eres una rata! </text>
  <text id="netzach3_intro_y2">Sabes que? No es mi preocupacion. </text>
  <text id="netzach3_intro_m3">Por favor, no le digas a Angela sobre esto. </text>
  <text id="netzach3_intro_y3">Netzach está descuidando sus responsabilidades y usted también. No deberías estar en la reunión del equipo en primer lugar?</text>
  <text id="netzach3_intro_m4">Es cierto! gracias, Yesod! </text>
  <text id="netzach3_intro_y4">Por favor, no te ofendas, pero debes hacer algo antes de que Angela vea a Netzach desperdiciado esto. </text>
  <text id="netzach3_intro_x1">(Netzach encontrado hace unos pocos momentos)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">Que pasa? Te ves super hoy. Entonces, tú... uh... conseguiste algo, ¿eh? de lejos, hombre.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Por qué está temblando el suelo? Otra brecha?  </text>
  <text id="netzach3_intro_n3">Sé lo que estás pensando.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">Netzach es solo un adicto patético, no como Malkuth o Yesod, verdad?</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Lo sé, lei tu mente.</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Me lo dicen mucho.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Pero, piénsalo.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Este lugar es un infierno.</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">Es un error intentar escapar de la realidad aunque sea por un momento?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">Quiero decir, deberíamos celebrar para sobrevivir otro día de mierda!</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">No me importa el futuro de la compañia ni nada de eso.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">No hay mañana aqui.</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">Qué hice mal?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Estoy siendo castigado por mis pecados?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">Me arrepiento ante ti! Por favor me arrepiento...</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Quiero ver este lugar desmoronándose en pedazos.</text>



  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="netzach4_intro_ta1">Netzach lo hizo otra vez, Angela!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">Netzach hizo qué?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Él acaba de darme el informe para nuestra operación conjunta; fue debido ayer.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">Y ahora no puedo encontrarlo en ninguna parte. Estoy seguro de que está durmiendo en alguna parte, borracho como el infierno.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Los Sephirahs superiores sabrán dónde está, ve y pregúntales.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">No quiero hablar con ellos!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Angela, creo que Netzach es deficiente en muchos aspectos para ser un buen Sephirah.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">Cuál es tu punto, Tiphereth?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">...Te estoy pidiendo que sustituyas a Netzach.</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Tiphereth.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">El proceso de reemplazo no se puede usar para eliminar los Sephirahs que no te gustan.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Si pudiera hacer eso, habría reemplazado a la mayoría de los Sephirahs.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Los Sephirahs solo pueden ser reemplazados cuando tienen fallas graves y no pueden realizar sus tareas.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Netzach cumple las condiciones, no está haciendo nada...</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Netzach está haciendo su parte. Su papel es emborracharse con Encefalina o volverse letárgico.</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">Uno más, Tiphereth. Incluso si reemplazáramos a Netzach, realmente crees que el nuevo Netzach sería un Sephirah diligente y trabajador?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">Por favor, no hable sobre el proceso de reemplazo simple.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Sé cómo te sientes, pero Netzach es un problema diferente.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Tiphereth, tengo dolor de cabeza, ¿podría por favor no gritar?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Le dije a Angela, sobre el proceso de reemplazo!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">Tus días de irresponsabilidad pronto terminarán!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Crees que me asustaría tu amenaza? Odio decepcionarte...</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Eso es exactamente lo que quiero, Tiphereth. No lo entiendes?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">....Realmente crees que puedes decir eso cuando estás completamente acorralado?</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">No me importa si lo lograste o no....</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Tal vez Angela también se está arrepintiendo.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Siento lo mismo que Tiphereth.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Por qué no me han destruido? Angela podría reemplazarme cuando quiera.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">Si yo fuera Angela, habría destruido una IA como yo hace mucho tiempo.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">.........</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Bueno, eso es incómodo.</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">No espero que me digas algo, así que no te preocupes por eso.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="netzach5_intro_n1">Sé honesto, no nos a reunimos para ser elogiado, verdad?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">No estás harto de eso?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Harás algo bueno mañana otra vez, bueno, no será tan bueno, pero Angela y otras Sephirahs te felicitarán.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">Vamos a tener otro accidente en mi departamento, algunos morirán, otros se volverán locos y otros sufrirán lesiones irrecuperables.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Hod me animará. Yesod me hara un sermón sobre las reglas que no seguí. Malkuth me alentará diciendo que intentemos más a partir de mañana.</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Nadie dirá que es mi culpa, pero es mi culpa, definitivamente.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">Mi día se repite así.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Comienza con la muerte y termina con la muerte.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Todos los empleados aquí regularmente reciben una pequeña dosis de un medicamento. Sabías?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Les ayuda a desensibilizarse a todo.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Piénsalo. Si su compañero de almuerzo se encuentra muerto, dividido en miles de pedazos, quién puede limpiar su cadáver sin sentir nada?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">Puedes culparlos? ¿Puedes culparlos por depender de esas drogas?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Todo el mundo está haciendo todo lo posible para enterrar sus cabezas en la arena.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">Podrían verse bien, pero en realidad nadie lo está.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">Sigo pensando en cómo puedo morir.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Lo sé, es como una metáfora. La muerte para nosotros es hipotética.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">Escuché que inyectar drogas como Encefalina en la máquina lo oxidará lentamente.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">Entonces, si pongo una botella entera en mi cuerpo,</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">me causará un daño irreversible.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">Acabo de inyectarme con más encefalina de lo habitual...</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">pero mi mente es clara Me siento completamente lúcido en este momento.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Si abro los ojos de nuevo, tal vez sea en algún lugar sin ti, otros Sephirahs o Angela.</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">No fue divertido. Espero no volverlo a ver eso.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Comenzamos una investigación completa sobre Cogito. El principal problema fue encontrar la dosis adecuada de medicamentos.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">Persuadí a la gente. Les dije que debíamos continuar con el experimento para salvar a Carmen y los demás.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Todos se callaron cuando pedí voluntarios. En silencio levantó una mano.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">Era Giovanni, que se había mantenido a sí mismo la mayor parte del tiempo.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Giovanni fue uno de los pacientes de la compañía de Carmen. Oí que se conocían desde que eran jóvenes.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">No hay sacrificio noble. El final siempre es miserable, no importa cuán justificable sea la razón.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Tal vez él decidió ser voluntario para el experimento, cuando dije que podría salvar a Carmen.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">El experimento para encontrar las dosis adecuadas de medicamentos no es algo que se pueda hacer en poco tiempo.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">No hablé mucho con él. Teníamos poco en común, la mayoría solo Carmen.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Cogito baja el límite de una persona,</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">Y los experimentos repetidos dejan una marca indeleble.</text>
  <text id="netzach5_selection1">Inyectar el Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection2">Inyectar el Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection3">Inyectar el Cogito.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">Si Carmen estuviera aquí, se reiría tanto al vernos a los dos hablando.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">Quiero decir, nunca hablamos el uno con el otro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">Desde el principio, vine aquí por Carmen, no por usted.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">Espero poder revivir a Carmen de vuelta a la vida.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">No pudimos salvar a Carmen.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">Lo sabíamos desde el principio.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">No le respondí porque no quería arruinar su única esperanza.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">Ese era mi egoísmo, creyendo que sería feliz en un sueño del que no podía despertar mientras dormía inquieto.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">Así que la razón por la que te estoy enfrentando es porque definitivamente fallé en el experimento.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">Encontraré otro método la próxima vez.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">...Estoy bromeando, no se lo digas a Angela ni a las otras Sephirahs. Eso solo llevará a problemas.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">Escuché que se necesita tratamiento porque las partes estaban llenas de Encefalina.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Probablemente sea dificil.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">Un poco doloroso también.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Para ser honesto, no quería despertarme. Hace mucho tiempo que no duermo tanto tiempo.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Pero en algún lugar profundo de mi conciencia vacilante, alguien me llamó.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">La voz familiar dijo esto.</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“No, no puedes. Aquí, debes pedir mi permiso para incluso la muerte."</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">Y luego me salvaste.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">Lamentablemente, volví a abrir los ojos.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Este lugar nunca estará seguro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">No sirve de nada, incluso si todos lo intentan.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Bueno, tenemos una conclusión.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">Es vivir.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">A pesar de que la vida está llena de dolor, si la voz que me llamó quiere que encontremos y nos aferremos a un cobertizo de posibilidades,</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">qué más se puede hacer sino seguir el deseo de la voz?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">Desde el primer momento, te despreciaba, lo sabías?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">Pero por primera vez, pienso que tal vez soy yo quien te llamó.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Viniste a arruinarme, pero también a salvarme.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Creo que estamos en una situación similar.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">Ambos estamos atrapados en los pecados de nuestro pasado.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">No soy yo quien ha cambiado.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">Tú eres el que finalmente está viendo claramente.</text>



</localize>
