<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>
  <step index ="1">
    <node idx ="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Bonjour Administrateur. Bienvenue à la Lobotomy Corporation. À compter d'aujourd'hui, vous êtes responsable de la gestion des Anomalies en notre possession et devez vous assurer que l'on remplisse le quota d'énergie quotidien.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Vous pouvez déplacer la caméra à l'aide des touches W,A,S,D sur votre clavier ou en déplaçant votre souris pendant un clic droit.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Vous pouvez zoomer et dézoomer à l'aide des touches F et G de votre clavier ou en utilisant la molette de la souris.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Essayons une manœuvre simple. Lorsque vous passez votre curseur sur un employé, des informations sur ce dernier seront affichées sur votre droite. Essayez de sélectionner un employé à l’aide d’un clic gauche.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Bien joué. Les informations affichées actuellement sur votre droite sont celles de l'employé sélectionné. Certaines peuvent être importantes, comme leurs statistiques ou leur équipement E.G.O. Regardez dans le manuel l'article &lt;Employés&gt; pour plus de détails sur leur signification.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>La barre en haut à gauche de votre écran vous montre la quantité d'énergie qu'il vous faut récolter pour la journée. En haut à droite, vous pouvez voir les missions que vous pouvez compléter aujourd'hui.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>L'énergie est produite lorsqu'une Anomalie relâche ce que l'on appelle Enképhaline Positive, chose qu'elle peut faire lorsque l'on effectue un travail avec. Sélectionnez maintenant une unité de confinement contenant une Anomalie à l'aide d’un clic gauche.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Puisque vous ne savez rien sur cette Anomalie, vous ne pouvez pas savoir comment elle va répondre à un type de travail. Afin de le savoir, un employé doit travailler avec. Pour commencer, sélectionnez le premier type de travail disponible, le travail d'Instinct.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Le travail d'Instinct vise à satisfaire les désirs primaires et physiologiques d'une Anomalie. Un employé qui effectue un travail d'Instinct verra sa Fortitude augmenter à la fin de la journée, ce qui augmentera ses Points de Vie (PV).</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Le taux de réussite d’un travail varie également en fonction du type de celui-ci et de l'Anomalie.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Rencontrer une Anomalie peut être très éprouvant psychologiquement pour un employé. Si votre employé n'est pas prêt, cela peut rendre l'Anomalie très effrayante à ses yeux. Ainsi, ils peuvent mal réagir face à elles et perdre des Points de Santé Mentale (PSM).</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Une Anomalie relâche de l'Enképhaline quand un employé travaille avec elle. Nous la collectons dans des boîtes. Selon si l'employé réussit ou non son travail, l'Anomalie répondra Positivement ou Négativement. Dans le premier cas, cela relâche de l'Enképhaline Positive, ce qui produit une Boîte-EP.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Si l'Anomalie réagit Négativement, elle relâche de l'Enképhaline Négative et blesse l'employé. Vous devriez garder en tête que lorsque la barre de vie ou de santé mentale d'un employé est vide, le travail est arrêté de force.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>L'humeur d'une Anomalie peut changer en fonction du résultat du travail effectué. Le résultat peut être prédit à l'aide des boîtes-EP obtenues à la suite de celui-ci. Une Anomalie a généralement 3 manières de répondre à un travail : BON, MOYEN ou MAUVAIS. En fonction du résultat, elle peut utiliser une capacité spéciale ou essayer de s'échapper.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Lorsque le travail est fini, l'énergie produite et les Boîtes-EP sont collectées. Ces dernières sont stockées dans le compteur de Boîtes-EP de l'Anomalie. Chaque Anomalie produit des Boîtes-EP qui lui sont propres, pouvant être utilisées pour débloquer des informations, augmenter votre niveau d'observation ou extraire de l'Équipement E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>À la suite d’un travail, la même Anomalie ne peut pas recevoir de nouvel employé pendant une courte durée. En attendant, vous pouvez les envoyer travailler avec d'autres Anomalies ou les laisser se soigner.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Quand la jauge du Régénérateur se remplit complètement, les employés dans la salle principale sont soignés. Cela leur redonne à la fois de la Santé (PV) et de la Santé Mentale (PSM).</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Essayons d'envoyer un employé effectuer un type de travail d'une manière légèrement différente. Faites un clic gauche sur cet employé.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Faites ensuite un clic droit sur l'unité de confinement de l'Anomalie.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Nous n’avons toujours que peu d’informations sur cette Anomalie, alors ordonnons à l'employé d'effectuer un travail de Perspicacité.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Le travail de Perspicacité vise à améliorer l'environnement dans lequel se trouve l'Anomalie. Un employé qui effectue un travail de Perspicacité verra sa Prudence augmenter à la fin de la journée, ce qui augmentera ses Points de Santé Mentale (PSM).</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text>Vous avez maintenant assez de Boîtes-EP de cette Anomalie. Il est temps de vous apprendre l'observation. Cliquez sur le label au-dessus de l'unité de confinement. Il affiche actuellement le numéro du sujet, mais lorsque vous aurez débloqué ses informations basiques, son nom sera affiché à la place.</text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Voici les informations que nous avons actuellement sur ladite Anomalie. Comme vous pouvez le voir, nous n'avons pas énormément de connaissances à son sujet puisque la majeure partie est verrouillée.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Vous devez dépenser quelques Boîtes-EP propres à cette Anomalie pour obtenir une information précise. Essayez de débloquer les informations basiques de l'Anomalie.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text>Des détails concernant les processus de gestion de l'Anomalie sont affichés ici. S'il y a quelque chose que l'Anomalie n'aime pas, cela peut causer une baisse du Compteur Qliphoth et des problèmes dans la production d'énergie, alors soyez sûr de les lire avec attention. Essayez maintenant de les débloquer.</text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>La façon dont une Anomalie réagira face à un type de travail est affichée ici. Plus un travail sera apprécié, plus son taux de réussite sera élevé. Ces lignes indiquent pour chaque niveau de travail le taux de réussite espéré. Débloquez toutes les préférences de travail, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="28">
      <text>Progressons. Cette zone-ci montre la valeur maximale du Compteur Qliphoth de l'Anomalie. Elle indique également si l'Anomalie s'échappera ou non lorsque le Compteur Qliphoth atteindra 0 ainsi que ses résistances face à différents types de dégâts si elle s’échappe. Débloquez les informations sur sa fuite, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="29">
      <text>Vous avez terminé l'observation de cette Anomalie. Au fur et à mesure que vous débloquez des informations, le niveau d'observation de l'Anomalie augmente et vous bénéficiez d’avantages lorsque vous travaillez avec, tels qu’une vitesse de travail ou un taux de réussite augmenté.</text>
    </node>

    <node idx ="30">
      <text>En augmentant le niveau d'observation d'une Anomalie, vous arriverez à un point où vous pourrez en extraire de l'Équipement E.G.O au prix de Boîtes-EP. Les Armes E.G.O sont de puissants outils pouvant aider lors de la répression d'Anomalies. Extrayez une Arme E.G.O, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="31">
      <text>Une Combinaison E.G.O offre une résistance accrue à certains types de dégâts. Certains types de dégâts peuvent être plus dangereux que d'autres selon la Combinaison E.G.O utilisée par l'employé. Extrayez une Combinaison E.G.O, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="32">
      <text>Beau travail. Vous pouvez voir quel Don E.G.O l'Anomalie a une chance de donner à un employé. Si cette zone est débloquée, lorsqu’un employé finit un travail avec l'Anomalie, il aura une chance de recevoir le Don E.G.O affiché ici. Habituellement, les chances que cela se produise sont assez faibles.</text>
    </node>

    <node idx ="33">
      <text>Enfin, vérifions les enregistrements d'observations de l'Anomalie. Cliquez sur «Histoire de l'Anomalie».</text>
    </node>

    <node idx ="34">
      <text>Vous pouvez voir les enregistrements d'observations de l'Anomalie ici. Des entrées sont ajoutées au fur et à mesure que votre niveau d'observation augmente. Il semblerait que nous ayons tout passé en revue, alors fermons cette fenêtre d'information. Appuyez sur Quitter, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="35">
      <text>Maintenant que vous avez débloqué les informations basiques, certaines d’entre elles sont affichées au-dessus de l'unité de confinement. Et puisque nous avons débloqué les préférences de travail, nous savons maintenant que l'Anomalie préfère le travail d'Attachement. Essayons d'ordonner à un employé de réaliser un travail d'Attachement. Cliquez sur l'unité de confinement de l'Anomalie.</text>
    </node>

    <node idx ="36">
      <text>Certaines informations sont également présentes sur cette fenêtre, ce qui pourrait être utile. S'il vous plaît, essayez d'ordonner à un employé de faire un travail d'Attachement.</text>
    </node>

    <node idx ="37">
      <text>Puisque vous avez débloqué les informations sur le travail d'Attachement, le taux de réussite de l'employé et le temps nécessaire pour effectuer le travail sont affichés. Vous pouvez également voir les détails de l'employé en passant votre curseur sur ce dernier. Cela vous permet de prendre de meilleures décisions lorsque vous ordonnez un travail. Sélectionnez un employé pour ce travail, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="38">
      <text>Laissez-moi vous prévenir. Lorsque vos employés entrent dans l'unité de confinement pour effectuer un travail avec une Anomalie, la jauge d’Effondrement Qliphoth se remplit d'un bloc.</text>
    </node>

    <node idx ="39">
      <text>Lorsque la jauge est entièrement remplie, une Défaillance Qliphoth a lieu dans le complexe. Le nombre à côté de la jauge montre combien d'unités de confinement seront affectées. Les unités concernées auront une Alerte de Défaillance autour d'elles.</text>
    </node>

    <node idx ="40">
      <text>Lorsque la Défaillance Qliphoth a lieu, l'unité de confinement a en plus de l'indication d'alerte, une barre servant de compte à rebours. Lorsque l'Anomalie à l'intérieur de l'unité de confinement est déjà en train d’être étudiée, ce compte à rebours reste en attente jusqu’à la fin du travail.</text>
    </node>

    <node idx ="41">
      <text>La Défaillance peut être stoppé en réalisant un travail avec l'Anomalie contenue dans l'unité de confinement affectée. Si la Défaillance n'est pas stoppée avant la fin du compte à rebours, de l'énergie sera perdue et le Compteur Qliphoth de l'unité tombera à 0, donc essayez d'empêcher ça, s’il vous plaît. Vous pouvez accéder à des informations plus détaillées à ce propos dans le manuel, dans la section &lt;Pénalité de Travail&gt;.</text>
    </node>

    <node idx ="42">
      <text>Lorsqu'un Effondrement Qliphoth a lieu dans le complexe, le niveau d’Effondrement augmente. Plus le niveau d’Effondrement est élevé, plus le nombre d'unités de confinement affectées par la Défaillance Qliphoth l'est aussi. Il y a également une chance que des Ordalies apparaissent à la place d'un Défaillance. Si vous souhaitez savoir ce qu'est une Ordalie, veuillez consulter la section correspondante dans le manuel.</text>
    </node>

    <node idx ="43">
      <text>Je pense vous avoir quasiment tout dit sur comment gérer les Anomalies. Si vous souhaitez en savoir plus, lisez le manuel. Vous pouvez le consulter à tout moment en appuyant sur F1. Maintenant, terminez la journée en appuyant sur le bouton «Travail Complété» en haut.</text>
    </node>

    <node idx ="44">
      <text>À la fin de la journée, les employés ayant travaillé verront leurs statistiques augmentées selon le type de travail qu'ils ont effectué. Après qu’une statistique ait atteint un certain palier, son niveau augmente. Le niveau d'un employé peut aussi augmenter s’il a suffisamment de points de statistiques. Les employés qui y parviennent sont considérés comme promus et affichés dans la liste ci-dessous.</text>
    </node>

    <node idx ="45">
      <text>Vous recevrez également des points LOB en fonction de votre grade de gestion. Pour améliorer votre grade, il faut que les employés survivent. Plus votre grade de gestion est élevé, plus vous recevrez de points LOB. Cependant, si une Anomalie est en liberté lorsque vous terminez la journée, vous perdrez une partie des points LOB que vous étiez sur le point de gagner.</text>
    </node>

    <node idx ="46">
      <text>Vous pouvez voir quelles missions vous avez réussi à compléter durant la journée dans la liste ici. Lorsque vous terminez une mission avec succès, vous pouvez mener une recherche au début de la journée suivante.</text>
    </node>

    <node idx ="47">
      <text>À la fin de la journée, vous pouvez choisir entre passer au jour suivant ou réessayer cette journée. Les employés morts et les Équipements E.G.O détruits sont récupérés lorsque vous réessayez, mais vous perdez les observations, Boîtes-EP, Équipements E.G.O extraits et promotions reçues ce jour-ci.</text>
    </node>

    <node idx ="48">
      <text>Maintenant, appuyez sur «Passer au Jour Suivant», s'il vous plaît. Je vais vous parler du déploiement.</text>
    </node>

    <node idx ="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>

  <step index ="2">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>En ayant terminé une mission avec succès le jour précédent, vous pouvez réaliser une recherche. Les recherches proposées sont affichées au début de la journée. Vous pouvez en réaliser une en faisant un glisser-déposer de la recherche pour l'insérer en bas à droite avant de valider. Essayez avec cet exemple de proposition de recherche, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Vous souvenez-vous des LOB que vous avez reçus durant la gestion précédente ? Vous pouvez voir la quantité totale de LOB qu'il vous reste ici. Durant cette phase du tutoriel, je vais vous montrer comment vous pouvez dépenser vos LOB, comment recruter de nouveaux employés et comment les mettre en place pour le déploiement.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Commençons par recruter de nouveaux employés. Essayez d'appuyer sur le bouton «Recruter».</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Ici, vous pouvez voir les informations et l'apparence de votre futur nouvel employé. Vous pouvez augmenter une des 4 statistiques avant de le recruter en cliquant sur le bouton en forme de flèche à côté. Si par exemple vous souhaitez recruter un employé avec plus de PV, vous pouvez augmenter sa Fortitude. Essayez de le faire, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>En augmentant les statistiques d'un employé avant de le recruter, la quantité de LOB requis pour le recruter augmentera également. Vous devriez réfléchir à la quantité de LOB que vous êtes prêt à dépenser dans un employé ainsi qu'au nombre qu'il vous restera après avant de finaliser votre décision.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Une fois que vous avez fini de personnaliser l'employé, vous pouvez appuyer à nouveau sur le bouton «Recruter» pour recruter l'employé. Faites-le maintenant, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Vous avez maintenant recruté un nouvel employé. Jetons un œil à ses statistiques et informations. Cliquez sur l'employé, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Tout comme durant la phase de gestion, vous pouvez retrouver les informations de l’employé ici. Si vous pensez que votre employé pourrait nécessiter une augmentation dans une statistique, vous pouvez le faire en renforçant l'employé. Appuyez sur le bouton «Renforcement de l'Employé», s’il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Et de la même manière que lorsque vous recrutez un nouvel employé, vous pouvez augmenter la statistique souhaitée en appuyant sur le bouton en forme de flèche. Gardez à l'esprit que, comme précédemment, cela vous coûtera des LOB. Essayez d'augmenter la Prudence de 1.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Maintenant, pour finir le renforcement, appuyez sur Confirmer.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Votre nouvel employé semble prêt à être déployé. Essayons de faire ça. Cliquez et déplacez l'employé vers une des cases de l'équipe de Commande Centrale.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Bien joué. Maintenant, donnons-lui de l'équipement. Vous vous rappelez que nous avons extrait de l'Équipement E.G.O de l'Anomalie du jour précédent ? Nous pouvons le donner aux employés. Appuyez sur le bouton «Liste E.G.O», s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Voici au centre la liste des Armes E.G.O que vous avez collectées et les informations à leur propos. Cliquez maintenant sur l'un des employés affichés dans la liste sur votre droite pour le sélectionner.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Bien. Vous pouvez maintenant lui équiper une arme E.G.O en cliquant sur l'une des cases vides sous Arsenal.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>Maintenant, regardons la liste de Combinaisons E.G.O que nous avons. Cliquez sur l'onglet Combinaisons E.G.O, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Comme précédemment, vous pouvez équiper l'une des Combinaisons E.G.O disponibles en cliquant sur l'une des cases vides.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Essayez d'équiper les autres employés avec à la fois des Armes E.G.O et des Combinaisons E.G.O, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Excellent. Maintenant, revenons à l'écran de déploiement. Appuyez sur Quitter, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>On dirait qu'il y a une mission ici que vous pouvez compléter aujourd’hui. Vous n'êtes pas obligé de la compléter, mais le faire vous est recommandé puisque cela vous permettra de mener une recherche le lendemain.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Encore une chose. Si vous avez la moindre question avant la prochaine étape de gestion, vous pouvez vérifier le manuel en appuyant sur le bouton en haut. Vous pouvez également retrouver le manuel depuis le menu affiché quand vous appuyez sur ECHAP.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Je vous parlerai ensuite brièvement de comment gérer une situation d'urgence qui peut se produire pendant la gestion. Lorsque vous êtes prêt, appuyez sur le bouton Démarrer, s'il vous plaît.</text>
    </node>
  </step>

  <step index ="3">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Laissez-moi vous expliquer comment gérer une situation de crise. Le nombre affiché ici est appelé Compteur Qliphoth. Il baissera lorsque vous faites quelque chose allant à l'encontre des consignes affichées dans les Travaux de Gestion de l'Anomalie, ou si vous échouez à empêcher sa Défaillance Qliphoth à temps.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Vous vous demandez ce qu'il se passe lorsque le Compteur Qliphoth d'une Anomalie atteint 0 ? Découvrons-le. Sélectionnez l'unité de confinement et demandez à un employé d'effectuer un travail de Répression, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Lorsque le Compteur Qliphoth d'une Anomalie atteint 0, elle va soit s'échapper, soit utiliser une capacité spéciale. Ceci peut mener à des situations très déplaisantes. Il se trouve que cette Anomalie s'échappe. Les employés ne peuvent pas travailler avec lorsqu'elle est en fuite, il nous faut donc la Réprimer. Sélectionnez l'Anomalie échappée, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Il existe 4 types de dégâts. Les dégâts ROUGE diminuent la Santé (PV), les BLANC diminuent la Santé Mentale (PSM), les NOIR diminuent les PV et PSM, et les P LE diminuent la vie selon un pourcentage de PV maximum de la cible. Les Anomalies attaquent avec l’un de ces types de dégâts, tout comme les employés équipés d'une Arme E.G.O.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Les Anomalies possèdent également des résistances à chaque type de dégâts. Certains types de dégâts sont donc plus efficaces que d’autres. Vous pouvez réprimer une Anomalie plus efficacement lorsque vos employés utilisent un type de dégât auquel l'Anomalie est sensible.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Cette Anomalie inflige des dégâts ROUGE et est faible face aux dégâts BLANC. Fort heureusement, nos employés sont tous équipés de Combinaisons E.G.O qui offrent une résistance contre les dégâts ROUGE et portent des Armes E.G.O qui infligent des dégâts BLANC.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Encore une chose, si l'employé porte une Arme E.G.O dont le Niveau E.G.O est plus haut que le Niveau de Risque de l'Anomalie, il infligera plus de dégâts et recevra moins de dégâts de sa part. Dans la situation actuelle, le Niveau E.G.O et le Niveau de Risque de l'Anomalie sont les mêmes, cela ne s'applique donc pas.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Lorsque la fenêtre de répression est visible, vous pouvez voir quel type de dégât un employé va infliger à la cible, et en passant votre curseur sur l'employé vous verrez ses défenses contre les 4 types de dégâts que les Anomalies peuvent infliger. Maintenant, choisissez un employé pour mener à bien la répression de cette Anomalie échappée, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Rencontrer une Anomalie, surtout lorsqu'elle est en liberté peut être choquant et effrayant pour vos employés. Tout comme lorsqu’ils entrent dans une unité de confinement pour effectuer un travail sur une Anomalie, cela peut diminuer leur Santé Mentale. Si le Niveau de Risque de l'Anomalie est supérieur au Niveau de l'employé, il en sera d’autant plus affecté et perdra des PSM.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Il semblerait que cette Anomalie soit un petit peu trop puissante pour être réprimée par un seul employé. Soyez prudent par ailleurs : si un employé meurt, l'Équipement E.G.O qu'il utilisait sera aussi perdu. Allons ordonner au reste des employés d'aider à la répression de l'Anomalie. Sélectionnez  les deux autres employés à l’aide d’un cliquer-déplacer.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Faites à présent un clic droit  sur l'Anomalie pour leur ordonner directement de la réprimer. Il est bien plus sûr et simple de donner de tels ordres lorsque vous mettez en Pause. Vous pouvez mettre en Pause en appuyant sur l'icône en bas à gauche, ou à l’aide de la Barre d’Espace.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Vous vous êtes bien débrouillé. Maintenant, ramenons les employés dans la salle principale de leur secteur. Sélectionnez-les tous à l’aide d’un cliquer-déplacer.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Pendant qu'ils sont sélectionnés, faites un clic droit sur la salle principale. Par ailleurs, vous pouvez utiliser cette méthode pour les déplacer dans d'autres lieux, tels que les couloirs ou autres Secteurs.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Lorsqu'un employé a perdu tous ses Points de Santé Mentale (PSM), il panique. Un employé paniqué ne peut plus être contrôlé. Ce qu'ils feront dépendra de leur statistique la plus élevée. Si vous souhaitez en apprendre davantage à ce propos, référez-vous à l'article &lt;Panique d'Employé&gt; dans le manuel. Cliquez sur l'employé paniqué, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Les employés peuvent être tirés de leur panique en restaurant leurs  PSM à 100%. Vous pouvez restaurer leurs PSM en les attaquant avec des armes infligeant des dégâts BLANC ou NOIR. Fort heureusement, tous les employés sont équipés d'armes qui infligent des dégâts BLANC. Sélectionnez tous les employés disponibles et ordonnez leur de réprimer l'employé paniqué, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Beau travail. Si vous vous retrouvez dans une situation que vous souhaitez recommencer du début, vous pouvez le faire en appuyant sur ECHAP et en cliquant sur Retour à l'Ancrage Mémoriel ou Réessayer. Lorsque vous choisissez Retour à l'Ancrage Mémoriel, vous pouvez revenir au dernier jour où la Mémoire a été Ancrée dans les Archives. Lorsque vous le faites, l'Équipement E.G.O et les détails d'observations d'Anomalie seront conservés. Réessayer ne fait pas cela, mais vous permet de recommencer le jour actuel depuis l’étape de déploiement.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Maintenant, rappelons tous les employés dans la salle principale de leur secteur. Vous pouvez le faire en les sélectionnant et avec un clic droit sur la salle désirée, mais si vous souhaitez qu'ils retournent tous dans la salle principale, il y a un moyen plus simple. À côté de la jauge du régénérateur se trouve le bouton de Retour. Il vous permet de renvoyer tous les employés assignés au secteur dans leurs salles principales respectives. Essayez donc, s'il vous plaît.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>Ceci conclut notre tutoriel basique pour Administrateur. Si vous avez la moindre question durant l’étape de gestion, allez lire le manuel à l'aide de la touche F1. Si vous voulez savoir ce que certaines sections de l'interface utilisateur signifient, passez votre curseur dessus et regardez l'infobulle affichée. Administrateur, je vous souhaite bonne chance et bon travail pour votre tâche.</text>
    </node>
  </step>

</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 메뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->
