<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100007">


    <narration action="move">
      #0 е изпратен/а до камерата на $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0 усеща зловещото напрежение идващо от камера.},
      
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 усеща слабата тъга и гневът, които обхващат цялата камера.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 усеща мириса на съмнителна смрад идваща от някъде наблизо.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 му/й се стори, че чува далечни викове на хора.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-06-27</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/1.76Mhz</portrait>

      <name openLevel ="1">
        1.76 MHz
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Това е запис от деня, който никога не бива да забравяме.</openText>



    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Феноменална Аномалия, която няма видима форма. Тя е намерена когато работниците започнали да проявяват еднакви симптоми когато били в едно определено пространство. Всички те халюцинирали и нивото им на ментално увреждане се повишавало.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {След като настроихме радио честотата на 1.76 MHz, започнахме да чакаме. След 12 минути чухме мистериозен глас придружен със смущения. Беше трудно да разберем какво иска да ни каже, но изглеждаше, че е в беда и търси помощ.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {На 17-тата минута, гласът замлъкна, веднага след което чухме 3 силни експлозии, последвани от 2 по-леки. Беше лесно да се досетим, че Аномалията беше сред ужасен хаос, защото се чуваха много викове.&#13;&#10;Всичко утихна след 23 минути.&#13;&#10;На 25-тата минута радиото изпуши. Мислехме си, че се е счупило, ала никаква повреда не намерихме.&#13;&#10;На 30-тата минута всички в помещението бяха изпълнени с гняв и започнаха да проявяват желание да се атакуват един други.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {След инцидента, никой от работниците не искаше да му бъде оказана професионална психологическа помощ (нямаше как да бъдат принудени, защото нямаше наранени). Не знаем какво предизвика гнева.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {След известно време минаващите покрай камерата на Аномалията започнаха да изпитват странни звуци, придружени с халюцинации. Това е запис от деня, който никога не бива да забравяме. Той ни води към място на хаос и разруха, което е забравено от много, макар че не бива.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Колкото по-високо е Нивото на кураж на служителя, толкова по-малък е шансът му успешно да приложи $0. Смята се, че основната причина за това е повишеното, от силното влияние на $0, ниво на ярост.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Когато резултатът от използвания подход е нормален, стойността на Клипот брояча на $0 намалява понякога.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Когато резултатът от използвания подход е лош, стойността на Клипот брояча на $0 намалява почти винаги.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Ако работник се паникьоса по време на прилагане на подход, стойността на Клипот брояча на $0 намалява.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Когато резултатът от използвания подход е добър, стойността на Клипот брояча на $0 се увеличава. Когато всички произведени Е-кутии са положителни, стойността на Клипот брояча се покачва с 2.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Камерите за наблюдение бяха прихванали различни звучи идващи от съоръжението. Имайки впредвид, че те бяха засечени непосредствено след като стойността на Клипот брояча беше достигнала 0, можем да приемем, че звуците са идвали от камерата на $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">Броят на местата където са засечени странни звуци нараства постепенно докато стойността на Клипот брояча на Аномалията достигне до 0.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>