<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100002">



    <narration action="move">
      #0 тръгва към камерата на $0, за да се залавя със задачата.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 наподобява плюшеното мече от нашето детство.},
      {$0 иска да гушка деца постоянно.},
      {$0 обича да се прегръща. Първия му спомен е една топла прегръдка.},
      {Плюшеното мече се ражда сред щастие затова то трябва да е щастливо постоянно.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 е изгубен в мисли, взирайки се отчаяно в пълнежа, който излиза от шевовете му.},
      {Мръсната панделка на врата на $0 се вее едва-едва, макар че не духа вятър. Името на панделката е неузнаваемо.},
      {$0 се взира в нищото. О, чакай, то гледа снимка на малко момиченце.},
      {Черното пластмасово око на $0 виси на нишка конец от лявата част на лицето му.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Докато #0 работи, плюшеното мече продължава да гледа вторачено в рамката на снимката.},
      {Дори и наоколо да има хаос и безредици мечето продължава да гледа втренчено в снимката.},
      {Изглежда картината пред него е единственото нещо, което го интересува.}
      {#0 не можа да отвлече вниманието на мечето.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Докато #0 си върши работата се приближава към мечето и стяга оръфаната панделка отново.},
      {#0 престава да работи за малко, за да почисти рамката на снимката, в която мечето се взира.}
      {#0 започва да бърше сълзите на плюшеното мече докато работи. То не реагира.}
      {#0 почиства мечето, но то не реагира.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Мечето си спомня партито за рожденния ден на едно седемгодишно дете. Аномалията се намирала в огромна разноцветна кутия.},
      {Плюшеното мече си спомня за една прекрасна семейна ваканция. Детето го наричало Беърли.},
      {Мечето си спомня безбройните нощи с детето. То се вгушвало в играчката си.}
      {Аномалията мисли за някогашното дете, сега възрастен. Под обвивката му започват да се формират топки от молци.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability">
      [
      {$0 протяга ръце към #0 и го тегли към себе си. #0 се дави и прави опит да се освободи.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {Костите на #0 започват да се чупят между ръцете на мечето. Вълната му мирише на копнеж.}
      {Мечето не освобождава #0 от хватката си. Движенията на служителя стават все по-мудни и по-мудни. Мечето все още не пуска #0 от обятията си.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0 се чувства безпомощно депресиран/а. Живота е безмислен. Служителят е просто една прашинка.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-06</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Teddy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Плюшено Мече
      </name>

      <name openLevel="2">
        Щастливо Плюшено Мече
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>Първия му спомен е една топла прегръдка.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия наподобяваща голямо дрипаво плюшено мече. Липсва малко от вълната и едното му око.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [Съдейки по името написано на износената паделка на врата му, предишния собственик е обичал мечето много. Панделката е твърде мръсна и окъсана, за да се разчете името. Изглежда мечето знае, че е изоставено и се чувства унило.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Дневник на психолога 32_356&gt;&#13;&#10;&#13;&#10; Служител M2434: &quot;Бях вечерна смяна и пазех камерата на плюшеното мече. То не изискваше много внимание. Беше безвредно през повечето време. Погленах в камерата да го проверя. То гушкаше някого. Първо си помислих, че &lt;Премахнато&gt; е работил до късно. Но нещо не беше наред в тази ситуация. Изкрещях на &lt;Премахнато&gt; да отиде да си почине. Влязох в камерата, но &lt;Премахнато&gt; не отговори. Натиснах бутона за спешни случайи и извиках подкрепление. &lt;Премахнато&gt; беше мъртъв от 8 часа. И през цялото време, от началото на работния ден до когато ги открих, мечето не беше спряло да гушка &lt;Премахнато&gt;.&quot;}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;Старо писмо с печат "Върнато"&gt; &#13;&#10;&#13;&#10;Сещаш ли се точка 3 от наръчника за служители?&#13;&#10;"Не се сприятелявай с Аномалиите"&#13;&#10;Отначалото не можех да разбера смисъла на тази точка.&#13;&#10;Възможно ли е въобще човек да се сприятели с тези чудовища?&#13;&#10;Те наистина са чудовища, не преувеличавам. Няма проблем да ги наричаме така докато говори помежду си.&#13;&#10;Щастливо Плюшено Мече е втората ти Аномалия, нали?&#13;&#10;Сигурно след като си я видял си си помислил, че не всички Аномалии са чудовища.&#13;&#10;Изоставено плюшено мече дори може да е пробудило някои отдавна забравени спомени. Разбирам те.&#13;&#10;Така или иначе, мечето изглеждаше, че харесва да го прегръщаш.&#13;&#10;Да, дори произведе повече енергия като беше наоколо.&#13;&#10;И след това те сложиха да отговаряш за мечето, нали?&#13;&#10;Чувстваше се отговорно за него, нали?&#13;&#10;Започнах да се притеснявам, защото времето, което прекарваше в камерата се увеличи.&#13;&#10;На мен ми изглеждаше все едно извършваш благотворителна дейност за сиропиталище.&#13;&#10;...&#13;&#10; &lt;color=#FF9E72FF&gt;Изглежда мечето те е мислело за неговия собственик.&#13;&#10;А може би и ти щеше да се радваш, ако беше така.&#13;&#10;Но то никога не иска да бъде разделяно от собственика си.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Най-вероятно си му обещавал, че ще се върнеш,&#13;&#10;но то никога не те е разбирало. То не воже да те разбере.&#13;&#10;Чух, че съвсем случайно си преминал през мъчението.&#13;&#10;Отнело им е час да те оттърват от смъртоносните му обятия.&#13;&#10;Дори и другите да те забравят,&#13;&#10;аз ти обещавам, че винаги ще те помня.&#13;&#10;Желая ти всичко хубаво.&#13;&#10;- К. Х.}
    ]
  </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="manyDead">#0 умря от задушаване след като няколко пъти подред приложи похвати на $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="manyDead2">#0 беше намерен/а в обятията на $0 със счупен врат. Смятаме, че многократните посещения на $0 са причината за този нещастен инцидент. Погледни "Старо писмо с печат "Върнато""</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>


</creature>