<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->

  <!-- Attrbute "id " must equal to attribute "id" in CreatureList.xml -->
  <info id ="100101">

    <!-- $0 : Creature name, #0 : Agent name -->
    <narration action="move">
      #0 е изпратен/а до камерата на $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 може да чуе как тече времето.},
      {$0 е ярко зелена. Понякога изглежда все едно се взира в някого.},
      {Аномалията изглежда лека, но няма да помръдне дори и да се опиташ с всички сили.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Утрешния ден за #0 може да дойде, а може и да дойде. }
      {Никой не знае кой е -П. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Носят се слухове, че, който чуе тринадесетия звън ще бъде проклет.}
      {$0 е единственото създание, което познава истинската самота.}
      {Ще трябва да си платиш ако искаш да спреш времето.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <!-- Maximum observation level. -->
  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-65-H</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ScytheClock</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Цена на Мълчание
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
       Тринадесетият звън
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Стар часовник. Близо до него може да се чуе звукът на движещите му се зъбни колела. В задната му част има надпис, който гласи “Времето тече като живота. Животът тече като времето.” Не е ясно какъв е смисълът, който е опитан да се предаде с фразата.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;Запис на наблюдение&gt;&#13;&#10;Има редки моменти, в които човек чувства, че времето е спряло. Кратък момент на пълна тишина. При всеки един такъв момент умира един работник. Рик беше малко страхлив, но това нямаше нищо общо с сърдечния му удар. Джъстин беше с показатели над средните при физическия тест. И двамата нямаха външни наранявания. Сърцата им просто бяха спрели. Не се бяха преуморили от работа, нито пък имаха хронично заболяване. Те просто спряха да функционират като устройство, на което му е паднала батерията. Дори нямахме предположения защо това се случи. След още 10 подобни смъртни случая бяхме сигурни, че това не е някаква си нещастна случайност. Мислехме, че някоя Аномалия стои зад всичко това. &#13;&#10; Когато звън, последван от вик, прозвуча из цялото съоръжение, си помислих, че кошмарът направен от  I thought that the nightmare made out of those terrible coincidences, has finally come. Аномалията, която изглеждаше като часовник, но не ни показваше колко е часа, беше като улична лампа насред ада. &#13;&#10; Сетих се, за фразата на гърба на Аномалията, макар и да не си спомнях какво точно гласеше. Все още чувах онзи адски звън. Побягнах към камерата на часовника.&#13;&#10;На тринадесетия звън, който си мислех, че никога няма да чуя, аз I frantically groped the watch to flip it. Тогава видях, че фразата я нямаше. На нейно място пишеше нещо друго сякаш звънът беше причината за тази промяна.&#13;&#10;“Познавам истинската самота. Аз плащам цената за моя дар на мълчание. Когато обаче дойде първия собственик аз ще си взема, това което ми се дължи. –П”'}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="payFor">Когато $0 беше в лошо състояние, трябваше да си платиш за временното прекъсване на времето.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="ringMyBell">След дванадесетия звън на $0, се задейства специалната способнос на Аномалията и умират толкова работници колкото пъти е имало звън.</specialTip>
    </specialTipSize>

    <!-- Narration when observation level is maximum. -->
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Времето се губи, времето изтича... Те са нищо повече от гневни избухвания.}
        {Този часовник не само ще върне загубеното ти време, но ще ти даде и повече.}
        {Ти решаваш да...}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Използваш часовника" target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="Да не използваш часовника" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Ще платиш за своя избор.}
        {Така стоят нещата.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Ти всъщност нямаш правото да откажеш този дар. }
        {Независимо дали го искаш или не всички знаем, че трябва да го вземеш.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Тишината вече не носи само мир.}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>


</creature>