<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>
	<text id="Manual_MainCategory_0">Informação Básica</text>
	<text id="Manual_MainCategory_1">Preparação</text>
	<text id="Manual_MainCategory_2">Processo de Gerência</text>
	<text id="Manual_MainCategory_3">Situação de Emergência</text>
	<text id="Manual_MainCategory_4">Terminando o Trabalho</text>
  
	<text id="Manual_SubCategory_0">1. O Teu Objetivo</text>
	<text id="Manual_SubCategory_1">2. Empregados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_2">3. Trabalhos</text>
	<text id="Manual_SubCategory_3">4. Anormalidades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_4">5. Tipos de Ataque</text>
	<text id="Manual_SubCategory_5">6. E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_6">1. Painel de Contratação</text>
	<text id="Manual_SubCategory_7">2. Contratação e Melhoramento</text>
	<text id="Manual_SubCategory_8">3. Equipamento do E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_9">4. Preparando os Empregados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_10">1. Interface de Gerência </text>
	<text id="Manual_SubCategory_11">2. Controlos Básicos</text>
	<text id="Manual_SubCategory_12">3. Controlo de Empregados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_13">4. Ordenar um Trabalho</text>
	<text id="Manual_SubCategory_14">5. Interface de Contenção</text>
	<text id="Manual_SubCategory_15">6. Trabalhos</text>
	<text id="Manual_SubCategory_16">7. Qliphoth Counter</text>
	<text id="Manual_SubCategory_17">8. Penalização do Trabalho Repetido</text>
	<text id="Manual_SubCategory_18">10. Observação de Anormalidades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_19">11. Anormalidades Tipo Ferramenta</text>
	<text id="Manual_SubCategory_20">1. Situação de Emergência</text>
	<text id="Manual_SubCategory_21">2. Nível de Alerta de Emergência</text>
	<text id="Manual_SubCategory_22">3. Suprimir uma Anormalidade</text>
	<text id="Manual_SubCategory_23">4. Bala</text>
	<text id="Manual_SubCategory_24">1. Fim do DIA</text>
	<text id="Manual_SubCategory_25">2. Repositório de Memórias</text>
	<text id="Manual_SubCategory_26">3. Seleção de Anormalidades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_27">4. Desbloqueando as Equipas</text>
	<text id="Manual_SubCategory_28">9. Funções dos Departamentos</text>
  
	<text id="Manual_Node_0">O quê é um empregado?</text>
	<text id="Manual_Node_1">Nível e Promoção</text>
	<text id="Manual_Node_2">O quê é uma Anormalidade?</text>
	<text id="Manual_Node_3">Nível de Risco</text>
	<text id="Manual_Node_4">Painel Direito</text>
	<text id="Manual_Node_5">Informações dos Departamentos</text>
	<text id="Manual_Node_6">Contratação de Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_7">Verificando e Melhorando os Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_8">Ativar a Lista de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_9">Informação do E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_10">Arma E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_11">Fato E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_12">Método de Equipar E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_13">Verificação das Informações dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_14">Movimentação de Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_15">Sumonar Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_16">Painel Para Ordenar um Trabalho</text>
	<text id="Manual_Node_17">Ordem Por Clique</text>
	<text id="Manual_Node_18">Ordem Por Clique Direito e Arraste</text>
	<text id="Manual_Node_19">Fases do Trabalho</text>
	<text id="Manual_Node_20">Entrada na Unidade de Contenção</text>
	<text id="Manual_Node_21">Progredindo o Trabalho</text>
	<text id="Manual_Node_22">Completando o Trabalho</text>
	<text id="Manual_Node_23">Qliphoth Counter</text>
	<text id="Manual_Node_24">Meltdown de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Node_25">Incidentes</text>
	<text id="Manual_Node_26">Sobrecarregamento de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Node_27">Abrir a Enciclopédia</text>
	<text id="Manual_Node_28">Observando</text>
	<text id="Manual_Node_29">Produção e Aquisição de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_30">O que é uma Anormalidade de tipo ferramenta?</text>
	<text id="Manual_Node_31">Como Usar</text>
	<text id="Manual_Node_32">Como Observar</text>
	<text id="Manual_Node_33">Fuga de Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Node_34">Morte de Empregados</text>
	<text id="Manual_Node_35">Painel de Supressão</text>
	<text id="Manual_Node_36">Ordem Por Click</text>
	<text id="Manual_Node_37">Ordem Por Click Direito e Arraste</text>
  <text id="Manual_Node_38">Enciclopédia das Anormalidades</text>
  <text id="Manual_Node_39">Notas para quando movendo empregados</text>
  <text id="Manual_Node_40">Efeito dos Funcionários</text>
  <text id="Manual_Node_41">Efeito de longo serviço no departamento</text>
  <text id="Manual_Node_42">Pânico de Empregados</text>
  
	<text id="Manual_Text_0">Descrição do Objetivo do Jogo</text>
	<text id="Manual_Text_1">1. Tu és um gerente da Lobotomy Corporation.</text>
	<text id="Manual_Text_2">2. O teu trabalho é gerenciar as Anormalidades de um modo seguro para a produção um tipo de energia chamada de 'Encefalina'.</text>
	<text id="Manual_Text_3">3. Tu receberás uma certa quantidade de energia que é necessária ser produzida para poderes prosseguir para o próximo DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_4">O quê que é um empregado?</text>
	<text id="Manual_Text_5">Empregados podem realizar trabalhos. Eles são as tuas mãos, por assim dizer.</text>
	<text id="Manual_Text_6">Status dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_7">Fortaleza</text>
	<text id="Manual_Text_8">À medida que a Fortaleza aumenta, o HP do empregado aumentará. Tu podes aumentar o HP de empregados se lhes deres ordens para realizarem trabalho de Instinto.</text>
	<text id="Manual_Text_9">HP (Pontos de Vida): Força física e vital de um empregado. Um empregado que tenha um HP de 0 irá morrer.</text>
	<text id="Manual_Text_10">Prudência</text>
	<text id="Manual_Text_11">À medida que a Prudência aumenta, o SP do empregado aumentará. Tu podes aumentar o SP de empregados se lhes deres ordens para realizarem trabalho de Esclarecimento.</text>
	<text id="Manual_Text_12">SP (Pontos de Sanidade): A força mental de um empregado. Um empregado que tenha um SP de 0 irá entrar em pânico.</text>
	<text id="Manual_Text_13">Moderação</text>
	<text id="Manual_Text_14">Moderação aumenta a Velocidade do Trabalho e a Taxa de Sucesso de um empregado. Tu podes aumentar tais status por ordenar um empregado realizar trabalho de Afeto.</text>
	<text id="Manual_Text_15">Velocidade do Trabalho: Empregados com grande Velocidade do Trabalho terminam o trabalho mais rapidamente.</text>
	<text id="Manual_Text_16">Taxa de Sucesso: Empregados com uma Taxa de Sucesso alta irão produzir mais Encefalina/energia e levarão menos dano enquanto trabalham.</text>
	<text id="Manual_Text_17">Justiça</text>
	<text id="Manual_Text_18">Justiça aumenta a Velocidade de Ataque e a Velocidade de um empregado. Tu podes aumentar tais status por ordenar um empregado realizar trabalho de Repreensão.</text>
	<text id="Manual_Text_19">Velocidade de Ataque: Empregados com grande Velocidade de Ataque atacam mais rapidamente.</text>
	<text id="Manual_Text_20">Velocidade: Empregados com grande Velocidade movem-se mais rapidamente.</text>
	<text id="Manual_Text_21">Nível e Promoção</text>
	<text id="Manual_Text_22">Nível dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_23">Empregados podem ser promovidos desde do nível 1 até ao nível 5. Quanto maior o nível mais talentoso o indivíduo será.</text>
	<text id="Manual_Text_24">Status também possuem níveis desde do 1 até ao 5.</text>
	<text id="Manual_Text_25">Promoção de Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_26">Quando os empregados possuem uma certa quantidade de status, o nível dos status irá aumentar.</text>
	<text id="Manual_Text_27">Empregados de níveis maiores permitem empregados realizar trabalhos de um nível superior.</text>
	<text id="Manual_Text_28">O nível dos empregados é baseado na soma dos valores dos seus status. O nível dos empregados irá aumentar se os valores dos seus status aumentar.</text>
	<text id="Manual_Text_29">Trabalhos</text>
	<text id="Manual_Text_30">Existem quatro tipos de trabalhos que podem ser realizados com as Anormalidades. Tu deves encontrar o trabalho mais apropriado para realizar com cada uma das Anormalidades, o que aumentará a produção de energia.</text>
	<text id="Manual_Text_31">Instinto</text>
	<text id="Manual_Text_32">O trabalho que satisfaz o lado fisiológico das Anormalidades. É necessário contacto direto entre empregados e Anormalidades, por causa disso apenas empregados com Fortaleza elevada podem realizar trabalhos de Instinto de maior nível. Empregados que realizam trabalho de Instinto terão um aumento nos seus HPs, o que está relacionado com a Fortaleza.</text>
	<text id="Manual_Text_33">Esclarecimento</text>
	<text id="Manual_Text_34"> trabalho que melhora o ambiente onde a anormalidade se encontra. Todas as Anormalidades têm requisitos diferenciados em relação ao lugar onde se encontram, apenas empregados com elevada Prudência podem conduzir trabalhos de Esclarecimento de nível elevado. Empregados que realizam trabalho de Esclarecimento terão um aumento nos seus SPs, o que está relacionado com a Prudência.</text>
	<text id="Manual_Text_35">Afeto</text>
	<text id="Manual_Text_36">O trabalho que satisfaz os desejos sociais das Anormalidades. Como apenas certas interações são permitidas, apenas empregados com alto nível de Moderação são capazes de realizar trabalhos de Afeto de um alto nível. Empregados que realizam trabalho de Afeto terão um aumento na Velocidade do Trabalho e na Taxa de Sucesso, o que está relacionado com a Moderação.</text>
	<text id="Manual_Text_37">Repressão</text>
	<text id="Manual_Text_38">O trabalho que suprime a entidade existencial e os desejos espirituais das Anormalidades. Como este trabalho requer um ajuste delicado na sua intensidade baseado numa clara e justa avaliação, apenas empregados com um nível elevado de Justiça podem conduzir trabalhos de Repressão de alto nível. Empregados que realizam trabalho de Repressão terão um aumento na Velocidade de Ataque e na Velocidade, o que está relacionado com a Justiça.</text>
	<text id="Manual_Text_39">O que é uma Anormalidade?</text>
	<text id="Manual_Text_40">Anormalidades são entidades que são originadas do subconsciente humano. Nós podemos extrair Encefalina delas através de um bom gerênciamento.</text>
	<text id="Manual_Text_41">Nível de Risco</text>
	<text id="Manual_Text_42">Anormalidades não são inofensivas.</text>
	<text id="Manual_Text_43">Por favor leve os níveis de risco apresentados a baixo em conta durante a gerência das Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_44">Unidade de Contenção</text>
	<text id="Manual_Text_45">Enciclopédia</text>
	<text id="Manual_Text_46">Anormalidades com o nível mais baixo de agressividade. Normalmente elas não causam nenhum tipo de mal, e dependendo da situação, elas podem ter um impacto positivo nos empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_47">Esta classe de Anormalidades podem causar uma certa variedade de danos aos empregados. No entanto, se tu as gerênciares bem, elas não irão causar problemas.</text>
	<text id="Manual_Text_48">Estas Anormalidades necessitam do dobro de atenção do que as Anormalidades ZAYIN e TETH. Elas podem facilmente matar uma dúzia de empregados de empregados, mas um bom gerente não deixará que isso aconteça.</text>
	<text id="Manual_Text_49">Anormalidades WAW são muito perigosas e destrutivas. Elas são hostis e podem causar inúmeras mortes e problemas quando escapam.</text>
	<text id="Manual_Text_50">Apenas as Anormalidades mais perigosas são colocadas nesta classe. Tu tens de estar sempre atento a elas. Seria um milagre se uma destas Anormalidades fugisse e fosse suprimida antes de destruir, pelo menos, um departamento inteiro.</text>
	<text id="Manual_Text_51">Tipo de Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_52">Anormalidades têm quatro tipos de ataques.</text>
	<text id="Manual_Text_53">VERMELHO</text>
	<text id="Manual_Text_54">Este tipo de ataque causa ferimentos físicos. Quando um empregado é atacado por dano VERMELHO, o seu HP irá cair.</text>
	<text id="Manual_Text_55">BRANCO</text>
	<text id="Manual_Text_56">Este tipo de ataque causa ferimentos mentais. Quando um empregado é atacado por dano BRANCO, o seu SP irá cair.</text>
	<text id="Manual_Text_57">NEGRO</text>
	<text id="Manual_Text_58">Este tipo de ataque causa ferimentos físicos e mentais. Quando um empregado é atacado por dano NEGRO, o seu HP e SP irão cair.</text>
	<text id="Manual_Text_59">PÁLIDO</text>
	<text id="Manual_Text_60">É a própria morte. Corpos e mentes fortes, e corpos e mentes fracas são ambos iguais diante da morte. Quando um empregado é atacado por dano PÁLIDO, o seu HP irá diminuir em percentagem em proporção do HP total do empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_61">E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_62">E.G.O (Extermination of Geometrical Organ) é equipamento feito através das Anormalidades para as combater.</text>
	<text id="Manual_Text_63">Existem Armas E.G.O (Equipamento de ataque) e Fatos E.G.O (Equipamento de defesa).</text>
	<text id="Manual_Text_64">E.G.O podem ser extraídos das Anormalidades com um certo número de PE-Boxes e um certo Nível de Observação.</text>
	<text id="Manual_Text_65">Como o equipamento é basicamente a essência processada das Anormalidades, eles podem causar ou defender danos dos tipos V,B,N,P como as próprias Anormalidades.</text>
	<text id="Manual_Text_66">Existem cinco níveis de E.G.O. E.G.O com níveis maiores defendem e causam mais dano contra certos tipos de ataques.</text>
	<text id="Manual_Text_67">Mecanismo de ATQ - DEF</text>
	<text id="Manual_Text_68">E.G.O com níveis maiores defendem e causam mais dano do que os de níveis mais baixos.</text>
	<text id="Manual_Text_69">Sendo assim, E.G.O com níveis mais baixos defendem e causam menos dano do que os de níveis mais elevados.</text>
	<text id="Manual_Text_70">Interface de Contratação</text>
	<text id="Manual_Text_71">Painel Direito</text>
	<text id="Manual_Text_72">Nível Mais Alto de Incidente</text>
	<text id="Manual_Text_73">Aqui tu podes ver o nível mais alto de Incidente que pode acontecer neste dia</text>
	<text id="Manual_Text_74">Incidentes aparecem a medida que o trabalho progride.</text>
	<text id="Manual_Text_75">LOB</text>
	<text id="Manual_Text_76">LOB são os pontos que tu consegues como recompensa durate o jogo.</text>
	<text id="Manual_Text_77">O mesmo pode ser usado para contratar e reforçar os empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_78">Botão da Lista de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_79">Este é o botão usado para a observação da lista de E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_80">Botão de Contratação</text>
	<text id="Manual_Text_81">Este é o botão usado para contratar empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_82">Informações do Departamento</text>
	<text id="Manual_Text_83">Missão</text>
	<text id="Manual_Text_84">Aqui são mostradas as missões que tu podes cumprir nesse dia.</text>
	<text id="Manual_Text_85">Se completares uma missão, tu podes aprovar uma proposta de pesquisa que cada departamento oferece.</text>
	<text id="Manual_Text_86">As Anormalidades Contidas</text>
	<text id="Manual_Text_87">Aqui é mostrado a informação das Anormalidades neste departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_88">As Anormalidades que ainda não foram observadas são marcadas como '?'.</text>
	<text id="Manual_Text_89">Descrição do Departamento</text>
	<text id="Manual_Text_90">Aqui é mostrado a descrição deste departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_91">Pesquisa</text>
	<text id="Manual_Text_92">Aqui é mostrado as pesquisas que o departamento tem.</text>
	<text id="Manual_Text_93">Pesquisas podem ser bastante úteis na gerência das Anormalidades.</text>
	<text id="Manual_Text_94">Contratando Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_95">Tu podes contratar um empregado apertando o botão "Contratar".</text>
	<text id="Manual_Text_96">Tu podes contratar empregados no nível padrão apertando o botão "Contratar" novamente.</text>
	<text id="Manual_Text_97">Empregados no nível padrão custam 1 LOB para contratar.</text>
	<text id="Manual_Text_98">Mudando o Nível</text>
	<text id="Manual_Text_99">Tu podes aumentar ou diminuir o nível do status clicando nas setas.</text>
	<text id="Manual_Text_100">LOB adicional é usado quando os níveis são aumentados.</text>
	<text id="Manual_Text_101">Quanto mais os níveis são elevados mais pontos LOB vai custar</text>
	<text id="Manual_Text_102">Mudança de Aparência</text>
	<text id="Manual_Text_103">Tu podes gastar 1 LOB para alterares a aparência dos teus empregados antes da contratação.</text>
	<text id="Manual_Text_104">Verificando e Melhorando os Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_105">Empregados já contratados podem ser melhorados usando LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_106">Tu podes clicar em um empregado já contratado para verificar os dados desse empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_107">Tu podes melhora-los do mesmo jeito que é feito antes da contratação.</text>
	<text id="Manual_Text_108">Abrir Lista de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_109">Tu podes abrir a lista de E.G.O apertando o botão "Lista de E.G.O."</text>
	<text id="Manual_Text_110">Arma E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_111">Este é um equipamento que muda o tipo e o valor de dano de um empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_112">Tipo de Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_113">Tipo de Ataque do E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_114">Dano</text>
	<text id="Manual_Text_115">Dano de Ataque dos E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_116">Velocidade</text>
	<text id="Manual_Text_117">Velocidade de Ataque do E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_118">Alcance do Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_119">Alcance do Ataque do E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_120">Fato E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_121">Este é um equipamento que muda o valor de defesa de um empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_122">O valor de defesa dos E.G.O contra os tipos de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_123">Se o fator de defesa é inferior a 1.0, o E.G.O é forte contra esse tipo de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_124">Se o fator de defesa é superior a 1.0, o E.G.O é vulnerável contra esse tipo de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_125">Informação do E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_126">Escolhendo o E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_127">Tu podes escolher apenas ver E.G.O de um certo nível clicando nas abas.</text>
	<text id="Manual_Text_128">Detalhes</text>
	<text id="Manual_Text_129">Aqui mostra detalhes e habilidades especiais dos E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_130">Requisitos</text>
	<text id="Manual_Text_131">Alguns E.G.O podem requerer um certo nível de status ou de empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_132">Presente E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_133">E.G.O que pode ser adquirido após completar um trabalho com uma Anormalidade. O mesmo afeta os status dos empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_134">Como Equipar o E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_135">Selecione o andar.</text>
	<text id="Manual_Text_136">Selecione o empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_137">Selecione a vaga vazia de E.G.O. E.G.O não será equipado se os empregados não cumprirem os requisitos do E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_138">Aqui mostra o E.G.O que o empregado está a usar.</text>
	<text id="Manual_Text_139">Como colocar empregados num departamento</text>
	<text id="Manual_Text_140">Clique num empregado</text>
	<text id="Manual_Text_141">Arraste e largue o empregado no departamento que tu desejas.</text>
	<text id="Manual_Text_142">Interface de Gerência</text>
	<text id="Manual_Text_143">Meta de PE-Box</text>
	<text id="Manual_Text_144">Tu deves adquirir uma certa quantidade de PE-Boxes para terminar o DIA (DAY). A barra enche toda a vez que uma PE-BOX é produzida após o trabalho com uma Anormalidade é completado.</text>
	<text id="Manual_Text_145">Barra do Meltdown de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_146">A barra que prevê um Meltdown de Qliphoth. Toda a vez que um empregado entra numa unidade de contenção, a barra enche por 1. Quando a barra estiver completa, um Meltdown de Qliphoth ou um Incidente irá ser desencadeado.</text>
	<text id="Manual_Text_147">Lista de Missões</text>
	<text id="Manual_Text_148">Esta é a lista de missões que podem ser feitas neste DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_149">Ajustando a Velocidade</text>
	<text id="Manual_Text_150">Estes botões podem ser usados para controlar a velocidade do jogo.</text>
	<text id="Manual_Text_151">Histórico de Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_152">Aqui mostra o histórico de trabalhos e acontecimentos que ocorreram até agora.</text>
	<text id="Manual_Text_153">Barra de Regeneração</text>
	<text id="Manual_Text_154">Quando a barra de regeneração enche o HP e o SP dos empregados dentro da sala principal dos seus departamentos serão recuperados. No entanto, a barra de regeneração irá parar se uma Anormalidade entrar dentro da sala principal.</text>
	<text id="Manual_Text_155">Controlos Básicos</text>
	<text id="Manual_Text_156">Controlo da Câmera</text>
	<text id="Manual_Text_157">Botão direito e arrasta para a direção que desejas</text>
	<text id="Manual_Text_158">Tu podes mover a camera para cima, baixo, esquerda e direita com 'W, A, S, D'.</text>
	<text id="Manual_Text_159">Tu podes dar zoom in e zoom out na tela com a roda do mouse ou com F e G respetivamente.</text>
	<text id="Manual_Text_160">Controlo do Tempo</text>
	<text id="Manual_Text_161">Desaceleração do Tempo: Q</text>
	<text id="Manual_Text_162">Aceleração do Tempo: E</text>
	<text id="Manual_Text_163">Pausa: ESPAÇO</text>
	<text id="Manual_Text_164">Tu podes dar ordens aos empregados mesmo enquanto o jogo está pausado.</text>
	<text id="Manual_Text_165">Confirmando as Informações dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_166">Tu podes ver as informações de um empregado por passar o mouse por cima dele ou dela. Se clicares num empregado o painel com a informação ficará afixado no seu ecrã.</text>
	<text id="Manual_Text_167">Movendo Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_168">Clica no empregado que tu queres mover. Para mover mais do que dois empregados clique e arraste com o botão esquerdo para selecionar os empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_169">Com pelo menos um empregado selecionado, clique com o botão direito no lugar para onde queres que o empregado vá.</text>
	<text id="Manual_Text_170">Sumonando Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_171">Fazer empregados que saíram dos seus departamentos voltarem. (Pesquisa da Equipa de Controlo é necessária.)</text>
	<text id="Manual_Text_172">Painel de Ordens de Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_173">Nível de Risco</text>
	<text id="Manual_Text_174">Número máximo de PE-Boxes que podem ser produzidas pela Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_175">Diferentes resultados de trabalho por PE-Box</text>
	<text id="Manual_Text_176">Tipo de ataque e de dano sofrido trabalhando</text>
	<text id="Manual_Text_177">Mudar Departamento (Empregados podem trabalhar em outros departamentos. Pesquisa da Equipa de Controlo é necessária.)</text>
	<text id="Manual_Text_178">Informações dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_179">Taxa de Sucesso do trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_180">O tempo que demora o empregado para realizar o trabalho.</text>
	<text id="Manual_Text_181">Ordem por Clique</text>
	<text id="Manual_Text_182">1. Clique com o botão esquerdo em uma das unidades de contenção</text>
	<text id="Manual_Text_183">2. Selecione um trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_184">3. Selecione um empregado</text>
	<text id="Manual_Text_185">Ordem por Clique e Arraste</text>
	<text id="Manual_Text_186">1. Clique ou arraste um empregado</text>
	<text id="Manual_Text_187">2. Clique com o botão direito na sala de contenção</text>
	<text id="Manual_Text_188">3. Selecione um trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_189">4. Selecione um Empregado</text>
	<text id="Manual_Text_190">Interface da Unidade de Contenção</text>
	<text id="Manual_Text_191">Nível de Risco</text>
	<text id="Manual_Text_192">Qliphoth Counter</text>
	<text id="Manual_Text_193">Número de PE-Boxes acumuladas</text>
	<text id="Manual_Text_194">Número de PE-Boxes acumuladas dos trabalhos anteriores</text>
	<text id="Manual_Text_195">Etapas do Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_196">Anormalidades podem produzir PE-Boxes (Caixas de Encefalina Positiva) ou NE-Boxes (Caixas de Encefalina Negativa). Apenas as PE-Boxes podem ser refinadas e processadas em energia.</text>
	<text id="Manual_Text_197">O papel do gerente é descobrir como produzir o máximo de PE-Boxes possíveis de uma Anormalidades de um modo seguro.</text>
	<text id="Manual_Text_198">O mecanismo de trabalho é simples.</text>
	<text id="Manual_Text_199">Entrada na Unidade de Contenção</text>
	<text id="Manual_Text_200">Progredindo com o Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_201">Completando o Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_202">Entrada na Unidade de Contenção</text>
	<text id="Manual_Text_203">Após receberem uma ordem, empregados irão para a unidade de contenção designada.</text>
	<text id="Manual_Text_204">Todas as vezes que um empregado entrar em uma unidade de contenção a barra do Meltdown de Qliphoth irá aumentar por 1. Vá para o "Painel de Gerência" para mais detalhes.</text>
	<text id="Manual_Text_205">Fique ciente que algumas Anormalidades irão atacar um empregado imediatamente após a entrada na sala de contenção dependendo da situação.</text>
	<text id="Manual_Text_206">Dano Mental</text>
	<text id="Manual_Text_207">Quando um empregado encontra-se com uma Anormalidade, dano mental poderá ser sofrido.</text>
	<text id="Manual_Text_208">Anormalidades com um nível de risco maior causam mais dano mental aos empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_209">Dano mental também é aplicado quando um empregado encontra uma Anormalidade quer dentro ou quer fora da unidade de contenção.</text>
	<text id="Manual_Text_210">Progresso do Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_211">Taxa de Sucesso</text>
	<text id="Manual_Text_212">Cada Anormalidade tem uma Taxa de Sucesso para cada trabalho. Dependendo do trabalho realizado o resultado final pode variar.</text>
	<text id="Manual_Text_213">A Taxa de Sucesso do trabalho é afetada pela Taxa de Sucesso do empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_214">A Taxa de Sucesso define o sucesso ou o fracasso de um trabalho.</text>
	<text id="Manual_Text_215">Sucesso e Fracasso do Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_216">Trabalho com Sucesso</text>
	<text id="Manual_Text_217">A Anormalidade irá produzir PE-Boxes</text>
	<text id="Manual_Text_218">Trabalho Fracassando</text>
	<text id="Manual_Text_219">A Anormalidade irá produzir NE-Boxes.</text>
	<text id="Manual_Text_220">Quando um Anormalidade produz uma NE-Box irá atacar o empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_221">Se o HP ou SP do empregado for a 0 eles irão morrer ou entrar em pânico.</text>
	<text id="Manual_Text_222">Se um empregado morrer ou entrar em pânico o trabalho será terminado prematuramente e as E-Boxes que faltam serão produzidas como NE-Boxes.</text>
	<text id="Manual_Text_223">Trabalho Completo</text>
	<text id="Manual_Text_224">A meta de energia aumenta dependendo de quantas PE-Boxes foram produzidas.</text>
	<text id="Manual_Text_225">O número de PE-Boxes produzidas determinam o resultado do trabalho. Os três tipo de resultados são: Mau, Normal e Bom.</text>
	<text id="Manual_Text_226">As PE-Boxes serão guardadas como PE-Boxes acumuladas. Com elas tu podes progredir com a observação da Anormalidade e na produção do E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_227">Qliphoth Counter</text>
	<text id="Manual_Text_228">Algumas Anormalidades podem causar uma descida nos seus Qliphoth Counter quando tu as gerências de um modo errado ou quando o trabalho termina.</text>
	<text id="Manual_Text_229">O Qliphoth Counter pode ser encontrado no artigo "Painel de Contenção".</text>
	<text id="Manual_Text_230">Quando o Qliphoth Counter chega a 0, a Anormalidade pode escapar da unidade de contenção ou usar uma habilidade especial.</text>
	<text id="Manual_Text_231">Tenha cuidado e não deixe o Qliphoth Counter chegar a 0.</text>
	<text id="Manual_Text_232">Penalização de Trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_233">Sobrecarga de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_234">Anormalidades WAW e ALEPH podem diminuir a Taxa de Sucesso à medida que o número de trabalhos realizados aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_235">A unidade de contenção onde a Sobrecarga de Qliphoth ocorre mostra a redução da taxa de sucesso. Os efeitos da sobrecarga pode ser vistos na Interface de Comando de Trabalhos.</text>
	<text id="Manual_Text_236">Unidades de contenção onde se desencadeou a Sobrecarga de Qliphoth voltarão ao normal quando um Meltdown de Qliphoth ocorrer. Sendo assim, as taxas de sucesso que tinham sido reduzidas serão restauradas ao seu original.</text>
	<text id="Manual_Text_237">Meltdown de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_238">Nível de Meltdown</text>
	<text id="Manual_Text_239">Todas as vezes que um Meltdown de Qliphoth é desencadeado o nível aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_240">Barra do Meltdown de Qliphoth</text>
	<text id="Manual_Text_241">Toda a vez que um empregado entra na unidade de contenção a barra aumenta por 1.</text>
	<text id="Manual_Text_242">Quando a barra fica cheia, um Meltdown de Qliphoth ocorre na instalação.</text>
	<text id="Manual_Text_243">À medida que o nível de Meltdown aumenta o número de unidades de contenção afetadas aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_244">Ocorrência e Alarme de Meltdown</text>
	<text id="Manual_Text_245">Um alarme com tempo aparece quando uma unidade entra em Meltdown de Qliphoth. O tempo do alarme vai-se esgotando.</text>
	<text id="Manual_Text_246">Quando o tempo chegar a 0, o Qliphoth Counter dessa unidade de contenção vai ficar a 0 e a energia coletada irá diminuir.</text>
	<text id="Manual_Text_247">Contramedidas Contra os Meltdowns de Qliphoth Metldown</text>
	<text id="Manual_Text_248">O Meltdown de Qliphoth é parado assim que um empregado entra na unidade de contenção onde o Meltdown ocorreu.</text>
	<text id="Manual_Text_249">A barra do Meltdown de Qliphoth não irá aumentar caso trabalho com as Anormalidades em Meltdown for realizado.</text>
	<text id="Manual_Text_250">No entanto, a Taxa de Sucesso irá ser diminuída por causa da Sobrecarrega de Qliphoth.</text>
	<text id="Manual_Text_251">Incidentes</text>
	<text id="Manual_Text_252">A um certo nível de Meltdown de Qliphoth, um Incidente irá aparecer em vez de um Meltdown.</text>
	<text id="Manual_Text_253">'Incidentes' são um tipo de Anormalidade que não foi contida até agora. Existem quatro níveis de risco de Incidentes: Amanhecer, Meio-dia, Crepúsculo e Meia-noite. À medida que o nível de Meltdown aumenta, o nível de risco do Incidente também aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_254">Incidentes atrapalham no controlo das Anormalidades de várias formas. No entanto, como Incidentes também são Anormalidades, tu podes enviar os teus empregados para os suprimir. Vá para "Suprimir uma Anormalidade" para mais detalhes.</text>
	<text id="Manual_Text_255">Ativando a Enciclopédia</text>
	<text id="Manual_Text_256">Tu podes abrir a Enciclopédia ao clicar no nome da Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_257">Enciclopédia das Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_258">História das Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_259">Aqui é mostrado a história da Anormalidade. A história será atualizada a medida que o level de observação aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_260">Informação das Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_261">Informações básicas sobre a Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_262">Guia de Gerência de Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_263">Taxa de Sucesso de cada trabalho</text>
	<text id="Manual_Text_264">Qliphoth Counter e as suas defesas</text>
	<text id="Manual_Text_265">E.G.O que pode ser produzido dependendo do nível de observação</text>
	<text id="Manual_Text_266">Progressão da Observação</text>
	<text id="Manual_Text_267">Usando PE-Boxes acumuladas</text>
	<text id="Manual_Text_268">Tu podes destrancar informação ao gastar PE-Boxes produzidas pela própria Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_269">Nível de Observação</text>
	<text id="Manual_Text_270">Quando destrancas toda a informação de uma categoria o nível de observação aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_271">Produção e Aquisição de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_272">Presente E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_273">Um empregado pode conseguir um Presente E.G.O com uma pequena chance após completar um trabalho e tendo um certo nível de observação. Presentes E.G.O afetam os status dos empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_274">Produção de E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_275">Ao atingir um certo nível de observação tu serás capaz de produzir E.G.O dessa Anormalidade. Produção de E.G.O usa PE-Boxes acumuladas.</text>
	<text id="Manual_Text_276">O quê que é uma Anormalidade Tipo-Ferramenta?</text>
	<text id="Manual_Text_277">Diferente das outras Anormalidades, Anormalidades tipo ferramenta enfatizam mais o 'como usar' em vez do 'como gerenciar'.</text>
	<text id="Manual_Text_278">Tipos de Anormalidades Tipo-Ferramenta</text>
	<text id="Manual_Text_279">1. Tipo instantâneo: Empregados usam esta Anormalidade e sofrem efeitos imediatamente.</text>
	<text id="Manual_Text_280">2. Tipo equipável: O efeito pode ser obtido quando o empregado equipa esta Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_281">3. Tipo continuo: Empregados ficam dentro da unidade de contenção para serem afetados pela Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_282">A cada quarto dia (Dia 4, Dia 9...), uma nova Anormalidade Tipo-ferramenta será adicionada.</text>
	<text id="Manual_Text_283">Como Usar Anormalidades Tipo-Ferramenta</text>
	<text id="Manual_Text_284">1. Clique na Anormalidade Tipo-ferramenta para ordenar um empregado para usa-la.</text>
	<text id="Manual_Text_285">2. Um empregado irá usar ou equipar a Anormalidade Tipo-ferramenta.</text>
	<text id="Manual_Text_286">3. Tu podes mandar os empregados parar de usar ou devolver a Anormalidade ao clicar na unidade de contenção.</text>
	<text id="Manual_Text_287">Como Observar</text>
	<text id="Manual_Text_288">A parte da Enciclopédia das Anormalidade Tipo-ferramenta é atualizada automaticamente dependendo do tempo de uso ou de vezes usada.</text>
	<text id="Manual_Text_289">Fuga de Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_290">Se o Qliphoth counter chega a 0, certas Anormalidades irão fugir das suas unidades de contenção.</text>
	<text id="Manual_Text_291">O mesmo pode acontecer caso certos métodos de gerência sejam executados.</text>
	<text id="Manual_Text_292">Anormalidades em fuga devem ser suprimidas rapidamente. Se desejas saber mais sobre supressão, vá para a secção 'Suprimindo Anormalidades'.</text>
	<text id="Manual_Text_293">Morte e Pânico de Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_294">Morte de Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_295">Qualquer empregado cujo o seu HP caía para 0 por causa de ter sofrido dano do tipo V, N ou P irá morrer.</text>
	<text id="Manual_Text_296">Se algum empregado morrer, todo E.G.O que o empregado tinha será destruído.</text>
	<text id="Manual_Text_297">Pânico de Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_298">Qualquer empregado cujo o seu SP caía para 0 por causa de ter sofrido dano do tipo B ou N irá entrar em pânico.</text>
	<text id="Manual_Text_299">Um empregado em pânico poderá voltar ao normal se eles recuperarem a totalidade do seu SP, o que pode ser feito por atacando os com E.G.O que causa danos tipo B ou N.</text>
	<text id="Manual_Text_300">Se terminares o DIA com empregados em pânico, eles serão descartados.</text>
	<text id="Manual_Text_301">Nível de Alerta de Emergência</text>
	<text id="Manual_Text_302">Se uma Anormalidade escapa, ou vários empregados morrem ou entram em pânico, um alarme irá soar dependendo da severidade.</text>
	<text id="Manual_Text_303">A Primeira Trombeta</text>
	<text id="Manual_Text_304">É a situação onde uma Anormalidade foge e causa pequenos danos a instalação e aos empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_305">A Segunda Trombeta</text>
	<text id="Manual_Text_306">Não é demasiado tarde para melhorar a situação. Se tu fores um gerente competente, tu poderás resolver a situação, mas certamente alguns empregados terão de ser sacrificados.</text>
	<text id="Manual_Text_307">A Terceira Trombeta</text>
	<text id="Manual_Text_308">É preciso um milagre para virar o jogo. A maioria dos empregados estão mortos, e não é possível lidar com as Anormalidades que estão em fuga.</text>
	<text id="Manual_Text_309">Painel Para Ordens de Supressão</text>
	<text id="Manual_Text_310">Nível de Risco</text>
	<text id="Manual_Text_311">Tipo de Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_312">Tipo de Defesa</text>
	<text id="Manual_Text_313">Fator de Defesa contra tipos de ataque das Anormalidades.</text>
	<text id="Manual_Text_314">Tu podes usar E.G.O que causa dano no qual a Anormalidade não possui grande resistência contra esse tipo de ataque (fator de defesa 1.0 ou superior) para suprimi-la mais eficientemente. </text>
	<text id="Manual_Text_315">Status dos Empregados</text>
	<text id="Manual_Text_316">Aqui tu podes ver o HP, SP e status do E.G.Os dos teus empregados.</text>
	<text id="Manual_Text_317">Ordem por Clique</text>
	<text id="Manual_Text_318">1. Clique na Anormalidade que fugiu ou na sua unidade de contenção.</text>
	<text id="Manual_Text_319">2. Selecione os empregados. Quando uma certa pesquisa da Equipa de Controlo é realizada, tu podes enviar empregados para outros departamentos para suprimirem Anormalidades.</text>
	<text id="Manual_Text_320">3. Tu podes cancelar a ordem de supressão ao clicar no empregado que está realizar a supressão.</text>
	<text id="Manual_Text_321">Comando de Arraste e Botão Direito</text>
	<text id="Manual_Text_322">1. Clique ou arraste para selecionar os empregados que irão realizar a supressão.</text>
	<text id="Manual_Text_323">2. Com os empregados selecionados, clique com o botão direito na Anormalidade que encontra-se em fuga.</text>
	<text id="Manual_Text_324">O quê que é uma bala?</text>
	<text id="Manual_Text_325">Tu podes usar balas por conduzir pesquisa nos projetos apresentados pelo departamento central.</text>
	<text id="Manual_Text_326">A quantidade de balas é equivalente ao número de trabalhos necessários para causar um Meltdown de Qliphoth.</text>
	<text id="Manual_Text_327">Uma vez usadas, as balas não serão recarregadas até que um Meltdown de Qliphoth ocorra. Quando o mesmo acontecer, o número de balas é restaurado.</text>
	<text id="Manual_Text_328">Como Usar Uma Bala</text>
	<text id="Manual_Text_329">1. Clique na interface de balas ou prima uma tecla com um número de 1 a 8 para ativar a bala correspondente.</text>
	<text id="Manual_Text_330">2. Quando uma bala está ativada, o cursor do mouse transforma-se em uma mira.</text>
	<text id="Manual_Text_331">3. Aponte o cursor do mouse no seu alvo e clique para disparar a bala.</text>
	<text id="Manual_Text_332">4. Clique na interface de balas ou prima uma tecla com um número de 1 a 8 para desativar a bala.</text>
	<text id="Manual_Text_333">Terminando o DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_334">Aqui mostra as missões que tu completaste neste dia.</text>
	<text id="Manual_Text_335">Aqui é mostrado o aumento dos status e do nível de cada empregado.</text>
	<text id="Manual_Text_336">Após o fim de cada DIA, tu irás receber LOB como recompensa dependendo do quão bem o DIA correu.</text>
	<text id="Manual_Text_337">Se a taxa de sobrevivência dos empregados for elevada, o rank será maior e mais LOB será adquirido.</text>
	<text id="Manual_Text_338">Se tu terminares o DIA com uma Anormalidade em fuga, haverá uma penalidade, que irá reduzir a tua recompensa de LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_339">Decidindo Progredir</text>
	<text id="Manual_Text_340">Após o DIA terminar, tu podes escolher se progrides para o próximo DIA ou recomeçar este DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_341">Se escolheres recomeçar, os empregados mortos e o E.G.O destruído serão recuperados. No entanto, novas observações e E.G.O produzido naquele dia serão perdidos.</text>
	<text id="Manual_Text_342">Repositório de Memórias</text>
	<text id="Manual_Text_343">O Repositório de Memórias é atualizado a cada 5 dias (DIA 1, DIA 6, DIA 11....).</text>
	<text id="Manual_Text_344">Ao contrário do Recomeçar, se voltares atrás através do Repositório de Memórias, o nível de observação e E.G.Os atuais serão mantidos. No entanto, leve em conta que Anormalidades e a progressão dos departamentos serão resetados para o estado em que se encontravam no dia da atualização do repositório.</text>
	<text id="Manual_Text_345">Tu podes escolher voltar atrás através do Repositório de Memórias no Menu ESC.</text>
	<text id="Manual_Text_346">Escolhendo Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_347">Após terminares o DIA e seguires para o próximo, tu terás de escolher pelo menos uma nova Anormalidade para gerenciar.</text>
	<text id="Manual_Text_348">Lê com cuidado as frases das Anormalidades e faz a tua escolha.</text>
	<text id="Manual_Text_349">Parte de Destrancar</text>
	<text id="Manual_Text_350">Quando seguires para o próximo DIA, tu terás de escolher em que equipa tu irás colocar a nova Anormalidade.</text>
	<text id="Manual_Text_351">Cada vez que tu adiciones uma unidade de contenção, o nível de destranque do departamento aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_352">Quando o nível de destranque de um departamento chega ao máximo, um novo departamento pode ser destrancado.</text>
	<text id="Manual_Text_353">Caso dois departamentos estiverem abertos ao mesmo tempo, tu podes escolher colocar a unidade de contenção em um desses departamentos sem ter de atingir o nível máximo de destranque dos departamentos.</text>
	<text id="Manual_Text_354">Quanto mais alto o nível de risco, mais difícil de controlar e de gerenciar a Anormalidade será.</text>

  
  <!--Added at 2018.01.26-->
  <text id="Manual_Text_355">Funções do Departamento</text>
  <text id="Manual_Text_356">Aqui é mostrado as funções dos departamentos.</text>

  <text id="Manual_Text_357">Detalhes Sobre o Movimento dos Empregados</text>
  <text id="Manual_Text_358">Se todos os empregados de um departamento forem colocados em outro lugar na instalação um contador é ativado.</text>
  <text id="Manual_Text_359">Se nenhum empregado voltar para o seu departamento antes que a contagem termine, todos os funcionários desse departamento irão entrar em pânico.</text>

  <text id="Manual_Text_360">Efeito dos Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_361">O efeito dos funcionários é aplicado levando em conta a taxa de sobrevivência dos empregados de cada departamento. Os efeitos variam dependendo do departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_362">O nível do efeito aumenta à medida que a progressão de um departamento ocorre. Níveis mais altos correspondem a melhores efeitos.</text>
  <text id="Manual_Text_363">Nível do Efeito dos Funcionários</text>
  <text id="Manual_Text_364">Nível 3: Taxa de sobrevivência dos funcionários - 100%~80%, destranca nível 5</text>
  <text id="Manual_Text_365">Nível 2: Taxa de sobrevivência dos funcionários - 80%~50%, destranca nível 3~4</text>
  <text id="Manual_Text_366">Nível 1: Taxa de sobrevivência dos funcionários - 50%~30%, destranca nível 1~2</text>
  <text id="Manual_Text_367">Se os funcionários morrerem ou entrarem em pânico a taxa de sobrevivência dos empregados diminui, assim como o nível do efeito.</text>
  <text id="Manual_Text_368">Se a taxa de sobrevivência chegar a 0, os efeitos serão removidos do departamento afetado.</text>

  <text id="Manual_Text_369">Efeito do Tempo de Serviço</text>
  <text id="Manual_Text_370">Um empregado pode receber um efeito de tempo de serviço dependendo dos dias que trabalha.</text>
  <text id="Manual_Text_371">Os efeitos variam de departamento para departamento. Empregados que ganharam efeitos do tempo de serviço recebem um título e uma braçadeira especial.</text>
  <text id="Manual_Text_372">No entanto, se um empregado com esses efeitos for colocado em outro departamento, esses efeitos serão removidos.</text>
  <text id="Manual_Text_373">Nível do Efeito do Tempo de Serviço</text>
  <text id="Manual_Text_374">Nível 1: 1~2 dias</text>
  <text id="Manual_Text_375">Nível 2: 3~6 dias</text>
  <text id="Manual_Text_376">Nível 3: 7 dias ou mais</text>
  <text id="Manual_Text_377">Efeitos adicionais e uma braçadeira especial serão dados aos empregados do nível 3 que trabalhou mais dias do que os outros empregados de nível 3 de cada departamento.</text>
  
  <text id="Manual_Text_378">Se todos os empregados em um departamento morrerem, a Taxa de Sucesso desse departamento diminui.</text>
  <text id="Manual_Text_379">Se todos os empregados de um departamento morrerem, os funcionários desse mesmo departamento irão cometer suicídio.</text>

  <text id="Manual_Text_380">Pânico de Empregados</text>
  <text id="Manual_Text_381">3. O tipo de comportamento apresentado pelos empregados em pânico é determinado pelos seus status com maior valor.</text>
  <text id="Manual_Text_382">Fortaleza ▶ Assassinato</text>
  <text id="Manual_Text_383">Prudência ▶ Suicídio</text>
  <text id="Manual_Text_384">Moderação ▶ Vaguear</text>
  <text id="Manual_Text_385">Justiça ▶ Abertura das unidades de contenção</text>
  <text id="Manual_Text_386">4. Quanto mais alto o nível que um empregado têm, mais difícil é restaurar o empregado ao seu estado normal. Eles podem causar danos a instalação se não forem cuidados.</text>
  <text id="Manual_Text_387">5. Se terminares um DIA com empregados em pânico eles serão cuidadosamente abatidos.</text>

  <text id="Manual_Text_388">Defensor</text>
  <text id="Manual_Text_389">Atacante</text>
  <text id="Manual_Text_390">(Nível de Risco)</text>

</localize>