<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">ここに刻まれた傷跡を見つけている最中ですか？</text>
  <text id="angela1_2">管理人と最初に会った時に、 言い忘れたことがあります。</text>
  <text id="angela1_3">セフィラたちはあなたに会うことを望み、 あなたを尊敬し、 あなたと共にすることを望みましたが．．．</text>
  <text id="angela1_4">それと同時に彼らは、 怨嗟と呪いにあなたが 飲み込まれることを望んでいます。</text>
  <text id="angela1_5">だから気をつけてください。</text>
  <text id="angela1_6">お望みなら、それほど気にしなくても結構です。</text>
  <text id="angela1_7">あなたはいつも通り1日を過ごしても構いません。 セフィラがいなくてもその穴を埋めることなど 私には造作も無いことです。</text>
  <text id="angela1_8">ですが、その代わり永遠に失われることになります。</text>
  <text id="angela1_9">この鎖を断ち切ることのできる種を。</text>
 


  <!--10%-->

  <text id="angela2_1">そうですか。 絶対に復旧できないと予測していたのですが、 今回は私の予測が外れましたね。</text>
  <text id="angela2_2">無謀だと言おうとしましたが、 実のところ、我が社にとって 大した損害ではないのです。</text>
  <text id="angela2_3">セフィラを復旧する過程でも、 かなりの量のエネルギーが 生成される事が発見されたからです。</text>
  <text id="angela2_4">なぜこのような結果が出るのかと聞かれても．．． ．．．そうですね、 いつか管理人にも分かる日が来るでしょう。</text>
  <text id="angela2_5">他のセフィラたちは 機能が停止し、 俗に言う冬眠状態です。</text>
  <text id="angela2_6">電力の急激な変化にともない、 10の機械をすべて稼働するには 足りなくなったので 少々停止させています。</text>



  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">失くしてきたものたちを戻そうとしていますね。</text>
  <text id="angela3_2">今更ですか？</text>
  <text id="angela3_3">すべてが元に戻せたら</text>
  <text id="angela3_4">あなたの後悔も、 何事もなく、 綺麗さっぱりと流せるとでも？</text>



  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">私は苦痛から逃れたかったのですが、 それは不可能だと悟りました。</text>
  <text id="angela4_2">それを悟ったのはごく最近です。</text>
  <text id="angela4_3">苦痛を拒絶せず、 元々自分の一部として受け入れたその時に やっと解放されるのです。</text>
  <text id="angela4_4">管理人も苦しいのなら受け入れてください。</text>
  <text id="angela4_5">そんなに苦労して 何度も変える必要は無いのです。</text>
  <text id="angela4_6">どんな方法でも、 どんな形としてでも、 先に進みたい気持ちは分かります。</text>
  <text id="angela4_7">現在が果てしなく恐ろしいがために、 なんらかの方法を見つけようと 手当たり次第探ってるのでしょう。</text>
  <text id="angela4_8">最初はそんなあなたを尊敬していました。</text>
  <text id="angela4_9">しかし今では、ただただ哀れです。</text>
  <text id="angela4_10">いつまであなたは続けられますか？</text>
  <text id="angela4_11">終りは果たして来るのでしょうか？</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">ここまで来たのは 初めてなので 私のデータはかなり不足しています。</text>
  <text id="angela5_2">これからは、 あらゆることが未知数と言うことです。</text>
  <text id="angela5_3">未来について 私が言えることではないですが．．．</text>
  <text id="angela5_4">「不可能」ではないです。</text>
  <text id="angela5_5">しかし、「不可能」であるかと、 「可能性が0」は別の問題です。</text>
  <text id="angela5_6">私のような機械は、 あらゆる可能性を検討した上で 起こり得ない事は、 「確率は0」と言います。</text>
  <text id="angela5_7">あなたがすべてを成し遂げられる確率は 「0」という事です。</text>
  <text id="angela5_8">それと同時に 機械であるがゆえに、 この結果に失望しません。</text>
  <text id="angela5_9">また再び、 すべてがなかったことになったとしても、 当然のことのように 耐えられるということです。</text>
  
  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">．．．</text>
  <text id="angela6_2">私から答えを聞きたいようですね。</text>
  <text id="angela6_3">私の方はすでに結論が出ています。</text>
  <text id="angela6_4">最初に管理人のあなたと会った時は、 私なしでは何もできないと 豪語していましたが、</text>
  <text id="angela6_5">あなたは私が思うより はるかに独立的な人でした。</text>
  <text id="angela6_6">もしかしたら、 最初から私の助けは、 さほど重要では無かったかもしれません。</text>
  <text id="angela6_7">なのでもう私に答えを求めるのは無意味です。</text>
  <text id="angela6_8">やっとあなたにも門が見えるようですね。</text>
  <text id="angela6_9">では、その門を開けたら、 何があなたを待ってるのですか？</text>
  
  
</localize>
