<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>


  <!-- day41 start -->



  <text id="day41_angela_1">自分なりの方法では、 もはや幸福は得られない世界だと 言っていました。</text>
  <text id="day41_angela_2">構造化された枠に合わせることが幸せなことだと 暗示をかけないと生きていけない世界だと 言っていました。</text>
  <text id="day41_angela_3">歴史と過去の宗教を探す者など存在せず。 また、だれもそれを望みませんでした。</text>
  
  <text id="day41_angela_4">世界に必要な技術という名目の下、 「特異点」と呼ばれる 新技術を利用した企業が誕生しました。</text>

  <text id="day41_angela_5">永久食料の生産。 思い通りの生物を作る製造業。 空間移動に近い運送業。 人に限りなく近いAI。 時を固定し現在を保存する技術など．．．</text>


  <text id="day41_angela_6">まるで食物連鎖のように、 少しでも小さなものは、 より大きなものに食われて消えていき．．．</text>
  <text id="day41_angela_7">いつしかそれらは 「世界の翼」と呼ばれ始めました。 そして、やがて翼たちを統べる 「頭」も誕生したのです。</text>
  <text id="day41_angela_8">人々は翼に属することに存在理由を求め始めました。</text>
  <text id="day41_angela_9">しかし、すべてがイカロスの翼のごとく、 ゆっくりと溶けていたのです。</text>
  <text id="day41_angela_10">さも世界の発展に貢献するかのように装っていますが、 その本質は我々と一緒です。</text>
  <text id="day41_angela_11">何かを得る時、それに伴う対価を支払っているのです。 その対価の正体こそ翼たちの恥部であり、 この世界と人類の恥部です。</text>
  <text id="day41_angela_12">ライバルのエネルギー企業達も我々と似た状況だと推測されます。 「次元を捻じ曲げて地獄からエネルギーを獲得している」という ライバル社の噂も、あながち嘘ではないかも知れません。</text>   
  <text id="day41_angela_13">人間には生の本能と、死の本能が常に共存しています。</text>
  <text id="day41_angela_14">翼たちは我々に生の本能のみを引き出します。</text>
  <text id="day41_angela_15">しかし、片方が過剰になればなるほど、 反対側の本能は誰も気づかないほどゆっくりと、 地の底から這い出てくるのです。</text>
  <text id="day41_angela_16">そして、もうすぐ誰もが無に還らんとする世界が 到来することでしょう。</text>
  
  <text id="day41_angela_17">人類が誕生する以前の静かな静寂へと。</text>
  <text id="day41_angela_18">太陽を愛した彼女は、 人類に希望をもたらそうとしましたが失敗しました。</text>
  <text id="day41_angela_19">暖かさで抱擁しようと差し伸べた手は 容赦なく切り落とされ、 すべてを失ったあなたは、 他の者には絶対に見えない 境界の隙間を見てしまったのです。</text>
  <text id="day41_angela_20">一人残されたあなたは人類に可能性を付与することにしました。</text>
  <text id="day41_angela_21">その可能性には絶望と希望が混在していて、 誰もその答えを知りません。</text>
  <text id="day41_angela_22">抑圧されたすべてのものが、 地の底から汲み上げられるなら．．．と、 あなたは独り言を呟いていました。</text>
  <text id="day41_angela_23">あの頃のあなたの姿といったら、本当に悲惨でした。</text>
  <text id="day41_angela_24">多くの仲間たちがそんなあなたを心配し、 慰めてもあなたは耳を貸さないどころか 気にもしてませんでした。</text>
  <text id="day41_angela_25">だからといって仲間なんて いらないわけじゃなかったみたいですね。</text>
  <text id="day41_angela_26">あんな形として彼らの抜け殻にしがみつき、 ここに閉じ込めているんですから．．．</text>


</localize>
