<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">．．．</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">管理人は他の手本となるロボトミーの責任者なのに、 そんな服装では我が部門では減点10を受けても文句言えませんね。</text>
  <text id="yesod1_intro_y3">管理人であろうとも例外はありません。 しかし、残念ながら規則上、 セフィラが管理人を評価する権限はありません。</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">私の名前はイェソド。情報チームのセフィラです。</text>
  <text id="yesod1_intro_y5">我が部門では社に関する膨大な情報を管理しております。 毎日新たな情報が生成され、その過程は 常に正確さが求められるので、いつ何時も業務に集中しておく必要があります。</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">例えるなら、巨大な図書館のようなモノです。</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">一つでも誤った情報が入れば、 取り返しのつかない事態になってしまいます。</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">管理人ならこれがどういう事か理解できると信じます。</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">あなたが読んでいる情報の一つ一つは 我が職員たちの絶望と切望が込められているんです。</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">決して情報の重さを軽んじないでください。</text>
  <text id="yesod1_intro_y11">．．．</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">私の服装が気になりますか？</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">私は外で自分の肌を露出させる事が堪えられないのです。</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">いつからかは覚えていませんが．．．</text>
  <text id="yesod1_intro_y15">私がここにいた時から、すでにこの状態だったのは確実です。</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">イェソド。お前の部門に印刷用紙余ってないか？ うちの部門に貸してくれよ。</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">部門間の物品の受け渡しは規則で禁止されています。 セフィラのマニュアルにも1ページ目に書いてある禁則事項です。</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">わかったから怖い顔するな。さすが、「セフィラの毒蛇」だな。</text>
  <text id="yesod1_intro_y17">．．．</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">これ以上いたら、本当に噛まれそうだな．．．じゃあな。</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">何ですかその表情は？毒蛇ってあだ名がそんなにおかしいですか？</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">．．．少し興奮してしまいました。</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">セフィラたちは冗談で言っているのですが、</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">それ以外の人はそうではないのです。</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">多くの職員たちが私のことを嫌っているのは知っています。</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">あだ名なんて実にくだらないですが、 それだけ相手を一蹴させる言葉です。</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">私は、このあだ名を気に入ってます。</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">あなたはどう思いますか？</text>
  <text id="yesod1_selection1">気に入った</text>
  <text id="yesod1_selection2">微妙かな</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">今回だけは私と気が合いましたね。</text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">そうですか。私は独特だとは思いますが気に入ってるので。</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">そろそろ時間ですね。</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">それでは私は業務に戻ります。</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">それと、あなたの次の仕事もお伝えしておきます。</text>
  


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">予想外にうまく業務をこなしていますね。</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">では、次の仕事について説明し．．．</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">イェソド、たった今あんたの部門で 事故が起きて死者が多数出たらしいじゃない！</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">別に珍しいことでもないじゃないですか。</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">ええと．．．部門のみんなが落ち込んでるのよ？ 行かなくていいの？</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">こんな時こそ、静かに過ごさないと。 そうすれば彼らも これが大したことじゃないと理解するはずです。 それにいちいち対応するのは面倒です。</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">えっと．．．こういう時は本心じゃなくても 「大変だけど死んだ仲間のために頑張ろう」 とか言った方がいいと思うの．．． 一応私たちって部門を率いる立場じゃない．．．</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">恐らく、私とあなたとは目指してるものが違うみたいですね。 職員から尊敬されたり、くだらない不満を気にしてたら重要なことを見逃してしまいます。</text>
  <text id="yesod2_intro_h4">あっ、うん．．．ごめんね．．． でも私、何が正解かなんて言えないと思うの．．． じゃあ、お互い忙しいから頑張りましょうね！</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">．．．管理人はどう思いますか？ あなたも部門の空気のために、心にもない慰めの言葉を 言いに行った方がいいと思いますか？</text>
  <text id="yesod2_selection1">行く</text>
  <text id="yesod2_selection2">行かない</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1"> 管理人がそんなことを言うなんて、 正直信じられないですね。</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">あなたは、我が部門を含めて 数多くの部門が存在するのに、 事故のたびに顔を出すのですか？</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">その大層なモニターの中で 死にゆく職員を傍観しながら 1日を過ごしてるあなたが？</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">あなたが入社したてで、 そんな漠然とした心を捨てきれないことは 分かっていますが、</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">そんな安易な慰めは、 ここでは何の役にも立たないので さっさと捨てた方が良いです。</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">確実なのは、 そんな心にもない慰めは ただの処世術でしかありません。</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">私たちは、他の職員たちのように 日々死に直面したり、</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">今の言葉が自分の最後の言葉になる可能性や、</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">今日死んでもいいくらい心を無にすることはないのです。</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">ホドみたいに、 自分の気が楽なら なんでもいいって考えは同意できません。</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">そんなことをしてる時間があるなら、 そのような事態を 二度と起こさない方法を考えるべきです。</text>
  
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">じゃあ始めるぞ。えーっと「ルドル・タ」！</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">た．．．「たった一つの罪と何百もの善」！</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">善か．．．って！「ん」で詰んでるじゃないかよ！やり直し！</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">げっ！イェソド様、そこにいたのですか！</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">申し訳ありません！！勤務中に遊んじゃいけないって分かってたのですが、こいつにやろうって言われてつい．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">お前が先に「昨日の負けは認めない」って言い始めたからだろ！</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">それを言うなよ！</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">この件はのちに検討します。今は業務に集中しなさい。</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1"> は．．．はい！では失礼しました！</text> <!-- et는 직원 1,2를 의미-->
  <text id="yesod3_intro_y3">職員の間でまたしりとりが流行ってるみたいですね。</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">管理人はしりとりが好きですか？</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(イェソドは何やら昔を思い出しているようだ)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">しかし、ジェームズ。 規則上は80%異常の精神汚染がある場合は、 その作業に投入できません。</text> <!-- 과거 회상 시작-->
  <text id="yesod3_intro_j1">俺も知ってるさ。でもちょっと大目に見てくれよ。ノルマを達成できないとどうなるか知ってるだろ？たった81%だろ？シェリーも82%の時に投入されたけど無事だったじゃないか！</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">そんなしかめ面するなって！いつもそんなに融通のきかない状態だと、職員たちからのけ者扱いされちゃうぞ？そうなったらすごく寂しいと思うな～。</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">．．．冗談だって！それにお前がみんなに嫌われても、俺だけはお前と遊んでやるよ。</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">社内で遊ぶって単語はちょっと．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_j4">あーもう！わかったわかった！じゃあ作業しに行っていいんだよな？な～頼むよ、イェソド様～。この前のしりとりで俺が手加減してやった恩を返すってことで頼むよ～。</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">．．．今回だけですよ。</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">その代わり、作業終了後は必ずメンタル カウンセリングを受けてください。</text>
  <text id="yesod3_intro_j5">もちろんさ！サンキュー！イェソド！またな！</text>
  <text id="yesod3_intro_y12">服を着替える時、たまに幻覚を見ます．．．</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">服の隙間から見える肉が腐ってただれてるような幻覚です。</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">もちろん、もう一度目を開ければ私の体は傷一つ無く無事です。</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">酷い時は、そんな当たり前の姿に違和感を感じてしまいます。</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">なぜ自分の体は無事なんだ？なぜ腐らない？</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">他のセフィラにも聞いてみました、これは私だけに起きてる現象のようです。</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">その日、ジェームズはアブノーマリティを2体脱走させ、3名のオフィサーと4名の職員を殺害しました。</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">すでにご存知であると思いますが、アブノーマリティ2体と、職員4名の損失はただならぬダメージです。</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">ジェームズの射殺命令を下したのもこの私でした。</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">私は、私たちがどういった世界で仕事をしているのかを知っていました。</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">私は、彼を止められなかった事を悔いているのでありません。</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">彼と個人的な交流を交わしてしまった、自分自身を悔いています。</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">一瞬ですが、私は自分の立場を忘れていたのです。</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">実のところ、意味のない雑談を交わす時間は楽しかったです。</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">彼のくだらない冗談も愉快で、</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">しりとり遊びも楽しいものでした。</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">そして、彼の「些細な」規則違反に目をつむるようになってしまいました。</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">しかし、その対価は決して些細なものではありませんでした。</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">管理人、ここはロボトミー社です。</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">今この時も名も無き職員が死にゆくことでしょう。</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">同時にここは孤独な空間です。</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">時にはこの漠然とした不安を他の者と共有したい衝動に駆られると思います。</text>
  <text id="yesod4_intro_y17">ですが、管理人。あなただけは私のような過ちを繰り返さないで欲しいと願います。</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">そうなれば、無意味な死にも何事もなかったように流せることができるでしょうね。</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">私はアンジェラが羨ましいです。彼女は真の意味で血も涙もない方ですからね。</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">私は人から酷く理性的だと言われます。</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">冷血なイェソド、毒蛇イェソド、数十人の職員が死んでも何とも思わない残酷なイェソド．．．</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">あえて否定はしません。</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">ですが、この場所を作った人間がいるなら、私よりも遥かに残酷であるに間違いありません。</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">私はたまに自我のないAIだったら良かったと思っています。</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">曖昧な情けは判断力を鈍らせます。そのことはその人も知ってたはずだろうに．．．</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">なぜコンピュータではなく、私たちをここに置いたのでしょうか？</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">あなたはその答えを知っていますか？</text>
  
  
  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="yesod5_intro_h1">イェソドはなんで平気なの？</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">こういう時はエンケファリンを一杯飲んで、ちょっと目を閉じてるといいぞ。</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">あなただけは他のセフィラに比べて精神が強くて良かったわ。どんな状況でも冷静であることが重要よ。</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">．．．ガブリエル、さっきからどうして体を掻いているんだ？</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">また会ったという事は、 管理人に与えた仕事を終えたって事ですね。</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">まだ私の仕事が立て込んでるので、祝ってあげられません。</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">情報チームには特定周期ごとに必ずやっていることがあります。</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">管理人もアブノーマリティーの記録を見たなら、ところどころに情報が伏せてあることに気付いたはずです。</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">私たちが収集した様々な情報の中には、様々な理由により職員たちに公開してはならない情報もあります。</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">その中には職員の名前も含まれています。</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">彼らに起きたすべての出来事。残酷な最後や必死に生きたいと願った痕跡などは「情報抹消」という名目の下、一つ残さず処理されます。</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">どんな基準で処理されてるのかは私は知りません。その基準を決めるのは他の部門の権限です。</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">私の部門はただ命令どおり情報を操作するだけです。</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">可笑しな話だと思いませんか？</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">命令どおり情報を破棄して、情報操作する部門に成り下がったくせに「情報チーム」って名乗ってるなんて。</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">誰かに自分の事を情報チームのセフィラだと紹介するたびに、</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">私の中から何かが溢れそうになります。</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">イェソド、抹消予定の書類は受け取ったかしら？</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">職員リストも もうすぐ届くわ。抹消作業が終わったら見直しも忘れずに。</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">アンジェラさま、名前を覚えておく事にいったい何の意味があるんですか。</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">定期的にしてきた仕事なのに、今日に限って感情的なのね？</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">名前と言うものは、この世界で非定型の個体同士が、 お互いを認識するために付与する 標識だったのではないでしょうか？</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">アンジェラというその名前も、 誰かがそんな気持ちで付けたのでは。</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">イェソド、仕事のし過ぎで疲れているのなら、休息を取りなさい。</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">あなたならそういうと思っていました。</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">そう、ならいいわ。</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">職員を名前で呼ぶのはここではお勧めしない行為です。</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">彼らは入社したその瞬間から、 各自固有の認識番号を付与されます。</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">会社が知らなければならない最低限の情報のみ選別して識別するためです。</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">私たちの保存装置の中には、 基本的に彼らの番号が刻まれています。</text> 
  <text id="yesod5_intro_y23">マルクトは最初から職員を名前で呼びません。</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">どうやら私たちの中で、セフィラに一番適した形なのかもしれません。</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">だからといって、マルクトがそのすべての苦痛をも受けるべきではないです。</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">私も、私たちも一緒なのです。</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">私たちに機械の体を押し付けて、昨日のような今日を、今日のような明日を永遠に繰り返しているのは、いったいどんな意図ですか？</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">あなたに言っているんです。なんで何も知らない顔をしてるんですか。</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">あなたが私たちの 設計者の一人かもしれないという話は聞きました。</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">私がここに閉じ込められたまま、できる事といえば忘れられていく職員の名前をいくつか覚えたまま、何度も何度も絶望し．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">ついには触れる空気さえも吐き気を催すようになる．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">そんな翻弄される姿を見てて楽しかったですか？</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">これを見てください。私の中はとっくの昔から腐っているんですよ．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">誰よりも理性的だったガブリエル。</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">彼はエリヤに起きた事を聞いても表情一つ変えなかった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">彼のことを人間味のない冷酷な奴だと言う者もいた。</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">しかし、彼の中が膿んでいってた事には誰も気づかなかった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">本当はカルメンがいなくなった時から、もうすでに壊れていたのかもしれない。</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">彼は徐々に表情を亡くしていった。些細な息抜きさえも自分には許さなかった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">そして、少しでも自分の身体を露出させることに耐えれなくなっていた。</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">我々はこの世に存在してはならない怪物を生み出し、すべてを無かった事にするにはあまりにも多く歩みすぎた。</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">エリヤの事を無駄にしないために、彼女を哀悼するより、その結果を利用しないといけないことは皆知っていた。</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">冷静であれと己を偽ろうと努めた理性は、強迫となって戻ってきたのだろう。</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">ある日から彼は首まで隠れるような長袖を着るようになった。それは彼が自分の体を掻き始めたのはその直後のことだった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">その行動から、まだ発見されていない他の種類の感染症状ではないか精密検査をしようとしたが、彼は拒否した。</text>
  <text id="yesod5_selection1">強行する</text>
  <text id="yesod5_selection2">強行する</text>
  <text id="yesod5_selection3">強行する</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">さらなる被害を防ぐためにも強制にでも検査する必要があった。 説得は圧力に変わり、武力による強制となった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">拘束されたまま検査が行われ、見ている方が苦しいほど彼は必死に抵抗した。</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">結果的には何の感染もなかった。</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">だからといって大丈夫だといえるだろうか？</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">いや、何も良くはならなかった。彼はそれからさらに身体を掻きはじめた。 もっと激しく、もっと深く．．．</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">最後に見た彼の姿は、誰の言葉も認知できないまま、全身に無数の掻き傷をつけていた。</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">それ以降、二度と彼を見ることはなかった。</text>
  
  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">．．．エリヤの事は聞きました。残念でしたね。</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">これで、入室制限された実験室を無理に開け、その中に入ることがどれだけの重い責任が伴うかを自覚したでしょう。</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">そしてあなたも昨日、備品管理のキーを元の場所に戻さなかったことも大きな不注意ですよ。</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">細か過ぎると思っても仕方ありません。これが正しいのですから。</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">あなたのような人間のために、キーの返却時間をしっかり決めておかないといけませんね。</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">．．．</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">この服は薬品の飛沫を防ぐために着ています。</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">最近、少し疲れました。</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">心配しないでください。では、次の実験の準備を進めておきます。</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">自分の傷を隠そうとしている者であっても、 結局はどんな形であれ、 それを見られてしまうものだ。</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">ガブリエルの場合、それは服装が変わったことだった。</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">エリヤがああなった原因はルールを守らなかったせいだと結論づけた方が彼の心も安らかにできただはずだろう。</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">彼はさらにルールに執着し、客観性を維持しようとしていたが、</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">過剰な理性が結局、彼をいかに壊していったか。</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">これ以上、死を見たくないという彼の願いは届かなかった。</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">いや、今更ウソを言う必要もない。彼の切実な叫びに耳を貸さなかったのは私の方だ。</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">．．．</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">大丈夫かという質問はしなくていいです。</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">私が、そして管理人が行ったことについては聞きました。</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">初めて理性が壊れた瞬間だったみたいです。</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">あまりいい気分ではないですが、思ったより酷くもなかったです。</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">いや、むしろなんだかスッキリした気分です。</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">だからと言って、私を覆っているすべての嫌悪感が綺麗に無くなるわけではありません。</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">私はここで相変わらず腐っていく幻覚を見て、 時には吐き気を感じ、 あなたに対して我慢できないほどの 怒りを感じます。</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">ですが、前と変わった点があるとしたら、</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">私は思いっきり絶望できることだと思います。</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">いつかは腐っていく傷の中から、苦痛と共に希望も育つことでしょう。</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">あなたが私たちに与えたのは希望を含む種だったのです。</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">見たところ、管理人も少しずつ過去を受け入れている過程のようですね。</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">最初は誰もが辛いものです。</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">それはそうと、管理人。 服装が相変わらずだらしないですね。</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">どうやら管理人への 減点評価制度導入を 真剣に考えないといけないかもしれませんね。</text>

  
</localize>
