<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  사실 있음
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->
  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tôi không thể tin được là đang làm việc cho một trong những đôi cánh!</lyric>
        <lyric>Tôi hoàn thành khóa huấn luyện quản lý, nhưng vẫn không được làm công việc đó.</lyric>
        <lyric>Tại sao mọi người bảo tôi phải cẩn thận với "Những bất thường"? Nó nguy hiểm như thế nào?</lyric>
        <lyric>Tôi mong là công việc không quá khó.</lyric>
        <lyric>Tôi không thể tưởng tượng được kinh nghiệm ngài quản lý có để được như hôm nay.</lyric>
        <!-- *-->
        <lyric>Tôi có thể tự hào nói với mọi người là tôi đã trở thành một phần của công ty.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Công việc càng đơn giản, chúng ta hoàn thành càng nhanh.</lyric>
        <lyric>Hãy để chúng tôi được bùng cháy vào ngày khác.</lyric>
        <lyric>Cùng làm thôi!</lyric>
        <lyric>Vậy, chúng ta cần phải làm hài lòng "Những bất thường" bằng việc "thỏa công".</lyric>
        <lyric>Chúng ta làm được đến đây rồi. Cùng giữ vững nào.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Kể cả những người sống ở ngoại ô cũng ở đây. Có gì đó không đúng về nơi ở của nhân viên?</lyric>
        <lyric>Con chip trong băng tay của tôi là gì vậy?</lyric>
        <lyric>Người mà tôi nhìn thấy đã bị thay thế bởi người khác trước khi tôi biết điều đó.</lyric>
        <lyric>Chúng ta cần phân tích Những bất thường bằng việc thỏa tâm và tạo môi trường mà nó ưa thích.</lyric>
        <lyric>Chỉ thị bắt buộc chúng ta phải làm bất cứ lệnh khắc nghiệt nào, tôi nghĩ vậy. </lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Nếu tôi làm việc chăm chỉ ở đây, tôi có thể đưa gia đình tôi đến tổ ấm mới.</lyric>
        <lyric>Tôi biết có tin đồn xấu về "Đôi cánh", nhưng tôi không có sự lựa chọn. Tiền lương ở đây quá tốt, và được mọi người nể trọng.</lyric>
        <lyric>Tôi không thể tin rằng chúng ta thực sự có thể giao tiếp với Bất thường.</lyric>
        <lyric>Có lẽ chúng ta có thể kết bạn với Những bất thường?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Tôi thích cơ sở ở đây, nhưng không khí quá nặng nề.</lyric>
        <lyric>Tôi cảm thấy như bị theo dõi.</lyric>
        <lyric>Việc kiềm chế, một công việc kiềm chế mọi cơn giận dữ…</lyric>
        <lyric>Cơ sở và các hành lang nơi đây ám đầy nổi sợ hãi và tuyệt vọng.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Bất thường nguy hiểm hơn tôi tưởng.</lyric>
        <lyric>Tôi không thể tin rằng con người ta có thể chết dễ dàng như vậy.</lyric>
        <lyric>Đây là bộ mặt thật của Lobotomy…</lyric>
        <lyric>Trước đây tôi nghĩ rằng tôi sẽ không bao giờ giành chiến thắng chống lại một bất thường, nhưng bây giờ tôi nghĩ tôi có thể.</lyric>
        <lyric>Điều này còn tốt hơn chuyện xảy ra ở Backalley vào ban đêm.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Bạn chỉ cần đi với dòng chảy của cơ thể và tâm trí khi sử dụng vũ khí.</lyric>
        <lyric>Định nghĩa về "thực phẩm" khá mơ hồ khi nói đến Những bất thường.</lyric>
        <lyric>Bất thường thích thứ khác hơn thức ăn bình thường.</lyric>
        <lyric>Chúng ta không thể luôn luôn ảm đạm. Hãy cố gắng lên!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Điều này có xảy ra ở các "Đôi cánh" khác…?</lyric>
        <lyric>Tôi đã nghĩ tập đoàn Lobotomy chỉ là một nhà sản xuất năng lượng thân thiện với sinh thái...</lyric>
        <lyric>Có điều gì đó kì lạ về nơi này.</lyric>
        <lyric>Đây là cách quá không hiệu quả. Tại sao những sinh vật nguy hiểm này cần phải được con người quản lý?</lyric>
        <lyric>Phải mất nhiều hơn cái gọi là kiến thức để phân tích Những bất thường.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Tôi ước gì tôi có thể quen với việc này.</lyric>
        <lyric>Không phải tất cả bất thường đều xấu xa…</lyric>
        <lyric>Tôi đang xem xem cách tốt để xử lý với Những bất thường là gì.</lyric>
        <lyric>Họ nói, "Không bao giờ được để quan điểm cá nhân gắn liền với bất thường", nhưng…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Thiết bị ở đây thật hấp dẫn ... Tôi cảm thấy nhiều hoài cổ về họ.</lyric>
        <lyric>Tôi tự hỏi mọi người cảm thấy thế nào về nơi này?.</lyric>
        <lyric>Một cái gì đó trong trái tim tôi lung lay mỗi khi tôi làm việc kiềm chế.</lyric>
        <lyric>Tôi cảm thấy như mọi thứ ở đây đang xảy ra có cùng một mục đích.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Những người mới sẽ không thể tưởng tượng được những gì họ phải đối mặt ở đây.</lyric>
        <lyric>Tôi cần phải chịu đựng điều này. Họ đưa ra những kỳ nghỉ cho nhân viên đã làm việc trong 2 tháng.</lyric>
        <lyric>Tôi nghe tin đồn về những con quái vật trong Backalley vào ban đêm. Nó khủng khiếp chẳng khác gì Bất thường.</lyric>
        <lyric>Nếu tôi chết, tôi sex chỉ được thay thế bởi người khác…</lyric>
        <lyric>Thật cay đắng, nhưng tôi đã quen với cuộc sống ở đây.</lyric>
        <lyric>Điều này tốt hơn là chết trong Backalley.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Tôi có thể ăn sau khi thấy xác chết bây giờ.</lyric>
        <lyric>Tôi ghét bản thân mình vì đã quen với cái chết.</lyric>
        <lyric>Loại "thức ăn" khác nhau tùy thuộc vào loại Bất thường..</lyric>
        <lyric>Mùi hôi thối vẫn chảy trong mũi tôi. Nó không bị cuốn trôi trong nước.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Điều này có thực sự cần thiết?</lyric>
        <lyric>Tôi đã thấy những gì xảy ra khi một người hóa điên.</lyric>
        <lyric>Điều gì sẽ xảy ra nếu Bất thường giống như các vị thần?</lyric>
        <lyric>Tôi càng biết nhiều về những Bất thường bằng việc thỏa tâm, thì càng nhiều thông tin mà tôi không thể hiểu.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Tôi ghét chúng. Chúng tàn nhẫn giết chúng tôi, nhưng chúng tôi phải chăm sóc chúng. Điều đó không công bằng?</lyric>
        <lyric>Không được quan điểm cá nhân gắn liền với một Bất thường, ngay cả khi bạn đang làm việc thân thiện.</lyric>
        <lyric>Chúng rất thận trọng về các trò chơi.</lyric>
        <lyric>Bạn bè là vô nghĩa ở đây. Tuy nhiên, bạn không thể trải qua một ngày mà không có bạn bè bên cạnh.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Tôi cảm thấy như tôi đã thức dậy sau một thời gian dài ngủ gật</lyric>
        <lyric>Nó cảm giác như đang ở trong một giấc mơ bất cứ khi nào phải đối mặt với một Bất thường.</lyric>
        <lyric>Chúng ta cần phải biết chúng là gì và kiềm chế chúng.</lyric>
        <lyric>Có cảm giác như linh hồn của người chết vẫn còn ở đây.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tôi tự hỏi có bao nhiêu tân binh sẽ chết</lyric>
        <lyric>Bất cứ việc gì, quản lý.</lyric>
        <lyric>Đừng quá nghiêm túc về vấn đề này.</lyric>
        <lyric>Tôi sẽ mua gói du lịch của công ty trong kỳ nghỉ tiếp theo.</lyric>
        <lyric>Nếu tôi làm việc chăm chỉ hơn, gia đình tôi có thể đến với tổ ấm.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Nó không khác biệt lắm. Tiêu diệt Những bất thường, giết chết những nhân viên hóa điên.</lyric>
        <lyric>Tôi hy vọng công việc sẽ kết thúc sớm.</lyric>
        <lyric>Tôi nhớ cái mùi máu này.</lyric>
        <lyric>Ăn là niềm vui duy nhất chúng ta có thể tìm thấy ở đây.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Tâm trí con người quá mong manh.</lyric>
        <lyric>Bạn không nên cố gắng hiểu những điều không thể hiểu được.</lyric>
        <lyric>Chúng ta sẽ mất nhân tính một ngày nào đó nếu chúng ta tiếp tục làm việc ở đây.</lyric>
        <lyric>Một số người chỉ làm những gì họ không được phép làm.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Mọi người đều có công việc riêng.</lyric>
        <lyric>Hãy cứ thoải mái. Đừng lạm dụng những thứ ấy.</lyric>
        <lyric>Chỉ cần thư giản và làm việc. Mọi thứ sẽ được giải quyết.</lyric>
        <lyric>Đừng quá lo lắng. Chúng ta có thể giải quyết từng cái một.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Bản chất của việc kiềm chế được kết nối với chủ đề của sự tồn tại.</lyric>
        <lyric>Chúng ta đều bình đẳng khi đối mặt với cái chết.</lyric>
        <lyric>Linh hồn của chúng ta sẽ trôi qua khắp thế giới ngay cả khi chúng ta đã mất đi cơ thể.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mọi người chết một ngày nào đó.</lyric>
        <lyric>SSDD, chúng tôi chỉ làm theo lệnh.</lyric>
        <lyric>Không có nhiều ý nghĩa trong gì cả. Chúng tôi làm việc, và chúng tôi được trả tiền. Đó là tất cả.</lyric>
        <lyric>Đừng lo lắng ngay cả khi bạn mới ở đây. Bạn sẽ quen với điều đó ngay.</lyric>
        <lyric>Đừng nghĩ quá nhiều về những người đã chết. Chỉ cần chấp nhận thực tế.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Chúng ta chẳng là gì ngoài máu và xác thịt.</lyric>
        <lyric>Máu chảy trôi chảy trong mỗi sự sống.</lyric>
        <lyric>Mục đích của việc thỏa công chỉ là giữ chúng dưới hình thức vật lý.</lyric>
        <lyric>Cuộc sống là một ngọn lửa đẹp mặc dù yếu, nhưng cường độ cao.</lyric>
        <lyric>Chúng ta phải làm những gì chúng ta có thể làm bây giờ, không phải sau đó.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Thế nào là nhân loại? Có nhân đạo khi ta cố tìm kiếm sự thật?</lyric>
        <lyric>Chúng ta phải nhìn thấy mọi thứ vượt quá những gì chúng ta có thể nhìn thấy.</lyric>
        <!-- *-->
        <lyric>Mọi người đều có sứ mệnh của mình để chứng minh sự tồn tại của họ.</lyric>
        <lyric>Chúng ta tái tạo lại thế giới bằng cách nhìn thấy chân lý với con mắt của trí tuệ.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Con người, Bất thường, nó không quan trọng. Điều thực sự quan trọng là sự cộng hưởng của sự tồn tại.</lyric>
        <lyric>Ít nhất tôi có thể bảo vệ người khác.</lyric>
        <lyric>Một mối quan hệ là một đoạn điệp khúc của những bông hoa nở qua sự tiếp xúc giữa chúng sinh.</lyric>
        <lyric>Vỏ chỉ là vỏ. Chúng ta không thể quên những gì bên dưới.</lyric>
        <lyric>Nếu chúng ta có thể trở thành một và chia sẻ sự tồn tại của chúng ta, nó sẽ rất tuyệt.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Cái chết không phải là sự kết thúc của mọi thứ.</lyric>
        <lyric>Cuộc sống thật đẹp bởi vì nó tỏa sáng qua bóng tối của đêm như sao.</lyric>
        <lyric>Sự sắp xếp của các ngôi sao thật là tuyệt vời để ngắm.</lyric>
        <lyric>Bản chất thực sự của việc kiềm chế là sự phủ nhận của mục đích tồn tại.</lyric>
        <lyric>Chúng ta sẽ trở lại sau khi chết, và linh hồn ta sẽ hướng dẫn chúng ta...</lyric>
        <lyric>Bất thường có linh hồn, giống như con người...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Xin hãy ra lệnh! Xin hãy ra lệnh! Xin hãy ra lệnh! Xin hãy ra lệnh! Xin hãy ra lệnh!</lyric>
        <lyric>Cho tôi về nhà! Tôi muốn về nhà!</lyric>
        <lyric>Quản lý, hãy làm điều gì đó trong tình huống này nếu ngài thấy! CỨU TÔI!</lyric>
        <lyric>AAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHH!!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Tôi không muốn chết một mình…</lyric>
        <lyric>Vâng, đó là lỗi của ngài! NGÀI LÀM RỐI TUNG MỌI THỨ!</lyric>
        <lyric>Ngài là người bị đổ lỗi! Không phải tôi!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Đó là lỗi của tôi. Đó là trách nhiệm của tôi.</lyric>
        <lyric>Tôi không thấy hy vọng nào trong tình huống này.</lyric>
        <lyric>Ngay cả khi tôi còn sống, tôi sẽ phải chịu đựng những giây phút này suốt quãng đời còn lại.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Cứu tôi! Tôi muốn ra khỏi đây, mở cửa khẩn cấp!</lyric>
        <lyric>Quản lý, mở cửa khẩn cấp! THẢ TÔI RA!</lyric>
        <lyric>Tôi sợ. Mọi người đều chết. Tôi nên làm gì?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Nhìn đi, quản lý! Tôi đã không thất bại!</lyric>
        <lyric>Tôi không giống những kẻ ngốc xung quanh tôi! Nhìn những gì tôi làm này !</lyric>
        <lyric>Sao mặt dài thượt vậy? Hãy đợi đó, tôi sẽ làm bạn hạnh phúc!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Biến hết đi! Công ty này, chúng tôi, ngài, BIẾN HẾT ĐI!</lyric>
        <lyric>Tôi có thể làm điều này. Tôi có thể giết người như họ đã làm.</lyric>
        <lyric>NGÀI ĐÃ BỎ RƠI TÔI!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Hành lang bị văng đầy máu và chất lỏng của não ...... Ngài cũng có thể thấy nó, phải không? Chúng ta cần phải làm sạch nó…</lyric>
        <lyric>Tôi đã nhìn thấy đồng nghiệp của tôi chết ngày hôm qua. Chúng tôi đã cùng nhau ăn tối và uống cà phê. Anh ấy có vẻ ổn. Tôi có thể sẽ đi thăm anh ta sớm.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Tất cả chúng ta đều sẽ chết. Họ sẽ tàn phá thân thể và tâm trí của chúng ta trong nơi đau khổ này!</lyric>
        <lyric>TÔI KHÔNG MUỐN CHẾT! TÔI KHÔNG MUỐN BỊ GIẾT NHƯ HỌ!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!!!</lyric>
        <lyric>ĐỪNG ĐƯA TÔI VÀO TRONG ĐÓ!!!! ĐỪNG GIẾT TÔI!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Tôi muốn xin lỗi những người bạn đã chết của tôi tôi không định chết như thế này tôi nhớ cha mẹ tôi rất nhiều bây giờ</lyric>
        <lyric>Hãy để tôi chỉ cho bạn những người bạn tưởng tượng của tôi! Họ hỏi tôi, hét rằng họ muốn ra ngoài!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>CHẾT ĐI! CHẾT ĐI CHẾT ĐI CHẾT ĐI!</lyric>
        <lyric>Mùi máu mời gọi tôi. Tôi muốn máu và xác thịt.</lyric>
        <lyric>Tôi sẽ giết tất cả mọi người. Tôi sẽ tiêu diệt mọi thứ. Không có nghĩa gì trong bất cứ điều gì, sau tất cả.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Tôi nghe ai đó. Đó là âm thanh quen thuộc. Tôi không thể ngừng nghe nó.</lyric>
        <lyric>Không có hy vọng. Tâm trí tôi sụp đổ. Mọi thứ sụp đổ.</lyric>
        <lyric>Tất cả chúng ta sẽ chìm và bị nuốt chửng bởi sự điên rồ.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Tôi không thể. Tôi đã cố gắng để làm quen với nó. NHƯNG TÔI KHÔNG THỂ!</lyric>
        <lyric>Xin hãy để tôi ra khỏi đây. Tôi đã thử. Nhưng tôi không thể chịu được nữa!</lyric>
        <lyric>Chúng tôi không muốn chết như thế này. Chúng tôi không đến đây để chết như thế này.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Hãy để chúng tôi tìm kiếm sự bình an từ họ.</lyric>
        <lyric>Tôi xin lỗi. Bây giờ tôi sẽ trả tự do cho bạn.</lyric>
        <lyric>Hãy ra ngoài, mọi người! Hãy ra ngoài và giải thoát chúng ta khỏi nơi nguyền rủa này!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Sẽ rất vui đấy. Giai điệu của việc xé thịt!</lyric>
        <lyric>Tại sao con người chết một cách dễ dàng? Như ngài.</lyric>
        <lyric>Nó sẽ kết thúc nhanh thôi. Ta sẽ giải thoát ngươi khỏi xác thịt.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Sự thì thầm của mặt trăng và âm thanh của các ngôi sao. Sự thật vượt ra ngoài…</lyric>
        <lyric>Trên đường chân trời của tri thức, vượt khỏi sự hiểu biết…</lyric>
        <lyric>Tiếng gầm của họ. Sự cộng hưởng giữa ngài và tôi. Sự khôn ngoan sáng chói…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Tôi sẽ không bao giờ thoát khỏi đây.</lyric>
        <lyric>Cuối cùng chúng ta sẽ trở thành một.</lyric>
        <lyric>Mất trí là sự giải thoát duy nhất ở đây.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Chúng ta sẽ tìm thấy sự giải thoát của chúng ta qua Những bất thường.</lyric>
        <lyric>Bất thường là nguồn gốc thực sự của con người. Hãy để chúng tôi tiếp cận và tìm kiếm sự giải thoát.</lyric>
        <lyric>Chúng ta hãy đến thiên đường ngoài cái chết, cùng với Những bất thường.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Không có gì.</lyric>
        <lyric>Tôi vẫn có thể làm được.</lyric>
        <lyric>Như ăn bánh.</lyric>
        <lyric>Nó chỉ như bị cù</lyric>
        <lyric>Chán.</lyric>
        <lyric>Nó thậm chí không làm tôi bật cười.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Hãy bình tĩnh lại. Như chúng ta luôn làm.</lyric>
        <lyric>Chỉ cần đừng để mất trí và làm như hướng dẫn.</lyric>
        <lyric>Hãy chỉ làm việc mà chúng ta luôn làm.</lyric>
        <lyric>Đừng để quá lo lắng.</lyric>
        <lyric>Tập trung…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tôi cảm thấy lo lắng.</lyric>
        <lyric>Từ từ, từ từ thôi…</lyric>
        <lyric>Hít vào, thở ra…</lyric>
        <lyric>Hãy làm như hướng dẫn.</lyric>
        <lyric>Sẽ tốt nếu chúng ta tập trung, tôi nghĩ…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tôi không thể phạm sai lầm ở đây…</lyric>
        <lyric>Chân tôi đang run rẩy…</lyric>
        <lyric>Chết tiệt, thật đáng sợ.</lyric>
        <lyric>Nó làm lạnh xuống tới xương sống của tôi.</lyric>
        <lyric>Làm ơn, không có gì xảy ra…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Chết tiệt!!!</lyric>
        <lyric>Chúng ta nên làm gì?</lyric>
        <lyric>Chúng ta nên làm gì trong tình huống này?</lyric>
        <lyric>Cơ thể tôi không chịu di chuyển…</lyric>
        <lyric>Cứu…</lyric>
        <lyric>Tôi không muốn chết!</lyric>
        <lyric>Tôi cần phải chạy đi...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>*thở hổn hển*</lyric>
        <lyric>Cái…</lyric>
        <lyric>Tôi đang nhìn cái gì vậy…?</lyric>
        <lyric>Tôi không thể chịu được…</lyric>
        <lyric>Tôi không thể hiểu được…</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Mọi thứ đã dừng lại…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Đây là chúa…</lyric>
        <lyric>Sự tồn tại của tôi là vô nghĩa…</lyric>
        <lyric>Chúng ta là những đứa con nhỏ…</lyric>
        <lyric>Sự hiện hữu toàn năng vượt ra ngoài lãnh vực của chúng sinh…</lyric>
        <lyric>Nhân từ…</lyric>
        <lyric>Hãy ban cho chúng tôi sự cứu rỗi…</lyric>
        <lyric>Tôi chẳng là gì, sau tất cả…</lyric>
        <lyric>Hãy để chúng tôi nhìn thấy trong sợ hãi…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Một người nữa dã ra đi.</lyric>
        <lyric>Tội nghiệp.</lyric>
        <lyric>Chúng ta không có thời gian để đau buồn cho họ.</lyric>
        <lyric>Lúc nào chả vậy.</lyric>
        <lyric>Những người sẽ chết, sẽ chết.</lyric>
        <lyric>Yếu đuối.</lyric>
        <lyric>Tôi sẽ tôn trọng, ít nhất.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Hãy để chúng tôi tỏ ra tôn trọng…</lyric>
        <lyric>Một nhân viên nữa chết.</lyric>
        <lyric>Tôi cần phải làm quen với cái chết..</lyric>
        <lyric>Chúng ta không thể để nỗi đau giữ chúng ta.</lyric>
        <lyric>Tôi tự hỏi nếu có ai khóc thương cho họ.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Chết tiệt, lại một người chết.</lyric>
        <lyric>Bạn bè giảm!</lyric>
        <lyric>Anh ấy đã đi rồi…</lyric>
        <lyric>Chúng tôi lại mất một. Hãy cẩn thận!</lyric>
        <lyric>Hãy tập trung. Tôi không thể chết…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}… Bạn có thực sự đã chết?</lyric>
        <lyric>Tôi không thể tin rằng bạn đã chết như thế này.</lyric>
        <lyric>Tôi cũng không thể để họ giết tôi.</lyric>
        <lyric>Làm ơn, làm ơn, làm ơn…</lyric>
        <lyric>Có thật {0} đã chết? Có phải đến lượt tôi rồi không?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ý trời…</lyric>
        <lyric>Tôi đã tin vào người đó…</lyric>
        <lyric>Chúng ta nên làm gì…?</lyric>
        <lyric>Kể cả {0} cũng chết…</lyric>
        <lyric>Tôi chết chắc rồi. Kể cả {0} cũng chết như vậy…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Tôi xong.</lyric>
        <lyric>Tôi không thể tin rằng người đó đã chết.</lyric>
        <lyric>CHÚNG TA SẼ CHẾT!</lyric>
        <lyric>Nhân viên {0} đã chết, tôi sẽ không khác gì.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Một người nữa hóa điên.</lyric>
        <lyric>Trái tim dễ vỡ.</lyric>
        <lyric>Yếu tnh thần không có chỗ ở nơi này.</lyric>
        <lyric>Âm thanh tuyệt vọng, tôi đã quen với nó.</lyric>
        <lyric>Ngay cả những tiếng thét cũng làm tôi vui.</lyric>
        <lyric>Trước đây tôi đã nghĩ rằng tôi sẽ trở nên điên loạn bất cứ khi nào tôi thấy một cái gì đó như thế. Nhưng bây giờ…</lyric>
        <lyric>Nó sẽ lại yên tĩnh sau một thời gian.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Một người nữa đánh mất trái tim.</lyric>
        <lyric>Tôi không thể trở nên giống anh ấy.</lyric>
        <lyric>Tôi đã quen với việc nhìn thấy khuôn mặt điên rồ.</lyric>
        <lyric>Những tiếng la hét của người điên luôn làm phiền tôi.</lyric>
        <lyric>Tôi sẽ đánh mất tâm trí của tôi như họ một ngày nào đó?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Chúng ta có một kẻ điên!</lyric>
        <lyric>Ai đó vừa đạt đến mức độ ô nhiễm tinh thần tối đa!</lyric>
        <lyric>Tôi không thể đánh mất tâm trí.</lyric>
        <lyric>Tôi cần kiềm chế sự căng thẳng ... Tôi không thể đánh mất tâm trí.</lyric>
        <lyric>Thật đau khi nhìn thấy. Nó sẽ làm cho tôi mất trí.</lyric>
        <lyric>Tôi không muốn nghe những tiếng la hét đau đớn.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ngay cả những người có cấp bậc cao cũng hóa điên.</lyric>
        <lyric>Tôi không biết liệu tôi có thể chịu nổi sự điên cuồng của nơi này.</lyric>
        <lyric>Xin đừng bỏ cuộc.</lyric>
        <lyric>Làm ơn quay lại!</lyric>
        <lyric>Bạn đã nhìn thấy gì?</lyric>
        <lyric>{0}, làm ơn, quay lại đi…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Những người cấp bậc cao cũng bị hóa điên…</lyric>
        <lyric>Tôi sẽ phải chịu đựng sự điên loạn này bao lâu?</lyric>
        <!-- *-->
        <lyric>Không ai an toàn ở nơi này cả.</lyric>
        <!-- *-->
        <lyric>Cái gì đã làm người đó hóa điên?</lyric>
        <lyric>Nhân viên {0}… Mức ô nhiễm tinh thần tối đa ... ôi chúa…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Sự điên loạn thống trị nơi này…</lyric>
        <lyric>{0}…không phải ngài ... ngài phải là người bảo vệ chúng tôi…</lyric>
        <lyric>NGƯỜI ĐÓ SẼ GIẾT TẤT CẢ! NƠI NÀY LÀ ĐỊA NGỤC CHO CHÚNG TA!</lyric>
        <lyric>CHÚNG TÔI SẼ HÓA ĐIÊN VÀ CHẾT NHƯ NHÂN VIÊN ĐÓ!!</lyric>
        <lyric>Không có hy vọng ở nơi này ... tất cả mọi người cuối cùng rồi sẽ hóa điên…</lyric>
        <lyric>Nó sẽ chỉ là một vấn đề thời gian trước khi tôi hóa điên như nhân viên {0}…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
</root>