<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100037">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {겁이 많은 직원들이 $0의 근처에 가면 이유 모를 음산함을 느낍니다.},
      {갑옷과 단 둘이 남겨진 #0 직원은 갑옷으로부터 또렷한 시선을 느낍니다. 당연하게도 갑옷의 내부는 텅 비어있습니다.}
      {한 밤중 갑옷 근처에 있으면 ‘출격하라!’ 라던가 누군가의 흥분한 함성 소리가 들린다는 괴소문이 떠돕니다. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {일부가 부서진 것을 제외한다면 갑옷은 몇 백년 전 유물이라곤 믿겨지지 않을 정도로 보존 상태가 훌륭합니다.},
      {많은 장군들이 이 갑옷을 소유했다가 죽었습니다. 목숨을 앗아간 것이 전쟁이었는지 갑옷의 영향 때문인지는 아무도 모릅니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {갑옷의 오른쪽 팔은 부러진 상태입니다. 확인해본 결과 외부가 아닌 내부에서부터의 문제인 것으로 결론지어졌습니다.},
      {$0은 수백 년 전부터 만들어졌습니다. 어떤 장인이 제작한지는 불명이지만 적어도 그가 겁쟁이를 싫어했다는 건 확실합니다.}
      {갑옷은 여전히 무모하며, 삶을 포기한 사람들을 기다립니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SamuraiArmor</portrait>

      <name openLevel ="1">
        부서져 가는 갑옷
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        결사의 정신
      </specialName>

      <openText>"죽음을 두려워 하지 않는 자에게만 삶을 허락한다"</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {수백 년 전 사용되었던 것 같은 디자인의 갑옷이다. 갑옷의 하단에는 ‘죽음을 두려워 하지 않는 자에게만 삶을 허락한다’ 라고 새겨져 있다. 당연한 말이지만 모든 직원들에게는 갑옷의 착용이 금지되어 있다. <i> 종종 갑옷을 입는 놀이를 하는 것 같은 직원들의 목격담이 들려오는 데 즉시 확인 바람!</i> }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {한 박물관에서 입수된 갑옷으로 아래는 전해져 내려오던 전설의 일부분이다. &#13;&#10;
      &lt; …이 갑옷은 xxx년, xx 전쟁의 출전한 xxxx 장수의 소유였다. 그것은 가문에 대대로 내려오던 가보였다. 장수는 몸을 지키기 위해 전쟁에 나갈 때 항상 갑옷을 착용하고 나갔다. 그러나 갑옷의 틈새에 화살이 날아왔고 그는 그 자리에서 사망했다. 하지만 갑옷은 새 것의 모습 그대로 하나의 흠집도 없었다.&#13;&#10;
      이후에 갑옷은 00부대의 한 지휘관이었던 XXX 에게 넘어갔다. 지휘관은 항상 갑옷을 착용해 출전했다. 어느 전투에서 그는 말을 타고 적으로부터 달아나다 낙마 했으며 그는 그 자리에서 머리뼈가 골절되어 사망했다. 하지만 갑옷은 흠이 없었다. 이후에도 갑옷을 입은 채로 전장으로 나간 사람들은 전부 사망했지만 갑옷의 상태 만큼은 최상이었다.&#13;&#10;
      수 년을 거쳐 갑옷은 전사 XXX에게 돌아갔다. 하지만 그 전사는 갑옷을 보관만 했을 뿐 전장에 나갈 때 갑옷을 착용하지 않은 걸로 유명했다. 그는 한 번의 부상 없이 전장을 누비다 나이가 들어 죽었다. 이 과정에서 갑옷의 팔이 부러졌으나 외부 충격은 발견되지 않았다. 그의 가족들이 이박물관에 이 갑옷을 기증했다..&gt;
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {우리가 해당 환상체에게 각종 실험을 해본 결과 겁이 많은 직원이 착용할 경우 치명적인 상처를 입거나 사망 확률이 극악적으로 높아졌음을 확인할 수 있었다. 반면에 무모한 직원, 죽음에 대해 겁이 없는 직원이 착용할 경우 운이 좋다는 말로는 표현이 되지 않을 정도로 상해를 입거나 사망할 확률이 현저하게 낮아졌다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {로보토미의 어떤 인사부장은 갑옷을 착용하고 십 분동안 돌아다니는 것을 입사 시험으로 치르는 것이 어땠냐고 제안을 했다. 물론 바로 기각되었다. }
      ]
    </desc>

  

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="NoPeace">용기 1등급인 #0 직원을 $0의 격리소에 투입하였다. 작업 종료 후 해당 직원이 목이 절단된 상태로 발견되었다. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="GiveYou">$0에게 억압 작업을 진행한 직원에게 $0와 동일한 성분을 가진 장신구($0-01)가 부착되어있는 것을 발견하였다. 해당 직원은 마치 $0이 자신을 보호해주는 느낌을 받았다고 진술했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="Change">$0-01이 부착된 직원에게 지속적으로 억압 작업을 하도록 명령하였다.이후 작업이 완료될 때마다 해당 직원의 신체 검사가 진행되었다. 검사 결과 부착 대상의 억압 작업 횟수에 따라 $0-01이 부착 대상에게 주는 효과가 변화하는 것으로 밝혀졌다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="KillPeace">&lt;주의&gt;$0-01이 부착된 직원에게 애착 작업을 진행하도록 함. 이후 해당 직원이 격리소에 진입하자 $0-01이 사라짐과 동시에 목이 절단되며 해당 직원이 사망함.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="NegativeChange">&lt;주의&gt;;$0-01이 부착된 직원이 과도하게 억압 작업을 시도할 경우 장신구가 대상에게 제공하던 효과가 점차 부정적으로 변화함. </specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {눈앞에 수백년 전부터 많은 사람들의 목숨을 빼앗은 갑옷이 있다. }
        {원한다면 당신은 갑옷을 입어볼 수도 있다. }
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="입어본다" target="1" isAnswer="true"  message="부서져가는 갑옷의 마지막 관찰에 성공하였습니다."/>
        <node desc="입어보지 않는다" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      
      <desc id="1" select="0">
        [
        {당신은 평화주의자가 아니었던 것 같다.}
        {갑옷의 환대를 느낀다.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {갑옷은 다른 무모한 자를 기다린다. }
        ]
      </desc>

   
      

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {죽는 것을 두려워 하지 않는다는 정신은 로보토미의 사훈과 어울리네요.}
        {하지만 그게 과연 훌륭한 정신이라고 볼 수 있을지는 저는 잘 모르겠어요.}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>
</creature>