<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100060">
    
    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {격리실 안에서 $0의 모습은 언제나 잠을 자고 있습니다.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0의 꿈 속은 까마득하게 위대하며 모든 것을 보여줍니다.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0은 모두에게 행복한 꿈을 꾸게 하지만 사실은 닿을 수 없는 행복에 불과하며 그저 희망을 좀 먹어갑니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {“나는 항상 자고 싶었어요. 행복한 꿈을 꾸고 싶었어요.”},
      ]
    </narration>






  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-99 </codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/VoidDream</portrait>

      <name openLevel ="1">
        공허한 꿈
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
      TETH
      </riskLevel>


      <openText>내 꿈을 먹어주세요.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“나는 계속 잠들어 있고 싶었어요.”&#13;&#10;“그러니 다시 깨우지는 마세요”}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {양의 털과 뿔을 가진 환상체.&#13;&#10;색색깔의 눈이 박혀 있지만 간혹 눈알이 굴러간다는 것 외에는 이렇다 할 특징이 없다.&#13;&#10;언제나 자고만 있어서 특징을 파악하는 데 다소 시간이 걸릴 것 같다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {* 본 상담기록은 환상체 $0의 잠이 들게 하는 속성이 직원들의 정신에 어떤식으로 영향을 주는가 에 대한 내용입니다. 결과적으로만 본다면 $0을 직원들의  정신 오염를 감소시키는 수단으로 적극적으로 활용을 하기에는 다소 어려울 것 같습니다. 참고해주세요.&#13;&#10;&#13;&#10;빈센트 : 되도록이면 빨리 끝내 주세요… 어서 자러 가야되거든요…&#13;&#10;상담사 : 그 환상체로 인한 영향인가요?&#13;&#10;빈센트 : 맞아요, 양 같은 형태가 눈 앞을 지나가고… 어느새 잠들어버렸어요, 그 이후에는 보다시피 계속 이 모양이네요.&#13;&#10;상담사 : 그 당시 꾸었던 꿈에 대해 기억하시나요?&#13;&#10;빈센트 : 결코 잊어버릴 수 없죠.&#13;&#10;상담사 : 최대한 기억나는 대로 꿈 내용에 대해 이야기 해주실래요?&#13;&#10;&#13;&#10;빈센트 : 행복한 꿈 이라고밖에는 설명할 수가 없어요. 처음으로 이 회사가 오길 잘했다 라는 생각이 들 정도입니다. 지금은 볼 수 없는 그가 제 옆에 있었고….&#13;&#10;(중략)&#13;&#10;…그래서 잠에서 깬 후에도 한참을 정신을 차리지 못했던 것 같습니다.&#13;&#10;상담원 : 그렇군요. 요즘 들어 다른 직원들로부터 이야기가 들려왔어요. 당신이 일과 시간 나머지 시간에는 오로지 잠만 자러 간다는 데 그 이유는 무엇이죠?&#13;&#10;빈센트 : 지금까지 제가 한 말을 이해하지 못했나요? 저는 그 꿈을 다시 보고 싶은 거에요. 그 녀석과 함께 있었던 꿈을. 그 행복한 순간을.. 하지만 아무리 자도 볼 수 없었죠. 자도, 자도, 자도, 자도, 자도…!&#13;&#10;상담원 ….. 알겠습니다. 본인의 방에서 절대 안정을 취해주세요. &#13;&#10;빈센트 : …...  그 환상체의 울음소리를 듣고 깬 직원들은 전부 미쳐버렸다죠. 그들이 끔찍한 악몽을 감당하지 못해서 그렇게 되었다고 생각하겠지만, 오히려 반대에요.&#13;&#10;깨어버린 현실이 너무나 끔찍해서 영혼이 현실을 포기한 거에요.&#13;&#10;알다시피 꿈이라는 건 현실의 시간과는 달라서 찰나의 순간도 그 속에서는 영원의 흐름처럼 느껴지죠. &#13;&#10;어쩌면 $0가 한번더 저를 재워 준다면.. 그러면,  또 다시 그 꿈을 꿀 수 있지 않을까요..&#13;&#10;상담원 : …. 소량의 약을 지급해드리겠습니다. 잠은 잘 올거에요. 안정을 취해주세요, 격리실 출입은 금지입니다.&#13;&#10;&#13;&#10;상담이 종료된 이후 빈센트 직원은 안전 명령을 어긴 채 도주한 후 $0의 격리실에서 숨진 채 발견되었다. }
    ]
  </desc>


    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {악마들은 사람을 속이기 위해, 그 모습을 바꿔야 한다.&#13;&#10;악마들은 사람을 속이기 위해, 달콤한 꿈을 보여줘야 한다.&#13;&#10;바래왔던 꿈을 꾸는 순간 사람의 마음에는 작은 균열이 생기는데 악마는 놓치지 않고 그 틈으로 붙잡아 파멸로 이끌어 가는 것이다…..&#13;&#10;&#13;&#10;<i>어려운 말은 하지 말렴, 그런 무서운 소리는 접어버리고.</i>&#13;&#10;<i>나는 단지 모두에게 원하는 만큼의 행복한 꿈을 주고,</i>&#13;&#10;<i>모두에게 원하는 만큼의 멋진 꿈을 주는 거란다.</i>&#13;&#10;<i>내 꿈을 꾼 자들은 모두 다시 내게로 돌아오게 되어있지.</i>&#13;&#10;<i>그러니 너도 그 눈을 감고…...</i>}
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {꿈에서 너는 밝게 웃었고 우리는 무수한 이야기의 꽃을 피웠다.&#13;&#10;눈을 뜨니 너가 없는 세상임을 알고 행복했던 그만큼 공허해졌다.&#13;&#10;억지로 눈을 감고 나는 다시 들지 않는 잠을 재촉했지만 변함없이 하루가 시작되더라고.&#13;&#10;그때부터였던 것 같아, 내 영혼이 무너진 건.&#13;&#10;사실 너를 볼 수 없게 된 그 날부터 나는 고장났지만 억지로 괜찮은 척 묻어두고 있었던 거였어.&#13;&#10;다시 보게 되니 걷잡을 수 없이 그리움이 커져버려서 다시는 원래대로 돌아갈 수 없게 되었지 뭐야. &#13;&#10;권고 상담도 휴식도 모두 소용없었어.&#13;&#10;몇날 며칠을 고민하다가 깨달음을 얻었지.&#13;&#10;그것은 내 악몽을 삼킨 대신에 다시는 잊을 수 없는 미끼를 던진 거야. &#13;&#10;그리고는 공허만 남아버리게 만든 거지. 스스로 내가 찾아오도록.&#13;&#10;그렇다면 나는 졌어. 이젠 더 이상 아무 것도 알고 싶지 않아.&#13;&#10;내 꿈을 먹어주세요.}
      ]
    </desc>

   

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">절제 2등급 미만의 직원은 작업을 완료한 이후 격리실에서 잠들어 버렸다. 잠든 직원들은 이후 다시는 눈을 뜨지 않았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">탈출한 $0의 빛을 받은 직원들은 모두 잠에 빠진다. 해당 직원을 관리자가 직접 흔들어 잠에서 깨울 수 있다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">$0은 탈출 후 일정 시간이 경과하자 스스로 격리실로 돌아갔다. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;주의&gt; 탈출한 상태에서 제압을 진행할 경우 해당 환상체의 외형이 변형되며 공격성을 보이는 상태가 된다. (본 형태의 환상체를 $0-1로 칭한다.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">$0-1은 때때로 큰 울음소리를 내며 부서 전체에 White 피해를 주었다. 해당 환상체의 빛으로 인해 잠들어있던 직원은 해당 울음소리를 듣자 눈을 뜨며 패닉 상태가 되었다. </specialTip>
    </specialTipSize>

    

  </observe>



</creature>