<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100034">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 점점 머리카락이 거추장스럽게 느끼기 시작합니다.},
      {#0 직원은 두피에 타투를 해보는 것 만큼 근사한 일이 없을거라고 생각하기 시작합니다.}
      {#0 직원은 스스로의 탈모가 자랑스럽게 여겨지기 시작하며 부분 가발을 벗기 시작합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {심지어 대머리가 된다면 브루스 윌리스 같은 헤어스타일도 무리 없이 가능합니다.},
      {심지어 대머리가 된다면 별거 아닌 짓을 하고 있어도 묘하게 전문가처럼 보이게 합니다.}
      {심지어 머리카락 뭉텅이들 때문에 배수구가 막힐 걱정도 없죠!}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {이랬는데도 당신 머리카락은 아직도 찰랑거리고 있나요?},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">Bald-is-awesome!</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Bald</portrait>

      <name openLevel ="1">
        너 대머리야... 
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>당신은 바리깡의 전원을 켜기 시작했다..</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {경고 : 당신은 대머리머리 정신공격을 당했습니다. 이 글을 비대머리인 자가 읽는다면 급속도로 대머리화가 진행되는 행운을 얻을 수 있습니다. 혹시 이를 저지하고 싶다면 해당 환상체의 작업에 투여되어야만 합니다. 덧붙여서, 당신의 베개에서 머리카락이 열 가닥 이상 발견되었을 땐 해당 도감을 세 번 이상 정독할 것을 권합니다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {빌 : 나 정말이지 엄청나게 행복한 꿈을 꿨어! &#13;&#10;브라이언 : 로또라도 당첨됐어? &#13;&#10;빌 : 출근을 했는데 모두가 대머리가 되어 있는거야! 루크 선배도, 너도 포함해서 이 곳에 있는 모두가! 어쩌면 회사 밖 사람들까지도! &#13;&#10;브라이언 : 어, 음.. 스트레스가 심한 것 같은데 상담이라도 받아보는 게 어때? &#13;&#10;빌 직원은 이날 노래하는 기계에 의해 불운한 사고를 당했습니다. 그 직후에 Bald-is-awesome! 환상체가 등장했습니다. 우리는 모두 Bald Bill 을 추모합니다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {해당 환상체를 접촉하면 약 1시간 가량 대머리에 대한 긍정적인 부분에 대해 말하거나 쓰게 되며 최종적으로는 스스로를 대머리화 시킨다. <i>대머리가 된다면 머리를 감고 말리는 시간이 절약됨으로써 남들보다 부자가 될 수 있다. </i> 해당 환상체에게 대머리인 직원을 투입시킨다면 아무런 반응이 없을 것이다. <i>대머리는 탈모 걱정도 없다.</i> 만약 비대머리인 직원을 투입시킬 시 해당 직원은 스스로의 머리를 삭발한다.<i>대머리는 태양권도 쓸 수 있다!</i> 이 환상체의 목표는 지구상의 모든 인류를 대머리화 시키는 것이다. <i>대머리인 직원이 많아진다면 우리 회사에는 더 이상 전구가 필요 없을 것이다, 이로 인해 엄청난 예산을 아낄 수 있다.</i> 대머리 직원을 보내지 않을 시 에너지 감소가 된다.<i>유럽 귀족들은 전부 대머리였다는 사실을 알고 있어? 그들은 매일 가발을 바꿔가며 썼대!</i> }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {그리고 방금 회사 규칙을 몇 가지 추가함. &#13;&#10;* 원형 탈모인 직원을 놀리는 X새끼를 발견할 시 해당 직원을 ‘다모증’ 이라고 부르며 휴게실 이용을 무기한 금한다. 그리고 사내 토론 모임 ‘왜 대머리 바비인형은 존재하지 않는가?’ 와 사내 맛집 탐방 모임 ‘오징어보다는, 문어’ , 환경 모임 ‘사라져 가는 대머리 독수리’ 등의 가입을 일체 금한다. (이 규제는 해당 직원의 두피에 머리카락이 한 개 미만일 때 풀린다) &#13;&#10; 마지막으로, 지금 내 옆에서 조용히 탈모 약을 복용하고 있는 T.H 직원에게 이 도감을 바친다. }
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="memeriBeam">아직도 머리카락이 찰랑거리는 당신은 Bald-is-awesome!빔을 맞으셨습니다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="memeriOnly">Bald-is-awesome!빔을 맞은 직원들이 $0의 작업을 진행하지않으면 이번 달 안에 나머지 직원들의 모든 머리가 빠지고 대머리가 됩니다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="memeriHurryUp">아직 늦지 않았습니다. 30...29...28....</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>