<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100045" >


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0의 오빠들은 격리소 안에서 할 수 있는 건 그것 밖에 없다는 듯, 눈을 깜박이기만 합니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {오빠들이 고통스러워 하는 소리가 들리면, $0는 어디선가 지친 몸을 이끈 채 다가올 것입니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-70</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BlackSwan</portrait>

      <name openLevel ="1">
        흑조의 꿈
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Born of earth, it returns to earth
      </specialName>

      <openText>백조의 꿈을 꾸던 흑조가 잠에서 깨어나면 어떻게 되는가.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {엘리야에게는 부양해야 할 가족들이 많았다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그녀의 가난한 부모님은 언제나 말 했다, 비록 우리가 물려줄 것은 아무 것도 없으나, 너희에게는 정직과 성실이라는 보석이 있단다, 그것은 눈에 보이지 않을 뿐더러, 너희에게 당장은 큰 도움은 주지 못하겠지만, 언젠가는 분명 너희 모두를 행복하게 만들게 할 것이다..}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {어느 날 도시에 자욱한 안개가 생겼다.&#13;&#10;자연 현상이라고 여겨졌던 희뿌연 안개는 하루 이틀이 되어도 개지 않았다.&#10;&#10;메스껍거나, 헛구역질을 하게 되었다는 사람들이 생겨났지만 대부분이 대수롭지 않게 여겼다. 여전히 많은 사람들이 안개 속에서 일을 했고, 안개 속에서 하루를 보냈다.&#13;&#10;물론 엘리야도 그 대수롭지 않아야 하는 사람들 중 하나였다. 그녀 만이 가족 중 유일하게 제대로 된 직장에 다니고 있었고, 되물림 된 가난으로 빛도 많았다. 엘리야에게는 많은 오빠들이 있었지만 이미 몇 번의 실패로 의지는 바닥이 되어버렸다.&#13;&#10;엘리야는 힘들었다. 하지만 부모가 늘상 해주던 말처럼, 흔히 보고 들어왔던 동화 속 교훈처럼, 열심히 한다면, 될 수 있을 것이라고 생각했다.&#13;&#10;종국에는 흰 날개를 펼쳐 모두의 부러움을 샀던 어떤 새처럼 말이다.}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {몇몇 사람들이 안개를 피해 도시를 떠났다.&#13;&#10;그들은 이 곳이 버려진 도시라고 했다. 엘리야는 듣지 않았다.&#13;&#10;엘리야는 가끔 구역질을 하기도 했다. 온 몸이 부르트는 것을 느꼈다.&#13;&#10;이제 거의 다 왔다, 조금만 더, 조금만 더 버티면 쐐기풀로 이은 옷은 완성이 될 것이고, 한때, 사랑하지 마지 않았던 그녀의 오빠들에게 던져준다면, 한 때 모두가 잠깐이나마 미래에 대해 이야기 하던 그 순간을 찾을 수 있을 것이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {어느 날, 평소처럼 일을 끝나고 나온 그녀는, 길에서 자신과 있는 힘껏 부딪힌 한 행인을 바라보았다. 먼저 달려오다 부딫힌 주제에 행인은 주저 앉은 채로 제대로 일어서지를 못했기에, 그녀는 괜찮냐고 물으며 잡아 일으켜 주려는 선심을 보였다.&#13;&#10;그 직후 행인은 엘리야의 손을 있는 힘껏 뿌리친 뒤, 다시 일어나 몇 걸음 못 가 또 다시 쓰러졌다. 무언가를 피해 달아나던 사람 마냥, 엘리야가 마치 자신을 해칠 것을 염려하는 것 같았기에 엘리야는 가려던 길을 멈췄다.&#13;&#10;엘리야는 무슨 일이냐고 물으려고 했다. 하지만 행인이 먼저 입을 열었고, 그 과정은 너무 힘겨워 보였기에, 그녀는 가만히 그를 쳐다보며 천천히 기다려주었다.&#13;&#10;행인은 말을 하려고 입을 연 것이 아니었다.&#13;&#10;그의 입에서는 피와 녹색의 오물이 섞인 덩어리들이 게워 나가기 시작했다.&#13;&#10;처음에는 입, 그 다음에는 코와 귀, 눈까지,모든 곳에서 오물들이 나오지 않았더라면, 엘리야는 그를 부축시킬 선심까지 보였을 지도 몰랐다.&#13;&#10;아주 멀리서부터 함성소리가 들린다고 느꼈다. 엘리야는 계속해서 뭔가를 뱉어내는 남자를 둔 채로 천천히 걸어가기 시작했다.&#13;&#10;백조의 꿈을  꾸던 흑조가 잠에서 깨어나면 어떻게 되는 가.&#13;&#10;연기 속에는 많은 사람들이 누워있었다. 어떤 사람은 소리를 지르고 어떤 사람은 웃고 있었다. 누군가는 몽둥이를 휘두르기도 했고, 누군가는 이미 만신창이가 된 몸으로 모든 걸 포기한 채 웅크려 있었다. 바닥에는 검고 축축하고 냄새나는 찌꺼기들이 어지럽게 발자국을 남긴 채로 뿌려져 있었다.&#13;&#10;그녀는 오빠들을 찾기 시작했다. 쐐기옷을 입어서 저주가 풀려야 할 자신의 가족들. 함께 행복을 꿈꾸었던.&#13;&#10;멀리서 자신의 사랑하는 오빠들이 보였다.&#13;&#10;엘리야는 무릎을 꿇은 뒤 마침내 모든 사람들이 게워내고 있는 것을 함께 토하기 시작했다.&#13;&#10;호수가 잔잔히 물결친다. 방금전까지 수십 마리의 백조들이 힘차게 하늘로 날아간 듯.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 나쁨으로 결정되자 클리포트 카운터가 감소하며 F-02-70-4의 외형이 바뀌었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">작업 결과가 보통으로 결정되자 클리포트 카운터가 감소하며 F-02-70-5의 외형이 바뀌었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">시설 내의 직원이 5명 이상 사망하자 클리포트 카운터가 감소하며 F-02-70-1의 외형이 바뀌었다. 단, 처분 탄환으로 처분된 직원의 사망은 인지하지 못하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">시설 내의 직원이 5명 이상 패닉 상태가 되자 클리포트 카운터가 감소하며 F-02-70-2의 외형이 바뀌었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">환상체의 탈출이 3번 확인된 후  클리포트 카운터가 감소와 F-02-70-3의 외형 변형을 확인하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">&lt;주의&gt;클리포트 카운터의 강제적 감소로도 $0의 개체들이 변화할 수 있다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  
  </observe>

  <child>
    <name>흑조</name>
    <codeId>F-02-70-7</codeId>
  </child>

</creature>