<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100027">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {“있잖아요, 나는 로보토미에 오고 나서 인생을 되 찾은 기분이에요.”},
      {#0 직원은 $0 로부터 슬픔을 봅니다. },
      {#0 직원은 $0 로부터 손목의 시큰함을 경험합니다. },
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {“우울한 것은 마음의 병이에요. 우리는 행복해지는 방법을 알아낸 최초의 의사들이에요.”},
      {#0 직원은 욕조를 부유하는 절망들을 바라봅니다.},
      {#0 직원은 감당 못할 우울함을 느낍니다. },
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“신체에 대한 의학은 엄청난 속도로 발전을 했지만 정신을 치료하는 의학만큼은 그렇지가 않아요. ”},
      {#0 직원은 자신에게 닥쳐올 여러 실패들과 시련들을 느낍니다.},
      {#0 직원은 자신을 둘러 싼 각종 고난과 시련들을 예감합니다.}
      ]
    </narration>
  
   <narration action="special_ability">
      [
      {이제 살아갈 희망을 빼앗긴 #0 직원은 욕조로부터 뻗어 나오는 손에 저항하지 않습니다.}
      {#0 직원의 고통은 한데 모아집니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-51</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BloodBath</portrait>

      <name openLevel ="1">
        피의 욕조
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        당신이 버리고 간 것들
      </specialName>

      <openText>욕조에는 많은 손들이 떠다닌다. 우리가 사랑했던 사람들의 손이다.</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {슬픔에 차마 담담해지지 못했던 모든 사람들의 아픔을 담고 있는 환상체.}
      ]
    </desc>
    
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {우울한 빛깔의 욕조에는 피가 고여있다. 줄어들지도, 넘치지도 않은 채 안에는 사람들의 절망만이 잠겨 있다. 욕조 안을 바라본다면 당신이 감당 못 할 우울함이 급습해올 것이다.&#13;&#10;어느 순간, 근처에 있는 사람을 끌어당겨 욕조 안으로 당긴다. 그것은 결코 강한 힘은 아니지만 걷잡을 수 없는 슬픔에 빠진 직원은 저항하지 않는다. 직원의 손목 외엔 아무 것도 남지 않는다. 욕조 안에 떠 있는 손들은 모두 핏기가 없다. 마치 도움을 청하는 것처럼 허공으로 뻗어있다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {<i>손목을 긋는 것은 제정신으로 하기 어렵다. 여러 번 시도해야 하는 만큼 그만큼 강한 의지를 요한다. 고기를 썰어버리는 것처럼 강한 힘으로 그어야 성공할 수 있다. 그만큼 죽음에 대한 갈망이 강한 사람들만 성공할 수 있었다.</i>}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {<i>나는 그녀가 공업용 칼을 빌려달라고 했을 때, 그 이유를 물어보지 못한 것을 평생토록 후회한다. 더불어 긴 옷으로 감춰둔 팔목을 미처 알아차리지 못한 것도. 대화를 할 때 마다 습관적으로 팔목을 감싸는 것도, 언제나 웃음이 많았던 그녀가 점점 멍한 눈으로 회사를 돌아다니는 일이 잦아졌다는 것도.</i> }
      ]
    </desc>
    
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {<i>손목을 긋는 것이 얼마나 고통스러운 일인지 나는 짐작할 수 없었다. 겨우 성공할 수 있었던 이유가 그녀가 손목을 잘라냈기 때문이라는 걸 알았다.</i>}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {<i>우리는 성공을 거둘 때 마다 와인을 한 병 씩 따곤 했다. 그것은 어느새 하나의 관습들 중 하나로 자리 잡혔다. 그녀는 성공에 무감각해지는 순간 매너리즘에 빠지는 것은 순식간이라고 했다. 그래서 우리는 조그만 성공에도 웃으며 기뻐해야 한다고. 그리고 실패가 모여서 성공이 되는 것이니, 이를 결코 무가치한 것으로 여겨서는 안 된다고. &#13;&#10;그녀의 잘려버린 손목에서 조각난 상처들을 보았을 때 나는 우리의 와인 수납장을 떠올렸다. 많던 와인들은 어느 순간 한 병밖에 남아있지 않았다. &#13;&#10;그 날 나는 마지막 남은 술을 땄다.</i> }
      ]
    </desc>


  <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="noRationalist">용기 1등급인 #0직원이 작업을 완료하자 $0에게서 손이 뻗어 나와 직원을 욕조 속으로 데려갔다. 절제 1등급인 직원이 작업을 진행할 때에도 동일한 현상이 나타났다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="manyHands">직원을 흡수한 $0의 표면 위로 하얀 손이 나타났다. 손이 증가할수록 $0가 생산하는 PE-BOX가 증가하는 양상을 보였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="threeHands">&lt;명령 시 주의 요망&gt; $0의 손이 3개가 되었을 때에는 작업을 진행하는 직원의 생명을 보장할 수 없다. 해당 상태에서는 어떠한 조건에도 상관없이 $0가 직원을 흡수한다.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {앤케팔린 치료제는 정신 뿐만 아니라 신체에도 다양한 영향을 미치기 시작했다.}
        {문제는, 그 사실을 알게 된 것이 이미 해당 약물의 보급량이 제어하기 힘들 정도로 늘어났을 시기였다는 점이다. }
        {대표적인 예로는 몸에 대한 감각이 무뎌져 간다는 것이 있었다. }
        {사람들이 행복해질 수 있을 거라도 믿었다.}
        {돈으로 불행을 사고 행복을 팔 수 있을 것이라고 믿었다.}
        {첫 번째 자살이 일어났을 때 이 믿음은 모두 산산조각 났었다는 사실을 진작에 깨달아야 했다.}
        {욕조에는 많은 손들이 떠다닌다.}
        {뭔가를 잡으려고 했지만 놓쳐버려 허망한 손들이다.}
        {당신은 그 손을}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="잡았다." target="1" isAnswer="true" message="피의 욕조의 마지막 관찰에 성공하였습니다." />
        <node desc="잡지 않았다." target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {차갑고 딱딱하게 굳은 손이 느껴진다. }
        {모두 내가 알고 있는 손들이었다. }
        {우리가 사랑했던 사람들의 손이다.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {당신은 외면했다.}
        {당신은 그때도 외면했었다.}
        {앞으로도 마찬가지일 것이다. }
        ]
      </desc>

    
      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {때론 잊혀진 기억들이 더 아름다울 수 있다는 말을 믿나요?}
        {전 믿어요.}
        {당신이 지금 보여주고 있잖아요.}
        {...}
        ]
      </angela>
    </max>
    
  </observe>


</creature>