<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100058">
    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {종종 몇몇 직원들은 $0 속으로 몸을 던지고 싶어 합니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {우리들의 $0은 절망 속에서 태어났으며 새로운 시작을 향해 부유합니다.},
      ]
    </narration>
   

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-93</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/BlueStar</portrait>

      <name openLevel ="1">
        푸른 별
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>
        곧 별이 되어서 만나자.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {회사 내 직원들에게 긴급한 공지를 알립니다. 로보토미는 물론 여러분의 건전한 사내 모임을 응원합니다. 하지만 최근 들어 불건전한 음모를 꾸미는 모임이 이뤄지고 있다는 목격담이 들려옵니다. 반복해서 건의가 들어오니 신경 쓰지 않을 수가 없군요.&#13;&#10; 특정 환상체를 신성시하며 숭배를 자진하는 것은 사칙 위반입니다. 이곳에서는 어떤 것도 ‘신성’ 할 수 없습니다. &#13;&#10;특정 환상체의 담당이 아님에도 격리실에 허가 없이 출입하려다가 발각된 직원들은 처벌을 면치 못할 것입니다.&#13;&#10;만약 당신이 어떤 환상체를 향해 몸을 던지고 싶다는 충동이 생긴다면 그것은 ‘감염’ 입니다. 이곳의 일부 환상체들이 그렇듯, 당신의 뇌를 조정하고 현혹하는 과정 일부에 있다는 뜻입니다. 하던 일을 즉시 중지하고 정신 치료를 받으십시오. 직원 기초 교육을 통과한 여러분이라면 잘못된 현혹에 넘어가는 자가 없으리라 믿습니다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {여기 블랙리스트를 공개합니다. 이름에 해당하는 직원들은 3일간 회사에서 제공하는 치료를 받아야 하며 소속 세피라에 의해 처벌이 결정될 것입니다. 이 리스트를 공개하는 이유는 우리들의 주위에 이렇게나 많은 감염자가 있었다는 사실을 경각시켜주기 위함입니다.&#13;&#10;덧붙여 며칠 전에 특정 환상체의 격리실에 몸을 던지려 했던 소피 직원을 구해준 딜런 직원의 용기는 매우 가상한 행위였습니다.&#13;&#10;혹여 여러분들의 소중한 동료가 이와 같은 행위를 보일 경우, 즉시 담당 세피라에게 제보를 하여주시기 바랍니다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {딜런에게.&#13;&#10;네가 소피를, 그리고 우리를 고의로 넘겼다고는 믿지 않아. 너는 그저 소피가 걱정되었던 것뿐이었겠지. 소피는 지금 감금되어있어. 자꾸만 벗어나려고 하는 바람에 온몸이 침대에 묶여있다고 들었어. &#13;&#10;말해봐, 믿음을 가진다는 건 잘못된 일이니?&#13;&#10;우리는 모두 죄인이야, 그리고 우리들의 푸른 별 만이 죄인을 받아주는 유일한 곳이야. 우리는 그곳에서 모든 죄를 씻겠지. &#13;&#10;우리는 모두 언젠가 그곳으로 돌아가. 이건 본능이야. 너는 몸을 던진 에밀리가 사망했다고 생각했었지만 단지 있어야 할 곳으로 되돌아간 것뿐이야. 그녀는 순교자야. 영원한 별이 된 거지.&#13;&#10;별이 떠오른다는 건 새로운 시작이야. 길고 긴 나팔 소리가 너의 귀에는 들리지 않니?&#13;&#10;별의 가까이에 있으면 우리를 환영해주는 노랫소리와 함성을 들을 수 있어.&#13;&#10;만약 모든 직원이 그곳으로 돌아간다면, 이곳에는 결국 푸른 별만이 남게 되겠지. &#13;&#10;곧 별이 되어서 만나자.}
      ]
    </desc>

 

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">절제 3등급 이하의 직원은 해당 환상체와 조우하자마자 개체의 중심으로 빨려들어갔다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">지혜 4등급 이하의 직원이 작업을 완료하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">작업 시간이 60초 이상 길어질 경우 클리포트 카운터가 감소하며, 작업을 완료한 직원은 환상체의 내부로 빨려들어가며 소멸하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">절제 2등급, 지혜 3등급 이하의 직원들은 탈출한 환상체와 조우하자마자 소멸하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">$0이 탈출하여 있는 동안에는 모든 소리가 정적인 낮은 음의 소리로 교체되며, 시야에 간섭을 받는다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">해당 환상체가 탈출해있을 때 패닉 상태가 된 직원은 즉시 개체의 중심으로 끌어당겨져 소멸한다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>