<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100053">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {만일 #0 직원이 유능한 면모를 보인다면 $0의 관심을 끌 수도 있을 것입니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {‘요정들의 보살핌’의 진짜 의미를 알고 있는 직원은 거의 없습니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-04-83</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Fairy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        요정의 축제
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>


      <openText>
        요정들의 보살핌을 받는 동안은 모든 것이 평화로워진다.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {2쌍의 날개와 조그만 체형으로 마치 요정들을 연상케 하는 환상체 다. 군집을 이루고 있다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {특수한 언어를 쓰지만 알아들을 수는 없다. 격리실에 출입하는 일부 직원들을 따라다니며 그들 만의 특별한 능력으로 상처 치유를 도와준다. 우리는 이를 ‘요정들의 보살핌’ 이라 부른다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {요정들은 직원들을 지켜준다. 물론 당신이 평소에 선의를 자주 베풀었고 자연을 사랑하는 자였다면 기꺼이 당신을 보살펴줄 것이다. 보살핌을 받는 동안은 모든 것이 평화로워진다. (더불어서 다른 직원들의 부러운 눈길 또한 만끽할 수 있다. 그렇게 중요한 건 아니지만...) 만약 요정들이 당신에게 다가오지 않는다면? 지금까지 살아온 인생에 반성 좀 하길 바란다. 에밀 직원과 내가 교대로 요정들의 격리소에 들어갔을 때, 요정들이 한치에 망설임도 없이 나에게 다가온 것처럼 말이다. 에밀 직원이 아닌 나한테만. (에밀 직원은, 그러니까 다들 알 거 아냐, 평소 행실이 어땠는지, 어제도 혼자만 간식을 먹고, 좀 거만했지) &#13;&#10;어떤 세계에서나 요정들의 보호를 받는 다는 것은 신성하다. 그렇다고 재미삼아 요정들의 선택을 받기 위해서 격리소에 출입하는 것은 삼가도록 바란다. 책을 조금이라도 읽었다면 알 수 있다시피, 요정들은 자신들의 선의를 이용하는 교활한 사람은 싫어하기 때문이다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;해당 문서는 4등급 이상의 직원만 열람이 허용됨.&lt;/color&gt;요정들의 가호를 받아왔던 월터 직원이 사망한 채로 발견되었을 때 우리는 뭔가 이상한 점을 발견했다. 복부와 안면이 외부로부터 날카롭게 뜯겨 있는 상태였는데, 장기들과 안구들은 뭔가에 먹혀버린 듯 손실되어 있었다. 이해하기 힘들었던 사실은, 월터 직원이 발견된 격리실은 White 특성 환상체의 격리실이었다는 것이다. 한편 요정들의 입가에는 누군가의 살점과 피가 묻어 있었다. 구태여 그 살점으로 대조검사는 진행하지 않았다.&#13;&#10;우리들의 세상에서 완벽한 선의로 인해 행해지는 결과들은 없다. 특정 직원을 좋아해서, 혹은 착한 일을 많이 하였으니, 숲속 요정들이 찾아온다는 것은 바보 같은 동화에서나 일어날 일이다. 그 사실을 알고 있음에도 우리는 때때로 착각하고 만다. 요정들의 보살핌은 자신이 지금까지 해온 선행에 비롯된 결과거나, 다른 직원들과는 다르게 특출난 무언가가 있어서 자신을 ‘따르는’ 것이라고.  }
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {요정들은 단지 고기를 좋아하는 괴물이었고, ‘보호하는’ 행위는 고기의 신선도가 떨어지는 걸 방지하는 것이다. 직원이 다른 격리실로 들어가면 먹이를 뺏길 것을 경계하여 먹어치운다.&#13;&#10;하지만 직원들이 보살핌 자체에 큰 만족을 하였고 사고율이 현저히 감소한 것은 긍정적인 결과이므로 굳이 직원들에게 이 같은 진실을 전할 필요는 없다고 판단한다.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 보통 이상일 경우 직원 주위에 작은 요정들이 생성된다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작은 요정들은 일정 시간동안 해당 직원의 체력을 지속적으로 회복시켜준다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">작은 요정들이 부여된 동안 직원이 다른 관리작업을 하러 갈 경우 직원은 즉시 사망하며, 이후 작은 요정들에게 먹힌다.</specialTip>
    </specialTipSize>
   
  </observe>
</creature>