<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100061">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {한때 $0의 깃털을 얻는 자는 행운과 고생을 둘다 얻게 될거라는 소문이 전설처럼 떠돌았습니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {때로 $0는 다친 직원들을 치료해주기도 합니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {만약 직원들이 $0을 사냥하려는 흉내라도 내보인다면 즐거워 할지도 모릅니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="2">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-101</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/FireBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        불새
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>사냥에 성공한 이들에게는 수많은 사냥꾼들이 그토록 바랬던 깃털이 증표처럼 남겨진다.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {아주 오래 전 이방의 먼 숲 속에는 새 한 마리가 살았다. 새의 깃털은 너무나 밝게 빛나서 세상의 가장 짙은 어둠조차 삼킬 수 있었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {많은 사냥꾼들은 새의 깃털을 소유하길 원했다. 그것은 그들의 자부심이자 명예였다. 소문은 가지각색이었다. 새를 잡은 자는 대대손손 행운을 얻는다는 말도 떠돌았다. 새의 깃털을 지니고 있는 자만이 진정한 사냥꾼이라는 허풍 섞인 소문도 흘러 퍼졌다.. 그 깃털을 잡으면 세상 어디든 날아갈 수 있을 정도로 튼튼하고 질기다는 이야기도 떠돌았다. 뭐든 간에, 새는 그들에게 모험의 상징이었다. &#13;&#10;얼마 지나지 않아 숲에는 새를 잡으려는 사람들로 가득찼다. 사냥꾼 뿐만 아니라 모험가, 여행객들… &#13;&#10;아무도 오지 않았던 숲은 사람들로 북적였다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {북적이던 시간은 지나갔다. 사람들은 더 이상 사냥에 관심을 가지지 않았다. 숲에 오는 사람들은 점점 그 수를 잃어갔다. 새가 마침내 신화로서만 남게 될 무렵 새는 격통에 눈이 멀었다. 버려진 숲에는 눈이 멀고 눈부신 깃털을 가진 새 한 마리만 남게 되었다. &#13;&#10;아주 오랜 시간이 지난 후에 새는 새로운 숲을 찾았다. 숲에는 많은 사람들이 산다. 새는 그저 이 새로운 사냥꾼들이 언젠가의 버려진 숲처럼 자신을 향한 열망이 활활 타오르길 바랄 뿐이다. &#13;&#10;사냥에 성공한 이들에게는 수많은 사냥꾼들이 그토록 바랬던 깃털이 증표처럼 남겨진다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {* 불새의 사냥철이 돌아오면 직원들은 주의를 기울여주시길 바랍니다. 섣부른 제압은 추천하지 않습니다. &#13;&#10;* 용감함을 증명하기 위해 사냥을 시도하려는 행위도 추천하지 않습니다. 오래 전 빈 손으로 돌아가야 했던 수많은 사냥꾼들을 기억해주십시오.&#13;&#10;* ‘조금만 더 하면 잡힐 것 같다’ 라는 생각은 모든 직원들이 느끼는 감정입니다. 포기해야 할 때 멈추는 것도 용기입니다.}
      ]
    </desc>




    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0가 배치된 부서의 타 환상체가 탈출하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작업 결과가 좋음일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">작업 결과가 보통일 경우 낮은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다. 또한 클리포트 카운터가 감소할수록 작업 시 직원이 받는 피해가 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">클리포트 카운터가 1일 때 작업을 진행한 직원에게 $0이 특별한 빛을 선사하였다. 빛에 닿은 직원은 체력과 정신력이 일정량 회복되었으며, 이후에도 일정 시간동안 지속적으로 재생되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">작업을 진행한 직원의 체력이 20% 이하일 경우에도 $0가 위의 사례와 동일한 빛을 발산했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="7">탈출한 $0은 일정 시간이 경과하자 스스로 격리실로 돌아가는 모습을 보였다. $0는 자신이 피해를 받은 순간부터 공격성을 보였으며, $0의 공격으로 인해 체력 또는 정신력이 0이 된 직원은 사망하였다. 또한 $0를 공격할 경우 해당 환상체가 내뿜는 빛에 의해 직원의 눈이 타버린다. 눈이 먼 직원은 절반의 속도로 작업을 진행하였다. $0은 해당 직원이 작업을 진행하자 다친 눈을 치료해주었다.</specialTip>
    </specialTipSize>

   
  </observe>
</creature>