<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100031">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {별이 무수하게 쏟아지던 어느날 밤, 아이가 걸어왔습니다.},
      {$0은 #0의 모든 것을 알고 있습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {오랜 기다림이 조약돌이 되어 눈물로 방울 방울 떨어집니다.},
      {서러운 가슴 위에 못다 흘린 그리움이 피어납니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 는 내일도 또 오라는 약속을 #0 에게 하고 있습니다.},
      {#0 직원이 떠나는 게 아쉬워 $0은 울먹이고 있습니다.},
      {#0의 눈망울이 그렁그렁해지는 것을 보자 #0 직원은 발걸음이 떼어지지 않습니다.}
      ]
    </narration>
  

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-55</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyBoy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        은하수의 아이
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        당신의 우주
      </specialName>

      <openText>
        미처 흐르지 못했던 아이의 눈물이 툭 하고, 떨어지고 별도 쏟아지고, 그 황홀경에서 멈춰진 세상
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {바깥에 잔잔한 안개가 깔려 있는 밤이었어.&#13;&#10;맨발의 아이가 나를 보고 있었지.&#13;&#10;커다란 눈망울에 서글프게 울고 있었던.&#13;&#10;속눈썹에 걸쳐 있는 서러움이 내 걸음을 멈춰 세웠어.&#13;&#10;소중한 걸 잃어버렸다는 말에 도와주겠다고 하자,&#13;&#10;활짝 웃었던 아이.&#13;&#10;미처 흐르지 못했던 아이의 눈물이 툭 하고,&#13;&#10;떨어지고 별도 쏟아지고, 그 황홀경에서 멈춰진 세상.&#13;&#10;은하수가 두 발로 내려온 밤. &#13;&#10; -	자살한 채로 발견 된 &lt;데이터말소&gt;직원 의 일기장 일부 발췌}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {밤 하늘 같은 피부에 커다란 눈망울을 가진 어린 소년의 모습이다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {타인과의 교감이나 유희를 매우 좋아한다. 접촉하는 행위에 대해서 큰 애착을 가지고 있는 듯 하다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {친해진 직원에게, 많은 교감을 한 직원에게 자신이 가지고 있던 조그만 조약돌을 준다. 조약돌을 가지고 있는 동안 직원은 건강하고 행복한 느낌을 받는다. 하지만 다른 격리실을 방문 한다면, 조약돌은 더 이상 직원에게 마냥 긍정적인 영향만을 주진 않을 것이다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {만약 조약돌을 가진, 즉 해당 환상체와 친구의 증표를 받은 직원이 불의의 사고로 죽게 된다면, 해당 환상체는 크게 상심한다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;데이터말소&gt;직원의 일기장&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;그 아이를 오랫동안 쳐다봤다. 눈망울이 그렁그렁한 채로 나를 보고 있는 시선에 잠시 정신을 놓았던 것 같다. 머리를 쓰다듬고 싶다는 기분이 들었지만 환상체에게 함부로 호감을 느끼지 말라는 수많은 선배의 잔소리를 기억해냈다. &#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;그 아이에게 내 이름을 알려줬다. 매우 커다란 비밀을 들은 마냥 눈이 동그래져서는 몇 번이나 내 이름을 불렀다. 그 아이가 내 이름을 되뇔 때마다, 익숙한 이름이 낯선 바람처럼 간질거렸다.&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;다른 직원이 그 방에 갔을 때, 평소와 다르게 제대로 말을 듣지 않고 나를 찾았다는 소식을 들은 순간, 저열한 승리감이 피어올랐다. 그 아이는 나를 따라, 네가 아니고.&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;그 아이의 방에 갔을 때 내 발걸음 소리를 들었는지 문이 열리자마자 와락 안겨서 울었다. 겨우 품안 에서 뗐을 때 그 아이의 눈물이 툭 하고 흘러서, 희고 흰 조약돌 하나가 손에 떨어졌다. 절대로 잊어버리면 안 돼, 다른 사람한테 줘서도 안돼, 아이가 서성이듯이 읊조렸다.&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;걔가 더 좋은 거야? 나보다? 다른 환상체의 작업을 하고 돌아오던 중 아이가 조용히 물었다. 어떻게 알았냐고 되물으니 아무렇지 않은 듯 대답했다. 당연하잖아? 나는 다 알 수 있어, 네가 어디를 가던. 그 아이의 시선이 조용히 조약돌로 향한 후 빙그레 웃는다. 그 시선에 소름이 돋았다&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;조약돌을 버리려고 했는데, 내 맘대로 할 수 있는 일이 아니란 걸 깨달았다. 무슨 소리인지 나도 쓰면서도 이해가 가지 않지만.. 여전히 소중히 하고 있지? 아이가 나를 보며 웃는다. 웃는다. 웃는다. 웃는다. 웃는다….&#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;돌을 떼어놓을 수가 없다. 유일한 희망은 아이가 나를 질려 하게 될 그 때를 기다리는 것이다. 그 날이 오기나 할까? &#13;&#10;0월 0일&#13;&#10;견딜 수 없다. 벗어날 수 없다. 내가 그 아이를 휘두를 수 있다고 생각했지만, 사실 나는 그 아이를 처음 마주한 순간부터 나는 그 아이의 손바닥에 쥐고 있는 조약돌 신세였다. 잠을 자든 밥을 먹든 아이의 소곤거림이 곁에서 들린다.&#13;&#10;..나는 아주 멀리서 왔어, 너를 만나서 정말 좋아, 너도 조약돌이 돼서 나와 은하수를 걷자…. 아이의 말소리와 숨결이 들린다. 곧 이어 새카만 어둠이… 그 아이를 처음 본 날의 밤처럼..}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업을 성공적으로 완료하여 친구의 증표를 얻을 수 있다. 친구의 증표는 해당 환상체의 클리포트 카운터에 비례해서 체력과 정신력을 지속적으로 회복시켜준다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">친구의 증표를 가진 직원이 작업을 완료하면 클리포트 카운터가 상승한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">친구의 증표를 가진 직원이 다른 환상체의 작업을 진행할 경우 $0의 클리포트 카운터에 비례해서 피해를 입으며, 클리포트 카운터가 감소한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">친구의 증표를 가진 직원이 사망하면 클리포트 카운터가 4 감소한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">클리포트 카운터가 0이 되면 친구의 증표를 가진 직원은 사망한다.</specialTip>
      <!--<specialTip openLevel="2" key="6">클리포트 카운터가 0이 된 상태에서는 모든 작업에서 완전히 PE-Box를 모을 수 없다.</specialTip>-->
    </specialTipSize>

  

  </observe>

  <!-- 대사는 AgentLyrics_kr.xml 에 있음 -->
</creature>