<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100049">


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0를 쳐다보지 마세요 라는 경고 문구는 많은 직원들을 호기심에 빠뜨렸고, 그 호기심은 끔찍한 결과로 이어졌습니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {당신이 혼자 있음에도 누군가의 끈질긴 시선이 달라붙는다고 느낀다면 이미 때는 늦은 상태입니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-76</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LookAtMe</portrait>

      <name openLevel ="1">
        샤덴프로이데
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>기계 안의 열쇠구멍에는 누군가의 끈질긴 시선이 느껴진다.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {자립 보행이 가능한 기계 형태의 환상체.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {기계 안의 열쇠 구멍에는 누군가의 끈질긴 시선이 느껴진다. 시선은 깜빡이기만 하며 절대 감지 않는다. 무엇을 관찰하고 있는지 의도는 불명이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {수차례의 실험 결과 환상체를 보고 있는 직원이 한 명 이상 존재하는 경우, 상태가 극도로 좋아지지 않는 것으로 확인되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {실험_D-002&#13;&#10;천으로 눈을 가린 직원을 들여보냈다. 이때 천은 검은 색으로, 빛 조차 들어오지 않을 정도로 촘촘한 재질로 한다. 몇 번 반응 유도 실험을 하며 완벽하게 시야가 차단되었는지를 확인한다. 환상체의 격리소에 출입한 후 환상체 방향으로 10초 이상 서 있는다. 아무런 반응을 하지 않았다.&#13;&#10;실험_D-003&#13;&#10;D-002 실험과 마찬가지로 천으로 눈을 가린 직원을 들여보낸다. 천 재질은 겉 보기에는 D-002에서 사용되었던 천과 같아보이지만 형체를 인지할 정도로 시야가 뚫려있는 천을 사용한다. 환상체의 격리소에 출입한 후 환상체 방향으로 10 초 이상을 서 있는다. 5초 후, 환상체는 공격적인 성향을 띈 채 직원에게 다가왔다. 실험 중단.&#13;&#10;실험_D-004&#13;&#10;천은 두르지 않되, 눈이 먼 직원을 들여보낸다. 30초 이상 서 있었지만 아무런 반응은 없었다.&#13;&#10;*D-004 실험에 투입된 실험자는 곧바로 폐기처분 바랍니다. }
    ]
  </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {메모&#13;&#10;:이 환상체 격리실에 처음 들어가는 직원을 교육할 때, 당연하지만 환상체를 쳐다보지 말라고 해주세요. 만약 누가 의문을 제기한다면, 지침서를 제대로 읽지 않고 환상체를 쳐다본 유미직원이 어떻게 되었는지를 이야기해주세요.&#13;&#10;메모 2&#13;&#10;:유미직원은 이제는 이 환상체의 담당이 될 수 없습니다. 계속해서 감시를 당하고 있다고 주장하는 데 말도 안되는 주장이라서 심각한 망상장애를 일으키는 것으로 판단하고 있습니다. 대부분이 헛소리였지만 간략하게 말하자면 밥 먹을 때나 화장실에 갈 때나 계속해서 누군가 자신을 쳐다보고 있다는 내용입니다. 그리고 문 틈새나 문 구멍 같은 곳이 보이면 과도하게 흥분을 하며 주위의 모든 구멍을 막으려고 합니다.. 더 답답한 건 정신오염도는 정상 수치라서 저희 쪽에서 처리하기도 곤란합니다. 신속하게 담당을 교체해주세요.. &#13;&#10;메모 3&#13;&#10;:아, 전에 제시했던 건의사항은 해결이 되었어요, 방 안에서 유미 직원을 찾았는데 환풍구를 포함해서 모든 구멍을 검은색 테이프로 감아 놓았더라고요, 그리고 자신의 눈도 펜으로 난도질을 해놓았어요. 전에 말했던 망상장애도 해결되었어요, 더는 헛소리를 중얼거리지는 않아요… 하지만 실명이 된 직원을 왜 다시 격리실에 투입하는지는 의문이 드는 군요, 실험_004가 어떤 실험인지는 모르겠지만, 장담하는 데 무슨 소용이 있는지는 모를 일이네요..}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0의 작업은 격리실이 감시 카메라의 범위에서 제외된 상태에서 진행되어야 한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">작업 중 $0의 격리실을 5초 이상 주시하고 있을 경우 클리포트 카운터가 감소한다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">$0는 카메라 범위에서 벗어나자 그 즉시 움직임을 멈췄다. 제압 시 참고할 것.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>