<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id="100039">


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0가 알의 형태를 하고 있을 땐 희미하게 나마 그 안에 조용히 미소짓고 있는 소녀의 모습을 볼 수 있을 것입니다. },
      {몇몇 직원들은 $0가 알모양의 어떤 것에 갇혔다고 생각하지만 사실은 그녀가 스스로를 그 곳에 가둔 것입니다.},
      ]
    </narration>
    
    
    <narration action="mid1">
      [
      {$0에게 있는 영롱한 호박색의 무늬는 가끔씩 작업을 하고 있는 직원들의 마음을 매료시키기도 합니다.},
      {$0는 동전 과도 같은 황금색의 색깔을 띱니다.}
      ]
    </narration>
    

    <narration action="mid2">
      [
      {그녀가 한때 사랑했을지도 모르는 세상을 이제 $0는 남김없이 먹습니다. },
      {$0는 한때 노을 같은 붉은 눈동자를 가졌었지만 지금은 오직 탐욕에 먹혀버려 아무 것도 남지 않았습니다. }
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
      {$0는 배고픔을 이기지 못한 나머지 스스로조차도 먹어치우기 시작했습니다. }
      {$0의 허기짐이 멈추는 날은 곧 모든 것이 끝나는 날일 것입니다.}
      ]
    </narration>

   
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-64</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/MagicalGirl_2</portrait>

      <name openLevel ="1">
        마법소녀
      </name>
      
      <name openLevel="3">
        탐욕의 왕
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>



      <openText>
        슬픔이 말한다, 사라져라, 죽어라! 하지만 욕망은 영원하고 싶어하지. 깊고도 깊은 영원성을 원한다네.
      </openText>


    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      { “인간의 최초의 욕망은 달콤한 사과 한 입에서 시작되었다.&#13;&#10;그 대가로 우린 에덴에서 추방되었지.&#13;&#10;그리고 지금 우리가 서 있는 곳은 드넓은 과수원.&#13;&#10;내 바구니는 유독 커다래서 세상 모든 과일들을 넣어도 채워지지 않아.&#13;&#10;하지만 꽃이 있는데 꿀을 탐하는게 나쁜거야?&#13;&#10;우리는 모두 행복해지기 위해 태어난 거잖아."}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {행복은 집착이 되었고 집착은 탐욕이 되었고 탐욕은 그 자체로 영원히 굳어버려 황금빛 호박이 되었다. 최초의 행복은 웃음을 머금은 채 그 속에 있다.&#13;&#10;최초의 욕망의 씨앗은 행복하고자 했던 순수한 욕구로부터 있었다. 처음에 조그맣던 씨앗은 만족을 못해 점점 커져 갔고 딱딱하게 굳어져갔다. 굶주린 물고기는 반짝이는 보석을 집어삼켰다. 보석은 허기를 달래주기는커녕 더욱 배고픔을 부추겼다.&#13;&#10;사람들이 원하는 것은 대부분 이뤄지지 않는다. 많은 욕망들이 버려지지만 사실 완전히 없어진 것은 아니다. 우리의 마음 속에 잔재되어 언제든지 다시 고개를 쳐들 준비를 하며 호수 밑바닥을 배회하고 있을 뿐이다.&#13;&#10;아주 조그만 미끼가 강물 속으로 떨어지는 순간 배고픈 물고기는 순식간에 그것을 낚아채서 물밑으로부터 올라올 것이다.&#13;&#10;마법소녀가 아니게 된 마법소녀는 많은 것을 먹었다. 지위, 돈, 명예, 그 외의 온갖 쾌락들. 주위를 둘러보니 결국 모든 걸 먹어 치우게 되었다. 이제는 본능적인 탐욕만 남았다.&#13;&#10;하지만 행복해지고자 하는 마음 역시 뱀 혓바닥처럼 날름거리며 종종 고개를 든다.&#13;&#10;사실 우리는 너무나 이성적인 나머지 이러한 것들을 잘 통제하고 있다고 스스로 착각하지만 그건 너무나 터무니 없는 확신이라서 오히려 우스울 정도다. 우리는 우리의 믿음만큼 우리를 통제할 수 없다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;누군가의 일기&gt;많은 사람들은 은연 중에 영웅을 바래왔다.&#13;&#10;한때 영혼 치료라는 게 있었다고 한다. 영혼이 아프다는 것은 어떤 느낌일까? 우리는 모두 건강하다. 하지만 어쩌면 이 모든 건 비극적인 환상인지도 모른다.&#13;&#10;한때 세상을 지키려고 했던 자들이 있었다. 우리는 모두 그들을 기억한다. 그리고 그들이 어떤 식으로 파멸했는지조차도. 욕망, 나는 모든 것을 망가뜨리는 욕망을 안다. &#13;&#10;우리는 더 이상 무언가를 믿지도 않고 기적을 바라는 간절한 희망도 품지 않는다.&#13;&#10;우리는 그들이 왜 변했는가에 대해 깊게 고민하지 않는다. 또한 그들을 탓하지 않는다. 끝 없는 욕망은 절망을 낳는다는 걸 깨달았기 때문이다.&#13;&#10;나는 가끔 끔찍한 상실감을 느끼지만 그 고통이 어디서부터 비롯된 건지 모른다.&#13;&#10;…많은 사람들은 은연 중에 영웅을 바래왔다.}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {“세계의 슬픔은 깊다. 욕망은 고통보다 더 깊다. 슬픔이 말한다, 사라져라, 죽어라! 하지만 욕망은 영원하고 싶어하지. 깊고도 깊은 영원성을 원한다네!”}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="monster">작업 결과가 보통일 때 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="monster2">작업 결과가 나쁨일 때 높은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="swallow">$0는 탈출 시 정면에 있는 대상을 무차별적으로 삼켜버리는 행동 패턴을 보였다. 제압 시 해당 환상체의 이동 방향에 주의할 것.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>