<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100001">
    
    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0 의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0에 대한 관찰 기록은 채워지지 않았기 때문에 무슨 일이 일어날진 장담 할 순 없다는 걸 알아야 합니다.},
      {$0의 대한 도감은 거의 완성된 상태이기 때문에 조금만 주의를 요한다면 성공적으로 작업이 완수될 수 있을 것으로 예상됩니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {소녀는 #0가 들어오자마자 보며 구석으로 숨어버립니다.},
      {#0의 반응을 살피던 소녀는 이내 벽 뒤로 물러섭니다.},
      {소녀는 구석에 가만히 서있는 채로 #0 직원이 하는 일을 물끄러미 관찰합니다.},
      {소녀는 낯선 이에 겁을 먹었는지, 구석진 곳으로 향합니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {소녀는 타들어가는 불에는 아무런 아픔도 느끼지 않는 양 가만히 서 있습니다.},
      {소녀의 몸을 관통한 성냥불 만이 맹렬하게 타들어 가고 있습니다.},
      {불꽃이 활활 타오르는 성냥과는 달리 소녀는 변화 없는 채로 격리실에 서 있습니다.}
      {소녀의 몸을 꿰뚫은 성냥은 꺼질 줄 모르지만 소녀는 아무런 변화도 없습니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 남은 성냥의 길이를 유심히 살펴봅니다.},
      {성냥이 거의 다 타들어 간다는 것은 여러모로 위험한 징조입니다. #0 직원은 긴장을 한 채로 성냥팔이 소녀를 지켜보고 있습니다.}
      {다행히도 성냥은 아직 심지가 조금 남아 있습니다. 만약 성냥이 끝까지 다 타버린다면..}
      {성냥재들이 주위로 후두둑 떨어집니다. 성냥의 심지는 절반 정도 남아있는 듯 합니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid4">
      [
      {불꽃이 약하게 일렁이며 #0의 작업이 끝났습니다.},
      {불꽃 속엔 아무도 없지만 소녀의 눈동자엔 누군가가 비추듯이 일렁거립니다.},
      {불꽃 속엔 아무도, 아무 것도 없습니다.}
      {타버린 성냥만이 재에 타서 소녀의 주위에 바스라집니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_1">
      [
      {성냥의 심지는 이제 아주 조금밖에 남아있지 않습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_2">
      [
      {#0 직원이 이를 눈치채고 무언가의 행동을 해보려고 했지만 너무 늦었습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_3">
      [
      {성냥이 전부 타버리고 소녀가 웃습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_4">
      [
      {폭발음이 일어난 후 격리실에서는 바스러진 #0 직원의 몸 일부분만 발견될 것입니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {주변에는 그을음을 내며 타 들어가는 불꽃들이 타닥입니다}
      {#0의 마지막 호흡만큼은 행복했습니다.}
      ]
    </narration>
  

    <narration action="panic">
      [
      {#0 눈엔 초점이 없습니다. 성냥의 불은 꺼진지 오래지만 #0의 정신도 같이 타 들어간 듯 아무런 명령도 듣지 않습니다.}
      {#0의 얼굴이 잔뜩 일그러지더니 알아듣지 못할 소리를 지껄이며 방을 빠져나옵니다. 아무도 #0에게 말을 걸지 못합니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-02</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/matchgirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        불타버린 소녀
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>너에게 간다. 곧 나처럼 잿더미가 되어버릴 너에게로.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {까맣게 타버린 잿더미의 소녀 모습을 하고 있다. 더는 탈 것조차 남아 있지 않음에도 불은 절대 꺼지는 일이 없다.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {말뚝처럼 성냥이 몸을 관통하고 있다. 평상시 성냥은 항상 불에 타 있지만, 환상체는 특별한 활동을 보이지 않는다. 이런 이유로 종종 직원들은 성냥이 본체가 아니냐는 소리를 한다. 최근에는 잿더미의 형태가 우는 모습을 목격했다는 증언이 나왔다.  }
      ]
    </desc>
    
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {환상체 전문 박사 &lt;데이터말소&gt;의 연구 일부 발췌&#13;&#10;&#13;&#10;“까맣게 타버린 몸은 그 아이의 부서진 희망, 그런데도 여전히 타오르는 촛불은 애정을 갈구하는 집착이라고 볼 수 있습니다. 그건 언제나 이 두 가지의 모순에서 갈등하고 있는 것일 겁니다.”&#13;&#10; “비싼 돈을 주고 데려왔더니 기껏 한 다는 소리가 고작 저거야?}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {직원들의 이야기&#13;&#10;&#13;&#10;“그건 언제 터질지 모르는 시한폭탄 같아. 기분이 좋은지 안 좋은지 여간해선 겉으로 티가 나지 않거든. 언젠간 터지는 걸 감안하고 작업을 계속 해보는 거지. 기분이 나아질 일은 없을거야. 더 이상 나쁘게 하지 않는 방법만 있을 뿐.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [“그 환상체가 탈출을 할 수 있을 거라고는 생각해본 적이 없었어요. 우리가 안일했던 탓이라고 하면 할 말이 없지만, 그것이 할 줄 아는 거라곤 몸에 박힌 성냥을 태우는 일밖엔 없어 보였단 말이에요. 대처가 조금 늦었던 건 맞아요. (중략) 탈출을 시도하는 대부분의 환상체들은 눈앞에 보이는 직원들에게 공격을 가하려 하죠. 하지만 그건 당장 근처에 있는 직원들에겐 아무런 공격성도 보이지 않았어요. 대신에 그것의 발걸음은 다른 부서로 향했어요. 회사에서 가장 사람이 많은 곳이죠. 문턱에서 그걸 제압했기에 망정이지 조금만 늦었으면 여기 있는 사람들 절반의 몸통이 흩어져 있었을걸요.“&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

     <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="escape1">작업 결과가 보통일 때 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape2">작업 결과가 나쁨일 때 높은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="explosionHallway">탈출한 $0는 목표로 한 직원과 조우하자 5초 후 폭발하였다. 그 곳에 있던 많은 수의 직원들이 화상을 입었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>


  
</creature>