<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
   
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100010">

    <narration action="move">
      #0(이)가 작업을 시작하러 '나의 라임 오렌지 나무'의 방에 들어갑니다
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {설사 실체가 없는 환상체라도 어떻게든 자신의 존재를 드러내려 할 것입니다.},
      {모든 사람들의 마음 속에는 라임 오렌지 나무가 있습니다.},
      {당신에게 한 조각의 동심이라도 남아있는 한.}
      {“왜 아이들은 철이 들어야만 하나요?”}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {격리실의 수만 개의 분자들이 #0 의 뇌 내 중추기관 속으로 침입했습니다.},
      {나의 라임 오렌지 나무의 일부가 즉각적으로 #0 의 기억 속으로 들어가기 시작합니다.},
      {나의 라임 오렌지 나무의 개체는 매우 작아서 #0의 기억 속 어디든지 돌아다닐 수 있습니다.},
      {나의 라임 오렌지 나무 가 #0 의 시간 속에서 돌아다니고 있습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {‘나의 라임 오렌지 나무’ 는 우리가 꿈 꾸어 왔던 것들을 보여줍니다.},
      {‘나의 라임 오렌지 나무’ 는 우리가 잊고 지낸 것들을 되찾아 줍니다.},
      {많은 직원들이 이 곳에서 잊었던 것들을 되 찾아 가곤 했다고 합니다.},
      {‘나의 라임 오렌지 나무’ 에서 #0 은 자신의 오렌지 나무를 찾을 것입니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {#0 은 매우 피곤에 찌들고 지친 모습입니다.},
      {#0 의 지금 모습은 사실 어릴 적 자신이 생각한 모습과는 전혀 달랐었습니다.},
      {#0 은 퇴근 할 생각에만 잠겨 있습니다.}
      {#0 의 어릴 적 꿈은 우주비행사였다고 합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {작업을 하고 있는 #0 의 시선 속에 믿지 못할 광경들이 펼쳐지는 순간, 그는 하던 일을 내려놓았습니다.},
      {#0 은 오랫동안 잊고 지냈던 장면들과 마주합니다.}
      {#0 은 어렸을 적에 자신이 창조한 세계 속에 발을 디딜 수 있습니다.}
      {#0 은 격리소에서 나올 생각조차 하지 않은 채 눈 앞의 장면을 감상하고 있습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0 의 정신은 ‘나의 라임 오렌지 나무’ 가 보여준 세계 속에 갇혔습니다. },
      {#0 은 ‘나의 라임 오렌지 나무’ 속의 무대에 매혹된 나머지 현실을 망각하기에 이르렀습니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="2">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">0-01-04-W</codeNo>
      <portrait openLevel ="0"></portrait>

      <name openLevel ="1">
        나의 라임 오렌지 나무
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        만다라케
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {수십만 개, 어쩌면 수억 개는 될 것 같은 분자들로 이뤄져 있는 하나의 덩어리다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {이 환상체는 강력한 회귀본능을 가지고 있는데, 동심에 대한 순수한 열망과 과도한 집념이 섞여 악의적이지 않게 직원들에게 멘탈 피해를 입힌다. 구체적으로 설명하기 위해선 실험 및 관찰이 조금 더 필요할 듯 싶지만, 눈에  않을 정도 크기의 단개 분자들이 세뇌 효과를 입히는 것만은 확실하다.}보이지
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {직원의 중추기관에 침투하여 동심이 남아있을, 가장 순수했고 아름다웠던 기억을 인지한 후 이를 완벽히 재현시키려한다. 헤아릴 수 없을 정도로 많은 분자들은 그 장면을 재생시키기 위해 일제히 동작하며 대상이 이를 봄으로써 동심을 회귀하려는 것에 대해 존재의 가치를 찾으려 하는 듯 하다.}
      ]
    </desc>



    <record openLevel="1">
      [
      {상담 기록 일부 발췌
      직원 F2-403: 5살 때 저는 피터팬과 모험을 떠나며 하늘을 날아다니고 싶었어요. 동화책에서 봤던 그 흔한 장면 있잖아요, 창문에서 피터팬이 문을 열고 들어오더니 손을 내밀면서 네버랜드로 가자고 말을 거는 것 같은. 매일 밤마다 그런 꿈을 꿨던 것 같아요. 까맣게 잊고 있었는데, 저 방에 들어가니까 다시 떠올랐어요. 제가 말한 그대로의 광경이 눈 앞에서 펼쳐졌죠. 만약 다른 동료가 들어와서 저를 내보내주지 않았다면, 시간 가는 줄도 모른 채 그 방에 있었을 거에요.
      }
      ]
    </record>

    <record openLevel="1">
      [
      {직원 이야기
      “우리가 이 환상체를 격리시키기 위해서 얼마나 개고생을 했는지에 대해 굳이 길게 얘기하고 싶지는 않다. 이건 하나의 개체가 아니라 분자들이였다. 격리소로 가지고 오기 까지가 얼마나 끔찍했고 정교한 작업이었는지에 대해 직원들 사이에선 길이 길이 남겨져야 한다.”
      }
      ]
    </record>

    <record openLevel="2">
      [
      {조사 기록 일부 발췌
      해당 환상체가 있는 방에 투입된 직원은 85분 동안 방에서 나오지 않았으며, 다른 동료 한 명이 더 투입된 뒤에야 정신을 차리고 밖으로 나갈 수 있었다. 담당 직원과 상담을 해본 바, 해당 환상체는 가장 ‘순수’했던 기억이라면, 심지어 사람의 꿈까지도 재현할 수 있을 정도의 능력이 있는 것 같다는 결론이 내려졌다. 현재까지는 이 환상체로 인해 목숨을 잃은 직원은 없지만, 항상 불안정하고 완벽한 파악 자체가 불가능하다는 환상체의 특성 상, 만약 환상체가 어떤 것이라도 재현시킬 수 있다는 능력을 가졌다면 도대체 무엇을 창조시키고 재현시킬 수 있을지 상상조차 불가능하다. 해당 환상체의 위험 등급을 WAW로 부여시킨 것이 그 이유다.
      }
      ]
    </record>
    
    <record openLevel="2">
      [
      {“이 환상체가 흥미로운 점은, 환상을 보여주는 것이 아니라 특정 장면을 복원 할 수 있다는 점입니다. 만약 이를 잘만 응용한다면 획기적인 어떤 것도 창조할 수 있다는 거에요. 우리는 이 환상체에 대해 대단히 많은 연구를 거듭하고 있고, 앞으로도 그럴 겁니다. 왜 하필 ‘동심’ 일까요? 수 많은 추론 끝에 우리는 조심스럽지만 결국 이를 정의할 수 있었습니다. 이는 (기록삭제) 였습니다. ”}
      ]
    </record>


    <specialTipSize size="0">
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>