<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<creature>
  <info id="100014">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 스스로의 의지로 격리실에 들어왔다고 합니다.}
      {$0는 고민하는 자에게 자유를 주며 갇힌 자를 놓이게 하고 마음이 상한 자를 치료합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {마을에 원인을 알 수 없는 병이 덮쳤을 때, 한 $0가 찾아왔습니다. }
      {이름도, 생김새도 알 수 없는 한 의사가 나타난 것은 모두가 잠든 새벽이었습니다.}
      {모두가 희망이 없다고 생각했을 때, 스스로를 의사라 칭하는 한 가면 쓴 이가 나타났습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 $0의 격리실을 방문 하는 것에 아무런 부담감을 느끼지 않고 있습니다.}
      {#0 직원은 $0를 관리하는 일 만큼은 가벼운 발걸음으로 갈 수 있습니다.}
      {#0 직원은 $0 만큼 얌전하고 조용한 환상체 만이 있다면 훨씬 좋았을 거라고 생각합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0는 조용하고 침착한 목소리를 가졌으며 다친 자를 보살피는 것을 좋아합니다.}
      {$0는 홀로 명상을 하거나 계속해서 남을 돌보는 일을 하려고 합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {$0가 말합니다. “저는 병을 고치기 위하여 왔습니다.  만약 그 날이 온다면 저를 찾으십시오, 제가 기꺼이 그대를 도와드릴 것입니다."}
      {$0가 말합니다. “제 가면 속에는 아무 것도 없습니다. 육체라는 것은 시간에 얽매어 있지만 영혼만큼은 불멸이기 때문입니다.”}
      {$0가 말합니다. “그대의 생명을 파멸에서 구속하며 세상의 끝에서 일으켜 세울 것입니다. 당신의 믿음을 저에게 주십시오.”}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-45</codeNo>
      <name openLevel="1">역병의사</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/PlagueDoctor</portrait>
      <riskLevel openLevel ="3">ZAYIN</riskLevel>
      <openText>"내가 너의 모든 질병을 고쳐 너를 낫게 하리라"</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {까만 중절모에 새 부리 모양의 가면을 쓰고 있다. 팔이나 다리 대신에 커다란 크기의 검은 날개가 돋아나 있다. 일반적인 수준의 대화가 가능하지만 많은 양의 대화를 하지는 않는다. 세상은 끔찍한 전염병에 침식되어 있고 자신만이 그 병을 치료해줄 수 있으므로 직접 이 시설에 들어왔다고 주장한다. 언급하는 ‘병’ 에 대해서는 의미가 불명하다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그 외에 의료에 관한 경험이 있는지 직원들을 손수 치료하려는 모습을 보인다. 타인을 돕는 것에 대해 만족감을 느끼며 동정심이나 이타심이 강해보이는 측면이 종종 나타난다. 일주일간 관찰을 한 결과, 폭력성과 공격성도 발견되지 않았으며 탈출도 하지 않는다는 사실이 확인되었다. 오히려 이 환상체의 태도가 대단히 신사적이며 (무려 12명의 직원이 이러한 묘사를 하였다) 이로운 존재라는 사실이 굳건해졌다.}
      ]
    </desc>

    <desc id ="3" openLevel="2">
      [
      {이마에 심한 상처가 난 알렉스 직원은 미처 상처를 다 치료하지 못한 상태로 해당 환상체의 격리실에 들어갔다. 평소에 대화가 거의 없다시피 하던 환상체는 알렉스 직원의 상처를 보자마자 그에게 말을 걸었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {관찰기록 _1&#13;&#10;“이마에 상처가 났건만, 어째서 치료를 하지 않았습니까?”&#13;&#10;알렉스가 말했다.&#13;&#10;응급처치만 얼추 했는데 시간이 없어서 어쩔 수 없었습니다.”&#13;&#10;그러자 역병 의사가 대답했다.&#13;&#10;“내가 너의 모든 질병을 고쳐 너를 낫게 하리라.&#13;&#10;알렉스 직원은 이후 완전히 아물어진 상처로 격리실에서부터 나왔다.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="2">작업 결과가 좋음일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다. 이후 $0는 작업을 진행한 직원에게 세례를 내렸다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">2단계 비상 상황이 되자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">클리포트 카운터가 0이 되자 그의 부름을 받은 직원이 격리실로 들어가 세례를 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">$0의 입맞춤을 받은 직원은 축복 받은 자로 새롭게 태어날 것이다.</specialTip>
    </specialTipSize>
   
  </observe>

  <etc>
    <param key="first" index="1">
      '너는 #1 사도다. 내가 이 반석위에 내 교회를 세울 터인즉, 죽음의 힘도 감히 그것을 누르지 못할 것이다.'
    </param>

    <param key="second" index="2">
      '저희에게 일러 주십시오. 그런 일이 언제 일어나겠습니까?'
    </param>

    <param key="third" index="3">
      '우리가 불을 명하여 하늘로부터 내려 저들을 멸하라 하기를 원하시나이까'
    </param>

    <param key="fourth" index="4">
      '그가 #3 사도와 #4 사도 이 둘에게는 보아너게 곧 우레의 아들이란 이름을 더하셨으며.' 
    </param>
    
    <param key="fifth" index="5">
      '#5 사도 이르되 아버지를 우리에게 보여 주옵소서, 그리하면 족하겠나이다.'
    </param>
    
    <param key="sixth" index="6">
      '그가 #6 사도가 있는 것을 보시고 이르시되 나를 따르라 하시니 일어나 따르리라.'
    </param>
    
    <param key="seventh" index="7">
      '그 성에 #7 사도라 하는 사람이 전부터 있어 마술을 행하여 백성을 놀라게 하며 자칭 큰자라 하니.'
    </param>
    
    <param key="eighth" index="8">
      '#8 사도가 다른 제자들에게 말하되 우리도 함께 죽으러 가자 하니라.'
    </param>
    
    <param key="ninth" index="9">
      '#9 사도가 대답하되 당신은 그의 아들이시요, 당신은 임금이소로이다.'
    </param>
    
    <param key="tenth" index="10">
      '#10 사도가 이르되 어찌하여 자기를 우리에게 나타내시고 세상에는 아니하려 하시나이까.' 
    </param>
    
    <param key="eleventh" index="11">
      '이 후로는 누구든지 나를 괴롭히게 하지 말라, 내가 내 몸에 그의 흔적을 지니고 있노라.'
    </param>
    
    <param key="twelveth" index="12">
      '내가 너희 열둘을 택하지 아니하였느냐, 그러나 너희 중의 한 사람은 마귀니라 하시니.'
    </param>
  </etc>
</creature>