<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100057" >


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0와의 신뢰 놀이가 절정에 다 달았을때, $0는 꼬리에 붙은 가시로 머리를 쓰다듬어 줄 것입니다.},
      {사람이 감당할 수 있는 쾌감을 뛰어넘는다고 하지만, 이 느낌을 묘사해줄 직원은 없습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {탈출한 $0에게는 족쇄처럼 목걸이가 묶여있습니다. 누가, 왜 묶어놓은 건지는 알 수 없습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {쾌락 심취한 몇몇 직원들은 $0의 가시를 조금 뽑아보려는 시도를 해봤지만 강제로 빠지진 않았습니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-98</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Porccu</portrait>

      <name openLevel ="1">
        포큐버스
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>



      <openText> 이제는 제 머리가 터져나갈 시간이에요, 그럼 안녕히.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;머리가 터질 시간&gt;&#13;&#10;솔직히 말해서 이곳의 일상은 그다지 재미는 없잖아요. 저마다 제각기로 탈출구를 찾아 다니죠. 폭력으로, 도박으로, 식욕으로… 저는 다른 사람들에 비해 절제력이 높은 편이라고 생각했어요. 아마 그래서 제가 포큐버스의 격리소에 배치가 된 건지도 몰라요.&#13;&#10;&#13;&#10;네, 포큐버스요. 직원들 중에서도 밑바닥의 인생을 사는 직원들이 가는 곳.&#13;&#10;&#13;&#10;저는 동료 직원들이 격리소 너머에서 무슨 짓을 하는지 대강은 들은 바가 있었어요, 그들끼리의 은어로는 ‘신뢰놀이’ 라고 불렀죠.&#13;&#10;신뢰놀이라니, 고상한 단어 선택이죠.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {(중략)&#13;&#10;&#13;&#10;저보다 먼저 격리소에 출입했던 직원들은 주의사항을 말해줬어요. 친해지는 건 어렵지 않을 거라고. 그리고 친해지기만 한다면, 제가 원하는 모든 것들은 어렵지 않게 손에 들어올 거라고.&#13;&#10;&#13;&#10;아마 때가 되면 제가 쉽게 가시를 만질 수 있도록 포큐버스가 스스로 등을 숙일 거라고 했어요. 오래 걸리지는 않았어요. 금새 환영해주었죠. 곧 쓰다듬을 수 있는 단계에 왔어요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {(중략)&#13;&#10;&#13;&#10;처음 가시를 만졌을 때는 따가운 느낌 때문에 소리를 질렀어요. 커다란 바늘이 살갗을 뚫고 들어오는 느낌이었죠. 하지만 실제로 피는 나지 않았고 고통도 점차 사라졌어요. 그러면 곧 찾아와요. 두 다리로 온전히 서 있기도 어려울 정도로 강한 행복이.&#13;&#10;&#13;&#10;시간이 지나면 다른 직원이 여행이 끝나야 한다는 사실을 알려주기 위해 들어와요. 정신 차리면 침이 줄줄 흐르고 있었죠.&#13;&#10;&#13;&#10;무서워서 한동안은 가지 않았어요.  그럼 상황은 더 끔찍해지죠, 헛구역질이 나거나 땀이 흐르거나 이건 직원들에 따라 달라요, 어떤 직원은 이빨에 벌레가 기어다니는 느낌이어서 모조리 뽑아버렸대요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {느낌이요? 표현하기에는 제가 아는 단어가 너무 적어요. 당신은 살아오면서 느꼈던 가장 큰 행복을 기억해요? 그 느낌의 수백 배의 행복함이에요.&#13;&#10;&#13;&#10;제가 포큐버스의 담당 직원 중 마지막이라고요, 당연하죠, 뇌는 더 강렬한 자극을 원하니까. 처음에는 가시 하나를 살에 살짝 찌르는 정도라면, 지금은 온몸을 문질러야 처음과 같은 자극이 들어와요.&#13;&#10;&#13;&#10;그래서 마침내는 모든 피가 머리로 쏠려서 펑 터져버릴 것 같은 기분이에요, 이미 제 망상 속에서는 수천번은 더 터졌을 거에요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {이만 가봐야겠어요, 작업시간이 슬슬 다 되었어요. 사실 아까부터 땀이 미친듯이 흐르고 있었는데 당신은 눈치 챘나요?&#13;&#10;&#13;&#10;아, 한가지 더 말해주자면 포큐버스는 당신이 추측한 것과는 달리 공격성은 없어요, 우리들을 잡아먹거나 머리를 베어물었다거나 그런 건 하나도 없다구요. 모든 시체들이 행복하게 웃고 있었다구요? 그게 다예요. 그냥 ‘죽을 것 처럼’ 웃게 만들어주는 것 뿐이에요.&#13;&#10;&#13;&#10;아무도 탓할 수 없어요. 우리는 매일 같이 지옥을 봐야 하는데 아주, 아주 조그만 천국을 경험하는 것 정도는.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {그거 알아요? 전 오히려 당신이 불쌍해요, 그런 느낌을 경험하지 못하고, 앞으로도 평생 느끼지 못하겠지만, 점잖은 척을 하면서 저 같은 낭떠러지에 몰린 직원이랑 면담하고 있어야 하는 당신이요.&#13;&#10;&#13;&#10;이제는 제 머리가 터져나갈 시간이에요, 그럼 안녕히.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 좋음일 경우 클리포트 카운터가 상승하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">절제 3등급 이하의 직원은 작업 결과가 좋음일 경우 해당 환상체에 의해 사망했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">절제 3등급 이하의 직원은 탈출한 환상체의 공격에 매우 강한 White 피해를 입는다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">탈출한 $0은 자신의 공격 범위 밖에서 들어오는 공격에 대해서는 피해를 입지 않았다.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>