<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->

  <!-- Attrbute "id " must equal to attribute "id" in CreatureList.xml -->
  <info id ="100101">

    <!-- $0 : Creature name, #0 : Agent name -->
    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 가까이서는 세월이 가는 소리가 들립니다.},
      {$0는 형형한 초록빛을 띄고 있습니다. 가끔씩은 사람을 응시하는 눈동자처럼 보이기도 합니다. },
      {가벼워 보이는 외형에 비해 직원 세명이 있는 힘껏 들려해봐도 꿈쩍도 하지 않습니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 직원의 내일은 오거나, 오지 않을 수도 있습니다.}
      {$0의 뒤에 써져 있는 P라는 존재에 대해서는 직원들 마다 의견이 분분합니다. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {13번째의 종소리를 듣는 사람은 저주에 걸린다는 소문도 있습니다. }
      {$0은 절대적인 고독에 대해서 아는 유일한 존재일 것입니다.}
      {시간을 억류시키려 한다면 그에 따른 정당한 값을 치러야 할 것입니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <!-- Maximum observation level. -->
  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-65-H</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ScytheClock</portrait>

      <name openLevel ="1">
        침묵의 대가
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        13번째의 종소리
      </specialName>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {매우 오래되어 보인 것 같은 시계다. 가까이 있으면 내부에서 똑딱똑딱 거리는 소리를 들을 수 있다. 뒷면에는 ‘시간은 인생처럼 흐른다, 인생은 시간처럼 흐른다.’ 라는 문장이 쓰여져 있다. 무슨 뜻인지에 대해서는 의미가 불명하다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;직원의 관찰일지&gt;&#13;&#10;아주 가끔, 시간이 멈춘 것 같은 착각이 들 때가 있다. 순간적으로 찰나와 같은 침묵이 찾아올 때가 있다. 그리고 그때마다 직원이 원인불명의 사고로 죽었다. 릭은 사소한 것에도 잘 놀라긴 했던 직원이었지만 그것이 심장마비와 큰 연관이 있을 거라 생각하지 않았다. 저스틴은 신체검사에서 평균보다 우수함을 받았다. 그들은 겉으로 보기에는 어떤 외상도 없었다. 그저 심장이 더 이상 뛰지 않았다. 지병이 있었던 것도, 심장에 무리가 갈 일을 했던 것도 아니었다. 기계의 배터리가 소모되어서 작동을 멈추는 것처럼 그저 그대로 멈췄다. 그래서 더욱 답답했다. 원인 모를 심장마비로 열명 남짓한 직원이 죽을 때쯤 단순한 우연이라고 생각하지 않기 시작했고 직원들은 서서히 어떤 환상체로부터 그 원인이 있을 거라고 짐작하기 시작했다.&#13;&#10;회사 안을 가득 채우는 종소리가 울리기 시작했을 때, 그리고 그 종소리에 맞춰 비명 소리가 들려올 때, 나는 결국 그 끔찍한 우연들이 모여 만들어낸 악몽이 다가왔다고 생각했다. 제대로 된 시간도 알려주지도 않는 주제에 시계의 모습을 띄고 있는 환상체는 마치 지옥 한 복판에 있는 가로등 같기도 했다.&#13;&#10;나는 이 환상체의 뒷면에 기억이 잘 나지 않지만 어떤 글귀가 써져 있었던 것을 기억해냈다. 그래, 여전히 그 재앙 같은 종소리는 들려오고 있었고 나는 환상체가 있는 격리소로 달려가기 시작했다.&#13;&#10;마침내 절대 들릴리 없을 것 같았던 열 세 번째 종소리가 울린 순간 나는 미친듯이 환상체의 뒷면을 더듬거렸고 원래 있던 문장은 남아 있지 않다는 사실을 깨달았다. 대신에 종소리가 어떤 변화의 임계점이라도 된 것 마냥 새로운 말이 써져 있었다.&#13;&#10;‘나는 절대적인 고독을 안다. 내 침묵을 나눠줬으니 값을 받아간다. 때가 되어 원주인이 온다면, 대가를 거두어갈 것이다.  -P'}
      ]
    </desc>

   
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="payFor">$0가 나쁨 상태일 때에는 일시정지 사용 시 대가를 치루어야 했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="ringMyBell">$0가 12번 울린 후에 또 다시 $0의 특수 능력이 발동되자 종소리만큼의 직원이 사망하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
    <!-- Narration when observation level is maximum. -->
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {사실 헛되이 쓰는 시간이라던가, 시간이 모자란다던가 하는 것은 쓸데 없는 불평이다.}
        {하지만 이 시계는 당신이 잃어버린 시간을 되찾아줄 뿐만 아니라 주어진 것보다 더 많은 시간을 가지게 만들어 줄 것이다.}
        {당신은 이 시계를}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="사용한다." target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="사용하지 않는다." target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {하지만 그에 따른 대가 역시 받아낼 것이다.}
        {애초부터 그런 식으로 설계되었기에.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {사실 당신은 이 선물을 거부할 능력이 없다.}
        {원하던 원하지 않던 받아가야 한다는 걸 우리는 모두 알고 있다.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {침묵은 더 이상 마냥 평화만을 불러오는 건 아니게 되었네요.}
        ]
      </angela>
    </max>
    
  </observe>


</creature>