<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id ="100047">


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 행복한 꿈을 꾼 채로 자유롭게 회사를 달려나가는 꿈을 꿉니다.},
      ]
    </narration>


    <narration action="mid1">
      [
      {모두가 바란 대로 $0는 이 곳에서 영원히 살 수 있었습니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-71</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Shark</portrait>

      <name openLevel ="1">
        꿈꾸는 해류
      </name>


      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>



      <openText>오늘은 포도 맛 사탕이라고 말해주세요, 그 애가 제일 좋아하는 맛이거든요.</openText>

    </collection>
    
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {그냥... 계속 그 책을 보여주세요, 아, 사진이 있는 페이지여야 해요, 글자는 못 읽을 테니까.&#13;&#10;실험이 조금 오래간다 싶으면 적절하게 소리라도 흉내 내면서 최대한 관심을 끌게 하세요.&#13;&#10;제가 그런 것까지 일일이 설명해 드려야 되는 건 아니죠?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {네, 알아요, 불쌍하죠. 가엽고, 안타까워요. 저도 그런 감정 정도는 느낄 수 있어요, 고마워요.&#13;&#10;하지만 결과적으로 이곳으로 인해 살아남았죠. 그리고 앞으로도 계속 살게 된다면 좋겠어요. 어떤 형태로든 말이에요. 그리고 당신도 같은 생각이라면,&#13;&#10;당신이 지금 느끼고 있는 죄의식 같은 건 접어두는 게 앞으로를 위해서라도 편할 거에요.&#13;&#10;....&#13;&#10;오늘은 포도 맛 사탕이라고 말해주세요, 그 애가 제일 좋아하는 맛이거든요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;백과사전 일부 발췌&gt;일반적인 상식과는 달리 대부분 상어들은 크기가 작다. 인간들에게 해를 끼치는 것은 극소수의 종이다….. 뭐니 뭐니 해도 상어의 매력은 단단한 턱과 이빨이다. 상어의 턱은 성인의 20배 정도에 달하는 막강한 힘을 보여준다. 또한, 시각과 후각 또한 매우 발달하여 손쉽게 자신의 목표를 찾을 수 있다. 이것이 오늘날까지 상어가 바다의 포식자로 살아남을 수 있었던 이유다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {부모는 아이를 버린 지 오래였다. &#13;&#10;오래전의 감염으로 인해 2년도 채 못 살것이라고 했다. 연구원들은 아이의 아버지나 어머니였다. 그곳에서 옹알이를 배우고 걸음마를 해냈다. 비록 말은 제대로 못 했지만 아이는 바다를 좋아했다. 바다에 데려다주는 대신에 바다를 볼 수 있는 사탕을 받았다.&#13;&#10;형형색색의 밤과 낮이 지났다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {고작 2년도 견디지 못할 것이라고 예상했던 아이는 아주 오랫동안 살아남을 수 있었다. 아이는 변함없이 여전히 단 사탕을 좋아했고 그들을 따랐으며 자신의 집인 이곳을 사랑했다. 다만 아이가 할 수 있는 건, 햇빛 아래 잔디밭 대신 좁은 실험실을, 불안하지만 기대에 부푼 걸음걸이로 달려나가는 것이다. 내일은 무슨 사탕을 먹을지 기대에 부푼 채로. }
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업을 진행하던 #0 직원이 패닉에 빠지자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">절제 1등급인 직원이 작업을 완료하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">탈출 시 $0가 특정 구역에 생성하는 액체는 직원들의 이동속도를 급격히 감소시켰으며, 지속적으로 Red 피해를 주었다. 그러나 이와 반대로 해당 공간에 있던 직원들의 정신력은 지속적으로 회복되는 양상을 보였다.</specialTip>
    </specialTipSize>

  

  </observe>
</creature>