<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100006">


    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하기 위해 $0 의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {평범해 보이는 연삭기가 당신 앞에 놓여있을지라도, 조심하세요. 모든 환상체들에겐 존재의 이유는 아닐지라도 존재하려는 의도 정도는 가지고 있습니다},
      {그것은 굉장히 강한 흡입력을 가지고 있습니다.},
      {그것이 만들어낸 음악은 대단히 아름답다고 합니다.},
      {그대의 피로 화음을 짓고 살로 선율을 만들지어니.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 근처에 사람이 없을 때에는 아무런 작동을 하지 않습니다.},
      {#0 직원이 들어오기 전까지 $0는 어떤 작동도 보이지 않습니다. },
      {#0 직원이 격리실에 들어오기 전까지는 $0는 전원 꺼진 보통의 기계로 밖엔 보이지 않습니다.},
      {$0 에게 전원 버튼이 있었다면 #0에겐 좀 더 편했을지도 모릅니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원이 잔뜩 경계하는 태세로 $0의 작업을 수행하고 있습니다.},
      {언제 $0 가 급작스럽게 작동할 수 있을지 모르므로 #0 직원은 항상 주의를 기울이고 있어야 합니다.},
      {$0는 이전의 찌꺼기들을 내부에서 소화시키는 듯 #0 에겐 아무런 반응을 보이고 있지 않습니다. }
      {#0 직원은 $0의 작동이 멈춰 있는 사이에 빠르게 작업을 하고 있습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0가 언제 작동할지 알 수 있는 방법은 간단합니다. 그저 그것의 뚜껑을 올려서 이전 찌꺼기가 얼만큼 소화가 되었는지를 가늠하면 됩니다},
      {#0 직원에게는 $0의 뚜껑을 들어내어 다음 작동 기간은 언제일지 알아볼 만한 용기가 있지 않습니다.},
      {소문에 의하면 $0의 뚜껑을 들어내 내부 구조를 본 직원들 중 병결휴가를 내지 않은 사람은 없다고 합니다. }
      {실제로 $0의 내부 구조는 매우 정교하다고 합니다만 감히 시도해 볼 만한 직원이 있는지는 모르겠습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0 직원에겐 운이 좋은 날이었습니다. $0는 작동을 하지 않았습니다.}
      {$0가 오늘 작동을 하지 않은 것은 #0 에겐 굉장히 다행스러운 일이지만 다음 작업 할 직원에게는 애도를 표해야 할 것입니다.}
      {$0는 오늘 휴무를 결정한 것 같습니다.}
      {$0는 아직까지 이전의 내용물들을 처리하는 중인지 작업이 끝날 때까지 아무런 반응을 보이지 않았습니다.}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {$0는 세상에 다시 없을 하모니를 격리실 가득 들려주고 있습니다.},
      {최고의 예술 작품에는 그 만큼의 희생이 따른다, $0만큼 이 말을 잘 보여주는 사례는 또 없을 것입니다.}
      {#0 에게 남은 것은 미처 갈리지 못한 살덩이 몇 개와 뼛조각 그리고 두 번 다시 없을 #0 만의 작곡입니다. }
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0 직원은 $0가 들려주는 음색에 완전히 홀려버렸습니다. 그는 아무런 명령을 듣지 않을 것입니다.}
      {#0 직원은 이 세상의 것이 아닌 듯한 $0가 부르는 노래에 마음을 뺏겼습니다. 그의 정신은 완전히 마비되었습니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-30</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SingingMachine</portrait>

    

      <name openLevel ="1">
        노래하는 기계
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>하지만 어떤 것도 사람 만큼 훌륭한 음악이 되지는 못했다고요.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {길다란 직육면체의 기계 형상을 하고 있다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {겉으로 보기엔 ‘연삭기’ 로서의 기능을 하고 있는 작업용 기계로 보이지만 스스로 ‘의지’ 가 존재하는 것으로 보아 환상체라는 조건에  정확히 충족되었다고 한다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {환상체 주변에 접근하거나 해당 환상체를 건드릴 경우, 직원은 정신착란을 일으키며 자신의 몸을 해당 환상체의 본체 속에 집어넣는다. 이후 본체의 환풍구가 빠른 속도로 닫히며 내부에서는 환상체가 작동하는 소리가 들린다. 이 작업 시간은 약 5분간 진행되며, 일정하지 않은 것으로 확인되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {몇 번의 실험 끝에 본 환상체가 작업 과정을 통해 최종적으로 얻으려고자 하는 것은 ‘음악’ 이라고 판단되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;이 ‘음악’에 대해서는 자세한 연구가 이뤄지지 않은 상태다. 다만 몇몇 직원들의 특수한 행동이나 정신상담기록을 바탕으로 사람을 매혹시키는 특수한 성질이 가미되어 있을 수 있다는 가설이 제시됐다. 만약 직원이 환상체의 음악에 중독이 되었다고 판 단이 된다면 2차피해를 막기 위한 치료가 신속히 필요하다.&lt;/color&gt; }
    ]
  </desc>


    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;상담 기록 일부 발췌&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;저는 그냥 관찰기록만 쓰다가 돌아가고 싶었지만 걔는 자꾸 이상한 태도를 보였어요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {혹시 모르니까 너무 가까이 다가가지 말라고 제가 경고했지만 (기록 말소) 는 한 발짝 더 내디디더니, 환상을 들려주겠다라고 말 하면서 스스로 그 안에 뚜껑을 열고 들어갔어요. 뚜껑이 닫히고 요란한 소리가 나는데 그 안에서 무슨 일이 일어나고 있는지는 전혀 감이 잡히지 않고, 너무 무서워서 아무 행동도 할 수가 없었어요. (중략)}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {암전 속에서 어렴풋이 깨달았는데, 연주가 들리고 있었어요. (기록 말소) 의 몸을 으깨고, 자르면서. 그건, 리듬이었어요. 그걸 인지하고 있는 제 상황이 저주스러웠을 때 즈음 뚜껑이 다시 열렸어요. 그 안에 있는 건, (기록 말소) 의 아주 일부였어요. 어떻게 이것밖에 남지 않았을까, 생각될 정도로. }
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;&lt;b&gt;필독: ‘노래하는 기계’  음악에 중독될 경우 보여지는 증상&lt;/b&gt;&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;1. 물리력을 행사하여 다른 직원들을 ‘노래하는 기계’의 격리실에 데리고 가려는 시도를 한다.&#13;&#10;2. 동공의 크기가 평소보다 커져있다.&#13;&#10;3. 집중력 및 사고력이 크게 저하된다.&#13;&#10;4. 다른 음악들을 들으려 하지 않는다. &#13;&#10;이 외의 다른 반응이 알려질 경우 신속하게 추가 바라며 위와 같은 증상이 의심되는 직원이 보일 경우 즉시 보고 바람. &lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {&lt;사건 기록 일부 발췌&gt;&#13;&#10;&#13;&#10; X월 X일 , 직원 M1840이 회사 내에서 실종되는 사건이 발생하였다. 2일이 지난 X일에, 시체 일부가 ‘노래하는 기계’ 에서 발견되었다. DNA 분석 결과 실종된 M1840 의 시체임이 밝혀졌다. 직원 M1840 은 회사에 입사한지 약 3개월이 지난 신입사원 이었고, 해당 환상체의 작업에 투여된 기록도 없었다. 용의자는 ‘노래하는 기계’의 담당 직원이었던 &lt;기록말소&gt; 이었다. 철저한 진상규명 끝에 &lt;기록말소&gt;는 범행을 자백했다. &#13;&#10;&#13;&#10; “미친 짓이었다는 거 알아요. 한 번 만 더 그 연주소리를 들어보고 싶었어요. 몇 달 간 제 머릿속을 떠나지 않는 걸요. 온갖 실험을 다 해봤어요. 고양이를 투입시켰을 때는, 약 1분 간을 연주할 수 있었고, 조금 커다란 대형 개를 넣었을 때는 2분 30초로 &lt;기록말소&gt; 한 음악 소리가 흘러나왔어요. 하지만 어떤 것도 사람 만큼 훌륭한 음악이 되지는 못했다고요. 어이없을 수도 있겠지만, 음 저는 만족해요. 죽기 전에 한 번 더 들었다는 것이.” }
      ]
    </desc>


     <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">용기가 4등급 이상인 직원은 작업 완료 시 스스로 뛰어들어 $0를 작동시켰다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">절제가 2등급 이하인 직원은 작업 완료 시 스스로 뛰어들어 $0를 작동시켰다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">클리포트 카운터가 0이 되었을 때, 격리실에 들어온 직원은 스스로 뛰어들어 $0를 작동시켰다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">$0이 작동할 때 격리실 외부에 있던 직원들 중 한 명이 계속 노래가 들린다고 호소했다. 우리는 이를 '매혹'이라고 명명했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">매혹에 빠진 #0 직원의 공격으로 인해 #1 직원이 기절했다. 그 후 #0 직원은 의식을 잠시 잃은 #1 직원을 $0에게 빨려 들어가게 했다.</specialTip>
    </specialTipSize>
    


  </observe>
</creature>