<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100018">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0가 석상처럼 격리실 한 쪽을 차지하고 있습니다.}
      {$0는 간헐적으로 몸을 떨어대며 때론 혼잣말을 하기도 합니다.}
      {$0는 소리를 지를 때도 있지만 묶여있기 때문에 걱정할 필요는 없지 않을까요.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 직원은 절망의 기운을 읽습니다.}
      {#0 직원은 감당 못할 절망의 냄새를 맡습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {왜 이곳은 항상 어둡고 차갑기만 할까.}
      {어두운 것들, 그 속에서 $0의 뇌는 점점 썩어가고 있었다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {죽음에서까지 버림 당한 $0는 이 곳에서 평생을 갇혀 살 것이다.}
      {이건 분노가 아니라 그보다 좀 더 무겁고 질척거리는 앙금과 혐오의 끔찍한 형태다.}
      ]
    </narration>

 
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-54</codeNo>
      <name openLevel="1">버려진 살인마</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
      <openText>하지만 제일 불쌍한 건 나 같은 것에 죽어나가는 너희들이야.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {분노에 녹아든 뇌로 인해 악의적인 외침만을 내지르는 환상체.&#13;&#10;항상 이마에 상처가 앉아있다. 아무는 일은 없다. 주위의 모든 것들을 싫어한다. 온 몸이 구속 구로 묶여있지만 그는 누구보다 자유로우며, 폭력을 저지하기엔 턱없이 모자라다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그는 항상 구속 구를 입어야 했다. 누군가의 말로는 연방 교도소에 갇혀 있던 사형수라고 했다. 연구원들은 그 앞에서 항상 조심스럽게 행동했다. 아무리 단단한 구속 구를 입어도 그를 두려워했다. &#13;&#10;선천적인 악함을 증명하기 위해 그들은 살인마의 뇌를 원했다. 죄책감 없이 사람들을 죽인 살인마와 호기심으로 그 뇌를 들여보고자 하는 사람들, 둘 중에 누가 더 끔찍한지는 분간할 수 없을 정도였다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {갖가지 약물이나 뭐 그런 것들이 몇 가지 주입됐다. 그 중엔 인류의 미래를 위한다는 연구도 있었고 의학의 비약적인 발전을 위한다는 명목도 있었을 것이다. 아무튼, 집약해보면 세상을 구할 수도 있었을 그런 것들이었다. &#13;&#10;연구원들은 더욱 흥분해갔다. 직접적으론 드러나지 않더라도 그들 사이에서 퍼지는 묘한 기류는 숨겨지지 않았다. 병을 고쳤다고 했다. 어떤 병인지는 몰랐다.&#13;&#10;사형수는 점점 말이 없어져 갔다. 폭력성은 치유했을지라도 자신을 잃어가고 있었다. 공격할 의사가 사라진 것으로 판명 나 구속복에서부터 자유로워졌다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {‘제 머리가 철이 되어가고 있는 것 같아요, 가끔 머릿속에서 금속성의 울림이 들리고..’ &#13;&#10; 나중 가서는 그는 점점 자해를 하기 시작했다. 자꾸만 머리를 벽이나 딱딱한 곳에 부딪혀 대는 것이었다. 그는 끊임없이 자신의 머리가 금속이 되어가고 있는 건 아닌지에 대해 확인하고 싶어했다. &#13;&#10;상처가 나면 알아서 멈추겠지 하고 내버려 둔 어떤 날에는 이마가 찢어져 두개골이 보일 정도로 자해를 멈추지 않았다. 구속복이 다시 입혀졌다. 하지만 예전처럼 두려운 시선이나 철저한 감시가 따라다니진 않았다.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {연구원 한 명이 죽었다. 그의 머리는 이리저리 짓뭉개져 있던 탓에 신원카드가 없었으면 확인하기도 어려웠을 것이다. 소홀해진 감시는 격리소의 문도 느슨하게 만들었고 움직이지 못할 것이라 믿었던 사형수는 무릎으로 기어 다녔다. &#13;&#10; ‘머리가…금속으로.. 뇌의 주름이 매끈해져서..’&#13;&#10; 그는 알아들을 수 없는 말을 반복했다. 그 후로 긴급한 후속 조치가 이뤄졌다. 치료는 중단되었고 그는 뇌 연구를 위한 해부용으로 쓰일 것이며 모든 게 끝날 거다. 어떻게 확신하냐고? 내가 그를 직접 마취시켜주고 있으니까. 마지막까지 그는 혼잣말을 중얼거렸다. &#13;&#10;  ‘끝나,시작해,끝나,시작해,끝났다’}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="badEscape">작업의 결과가 나쁨으로 결정되자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>