<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100028">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0의 자판기가 화려한 레온 불빛을 번쩍이며 #0 직원을 압도합니다.},
      {자판기 내부에서는 흥겨운 음악소리 같은 것이 흘러나오는 것 같습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {새우는 어떤 요리로 해 먹어도 맛있습니다. 쪄도 되고 튀겨도 되고 구워도 되고 졸여도 됩니다.},
      {새우는 껍질채 먹어도 고소하고 껍질을 벗겨도 맛있습니다.},

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {뚜껑 따인 포도맛 탄산 음료수를 마시면 평생 바다 구경만 할 수 있다는 소문이 있습니다.},
      {뚜껑 따인 딸기맛 탄산 음료수를 마시면 장기 하나가 없어진다는 소문이 있습니다.},
      {누군가 친절하게도 뚜껑을 딴채 탄산 음료수를 준다면 절대 마시면 안 된다는 소문이 있습니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-05-52</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/WellCheers</portrait>

      <name openLevel ="1">
        웰치어스
      </name>

      <name openLevel="2">
        뚜껑 따인 웰치어스
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>



      <openText>어디선가 갈매기 울음소리가 들려온다.</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {직원들의 기록_&#13;&#10;너네 로보토미 회사 정모 가봄??&#13;&#10;이 얘기를 다시 하기까지 굉장히 커다란 용기가 필요했다…&#13;&#10; 모두 알다시피 이 회사에는 로보토미 직원들이 모이는 동호회 같은게 여러 개 있음 난 운동 동호회 한 번 나가봤는데 여직원들 없어서 그냥 안감~ㅎ근데 새로 생긴 모임 같은 게 게시판에 붙어있는거임 모임장한테 물어보니까 안전팀의 (검열삭제) 라고 자기를 소개함. 여직원들 많냐고 물어봤는데 좀 있다고 했음. 사실 동호회에는 1도 관심 없었는데 이제부터 관심 가져야지 싶어서 정모 한번 참석하겠다고 함 갔는데 막 참석하는 직원들 다 이름 써져있더라. 다 기억은 안나는데 교육팀에도 세 명 정도 있었고 정보팀에도 두 명 정도 있었음. 그리고 나서 삼십 분 후인가 모임장이 왔는데 웰치어스를 쟁반에 들고 오더니 우리한테 하나씩 나눠줌. 특이한게 뚜껑이 따져있었는데 그냥 캔 따기 힘들어하는 사람들 있으니까 해준 배려인가? 싶었음 ㅋㅋㅋㅋㅋ나 탄산 덕후라 받자마자 고맙다 하고 벌컥벌컥 마셨지 ㅇㅇ}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그리고 동호회장이 이제 다 모였으니까 본격적으로 장소 이동하자고 자기가 봉고차까지 렌트했다고 그래서&#13;&#10;다들 오오오 행님 하면서 차에 탐. &#13;&#10;내 옆엔 교육팀 직원이었고 앞에는 나랑 같은 부서였음.&#13;&#10;차 타면서 얘기하는데 갑자기 급 피곤해지면서 잠이 오는 거야. &#13;&#10;근데 옆에 있는 직원도 어제 야근해서 그런지 좀 피곤한 것 같다고 눈 좀 붙이고 싶다고 그래서 나도 걍 의자 펴고 눈 감음.&#13;&#10;동호회장도 운전하면서 한 시간 정도 걸리니까 걍 자두라고 그래서 몇몇 사람들도 의자 눕히고 눈 감더라.&#13;&#10;근데 잠이 엄청 빨리 듦. 평소 불면증 있는데 미친 듯이 잠이 왔었음. 거기다 주변 사람들도 다 자려고 하니까 걍 마음도 편해지고 그래서 진심 눈 감자마자 잠 옴.&#13;&#10;하…뭘 믿고 쳐잤는지..&#13;&#10;꿀잠 자고 있는데 어디서 갈매기 소리가 들림. ???????? &#13;&#10;진심 누구 핸드폰 알람인가 싶어서 잠시 뒤척였는데 이번엔 파도 소리가 들리 는거야.&#13;&#10; 알람 음악치곤 지나치게 생생한데? 싶어서 눈 뜨니까&#13;&#10;갑판이었음ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 그리고 내 눈앞에 새우 한 마리가 펄떡되면서 몸부림치고 있었음 &#13;&#10;아마 그물에서 탈출한 애였을거임ㅋㅋㅋㅋ &#13;&#10;순간 든 생각이 아 망했다……..&#13;&#10; 가슴이 싸해지고 등골이 오싹해짐.&#13;&#10; 엄마 얼굴 생각나고 꿈이겠지 싶다가도 새우가 너무 생생하게 펄떡 되고 있어서 정신이 확 돌아옴.&#13;&#10;주변에 선원들로 보이는 사람들 있는데 다 우락부락하고 말 잘못하면 다시 기절시킬 거같았음. &#13;&#10;이미 난 바다 한복판에 있었고 조금만 수틀리면 고래밥 행이었던거임.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {선장, 갑판장, 선원, 조리장 정도 열몇명 있었고 나 보면서 계속 야 저새끼 일어났다 오줌 지린거아니냐 하면서 낄낄댐. &#13;&#10;그러가다 선장 처럼 보이는 사람이 오더니 내 몸무게랑 키 같은거 물어봄. &#13;&#10;항구는 언제 가냐니까 한 달 후 라더라 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ &#13;&#10;근데 이미 그 쪽이랑 거래 다 끝났으니까 도망칠 생각 하지도 말래.&#13;&#10; 그 쪽이 뭔지 물어보고 싶었는데 걍 관둠.&#13;&#10;앞으로 어떡해야 하나 싶어서 멍 때리고 있는데 그 쪽에서 라면 끓이더라.&#13;&#10; 라면에 새우 넣고 게 넣고 조개 넣고 다 쳐 넣고. &#13;&#10;그리고 나한테 바다 뛰어들 사람처럼 굴지 말고 밥이나 먹으라고 함.&#13;&#10;생각 없다 하니까 우리가 여기에서도 수면제 탔을거같냐고 비웃으면서 덜어서 주더라.&#13;&#10; 일단 살아야지 싶어서 먹음. &#13;&#10;근데 의외로 맛있었음. 국물 맛이 깊더만.&#13;&#10;그리고 일단 밥 먹자마자 밧줄정비 하는 법부터 알려준다고 그러더라.&#13;&#10; 이땐 걍 다 체념해서 네…함. 주위에는 다 손톱만큼 작은 섬들밖에 안보이는데 거기서 징징댔다간 골로 갈 것 같았음.&#13;&#10;어떻게든 한 달동안 버티자 하는 마음으로 ㅇㅋ한거. &#13;&#10;그리고 한 달동안 밧줄 작업 배우고 통발 건지는거 배우고 미끼통 채우는 거 배우고 그물손질하고 이 밖에도 라면 끓이고 커피 타고 별 짓 다 했음.&#13;&#10;나중엔 고등어로 회 쳐 썰고 매운탕 까지 발전함. 다들 맛있다고 해주더라 헤헤&#13;&#10;커다란 태풍 몇 번 겪고 나니까 서로 동료애 같은 게 생겨서 정도 들었음.왜 허구헌날 원피스에서 동료 목숨 구하겠다고 질질짜는지 공감 될 정도..&#13;&#10;고래도 몇 번보니까 별로 신기하지도 않게 됨. 2주 정도 되니까 선장이 너 이쪽 일 잘 맞는 것 같은데 아예 정식으로 일 할 생각없냐고 그러더라.&#13;&#10;생각해보니 로보토미도 잘렸을거고 뭘 어떻게 벌어먹고 살까 싶어서 솔깃했음.&#13;&#10;사실 지금까지 어디에서 칭찬들은적 첨이라..&#13;&#10;지금은 한 계급 올라서 돈 받고 잘 살고 있다.&#13;&#10; 하루 일 다 끝나고 바닷물이랑 땀이랑 뒤덮힌 상태로 소주 까는게 진정한 행복임. &#13;&#10;지금 또 잠깐 항구 들렸는데 이따 새우잡이 하러 나가야 됨. 인생은 어떻게 될지 아무도 모른다. &#13;&#10;나머지 사람들은 어떻게 지내고 있을지 문득 문득 생각 남.&#13;&#10; 굳이 알아다녀보고 싶지는 않고… &#13;&#10;나처럼 잘 살고 있겠지 라고 애써 좋게 좋게 생각하려고 노력한다.&#13;&#10;아 출항시간이다. 그럼 안녕.}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="specialCan">작업 완료 시 환상체의 중앙의 자판기에서 음료수 캔이 배출된다. 배출되는 음료의 종류는 작업 유형에 따라 변하는 것으로 보인다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="healthCan">&lt;테스트 결과 W-1&gt;붉은 캔의 음료가 배출됨. 해당 음료를 섭취한 대상은 독특한 향과 단맛이 느껴졌으며, 기운이 솟는 기분이라고 표현함. 이후 피험자의 체력 회복을 확인함.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="metalCan">&lt;테스트 결과 W-2&gt; 푸른 알루미늄 캔에 강한 탄산을 가진 무향의 액체가 나옴. 해당 음료는 정신력 회복에 효과적인 것으로 밝혀 짐.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="wellCheersCan">&lt;테스트 결과 W-3, W-4&gt; 외형, 성분, 맛이 보라색 캔의 포도 맛 탄산음료와 정확하게 일치하는 음료가 나옴. 해당 음료를 섭취한 대상의 체력과 정신력이 함께 회복되는 것을 발견.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="goToSea">&lt;주의&gt; $0의 작업 결과가 나쁨 일 때에는 자판기에서 어떠한 음료가 나오더라도 섭취하지 말 것.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
   
    
  </observe>


</creature>