<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100062">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>


    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 은은한 풀향이 주위를 감싸는 것 같다고 생각합니다.},
      {#0 직원은 격리실 안에서는 불러올리 없는 미풍을 느낍니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {잎사귀가 흔들리는 소리는 믿을 수 없을 만큼 평화롭습니다.},
      {꽃향기가 강하게 #0의 코를 스쳤습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {이 곳의 직원들은 대부분이 불행하기 때문에 작은 축복에도 행복을 느낄 것입니다.},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
     [
     {어떤 것보다도 찬란한 축복이 #0 직원에게 다가옵니다.},
     ]
    </narration>
    
    <narration action="mid4">
      [
      {$0로부터 마침내 축복의 꽃이 필 때 그 곳엔….. },
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-04-108</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Yggdrasil</portrait>

      <name openLevel ="1">
        세계수
      </name>

      <name openLevel ="3">
        기생수
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>“마음 놓으렴, 축복이 필요하지 않니?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>'llooll530 후원자님의 아이디어를 기반으로 만들어진 환상체입니다.'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;풍성한 잎사귀를 가진 나무 형태의 환상체.&#13;&#10;그 잎들은 청청 하고 풍요로워서 바라만 봐도 마음이 편안해진다. 희미하게 불어오는 미풍에 섞인 꽃향기는 믿을 수 없이 산뜻했다. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {환상체와 조우한 직원들은 나무를 접촉한 직후 심리적으로 큰 안도를 받았다고 증언했다.&#13;&#10;실제 그들의 업무 능률은 접촉 이후 상당 부분 향상했으며 정신오염도 수치 크게 낮아졌다. }
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;직원의 일기 일부 발췌&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;처음에는 피곤에 의한 착각이라고 생각했다. 하지만 갈수록 심신이 지쳐감에 따라 나를 부르는 목소리는 더 명확해진다.&#13;&#10;‘나라면, 너를 도와줄 수 있어’&#13;&#10;그래 맞아, 너라면 나를 도와줄 수 있을 거야.&#13;&#10;이제 더 이상 고민할 이유가 뭐가 있을까?&#13;&#10;어디선가 꽃향기가 난다..}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {나무 한 그루가 들어왔다.&#13;&#10;&#13;&#10;격리실에 놓인 나무는 한 눈에 보아도 아름다웠다. 바람은 불 리가 없을 텐데 꽃 향기가 코 끝을 스치는 게 느껴졌다.&#13;&#10;아주 잠깐 향기를 맡은 것 만으로도 나무에 대해 애착이 무분별하게 솟아오른다. 옛부터 나는 직감이 강한 편이었다. 이 인위적인 애착은 틀림없이 위험할 것이란 생각이 들었다.&#13;&#10;&#13;&#10;그 날 이후로 가능한 나무와는 접촉을 피하기 위해 나무의 격리실에 투입될 일이 생길 때 마다 갖가지 핑계를 대며 빠져나오려 했다.&#13;&#10;&#13;&#10;“사정사정하니 바꿔드리긴 할텐데… 한 번이에요. … 아니, 나무가 그렇게 무섭나?”&#13;&#10;&#13;&#10; 투덜거리는 후배 직원이 뒤돌아서서 중얼거린 한 마디가 귀에 박힌다. 나무가 그렇게 무섭냐고? 맞아, 난 그 나무가 무서워.&#13;&#10;&#13;&#10;며칠 후, 원래 낙천적이긴 했던 후배가 이제는 늘 웃는 얼굴로 회사 일에 충실해져갔다. 그 얼굴이 이상하리만치 편안해보여서 마음에 걸렸다.&#13;&#10;&#13;&#10;“제가 기분이 좋아보인다고요?”&#13;&#10;&#13;&#10;“그거야, 나무가 도와주고 있으니 당연한 거 아니겠어요.”&#13;&#10;&#13;&#10;아무렇지 않게 후배가 대답한다. 다 년간의 경험으로 확실하게 말할 수 있는 건데, 이 곳에 다니면서 웃을 수 있는 사람은 거의 없다. 즉 웃으며 다니는 사람이 생긴다면 그건 틀림없이 이상이 생겼다는 신호다. 석연잖은 느낌이 들어 상부에 즉각적으로 보고하기로 했다.&#13;&#10;&#13;&#10;얼마 지나지 않아 상부로부터 답신이 왔다. 해당 직원 뿐만 아니라, 나무에 관련해서 많은 직원들의 이상 행동이 발견되므로 직접 격리실에 들어가 관찰 기록을 작성하라고는 명령이었다.&#13;&#10;&#13;&#10;결국 그렇게 피하고 싶었던 나무와의 접촉은 반명령이라는 형태로 강제되었다. 이건 떠넘길 수 없다는 사실을 잘 안다.&#13;&#10;&#13;&#10;격리실에 들어오자 첫 날에 보았던 황량한 모습은 더 이상 찾을 수 없었다. 대신에 보이는 건 나무를 중심으로 펼쳐진 광대한 수풀. 하지만 격리실에선 수풀 같은 게 자랄 리는 없다. 뭔가 이상하다는 기분을 느낀 순간,&#13;&#10;&#13;&#10;‘안녕, 너도 축복을 받으러 온 거니?’&#13;&#10;&#13;&#10;머릿속으로 말이 들려왔다..}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {<i>(여기서부터는 글씨가 와해되어 해독하기에 많은 어려움이 있었다)</i>&#13;&#10;&#13;&#10;관찰 기록을 어떻게 쓴 건지 잘 모르겠다. 오로지 있는 그대로의 느낌을 적었던 것은 분명하다. 아름다운 나무 한 그루가 격리실에 출입하는 직원들을 전부 행복하게 만들어 주고 있으며 곧 인류의 번영과 발전에도 큰 기여를 할 것이라고.&#13;&#10;&#13;&#10;그런데 환상체가 어떻게 인류의 번영과 발전에 기여를 할 수 있지?&#13;&#10;&#13;&#10;‘나는 다만 너희를 도와주고 싶을 뿐이야’&#13;&#10;&#13;&#10;그리고 다시 어떤 악의도 담겨 있지 않은 말이 머릿속을 울렸다.  맞아, 나를 단지 도와주고 있을 뿐이야.&#13;&#10;&#13;&#10;‘그러니 너의 동료들 중에서도 힘들어하는 아이가 있다면 내게 데려다 줬으면 좋겠어. 내가 도와줄 수 있을 거야.’&#13;&#10;&#13;&#10;그래, 이 나무라면 그런 일 쯤은 어렵지 않게 해낼 수 있을 것이 확실하다. 그러고 보니 이제 막 들어 온 신입사원 하나가 최근들어 많이 우울해하는 것 같았다.&#13;&#10;&#13;&#10;“기분이 좀 나아질 수 있는 곳이 있는데 알려줄 수 있어. 너만 괜찮다면.”&#13;&#10;&#13;&#10;신입 직원은 어떤 경계도 없이 쉽사리 나를 따라왔다. 나무가 있는 격리실까지 데려오는 건 어려운 일이 아니었다.&#13;&#10;&#13;&#10;그녀를 나무에게 바친다. 분명 나아질 수 있다.&#13;&#10;&#13;&#10;‘동료를 데려왔구나. 너는 훌륭한 아이이니, 선물을 줄게. ‘&#13;&#10;&#13;&#10;내 안에 무언가 움트는 기분이 든다. 팔과 다리가 뜻대로 움직여지지 않는다. 아니, 나는 움직일 수 없는 것이 아니야. 나무와 함께 다시 새롭게 태어나는 거야..&#13;&#10;&#13;&#10;나무가 들어온다.&#13;&#10;&#13;&#10;아, 이제 나는 그것을 완전히 느낄 수 있다.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0의 작업을 완료하자 $0의 상단부에 꽃봉오리가 맺히며 직원에게 축복을 주었다. 축복을 받은 직원은 정신력과 작업 능률이 상승하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">억압 작업을 완료하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">환상체가 탈출할 때마다 낮은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">$0를 방치한 채 다른 환상체의 작업을 5회 완료하자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">클리포트 카운터가 0이 되자 $0가 직원들을 격리실로 이끌어 강제로 축복을 받도록 했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">꽃봉오리가 5개가 되자 $0의 외형이 검게 변화하였다. 이와 동시에 축복을 받은 직원들이 모두 패닉 상태가 되어 시설을 배회하기 시작했다. 시간이 경과하자 배회하던 직원들의 몸에서 줄기가 돋아나며 환상체와 유사한 형태의 묘목(D-04-108-1)으로 변화했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">D-04-108-1에게서는 전염성이 높은 유해물질이 분비되므로 빠른 시간 내에 해당 개체를 처리하여 해당 구역을 정화해야한다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

<child>
    <name>묘목</name>
    <codeId>D-04-108-1</codeId>
  </child>
</creature>