<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100104">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {부디 두 개의 팬던트는 별도로 보관하길 바랍니다. },
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0은 이 세계에 혼돈을 가져오기도 하지만 동시에 혼돈을 없앨 수도 있습니다.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {검은 색 물고기와 흰 색의 물고기가 서로 마주치는 날에는 세상이 뒤집힌다고 합니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-102</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Yin</portrait>

      <name openLevel ="1">
        음
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>이제 네가 하늘이 되고 나는 땅이 된다</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {검은 색의 펜던트는 어떤 어둠보다 까맣고 존재하는 모든 색 중 가장 어둡다.&#13;&#10;직원은 펜던트를 건드려서도, 몸에 지녀서도 안되며 보는 행위 마저도 마음이 어두워지는 느낌을 받는다.&#13;&#10;마치 본래는 원의 형태였던 것 같기도 하지만 그 쌍을 이루는 다른 조각과는 분리된 형태다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {많은 직원들은 자신을 보며 ‘악마의 펜던트’ 라고 불렀다.&#13;&#10;그저 눈에 담고만 있어도 한없이 부정적인 마음만이 생성된다고 했다.&#13;&#10;대다수의 직원들이 자신이 놓여있는 공간에 방문하는 걸 달가워 하지 않았다.&#13;&#10;그도 그럴 것이 쌍을 이루는 다른 조각과는 너무나 대비되었기 때문이다.&#13;&#10;대개 그들은 비슷한 말을 푸념하듯이 털어놓았다.&#13;&#10;‘차라리 하얀 펜던트 하나만 있었다면 좋았을 걸.’&#13;&#10;주변은 계속해서 부식되어가며 찾아오는 사람들은 반복해서 고통을 호소한다.&#13;&#10;그것은 의지로 인한 결과가 아니었다. 그저 자신의 존재하는 기운 그 자체로 인한 것이었다.&#13;&#10;그렇다면 자신은 왜 존재하는 걸까.&#13;&#10;존재자체로도 계속해서 주위를 침식시켜가며, 보는 이들의 마음을 어둡게만 만드는 것이라면, 이들의 말마따나 애초부터 태어나서는 안되는 것이 아니었을까.&#13;&#10;누군가 커다란 실수를 해서 하얀 조각만을 만들어내려고 했는데, 의도치 않게 검은 조각이 생겨버린 건 아닐까.&#13;&#10;만약 그렇다면 이 부정당한 존재는 어떻게 이 세계에 다시 사라질 수 있을 것인가.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {어느 날 누군가가 자신을 부르는 목소리를 들었다.&#13;&#10;“이제 때가 왔어, 우리가 하나가 될 시간이야”&#13;&#10;절대 벗어날 수 없을 거라고 생각했던 그 공간으로부터 자신은 떠나가고 있었다.&#13;&#10;스스로를 살펴보니 있는 힘껏 헤엄치고 있는 중이었다. &#13;&#10;&#13;&#10;지나온 길은 모두 폐허가 되어간다.&#13;&#10;파괴는 다만 본능이었다.&#13;&#10;막으려고 해서 막아지는 것도, 감추려고 해도 숨겨지는 것이 아니었다.&#13;&#10;멀리서부터 자신을 향해 헤엄쳐 오는 하얀색 조각이, 아니 오랫동안 보지 못했던 자신의 일부가 보였다. &#13;&#10;처음으로 이 순간을 위해서 존재하는 것 같다는 생각이 들었다.&#13;&#10;&#13;&#10;“우리는 본래 하나였어. 내가 있어야 너가 존재했고 너가 있어야 나는 존재하는 거야.&#13;&#10;우리는 본래부터 하나였으니 그걸 나누는 것만큼 덧없는 행위는 없지.&#13;&#10;이제 네가 하늘이 되고 나는 땅이 된다”}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {맑은 눈빛을 지니고 있던 직원의 얼굴은 점점 일그러지기 시작했다.&#13;&#10;마음이 무너져서 가만히 울기만 했던 직원은 그 울음을 그쳤다.&#13;&#10;방금까지 다리를 절고 기어 다니고 있던 이는 아무렇지 않게 일어섰고,&#13;&#10;작업을 마치고 휴게실로 향하던 직원은 온 몸에서 피를 흘리며 쓰러졌다.&#13;&#10;마지막은 다시 처음으로 돌아오듯, 희망을 가진 자들은 절망을 만났고, 절망을 가진 자들은 희망을 보았다.&#13;&#10;그 출발점의 끝에는 위대한 화신이 되어버린 용이 하늘을 향해 솟구치고 있었다.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">O-07-103를 30초 이상 장착한 직원이 있을 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">$0이 탈출할 경우 O-07-103와 같은 공간에서 만나지 못하도록 막아야 한다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>