<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->
  <!-- (/｀ω´)ﾉ 먼저 게임을 해보는 것이다 by prog. -->
  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mal posso acreditar que agora estou trabalhando para uma das Asas!</lyric>
        <lyric>Já completei o treinamento gerencial de anormalidades, mas eu ainda não peguei o jeito nisso…</lyric>
        <lyric>Por que todos estão me dizendo para tomar cuidado perto das Anormalidades? Elas não podem ser tão perigosas assim, ou podem?</lyric>
        <lyric>Espero que trabalhar aqui não seja tão difícil.</lyric>
        <lyric>Mal posso imaginar o quão experiente e habilidoso o gerente deve ser para ganhar tal ramo.</lyric>
        <lyric>Agora posso dizer com orgulho que sou parte de uma Asa.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Quanto mais fácil o trabalho for, mais rápido vamos terminá-lo.</lyric>
        <lyric>Outro dia difícil no trabalho.</lyric>
        <lyric>Consigo fazer isso!</lyric>
        <lyric>Então, precisamos satisfazer os desejos das Anormalidades, como fome, usando o Trabalho de Instinto.</lyric>
        <lyric>Nós já chegamos longe. Vamos continuar assim.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Ouvi dizer que pessoas dos Subúrbios também entram aqui… Será que eles contratam qualquer um?</lyric>
        <lyric>Qual será o propósito desse chip em nossas braçadeiras?</lyric>
        <lyric>O cara que eu conheci ontem foi substituído por outra pessoa antes mesmo que eu pudesse conhecê-lo direito.</lyric>
        <lyric>Precisamos analisar as Anormalidades por meio de Trabalho de Percepção, e formar o ambiente que elas preferem.</lyric>
        <lyric>A diretriz que nos força a fazer tudo que for ordenado parece muito rigorosa para mim.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Se eu continuar a trabalhar duro, vou conseguir levar minha família ao Ninho.</lyric>
        <lyric>Eu sei que há boatos sinistros sobre as Asas, mas eu não tenho escolha a não ser trabalhar aqui. O pagamento é bom demais e todo mundo me admira.</lyric>
        <lyric>Não consigo acreditar que nós realmente somos capazes de conversar com as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Talvez poderíamos fazer amizade com as Anormalidades?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Eu gosto dessas instalações, mas o ar é muito pesado.</lyric>
        <lyric>Sinto que estou sendo observado…</lyric>
        <lyric>Repressão, um trabalho que empurra tudo que poderia entrar em erupção…</lyric>
        <lyric>Sinto que todas as salas e corredores nessa instalação estão brandadas com medo e desespero.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>As Anormalidades são mais perigosas do que eu imaginava.</lyric>
        <lyric>Não consigo acreditar que pessoas podem morrer tão facilmente.</lyric>
        <lyric>Então esta é a verdadeira face da Lobotomy Corporation…</lyric>
        <lyric>Antes, eu não pensava que iria conseguir vencer contra uma Anormalidade, mas agora, eu sinto que eu realmente consigo.</lyric>
        <lyric>Eu acho que trabalhar aqui é melhor do que qualquer coisa que aconteça nos Becos à noite.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Tudo que você precisa fazer é ir com o fluxo do corpo e da mente enquanto usar uma arma.</lyric>
        <lyric>A definição de “comida” é bastante ambígua para as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Parece que saciar as Anormalidades é mais do que só alimentá-las.</lyric>
        <lyric>Não podemos ficar sendo pessimistas e negativos. Vamos manter nossas cabeças levantadas!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Essas coisas acontecem com as outras Asas também?</lyric>
        <lyric>Eu pensava que a Lobotomy Corporation era só uma produtora de energia sustentável…</lyric>
        <lyric>Tem algo estranho com esse lugar.</lyric>
        <lyric>Isso é muito ineficiente. Por que essas coisas perigosas precisam ser gerenciadas por humanos? </lyric>
        <lyric>É preciso mais que sabedoria para analisar as Anormalidades.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Queria logo pegar o jeito disso.</lyric>
        <lyric>Nem todas as Anormalidades são ruins…</lyric>
        <lyric>Estou começando a entender como lidar com as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Eu sei que sempre falam para não ficar pessoalmente apegado às Anormalidades, mas…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Os equipamentos daqui são fascinantes… Eles me fazem sentir uma grande nostalgia.</lyric>
        <lyric>Eu imagino como todos devem se sentir por trabalharem nesse lugar.</lyric>
        <lyric>Algo em meu coração tremula toda vez que eu faço Trabalho de Repressão.</lyric>
        <lyric>Eu sinto que há uma direção para tudo que acontece aqui, como um propósito final.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Aqueles novatos não tem ideia do que irão encarar aqui.</lyric>
        <lyric>Eu só tenho que aguentar. Os Funcionários conseguem férias remuneradas depois de trabalhar dois meses.</lyric>
        <lyric>Houvi rumores de monstros que perambulam nos Becos à noite. Eles parecem soar como Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Se eu morrer, vou só ser substituído por outra pessoa…</lyric>
        <lyric>Mesmo sendo tão cruel, estou ficando acostumado com a vida aqui.</lyric>
        <lyric>Apesar de tudo, trabalhar aqui é melhor que morrer lá nos Becos.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Agora eu consigo comer depois de ver um cádaver no mesmo dia.</lyric>
        <lyric>Eu me odeio por ficar tão acostumado em testemunhar mortes. </lyric>
        <lyric>O tipo de “comida” se difere entre as Anormalidades.</lyric>
        <lyric>O fedor de sangue ainda perdura em minhas narinas. Não consigo me livrar dele com água.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Tudo isso realmente vale a pena? Fazer trabalhos como esse, em um lugar assim?</lyric>
        <lyric>Eu vi o que acontece quando as pessoas ficam verdadeiramente insanas.</lyric>
        <lyric>E se as Anormalidades são alguns tipos de deuses?</lyric>
        <lyric>Quanto mais eu conheço das Anormalidades com Trabalho de Instinto, mais eu percebo que não as entendo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Estou começando a odiar essas coisas. Elas brutalmente nos matam, mas temos que ficar cuidando delas. O quão injusto é isso?</lyric>
        <lyric>Não fique pessoalmente apegado com uma Anormalidade, mesmo se você estiver fazendo Trabalho de Afeição.</lyric>
        <lyric>As Anormalidades são sempre tão exigentes sobre seus jogos.</lyric>
        <lyric>Amizades não fazem sentido aqui, mas ao mesmo tempo você não pode passar o dia sem que seus camaradas fiquem ao seu lado.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>As vezes eu sinto que eu acordei de um longo sono.</lyric>
        <lyric>Sinto como se estivesse preso em um sonho toda vez que eu encaro uma Anormalidade.</lyric>
        <lyric>Precisamos saber o que elas realmente são e reprimí-las.</lyric>
        <lyric>A sensação é de como se as almas dos mortos ainda persistissem nesse lugar.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Quantos dos nossos novatos morrerão hoje?</lyric>
        <lyric>Eu jurei fazer tudo que o gerente me fala para fazer.</lyric>
        <lyric>Não pegue trabalhos pesados demais aqui.</lyric>
        <lyric>Acho que vou comprar o pacote de viagem da Corporação W quando minhas férias finalmente chegarem.</lyric>
        <lyric>Se eu trabalhar um pouco mais duro, minha família poderá ir ao Ninho.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Suprimir Anormalidades e abater colegas de trabalho em pânico não são coisas tão diferentes assim.</lyric>
        <lyric>Espero que o trabalho acabe logo.</lyric>
        <lyric>Estou começando a sentir falta do cheiro de sangue.</lyric>
        <lyric>Comer é a única felicidade que eu ainda posso encontrar aqui.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>A mente humana é simplesmente frágil demais.</lyric>
        <lyric>Não deveríamos tentar entender coisas que simplesmente não podem ser entendidas.</lyric>
        <lyric>Nós vamos perder nossa humanidade algum dia se continuarmos a trabalhar aqui.</lyric>
        <lyric>Algumas pessoas só fazem aquilo que foram mandadas a não fazer.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Todos possuem a própria maneira de viver.</lyric>
        <lyric>Vá com calma. Não pense demais sobre as coisas.</lyric>
        <lyric>Fique calmo e trabalhe. Tudo se resolverá.</lyric>
        <lyric>Não fique muito nervoso. Vamos cuidar disso um passo de cada vez.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>A essência do Trabalho de Repressão está conectada à razão de existência do sujeito.</lyric>
        <lyric>Todos nós somos iguais perante a face da morte.</lyric>
        <lyric>Nossas almas irão fluir através do mundo, mesmo se perdermos nossos corpos.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Todos morrerão algum dia.</lyric>
        <lyric>Mesma merda, dia diferente. Nós só seguimos ordens.</lyric>
        <lyric>Não há como ter muito significado. Nós trabalhamos e somos pagos. Só isso.</lyric>
        <lyric>Não se preocupe muito, mesmo se você for novo aqui. Você vai se acostumar com isso rapidão.</lyric>
        <lyric>Não pense demais naqueles que morreram. Só aceite e continue em frente.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Afinal, não somos nada além de sangue e carne.</lyric>
        <lyric>O sangue corre graciosamente por dentro de cada ser mortal.</lyric>
        <lyric>O propósito do Trabalho de Instinto é meramente para mantê-los em boa forma física.</lyric>
        <lyric>A vida é tão bonita quanto uma luz de vela, já que é fraca, porém intensa.</lyric>
        <lyric>Precisamos fazer o que podemos agora, não ficar com nossas cabeças enroladas no futuro.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>O que verdadeiramente significa ser humano? É humano perseguir a verdade e a veracidade?</lyric>
        <lyric>Precisamos olhar para as coisas além do que nossos olhos possam ver.</lyric>
        <lyric>Todos têm uma missão para provar a própria existência.</lyric>
        <lyric>Vamos recriar o mundo ao testemunhar a verdade com o olho da sabedoria.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Humanos, Anormalidades, não são importantes. O que é verdadeiramente importante é o ressoar da existência.</lyric>
        <lyric>Proteger os outros é o mínimo que eu posso fazer.</lyric>
        <lyric>Um relacionamento é um coro que floresce da conexão, o contato entre as coisas.</lyric>
        <lyric>Cascas são só cascas, não podemos esquecer o que elas cobrem.</lyric>
        <lyric>Se pudéssemos nos tornar um e compartilhar nossa existência, seria fascinante.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>A morte não é o fim de tudo.</lyric>
        <lyric>A vida é bonita, porque ela brilha através da escuridão da noite como uma estrela.</lyric>
        <lyric>Essa cena de estrelas é verdadeiramente uma visão magnífica.</lyric>
        <lyric>A verdadeira natureza do Trabalho de Repressão é a negação da razão da existência.</lyric>
        <lyric>Nós vamos voltar depois da morte, seguindo os ensinamentos da alma…</lyric>
        <lyric>Anormalidades têm almas, como nós humanos…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Por favor, me dê ordens! Por favor, me dê ordens! Por favor, me dê ordens! Por favor, me dê ordens! Por favor, me dê ordens!</lyric>
        <lyric>Me deixe ir para casa, gerente… EU QUERO IR PARA CASA!</lyric>
        <lyric>Gerente, por favor, faça algo sobre minha situação se você estiver vendo isso. Por favor, ME SALVE.</lyric>
        <lyric>AAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHH!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Eu não quero morrer sozinho…</lyric>
        <lyric>É, é tudo sua culpa! VOCÊ É QUEM FERROU TUDO!</lyric>
        <lyric>Você que é o culpado! Não eu! NÃO EU!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>É tudo minha culpa. A responsabilidade é minha…</lyric>
        <lyric>Não vejo mais esperança nessa situação…</lyric>
        <lyric>Mesmo que eu sobreviva, vou continuar a sofrer por causa desse momento pelo resto da minha vida…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Me ajude! Por favor! Eu quero sair daqui! Abra logo a porta de emergência!</lyric>
        <lyric>Gerente?! Gerente! Abra a porta de emergÊncia! ME DEIXE SAIR, POR FAVOR!</lyric>
        <lyric>E-estou com medo. Todos estão mortos… O que eu faço? O que eu faço…?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Olhe para mim, gerente! Eu não falhei! Eu juro que não falhei!</lyric>
        <lyric>Não sou como todos esses idiotas ao meu redor! OLHE PARA MIM! OLHE O QUE EU FAÇO!</lyric>
        <lyric>Por que dessa cara triste? Não se preocupe, fique calmo! Vou te fazer feliz novamente!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Acabe logo com tudo. Essa corporação, nós, você… ACABE LOGO!</lyric>
        <lyric>Consigo fazer isso. E-eu consigo matar humanos como elas fizeram.</lyric>
        <lyric>VOCÊ SE ESQUECEU DE MIM!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>O corredor está coberto de sangue e fluidos cerebrais… Você também pode ver isso, certo? Vamos precisar de um esfregão e um balde… Temos que limpar isso…</lyric>
        <lyric>Eu vi meu colega morto ontem. Tivemos uma boa janta e um café juntos. Ele parecia estar bem. Acho que vou visitá-lo em breve…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Vamos todos morrer. Eles vão destroçar nossos corpos e nossas mentes aqui nesse lugar miserável…</lyric>
        <lyric>EU NÃO QUERO MORRER. NÃO ME DEIXE MORRER COMO ELES! Não me deixe morrer…</lyric>
        <lyric>AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!</lyric>
        <lyric>N-NÃO ME MANDE LÁ DENTRO!!! NÃO ME MATE!!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>GerenteEuSóQueroPedirDesculpasParaOsMeusAmigosMortosMeDesculpeEuNãoQueroMorrerAssimEstouComSaudadeDoMeuPaieMinhaMãoPorFavorAjude.</lyric>
        <lyric>Me deixa eu te apresentar aos meus amigos imaginários! Eles me pediram! Eles estão gritando para serem libertos!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>MORRA! MATE TODO MUNDO E MORRA!</lyric>
        <lyric>O cheiro de sangue me chama. Eu anseio por sangue e carne.</lyric>
        <lyric>Vou matar todos. Vou destruir tudo. Nada importa mesmo.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Consigo escutar alguém. É o som lá de casa. Não consigo parar de escutar…</lyric>
        <lyric>Não há mais esperança. Minha mente está desmoronando. Tudo está caindo…</lyric>
        <lyric>Todos vamos afundar e perecer, devorados pela insanidade…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Não consigo. Eu juro que tentei me acostumar, MAS EU SIMPLESMENTE NÃO CONSIGO.</lyric>
        <lyric>Por favor, me deixe sair daqui. Eu tentei, eu realmente tentei. Dei o meu melhor, mas não aguento mais!</lyric>
        <lyric>Ninguém quer morrer assim. Não queremos morrer assim. Não estamos aqui para morrer assim!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Vamos encontrar a paz com elas.</lyric>
        <lyric>Me desculpem, meus amigos. Vocês serão livres agora.</lyric>
        <lyric>Saiam pessoal! Venham para fora e nos livrem desse lugar amaldiçoado!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Vai ser divertido! O estraçalhar da carne criará uma linda melodia!</lyric>
        <lyric>Por que humanos morrem tão facilmente? Humanos como você.</lyric>
        <lyric>Vai acabar logo, então relaxe. Vou te libertar dessa prisão que chamamos de carne.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Os sussurros da lua e o som das estrelas. A verdade do além…</lyric>
        <lyric>Para o horizonte do conhecimento, no além do entendimento…</lyric>
        <lyric>Seus rugidos. Ressoam entre você e eu. A sabedoria incandescente…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Nunca vou sair daqui…</lyric>
        <lyric>Nós todos eventualmente nos tornaremos um na origem.</lyric>
        <lyric>Coletivamente perder nossa sanidade é a única redenção que podemos encontrar aqui.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Nós encontraremos nossa redenção através das Anormalidades.</lyric>
        <lyric>Anormalidades são a verdadeira essência dos humanos. Vamos alcançá-las e encontrar a redenção.</lyric>
        <lyric>Vamos alcançar o paraíso além da morte, junto as Anormalidades.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Pff. Isso é nada.</lyric>
        <lyric>Eu consigo.</lyric>
        <lyric>Facinho, facinho.</lyric>
        <lyric>Só faz cócegas.</lyric>
        <lyric>Entediante.</lyric>
        <lyric>Nem sequer me afeta.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Acalme-se, só faça o que sempre fazemos.</lyric>
        <lyric>Só não perca a cabeça e siga o manual.</lyric>
        <lyric>Só preciso continuar fazendo o que sempre fizemos.</lyric>
        <lyric>Não posso me descuidar.</lyric>
        <lyric>Foco…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Hah, estou ficando nervoso.</lyric>
        <lyric>Devagar, devagar…</lyric>
        <lyric>Inspirar, expirar…</lyric>
        <lyric>Só preciso seguir o manual.</lyric>
        <lyric>Vai ficar tudo bem se eu me focar, eu acho…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Não há espaço para erro aqui.</lyric>
        <lyric>Minhas pernas estão tremendo…</lyric>
        <lyric>Droga, é assustador.</lyric>
        <lyric>Estou tendo calafrios.</lyric>
        <lyric>Por favor, desde que nada ruim aconteça…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>MAS QUE MERDA!!!!</lyric>
        <lyric>O que eu faço aqui?</lyric>
        <lyric>Será que tem algo que eu possa fazer nessa situação?</lyric>
        <lyric>Não consigo mover minhas pernas…</lyric>
        <lyric>A-ajuda…</lyric>
        <lyric>Eu não quero morrer!</lyric>
        <lyric>Preciso fugir. Eu preciso fugir…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ah…</lyric>
        <lyric>Quê…</lyric>
        <lyric>O que eu estou vendo…?</lyric>
        <lyric>N-Não consigo aguentar…</lyric>
        <lyric>Eu não entendo…</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Acabou…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Então esse é Deus…</lyric>
        <lyric>Minha existência não tem sentido…</lyric>
        <lyric>Somos seres mesquinhos…</lyric>
        <lyric>Então há uma existência toda poderosa além da esfera dos nossos seres…</lyric>
        <lyric>Por favor, piedade…</lyric>
        <lyric>Nos dê salvação…</lyric>
        <lyric>Então eu realmente não sou nada afinal…</lyric>
        <lyric>Vamos testemunhar com veneração…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>E é o fim de mais um.</lyric>
        <lyric>Pobre desgraçado.</lyric>
        <lyric>Não há tempo para lamentações.</lyric>
        <lyric>Acontece toda hora.</lyric>
        <lyric>Aqueles que estão destinados a morrer, morrerão.</lyric>
        <lyric>Pobre fracote.</lyric>
        <lyric>Vou ao menos mostrar um pouco de respeito.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Vamos mostrar respeito…</lyric>
        <lyric>Outro funcionário passa para a melhor.</lyric>
        <lyric>Preciso me acostumar com toda essa morte…</lyric>
        <lyric>Não posso deixar essa dor me agarrar.</lyric>
        <lyric>Imagino se há alguém que vai chorar por isso.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mas que droga, alguém morreu.</lyric>
        <lyric>Camarada abatido! Camarada abatido!</lyric>
        <lyric>E foi embora para sempre…</lyric>
        <lyric>Nós perdemos um. Tomem cuidado!</lyric>
        <lyric>Vou manter o foco. Não posso morrer aqui…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}...? Você está morto mesmo?</lyric>
        <lyric>Mal posso acreditar que você morreu assim, {0}...</lyric>
        <lyric>Não posso deixá-la me matar também.</lyric>
        <lyric>Por favor. Por favor. Por favor…</lyric>
        <lyric>{0} realmente morreu? Será que eu serei o próximo?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Meu deus…</lyric>
        <lyric>Eu dependia tanto deles…</lyric>
        <lyric>O que faremos…?</lyric>
        <lyric>Se até {0} morreu, então…</lyric>
        <lyric>Eu não vou durar… Até mesmo {0} morreu… </lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Acabou para mim…</lyric>
        <lyric>Não posso acreditar que {0} morreu… Como...</lyric>
        <lyric>TODOS NÓS VAMOS MORRER!!!!</lyric>
        <lyric>{0} morreu. O mesmo vai acontecer comigo em breve…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>E mais um se torna insano.</lyric>
        <lyric>O coração é facilmente quebrável.</lyric>
        <lyric>Pessoas de mente fraca não possuem lugar aqui.</lyric>
        <lyric>Já me acostumei com o som do desespero.</lyric>
        <lyric>Até gritos me trazem prazer agora.</lyric>
        <lyric>Eu pensava que iria enlouquecer, antigamente, toda vez que via alguém daquele jeito. Mas agora, bem… </lyric>
        <lyric>Tudo ficará quieto em breve…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Mais um que perdeu o coração.</lyric>
        <lyric>Não vou acabar como ele. Não posso.</lyric>
        <lyric>Estou começando a ficar acostumado com os rostos da insanidade.</lyric>
        <lyric>Os gritos dos malucos vão sempre me perturbar.</lyric>
        <lyric>Será que algum dia eu vou perder minha cabeça assim?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Temos alguém em pânico!</lyric>
        <lyric>Alguém alcançou o nível máximo de corrupção mental!</lyric>
        <lyric>Não posso perder minha cabeça aqui.</lyric>
        <lyric>Preciso manter o foco… Não posso perder a cabeça.</lyric>
        <lyric>É tão doloroso assistir. Isso vai me deixar louco…</lyric>
        <lyric>Eu não quero mais ouvir esses gritos de dor…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Até mesmo os sêniores podem ficar insanos da mesma forma...</lyric>
        <lyric>Não sei se eu consigo aguentar toda a loucura desse lugar.</lyric>
        <lyric>Por favor, não desista da sua mente.</lyric>
        <lyric>Por favor, volte para nós!</lyric>
        <lyric>O que foi que você viu?</lyric>
        <lyric>Oh {0}... Por favor, volte à razão…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Os superiores ficam loucos também…</lyric>
        <lyric>Até quando eu vou ter que aguentar essa loucura?</lyric>
        <lyric>Ninguém está seguro aqui…</lyric>
        <lyric>O que deixou ele insano…?</lyric>
        <lyric>{0}... Você alcançou o nível máximo de corrupção mental… Oh céus…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>A loucura corre solta nesse lugar…</lyric>
        <lyric>{0}... {0}... Você não… Era para você nos proteger…</lyric>
        <lyric>AQUELA PESSOA VAI MATAR TODOS NÓS! ESSE LUGAR VAI ACABAR VIRANDO O PRÓPRIO INFERNO!</lyric>
        <lyric>NÓS TODOS VAMOS FICAR LOUCOS E MORREREMOS DA MESMA FORMA!!!</lyric>
        <lyric>Não há esperança nesse lugar… Todos eventualmente ficam loucos…</lyric>
        <lyric>Só é uma questão de tempo até eu ficar louco igual como {0}...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <!--Tumblbug Agent Lyrics -->
  <credit>
    <category type="normal">
      <unit id="0">
        <!--미스터블랙 -->
        <lyric>Rir é o melhor remédio. Claramente é bom para você, então ria!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!</lyric>
        <lyric>Faça um sorriso de orelha a orelha! Olhe, assim~!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <!-- 양치기 -->
        <lyric>Um pastor cuida de suas ovelhas pela carne e lã. É exatamente como fazemos aqui.</lyric>
        <lyric>Coisas assim acontecem muito no mundo. Até mesmo entre as pessoas.</lyric>
        <lyric>Entretanto, no final do dia, essas Anormalidades não são ovelhas, isso é uma certeza.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <!--김대리 -->
        <lyric>Onde… Onde estão minhas pílulas estomacais…?</lyric>
        <lyric>Aff, Queria poder chegar cedo em casa hoje…</lyric>
        <lyric>Não, senhor! Eu não disse nada ruim, senhor gerente!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <!--아란 -->
        <lyric>Pff, tanto faz.</lyric>
        <lyric>Ei, estou sempre dando meu melhor aqui.</lyric>
        <lyric>Irritante.</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <!--유메카 -->
        <lyric>Oh estou desejando um bolo de morango…</lyric>
        <lyric>Que dia é hoje? Esqueci de novo.</lyric>
        <lyric>O que era para eu fazer aqui mesmo? Ah, aquilo. Sim.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <!--이희창 -->
        <lyric>Só estou fazendo isso pelo dinheiro, não porque gosto.</lyric>
        <lyric>Chato… Irritante… Um pé no saco…</lyric>
        <lyric>Meu Deus, eu realmente preciso sair desse emprego.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <!--전상민 -->
        <lyric>Droga, eu quero fazer nada.</lyric>
        <lyric>Imagino quantos morrerão hoje?</lyric>
        <lyric>Talvez minha morte já está se aproximando, será que vai ser em breve?</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <!--에피비네아 -->
        <lyric>Oh, será que eu devo fazer amuletos de sorte para todo mundo…? Vou secretamente colocá-los nas pessoas, mesmo se recusarem!</lyric>
        <lyric>Vamos ver, relatório de observação de Anormalidades. E aqui está outro relatório… Oh! Aqui está! O relatório de observação de funcionários!</lyric>
        <lyric>Dizem que deveríamos usar nosso intervalo fazendo coisas que são boas para nós. Acho que isso torna normal espiar as pessoas para ter certeza que estão bem, certo…? Isso me conforta.</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <!--PESCA -->
        <lyric>Poxa… Não há caras bonitos aqui…</lyric>
        <lyric>Eu só quero trabalhar um pouco e ganhar muito…</lyric>
        <lyric>Espero poder trabalhar com uma Anormalidade fofinha! Se isso for possível…</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <!--SpeciaLee -->
        <lyric>Trabalho extra novamente… Ótimo…</lyric>
        <lyric>Quero ir pra casa.</lyric>
        <lyric>Ah… Eu não quero.</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <!--예띠 -->
        <lyric>Quero ver mais Anormalidades quando eu for promovido! Eu vou poder fazer isso, certo?</lyric>
        <lyric>Sinto que eu sou capaz o suficiente para pedir melhor tratamento do que esse, certo?</lyric>
        <lyric>Meus amigos e família ficarão muito surpresos quando souberem que estou trabalhando aqui! Hehe!</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <!--알렉스 -->
        <lyric>Oh, me desculpe. Posso te ajudar?</lyric>
        <lyric>Estou planejando comer espaguete na janta.</lyric>
        <lyric>Sempre mantenha o foco. Você nunca sabe o que poderá acontecer.</lyric>
      </unit>
    </category>
    <category type="panic">
      <unit id="0">
        <lyric>SORRIA! SORRIA! SORRIA!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Os velhos dias… Eles eram muito melhores!! Guardas!!! GUAAARDAS!!!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>OBA! TRABALHO EXCESSIVO NOVAMENTE!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Ir para a faculdade foi meu maior erro!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Não é um coelho! Sem essa! Eu não vou fazer isso!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>EU DEVERIA TER SAÍDO A MUITO TEMPO ATRÁS!!!!! AAAAAAAAAAH!</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Eu não quero morrer pra ela	s!</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>N-não… Todos vão morrer! Exatamente como ele morreu…!</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Oh céus! Alguém me ajude!</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>...</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Eu não deveria ter vindo para cá pra começo de história. Que idiota que eu fui… Eu quero ir para casa. Eu quero ir para casa… Por favor…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>AHAHAHAHAHAHAHA!! Eu nunca me senti tão bem na minha vida!!!</lyric>
      </unit>
    </category>
    <category type="horror">
      <unit id="0">
        <lyric>Ei amigo, você está sorrindo como um bom garoto?</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Essas… Essas malditas coisas…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>Eu ainda não voltei para casa!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>O trabalho aqui nunca acaba hein…</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Aquilo é um coelho… Um coelho fofo e peludinho…</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Está tudo acabado agora…</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>É o nosso fim.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Você perdeu algo que você amava também…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Uau, que maravilhoso! Eu quero tocar nisso!♡♡♡</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>?!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Uau! Talvez possamos ser amigos?</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric> ...Certo, aqui vai nada.</lyric>
      </unit>
    </category>
    <category type="otherdead">
      <unit id="0">
        <lyric>……Não vou poder ver mais seu sorriso.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Eu avisei que elas não são nem ovelhas, nem cães…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>E-eu preciso sair daqui!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Eu não peguei meu diploma por isso!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Você morreu? Sério? Eu não sei de nada!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Nós todos vamos morrer…</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Eu poderia ter terminado assim se eu tivesse me atrasado…</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>…… Eu pensei que eu poderia protegê-los dessa vez.</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Eu não vou morrer até conhecer um cara bonito…</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>E-eu eu…. Eu sei que vou acabar assim também algum dia… mas…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>É por isso que eu não faço promessas.</lyric>
      </unit>
    </category>
    <category type="otherpanic">
      <unit id="0">
        <lyric>Só sorria meu amigo! Isso vai te acalmar.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Saia da minha cara, seu pedaço de lixo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>T-trabalho extra novamente?!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Alguém pare elas!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>De novo? Parece que sou o único são aqui.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Como? O que está acontecendo? Eu acho que eu deveria estar fugindo.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Vamos cuidar daquele idiota antes que as coisas fiquem fora de controle.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Eu gostaria de poder te acalmar, mas…</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Volte a si! O que aconteceu com você?</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Não posso acreditar que a mente das pessoas podem mudar tão facilmente assim… Não tenho certeza de que vou ficar bem…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>Isso é muito mais triste do que eu esperava.</lyric>
      </unit>
    </category>
  </credit>
</root>