<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
  <step index="1">
    <node idx="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>
    <node idx="1">
      <text>Olá, gerente. Seja bem-vindo à Lobotomy Corporation. Começando hoje, você será responsável na gerência das Anormalidades e certificará de que alcancemos a meta diária de energia.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>
    <node idx="2">
      <text>Você pode mover a câmera com as teclas WASD ou Setas. Você também pode apertar e segurar o botão direito do mouse para arrastar a tela.</text>
    </node>
    <node idx="3">
      <text>É possível também dar zoom para perto ou para longe com as teclas F e G respectivamente. O botão de rolagem do mouse pode também ser usado.</text>
    </node>
    <node idx="4">
      <text>Tente algo simples. Coloque cursor sobre um Agente para poder ver informações sobre ele no canto direito da tela. Agora selecione o Agente apertando o botão esquerdo do mouse nele.</text>
    </node>
    <node idx="5">
      <text>Muito bem. Ao selecioná-lo, informações sobre o Agente aparecerão no canto direito da tela. Tais informações são vitais para uma boa gerência. Para melhor entendimento, veja a seção no Manual de Gerência entitulada “Os Agentes”.</text>
    </node>
    <node idx="6">
      <text>No canto superior esquerdo da tela há uma barra que mostra a quantidade de energia que precisa ser coletada no dia e no canto superior direito da tela mostra as missões que você pode concluir naquele dia.</text>
    </node>
    <node idx="7">
      <text>A corporação produz energia quando Encefalina Positiva (EP, uma caixa verde) é solta por uma Anormalidade enquanto estiver sendo trabalhada. Agora clique na Unidade de Contenção da Anormalidade clicando com o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>
    <node idx="8">
      <text>Como ainda não trabalhou nessa Anormalidade, precisará desbloquar informações sobre como ela reagirá a cada Tipo de Trabalho. Para aprender isso, é necessário fazer trabalhos com ela. Por enquanto, selecione o primeiro Tipo de Trabalho disponível, o de Instinto.</text>
    </node>
    <node idx="9">
      <text>O Trabalho de Instinto sacia as necessidades e desejos fisiológicos de uma Anormalidade. Ao efetuá-lo, a Fortitude do Agente é aumentada no final do dia, Aumentando Pontos de Vida (PV). Agora, clique no Agente.</text>
    </node>
    <node idx="10">
      <text>Cada trabalho terá diferentes resultados. A Taxa de Êxito para cada Tipo de Trabalho é difente para cada Anormalidade.</text>
    </node>
    <node idx="11">
      <text>Se um Agente não estiver mentalmente preparado, Anormalidades podem ficar mais assustadoras, assim causando 'Dano de Medo' quando o Agente se encontra com uma, o que reduz Pontos de Sanidade (PS). Agentes de nível inferior recebem Dano de Medo maior de Anormalidades com Risco Maior.</text>
    </node>
    <node idx="12">
      <text>A Encefalina produzida é colocada nas Caixas de E. Dependendo do Processo de Trabalho, a Anormalidade terá resultados Positivos ou Negativos. Quando for positivo, produzirá Encefalina Positiva, uma Caixa Verde.</text>
    </node>
    <node idx="13">
      <text>Entretanto, caso seja negativo, produzirá Encefalina Negativa e causará dano ao Agente. Não se esqueça de que quando o PV ou o PS de um Agente chegar a 0, o Processo de Trabalho é forçadamente terminado.</text>
    </node>
    <node idx="14">
      <text>A reação de uma Anormalidade pode ser prevista com base no número de Caixas de EP que obtivermos durante o Processo de Trabalho. Normalmente, existem 3 tipos de resultado: Bom, Neutro e Ruim. Leia as diretrizes de cada Anormalidade para saber se isso a afeta.</text>
    </node>
    <node idx="15">
      <text>No término do processo, Caixas de EP são coletadas e preenchem o medidor da meta diária além de produzir Caixas de EP únicas daquela Anormalidade. Elas podem ser vistas no medidor de Caixas de EP Únicas da Anormalidade e são usadas para desbloquear mais informações ou para extrair Equipamentos E.G.O.</text>
    </node>
    <node idx="16">
      <text>Após um Agente terminar o processo, outro não poderá ser mandado na mesma Anormalidade por um curto período.</text>
    </node>
    <node idx="17">
      <text>Ao trabalharem, as Anormalidades podem causar danos aos Agentes. Por isso, as Salas Principais terão um Regenerador para recuperar tanto Vida (PV) quanto Sanidade (PS) quando a barra enche.</text>
    </node>
    <node idx="18">
      <text>Tente ordernar um Agente para trabalhar com um novo método. Primeiramente, clique no Agente com o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>
    <node idx="19">
      <text>Vamos agora usar o botão direito do mouse para clicar na Unidade de Contenção. Cuidado para não remover a seleção por acidente.</text>
    </node>
    <node idx="20">
      <text>Ainda não temos tanto conhecimento da Anormalidade, mande o Agente efetuar o Trabalho de Percepção nela, por favor.</text>
    </node>
    <node idx="21">
      <text>O Trabalho de Percepção melhora as condições de vivência, cerfiticando que as Contenções estão sob condições adequadas. Ao efetuá-lo, a Prudência do Agente aumentará no final do dia, aumentando Pontos de Sanidade (PS).</text>
    </node>
    <node idx="22">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="23">
      <text>Parece que você já coletou uma boa quantidade de Caixas de EP dessa Anormalidade. Essa é uma boa hora para aprender sobre Observação. Clique na placa de nome no topo da Unidade de Contenção. Atualmente ela só mostra o número de série no lugar do nome. Mas ao desbloquear as 'Informações Básicas', o verdadeiro nome será mostrado.</text>
    </node>
    <node idx="24">
      <text>Esta tela mostra as informações que possuimos da Anormalidade. Como você pode ver, nós ainda temos pouco conhecimento sobre ela, já que a maior parte ainda está bloqueada.</text>
    </node>
    <node idx="25">
      <text>Não se preocupe, você conseguirá desbloquear informações ao gastar algumas das Caixas de EP únicas que coletamos dela. Agora, desbloqueie a Informação Básica dessa Anormalidade, por favor.</text>
    </node>
    <node idx="26">
      <text>As Diretrizes Gerenciais da Anormalidade serão mostradas aqui. Caso falhe em seguí-las, poderá ocorrer uma redução no Contador Qlifót dela. É de vital importância desbloquear essas informações para cada Anormalidade. Agora, faça isso.</text>
    </node>
    <node idx="27">
      <text>Como já o informei, as Anormalidades reagem diferentemente a cada Tipo de Trabalho. E aqui poderá desbloquear informações sobre preferências que indicam a Taxa de Êxito de trabalhos. O número ao lado indica o Nível de Virtude necessário para um Agente fazer aquele nível de trabalho. Agora desbloqueie cada uma delas.</text>
    </node>
    <node idx="28">
      <text>Aqui poderá ver as Informações de Fuga da Anormalidade, como seu Contador Qlifót máximo e se é capaz ou não de escapar, além de mostrar resistências em caso de fuga. É extremamente importante ter tal conhecimento quando supressões forem necessárias. Agora desbloqueie essa informação.</text>
    </node>
    <node idx="29">
      <text>Conforme desbloqueia informações, o Nível de Observação aumenta. Cada nível traz benefícios adicionais como aumento na Velocidade de Trabalho e na Taxa de Êxito.</text>
    </node>
    <node idx="30">
      <text>A Extração de Equipamentos E.G.O pode ser feita assim que a Observação alcança um certo nível, custando as Caixas de EP únicas da respectiva Anormalidade, Caso haja necessidade de supressões, seus Agentes usarão Armas E.G.O no combate. Por favor, extraia uma.</text>
    </node>
    <node idx="31">
      <text>Para se defender, Agentes usam Trajes E.G.O que oferecem resistências e/ou vulnerabilidades. Por favor, extraia um agora.</text>
    </node>
    <node idx="32">
      <text>Bom trabalho. Aqui poderá ver se é possível obter um Presente E.G.O, seus atributos e a chance dele ser concedido. Quando essa informação é desbloqueada, os Agentes terão uma chance de receber o Presente E.G.O no final do Processo de Trabalho.</text>
    </node>
    <node idx="33">
      <text>Por último, vamos dar uma olhada nos registros observacionais da Anormalidade. Por favor, clique em: História da Anormalidade.</text>
    </node>
    <node idx="34">
      <text>Aqui, poderá ler os registros observacionais da Anormalidade. Mais texto será adicionado conforme o Nível de Observação aumenta. Parece que revisamos tudo. Então saia desta tela clicando em “Fechar”.</text>
    </node>
    <node idx="35">
      <text>Já que você desbloqueou a Informação Básica, parte dela é mostrada no topo da Contenção. Além disso, como desbloqueamos as preferências, sabemos que o Trabalho de Afeição é o preferido da Anormalidade. Mande um Agente efetuar esse Tipo de Trabalho clicando na Unidade de Contenção.</text>
    </node>
    <node idx="36">
      <text>Partes adicionais da Informação Básica são mostradas aqui também e podem ser úteis para um gerente novato. Por que não tenta mandar um Agente efetuar o Trabalho de Afeição?</text>
    </node>
    <node idx="37">
      <text>Após ter aprendido sobre as preferências, a Taxa de Êxito e o Tempo(s) necessário serão mostrados. Mais detalhes são mostrados ao colocar o cursor sobre um Agente durante a seleção. O que permite fazer decisões com mais precisão. Agora selecione um Agente.</text>
    </node>
    <node idx="38">
      <text>Há uma última coisa que eu devo te avisar. Toda vez que um Agente entra em uma Unidade de Contenção, o Medidor de Colapso Qlifót aumenta em 1 barra.</text>
    </node>
    <node idx="39">
      <text>Quando ele é preenchido, ocorre um Colapso Qlifót. O número mostrado à direita indica o número de Unidades de Contenção que serão afetadas. Tais contenções receberão um Alarme de Colapso, e terão um alerta vermelho ao redor.</text>
    </node>
    <node idx="40">
      <text>Quando ocorre, Unidades de Contenção terão um temporizador junto ao alarme na parte de cima. O temporizador pode cair até 0, ele é pausado caso já esteja Trabalhando durante um Colapso e só começa a reduzir após o término do Processo de Trabalho.</text>
    </node>
    <node idx="41">
      <text>Colapsos podem ser resolvidos ao efetuar um Trabalho nas Contenções afetadas. Caso não consiga, perderá parte da energia coletada e o Contador Qlifót da Contenção imediatamente cairá para 0; não deixe que isso ocorra. Você pode encontrar informações mais detalhadas na seção “Penalidades na Repetição de Trabalhos” no Manual do Gerente.</text>
    </node>
    <node idx="42">
      <text>Quando um Colapso Qlifót ocorre, o nível de Colapso aumenta. E quanto maior for esse nível, mais Contenções serão afetadas. Provações também podem se manifestar no lugar de um Colapso. Se quiser saber mais sobre Provações, consulte o Manual do Gerente e leia o artigo relacionado.</text>
    </node>
    <node idx="43">
      <text>Acredito que já falamos sobre quase tudo que você precisa saber para começar a gerência. Caso ainda haja dúvidas, consulte o Manual apertando F1. Agora encerre o dia apertando no botão no topo.</text>
    </node>
    <node idx="44">
      <text>Após concluir o dia, Agentes que efetuaram Trabalhos terão seus atributos aumentados de acordo com os Tipos de Trabalho que fizeram. Quando os valores chegam a um certo ponto, O Nível de Virtude correspondente aumentará. Além de receberem promoções caso suas Virtudes forem altas o suficiente. Agentes promovidos serão mostrados na lista abaixo.</text>
    </node>
    <node idx="45">
      <text>LOB também é recompensado ao terminar o dia, a quantidade é determinada pela nota que conseguir. Manter agentes vivos aumenta essa nota, porém, penalizações ocorrem caso encerre o dia enquanto Anormalidades estiverem em fuga.</text>
    </node>
    <node idx="46">
      <text>Aqui poderá ver os objetivos que concluiu durante o dia atual. A cada vez que completa um, pequisas daquele Departamento poderão ser conduzidas no começo do próximo dia.</text>
    </node>
    <node idx="47">
      <text>Assim que encerrar o dia, poderá escolher avançar para o próximo ou repetir o dia atual. Agentes Mortos e E.G.Os perdidos serão recuperados caso você decida repetir. Porém, Observações, Caixas de EP, Equipamentos E.G.O extraídos e Promoções obtidas serão perdidas.</text>
    </node>
    <node idx="48">
      <text>Finalmente, clique no botão para avançar ao próximo dia. A partir daqui vou instruí-lo sobre Posicionamentos.</text>
    </node>
    <node idx="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>
  <step index="2">
    <node idx="0">
      <!-- for timer -->
    </node>
    <node idx="1">
      <text>Ao concluir um objetivo, um projeto de pesquisa poderá ser conduzido. As propostas de cada um serão mostradas antes do Posicionamento. Para selecionar, clique e arraste até o canto inferior direito, então clique em ‘OK’ para confirmar sua escolha. Faça isso com essa pesquisa exemplo. </text>
    </node>
    <node idx="2">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="3">
      <text>Lembra de como recebeu LOB no final do dia anterior? A sua quantidade total de LOB é mostrada aqui. Agora o ensinarei a como gastar LOB para contratar novos Agentes, além de como posicioná-los.</text>
    </node>
    <node idx="4">
      <text>Para contratar um novo Agente. Aperte no botão “Contratar”.</text>
    </node>
    <node idx="5">
      <text>Aqui poderá ver informações e a aparência do Agente que está prestes a ser contratado. Pode também ajustar Virtudes ao clicar nas setas ao lado de cada uma. Se, por exemplo, queira contratar um Agente com mais PV, poderá aumentar a Fortitude, então faça isso.</text>
    </node>
    <node idx="6">
      <text>O Custo de LOB aumenta conforme você também aumenta as Virtudes, tenha cuidado ou acabará gastando uma grande quantidade.</text>
    </node>
    <node idx="7">
      <text>Assim que efetuar as modificações que desejar, aperte no botão “Contratar” novamente para finalizar o processo. Faça isso agora.</text>
    </node>
    <node idx="8">
      <text>Agora o Agente foi contratado. Que tal verificar as informações dele novamente? Por favor, clique no Agente.</text>
    </node>
    <node idx="9">
      <text>Assim como durante a gerência, informações sobre um Agente também são mostradas aqui. Você também pode fortalecê-los ainda mais após a contratação. Aperte no botão ‘Fortalecer Agente’.</text>
    </node>
    <node idx="10">
      <text>Assim como fizemos durante a contratação, aperte nas setas ao lado de cada Virtude. Mas não esqueça, isso custará LOB adicional. Agora aumente a Prudência do Agente em 1 Nível.</text>
    </node>
    <node idx="11">
      <text>Agora pressione confirmar para finalizar o processo.</text>
    </node>
    <node idx="12">
      <text>Agora que já terminou de fortalecer o Agente, vamos posicioná-lo clicando e o arrastando com o botão esquerdo do mouse até o espaço livre na Equipe de Controle.</text>
    </node>
    <node idx="13">
      <text>Muito bem, agora equipe o Agente. Caso tenha se esquecido, Equipamentos E.G.O foram extraídos no dia anterior. Aperte no botão 'E.G.O List' (Lista E.G.O) para vê-los.</text>
    </node>
    <node idx="14">
      <text>A lista em exibição é a de Armas E.G.O. Agora, clique em um de seus Agentes na lista da direita e o selecione.</text>
    </node>
    <node idx="15">
      <text>Agora, equipe uma Arma E.G.O no Agente selecionado ao clicar em um dos espaços vazios.</text>
    </node>
    <node idx="16">
      <text>Continuando, vamos dar uma olhada na lista de Trajes E.G.O disponíveis. Por favor, clique na aba Trajes E.G.O.</text>
    </node>
    <node idx="17">
      <text>Assim como feito com as Armas E.G.O, Trajes E.G.O poderão ser equipados da mesma forma ao clicar em um espaço vazio.</text>
    </node>
    <node idx="18">
      <text>Agora aproveite o momento e equipe o resto de seus Agentes com Armas e Trajes E.G.O.</text>
    </node>
    <node idx="19">
      <text>Excelente trabalho. Agora por favor, saia da lista de equipamentos e volte para a tela de Posicionamento.</text>
    </node>
    <node idx="20">
      <text>Parece que hoje há um objetivo a ser cumprido, apesar de serem importantes, você não é obrigado a completá-los de imediato, mas não esqueça que são necessários para pesquisas.</text>
    </node>
    <node idx="21">
      <text>Uma última coisa: Lembre-se do manual, ele pode ser acessado por este botão ou pela tecla F1 caso tenha dúvidas.</text>
    </node>
    <node idx="22">
      <text>Agora, vou brevemente explicar como cuidar de situações de emergência. Quando você estiver pronto, por favor, inicie o próximo dia.</text>
    </node>
  </step>
  <step index="3">
    <node idx="0">
      <!-- for timer -->
    </node>
    <node idx="1">
      <text>Agora explicarei como você deve se portar em situações de emergência. Este número é o Contador Qlifót. Ele reduz ao ocorrerem violações nas Diretrizes Gerenciais ou por não ter evitado um Colapso Qlifót a tempo.</text>
    </node>
    <node idx="2">
      <text>Você deve estar imaginando o que acontece quando o Contador chega a zero, certo? Vamos descobrir? Selecione a Contenção e peça para o Agente fazer Trabalho de Repressão, por favor.</text>
    </node>
    <node idx="3">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="4">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="5">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="6">
      <text>Quando ele chega a 0, a respectiva Anormalidade poderá escapar ou usar uma habilidade especial. Trabalhos não poderão ser efetuados em Anormalidades que estão em fuga, e uma supressão é requerida. Agora clique na Anormalidade em fuga.</text>
    </node>
    <node idx="7">
      <text>Existem quatro tipos de dano. VERMELHO (RED): Que reduz Vida (PV), BRANCO (WHITE): Que reduz Sanidade (PS), PRETO (BLACK): que reduz tanto PV quanto PS, e PÁLIDO (PALE): Que reduz vida (PV) com base em uma % do PV Máximo do Agente. Cada Arma E.G.O também possui um dos quatro tipos de dano.</text>
    </node>
    <node idx="8">
      <text>Além disso, as Anormalidades possuem resistências e vulnerabilidades a cada tipo. A eficácia da supressão depende dos Tipos de Ataque que seus Agentes estão usando e se estão mais resistentes aos ataques da Anormalidade.</text>
    </node>
    <node idx="9">
      <text>Essa Anormalidade causa dano VERMELHO (RED) e é fraca contra dano BRANCO (WHITE). Convenientemente, nossos Agentes estão equipados com E.G.O que resiste a dano VERMELHO e Armas que causam dano BRANCO.</text>
    </node>
    <node idx="10">
      <text>E mais uma coisa: Caso um Agente esteja usando E.G.O de classificação superior ao Nível de Risco da Anormalidade (ex. TETH &gt; ZAYIN), ele causará mais danos e ficarão mais resistentes contra elas. Em nossa situação, a Classificação de nossos equipamentos e o Nível de Risco são iguais (TETH = TETH), então isso não se aplica. </text>
    </node>
    <node idx="11">
      <text>Quando a Interface de Supressão está a mostra, poderá ver os E.G.Os de cada Agente antes de mandá-los ao combate. Colocar o cursor sobre um Agente nessa interface mostrará suas defesas. Agora, clique em um Agente para iniciar a supressão.</text>
    </node>
    <node idx="12">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="13">
      <text>Assim como acontece ao entrar em uma Contenção, ficar cara a cara com uma Anormalidade que escapou pode causar Dano de Medo, reduzindo PS com base na diferença do Risco da Anormalidade e o Nível do Agente (Maior diferença = Maior Dano de Medo).</text>
    </node>
    <node idx="14">
      <text>Parece que um Agente só não conseguirá realizar a supressão. Essa é uma boa hora para falar que se o Agente morrer, você perderá o E.G.O que estava equipado. Para evitar que isso aconteça, peça para o resto dos Agentes ajudarem na supressão selecionando-os ao clicar e arrastar sobre eles com o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>
    <node idx="15">
      <text>Agora, clique na Anormalidade com o botão direito do mouse para ordenar a Supressão. Tome cuidado, pois poderá acidentalmente cancelar a seleção. Para tornar comandos mais fáceis, você pode pausar o jogo ao pressionar a Barra de Espaço ou apertando no botão correspondente no canto inferior esquerdo da tela.</text>
    </node>
    <node idx="16">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="17">
      <text>Você fez um bom trabalho. Agora vamos chamar nossos Agentes de volta a Sala Principal do Departamento. Selecione todos ao clicar e arrastar com o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>
    <node idx="18">
      <text>Agora, use o botão direito do mouse para clicar na Sala Principal. Você também poderá mandá-los para outros lugares como salas, corredores e elevadores de toda a instalação.</text>
    </node>
    <node idx="19">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="20">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="21">
      <text>Parce que um Agente está em Pânico. Isso acontece quando o SP chega a 0. Cada Agente terá um comportamento diferente com base em sua maior Virtude. Mais informações sobre isso na seção “Agentes em Pânico” no Manual do Gerente. Agora, clique no funcionário em Pânico com o botão esquerdo do mouse.</text>
    </node>
    <node idx="22">
      <text>Para recuperar o Agente, você precisa curar o PS completamente. Isso pode ser feito com E.G.O de dano BRANCO (WHITE) ou PRETO (BLACK). Convenientemente, todos os Agentes estão equipados com E.G.O de dano BRANCO. Mande-os suprimir o Agente em Pânico. Cuidado: Dano PÁLIDO (PALE) ou VERMELHO (RED) ainda causarão danos ao Agente.</text>
    </node>
    <node idx="23">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="24">
      <text>Meus parabéns, você foi excelente. Caso queira retroceder para arrumar um erro que cometeu, você poderá fazer isso ao pressionar ESC e clicar no botão de 'Retroceder ao Repositório de Memória' ou em Tentar Novamente. Ao escolher o Repositório de Memória, você voltará ao 'Dia de Gravação de Memória' mais recente. Caso escolha 'Tentar Novamente', o dia recomeçará desde a tela de Posicionamento. Lembrando que ao 'Tentar novamente', todo o progresso feito naquele dia é removido.</text>
    </node>
    <node idx="25">
      <text>Por último, vamos chamar todos os Agentes de volta para a Sala Principal. Sim, é possível fazer manualmente. Entretanto, há uma maneira ainda mais fácil. Ao lado do Medidor do Regenerador de cada Departamento há um Botão de Chamada, o que faz com que todos Agentes daquele departamento voltem à Sala Principal. Agora aperte o botão citado.</text>
    </node>
    <node idx="26">
      <text></text>
    </node>
    <node idx="27">
      <text>E assim concluímos seu Treinamento Básico. Se ainda estiver com alguma dúvida, pode sempre verificar o manual apertando ESC e o botão de Manual ou pelo botão F1. Outra coisa que pode ajudar são as descrições que aparecerão ao deixar o cursor em cima de certos nomes na interface. Desejo a você bastante sorte e seja bem-vindo à Lobotomy Corporation, novo gerente.</text>
    </node>
  </step>
</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 매뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->