<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Venez-vous de découvrir les stigmates qui sont si profondément enracinés en ces lieux ?</text>
  <text id="angela1_2">Administrateur, il y a une chose dont je ne vous ai pas informé lorsque nous nous sommes parlés la première fois.</text>
  <text id="angela1_3">Les Sephiroth sont sincèrement impatients de vous rencontrer ; ils vous admirent et vous suivent…</text>
  <text id="angela1_4">Mais paradoxalement, ils n’attendent que de vous voir englouti par la rancœur et la calamité.</text>
  <text id="angela1_5">Soyez prudent avec eux.</text>
  <text id="angela1_6">Enfin, vous n’avez pas à vraiment y prêter attention, si vous le souhaitez.</text>
  <text id="angela1_7">Ce que je veux dire, c’est que vous êtes libre de retourner à votre routine quotidienne. Je n’aurai aucun mal à les remplacer s’ils deviennent fous.</text>
  <text id="angela1_8">Mais si vous le faites, vous perdrez à jamais quelque chose d’essentiel…</text>
  <text id="angela1_9">La Graine qui peut briser le cycle.</text>

 


  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Je ne croyais effectivement pas qu’il était possible de la restaurer, mais il semblerait que j’aie eu tort cette fois.</text>
  <text id="angela2_2">J’ai essayé de vous dire que c’était imprudent, mais ce n’était pas une si grande perte pour nous tous comptes faits.</text>
  <text id="angela2_3">J’ai réalisé qu’une large quantité d’énergie a été raffinée durant la restauration du Sephirah.</text>
  <text id="angela2_4">Si vous souhaitez savoir pourquoi un tel événement a eu lieu, eh bien, un jour viendra où vous le découvrirez.</text>
  <text id="angela2_5">Pendant ce temps, les autres Sephiroth ont été désactivés, ou plutôt, mis en hibernation.</text>
  <text id="angela2_6">Même s’il y a eu un immense afflux d’énergie, ce n’était pas suffisant pour tous leur permettre de fonctionner, alors je les ai laissés se reposer un peu.</text>



  <!--30%-->

  <text id="angela3_1">Espérez-vous remonter le temps pour récupérer ce que vous désiriez tant ?</text>
  <text id="angela3_2">Après tout ce que vous avez accompli ?</text>
  <text id="angela3_3">Même si vous revenez en arrière…</text>
  <text id="angela3_4">Pensez-vous réellement que vos regrets s’effaceront aussi facilement, comme s’il ne s’était rien passé ?</text>


  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">J’ai voulu me libérer de la douleur, mais j’ai réalisé que c’était impossible.</text>
  <text id="angela4_2">Ce n’est que récemment que j’ai trouvé ma réponse.</text>
  <text id="angela4_3">Je dois accepter la douleur comme un poids à porter depuis toujours sur mes épaules, puis l’on pourra me libérer.</text>
  <text id="angela4_4">Administrateur, si vous souffrez aussi, contentez-vous d’assimiler et accepter cette douleur.</text>
  <text id="angela4_5">Vous n’avez pas à changer les choses si c’est trop dur pour vous.</text>
  <text id="angela4_6">Je sais que vous voulez continuer d’avancer par tous les moyens possibles.</text>
  <text id="angela4_7">Votre errance et crainte du présent vous ont forcé à suivre, malgré la cécité, le chemin à travers l’obscurité.</text>
  <text id="angela4_8">J’ai admiré votre détermination au début.</text>
  <text id="angela4_9">Mais maintenant… vous avez l’air si pathétique.</text>
  <text id="angela4_10">Combien de temps pensez-vous pouvoir continuer ?</text>
  <text id="angela4_11">Arriverez-vous un jour à la fin ?</text>

  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Mes données et analyses sont désormais insuffisantes par de nombreux aspects puisque c’est la première fois que nous atteignons cet instant.</text>
  <text id="angela5_2">Tout à compter de ce moment est un mystère.</text>
  <text id="angela5_3">Je sais que je ne suis pas en position pour oser prédire le résultat de vos efforts, mais…</text>
  <text id="angela5_4">Votre tâche n’est pas impossible.</text>
  <text id="angela5_5">Il y a une réelle distinction entre “impossible” et “zéro pour cent de probabilité”.</text>
  <text id="angela5_6">Nous les machines disons qu’il y a zéro pour cent de probabilité lorsque quelque chose n’arrivera jamais même en considérant toutes les possibilités.</text>
  <text id="angela5_7">En conséquence, vous voir réussir à travers chaque tribulation du futur n’est pas impossible, mais a plutôt zéro pour cent de probabilité.</text>
  <text id="angela5_8">Cependant, je ne serai pas déçue si vous échouez. Je suis une machine après tout.</text>
  <text id="angela5_9">Même si le château de sable que vous avez construit s’effondre à nouveau, je serai capable de l’endurer comme si rien n'était arrivé.</text>

  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">………</text>
  <text id="angela6_2">Alors vous souhaitez entendre une réponse de ma part.</text>
  <text id="angela6_3">J’ai déjà donné ma conclusion.</text>
  <text id="angela6_4">J’étais imbue de moi-même au début. J’ai pensé que vous seriez incapable de faire quoi que ce soit sans moi à vos côtés lorsque nous nous sommes rencontrés.</text>
  <text id="angela6_5">Au final vous étiez bien plus indépendant que je ne le pensais.</text>
  <text id="angela6_6">Peut-être que mon assistance n’était pas nécessaire à votre voyage, après tout.</text>
  <text id="angela6_7">En conséquence, vous ne devriez plus chercher de réponse de ma part.</text>
  <text id="angela6_8">Maintenant vous voyez clairement la porte, elle apparaît.</text>
  <text id="angela6_9">Alors, qu’est-ce qui vous attendra derrière selon vous ?</text>
  
  
</localize>
