<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day40 start -->
  <text id="day40_angela_1">……</text>
  <text id="day40_angela_2">Oh, je me rappelais le bruit de vos pas.</text>
  <text id="day40_angela_3">Bien qu’il y ait eu des clichés, vous avez parfois rendu le résultat plus excitant en agissant de manière imprévue.</text>
  <text id="day40_angela_4">Cependant, les fins sont restées les mêmes, peu importe le déroulement du processus.</text>
  <text id="day40_angela_5">Voulez-vous que je vous partage des souvenirs au travers d’un hologramme ? Ils sont tout simplement trop beaux pour que je les regarde seule.</text>
  <text id="day40_angela_6">Vous voici complètement effondré, une fois où il n’y avait aucun filtre cognitif.</text>
  <text id="day40_angela_7">Je ne savais pas que les capacités mentales d’un humain pouvaient être si faibles à l’époque. Vous vous en êtes bien sorti les premières fois, puis, un jour…</text>
  <text id="day40_angela_8">Bon, sur le coup, c’était assez drôle. Je suis désolée. Vous étiez arrivé si loin, mais vous n’avez pas été capable d’échapper à cette culpabilité inutile et vous vous êtes pendu. Enfin, vous avez immédiatement été arrêté.</text>
  <text id="day40_angela_9">Puis, cette fois-là, vous n’étiez pas pleinement préparé.</text>
  <text id="day40_angela_10">C’est alors que j’ai réalisé que peu importait si vous étiez mentalement intact ou non. Ce qui importait, c’est que vous “réalisiez” le moyen de briser ce cycle sans fin.</text>
  <text id="day40_angela_11">Oh, cette fois-là, vous avez soudain commencé à vous excuser auprès de moi. C’était… Je n’ai pas apprécié cela.</text>
  <text id="day40_selection1">&lt;i&gt;Je vais continuer de regarder.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day40_selection2">Pouvez-vous arrêtez les hologrammes, s’il vous plaît ?</text>
  <text id="day40_angela_1_1">Commencez-vous à apprécier ?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">J’adorerais en voir plus, mais arrêtons-nous là pour aujourd’hui.</text>
  <text id="day40_angela_1_3">Vous pourriez voir quelque chose que vous n’êtes pas censé voir pour le moment si nous continuons.</text>
  <text id="day40_angela_2_1">Est-ce difficile ?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">Je vous prie de comprendre qu’il n’y a pas beaucoup de divertissements que j’apprécie ici.</text>
  <text id="day40_angela_2_3">Vraiment, vous auriez dû me laisser quelque chose pour que je puisse passer le temps.</text>
</localize>