<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>


  <text id="day14_angela_1">Comment s’est passée votre journée ?</text>
  <text id="day14_angela_2">Personnellement, j’ai remarqué qu’un employé a rempli sa bouteille d’eau de bière de marque et en a bu toute la journée.</text>
  <text id="day14_angela_3">Parfois je me demande ce que cela fait d’être ivre.</text>
  <text id="day14_angela_4">Une fois, j’ai été infectée par un virus qui dominait l’internet à l’époque. Il me faisait tout percevoir dix fois plus lentement…</text>
  <text id="day14_angela_5">On raconte que l’ivresse est similaire.</text>
  <text id="day14_angela_6">Mes déplacements mous ont fait rire tout le monde ce jour-là.</text>
  <text id="day14_angela_7">Excusez-moi… Administrateur ? Vos expressions faciales sont difficiles à lire aujourd’hui.</text>
  <text id="day14_angela_8">Si vous voulez me dire quelque chose, faites-le donc.</text>

  <text id="day14_selection1">Allez-vous saboter la corporation ?</text>
  <text id="day14_selection2">Me ferez-vous un jour du mal ?</text>

  <text id="day14_angela_1_1">Je suis une Intelligence Artificielle créée par et pour la corporation.</text>
  <text id="day14_angela_1_2">Chacune de nos conversations est enregistrée et surveillée.</text>
  <text id="day14_angela_1_3">Malgré cela, vous me demandez de façon parfaitement ridicule si j’agirai un jour à l’encontre des intérêts de la corporation.</text>
  <text id="day14_angela_1_4">Laissez-moi vous donner une réponse.</text>
  <text id="day14_angela_1_5">Je n’existe qu’en tant que partie du système.</text>
  <text id="day14_angela_1_6">Un tel complot n’existe pas et ne sera jamais élaboré. Et même si c’était le cas, il ne réussirait pas.</text>
 <!--::Comment:: <text id="day14_angela_1_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>  -->

  <text id="day14_angela_2_1">Parfois, les humains détestent excessivement l’existence d’êtres improbables.</text>
  <text id="day14_angela_2_2">Lorsque je vous ai dit que j’étais différente des autres, j’ai détecté du scepticisme dans vos expressions faciales.</text>
  <text id="day14_angela_2_3">Peut-être que vous commencez à me plaire.</text>
  <text id="day14_angela_2_4">Partager des émotions avec quelqu’un est une expérience précieuse.</text>
  <text id="day14_angela_2_5">Et pourtant vous me demandez si je conspire contre vous.</text>
  <text id="day14_angela_2_6">Je n’ai jamais prévu de, et ne compte jamais, vous faire le moindre mal.</text>
  <!--::Comment::<text id="day14_angela_2_7">(당신의 모니터가 붉은 색으로 번쩍였다.)</text>-->
 
 


 
</localize>
