<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day25_angela_1">L'esprit humain est un pêle-mêle de sentiments.</text>
	<text id="day25_angela_2">Les souvenirs, obsessions, souhaits, calvaires, et sentiments de bonheur et de tristesse…</text>
	<text id="day25_angela_3">Des émotions plus fortes génèrent des pulsions plus fortes encore.</text>
	<text id="day25_angela_4">Les efforts conjoints de nombreuses personnes ont permis à la Lobotomy Corporation d'en arriver là où elle en est aujourd'hui.</text>
	<text id="day25_angela_5">Nous avons dû réaliser divers protocoles expérimentaux.</text>
	<text id="day25_angela_6">Tout comme nous recrutons maintenant de nouveaux employés, nous avons alors mobilisé de nombreuses personnes pour ces essais.</text>
	<text id="day25_angela_7">Au début, il n'y avait pas d’objectif défini.</text>
	<text id="day25_angela_8">Puis il a lentement pris forme.</text>
	<text id="day25_angela_9">C’est alors, en suivant ces changements, que A comprit.</text>
	<text id="day25_angela_10">Leurs capacités, origines, travaux et points forts n'étaient pas essentiels.</text>
	<text id="day25_angela_11">Ce qu'il nous fallait, c'était une énorme quantité d'énergie.</text>
	<text id="day25_angela_12">Cela signifiait que nous n'avions qu'une seule chose à laquelle nous devions prêter attention.</text>
	<text id="day25_angela_13">Cette chose qui flotte et moisit toujours dans le fond de l’esprit de chacun…</text>
	<text id="day25_angela_14">Détournant l’esprit jusqu’à ce qu’il ne reste plus rien qu’une haine de soi-même.</text>
	<text id="day25_angela_15">Le subconscient.</text>
	<text id="day25_angela_16">En y réfléchissant bien, je ne vous ai pas vraiment demandé votre avis.</text>
	<text id="day25_angela_17">Souhaitez-vous vraiment rencontrer A ?</text>
	<text id="day25_selection1">Bien sûr.</text>
	<text id="day25_selection2">Pas vraiment.</text>
	<text id="day25_angela_1_1">Très bien, alors.</text>
	<text id="day25_angela_1_2">J’informerai A de votre souhait à son retour.</text>
	<text id="day25_angela_1_3">Cependant, ne vous attendez pas à ce qu'il vous salue chaleureusement.</text>
	<text id="day25_angela_1_4">A est une personne qui masque ses sentiments.</text>
	<text id="day25_angela_1_5">Peut-être encore plus que je ne le fais.</text>
	<text id="day25_angela_2_1">Vous pensez peut-être que le moment n'est pas encore venu.</text>
	<text id="day25_angela_2_2">En fait, je ne suis pas sûre de vouloir le rencontrer maintenant non plus.</text>
	<text id="day25_angela_2_3">Ce que je viens de dire restera un secret pour A, bien sûr.</text>
	<text id="day25_angela_2_4">Quand son long voyage se terminera et qu'il reviendra enfin…</text>
	<text id="day25_angela_2_5">Je devrais au moins faire partie du comité d’accueil, ne pensez-vous pas ?</text>
</localize>