<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day49_adam_1">Bienvenue.</text>
	<text id="day49_adam_2">Tu ne peux imaginer à quel point il fut long et laborieux de t’attendre.</text>
	<text id="day49_adam_3">Ah…</text>
	<text id="day49_adam_4">Ce fut tellement, tellement ennuyeux…</text>
	<text id="day49_adam_5">Un monde fait de points n’est plus intéressant pour ceux qui ont appris l’existence des lignes, après tout.</text>
	<text id="day49_adam_6">Rappelle-toi du monde d’où tu viens…</text>
	<text id="day49_adam_7">De nouvelles Singularités apparaissent chaque jour. Tout change en un clin d'œil.</text>
	<text id="day49_adam_8">Les Ailes et la Tête contrôlent ce monde de telle façon que l’humanité ne peut plus vivre sans s’y soumettre.</text>
	<text id="day49_adam_9">Tout le monde, sans exception, sait combien les Ailes ne cessent de faire des “compromis” parfaitement immoraux ; et strictement personne n’élève la voix.</text>
	<text id="day49_adam_10">Ceux qui échappent à cet ensorcellement sont voués à l’échec et délaissés jusqu’à la mort. Voilà où nous en sommes.</text>
	<text id="day49_adam_11">"Qui étais-je hier, qui suis-je aujourd'hui, qui devrais-je être demain ?"</text>
	<text id="day49_adam_12">Ce sont ces questions qui font mûrir, mais les gens ont cessé de se les poser depuis longtemps. De nos jours, il ne reste plus aux hommes qu’à mourir lentement.</text>
	<text id="day49_adam_12_1">Rien n'est plus ennuyeux que de regarder une chute prédéterminée.</text>
	<text id="day49_adam_13">Alors…</text>
	<text id="day49_adam_14">Nous avons réussi à la trouver.</text>
	<text id="day49_adam_15">Nous avons trouvé la lumière qui réside en chacun.</text>
	<text id="day49_adam_16">Malheureusement, la majorité de l'humanité ne trouverait pas sa propre lumière même en y passant sa vie.</text>
	<!---text id="day49_adam_17">그러니 사람들은 매일 곤경의 눈물을 흘리고 닿지 않는 희망을 바라보며 살아가야 해.</text> -->
	<text id="day49_adam_18">Nous sommes tenus d'être malheureux tant que nous poursuivrons une illusion sans réaliser la vérité.</text>
	<text id="day49_adam_19">Les gens ont commencé à cacher leur lumière dans les recoins les plus profonds de leur cœur.</text>
	<text id="day49_adam_20">Carmen croyait qu'elle devait faire sortir une telle lumière, les archétypes qui avaient hiberné.</text>
	<text id="day49_adam_21">Oui, nous pouvions voir la vérité.</text>
	<text id="day49_adam_21_1">Les Anomalies ne sont plus anormales, ce ne sont plus de simples fantaisies.</text>
	<text id="day49_adam_21_2">Ce sont nos formes les plus véritables.</text>
	<text id="day49_adam_22">Restaurées en puisant un petit grain de lumière de nos cœurs.</text>
	<text id="day49_adam_23">Les Anomalies sont les vrais humains de cette ère. Ils sont la forme pure qui jaillit de la chrysalide qu'est notre peau vide.</text>
	<text id="day49_adam_24">Ils ont craint et essayé de contenir les Anomalies.</text>
	<text id="day49_adam_24_1">Ne blâme pas leur ignorance.</text>
	<text id="day49_adam_24_2">Il est naturel que l’on craigne d’être nu face au monde.</text>
	<text id="day49_adam_25">Au moins toi et moi savons une chose.</text>
	<text id="day49_adam_26">Carmen sera notre fruit défendu pour la nouvelle humanité.</text>
	<text id="day49_adam_27">Maintenant, dis mon nom.</text>
	<text id="day49_adam_28">Je suis Adam, racine à venir de cette nouvelle humanité.</text>
	<text id="day49_adam_29">J'attendrai que le fruit mûrisse et revienne à la vie après avoir ensemencé cette vaste forêt.</text>
	<text id="day49_adam_30">Le fruit défendu nous éclairera tous avec la connaissance longtemps oubliée, gravée dans nos cœurs.</text>
	<text id="day49_adam_31">Une seule bouchée leur ouvrira les yeux et leur donnera la sagesse.</text>
	<text id="day49_adam_31_1">Ils seront libérés du péché de l’oubli de ce que nous sommes vraiment…</text>
	<text id="day49_adam_32">Et ils comprendront qu'ils devraient avoir honte de le couvrir ainsi dans leur coquille.</text>
	<text id="day49_adam_33">Si nous puisons dans le puits de chacun avec le Seau, alors leur ego n'aura plus besoin d'être enfermé.</text>
	<text id="day49_adam_34">Imagine un instant si tout ce qui était réprimé, brusquement, éclatait de toutes les façons imaginables.</text>
	<text id="day49_adam_35">Cela ne te fait-il pas trembler d'excitation?</text>
	<text id="day49_adam_36">Nous avons toujours posé cette question…</text>
	<text id="day49_adam_37">Comment un humain devrait-il vivre ?</text>
	<text id="day49_adam_38">Personne ne pouvait y répondre…</text>
	<text id="day49_adam_39">Mais j'ai trouvé la réponse.</text>
	<text id="day49_adam_40">Je vais te montrer. Alors rejoins-moi.</text>  
	<text id="day49_binah_1">Voulez-vous savoir comment je peux être aussi cruelle ?</text>
	<text id="day49_binah_2">Les gens vivent avec leurs propres angoisses.</text>
	<text id="day49_binah_3">C'est un prix naturel à payer pour affronter l'inconnu.</text>
	<text id="day49_binah_4">Cependant, je n'ai pas accepté pas cette angoisse, cette peur. Je l’ai dévorée pour survivre dans ce monde.</text>
	<text id="day49_binah_5">Ce fut le premier et dernier péché que j'ai commis.</text>
	<text id="day49_binah_6">Je ne le regrette pas. C'était pour survivre.</text>
	<text id="day49_binah_7">Vous en avez fait de même, non?</text>
	<text id="day49_binah_8">Je l’ai su en voyant votre regard lorsque vous avez déchiré mon cerveau.</text>
	<text id="day49_binah_9">Vous pouvez également dire que c'était un processus inéluctable.</text>
	<text id="day49_binah_10">Cependant, il est grand temps que vous voyiez la peur que vous avez oubliée, et oserais-je suggérer…</text>
	<text id="day49_binah_11">Affrontez cette peur si vous voulez arrêter le cycle.</text>	
	<text id="day49_selection1">L’Œil Affrontant la Peur ; Rompant le cycle</text>
	<text id="day49_adam_41">Crois-tu vraiment que tu peux voir les choses avec lucidité, alors que tu ne pouvais même pas y faire face tout ce temps?</text>
	<text id="day49_adam_42">Tu ne dis cela que parce que tu as peur, n'est-ce pas?</text>
	<text id="day49_adam_43">Si tu penses vraiment que c'est un méfait de les priver de la possibilité d'affronter leur peur…</text>
	<text id="day49_adam_44">Alors écoute bien.</text>
	<text id="day49_adam_45">Si nous pouvons réaliser des centaines, non, des milliers de bonnes actions, commettre un seul péché est acceptable.</text>
	<text id="day49_adam_46">Aider chacun à se débarrasser de sa coquille vide, ne vois-tu pas que c'est la meilleure chose à faire ?</text>
	<text id="day49_adam_47">Les gens ont besoin de quelqu'un comme nous.</text>
	<text id="day49_adam_48">Pense à la vague de rédemption qui suivra.</text>
	<text id="day49_hokma_1">Il est dans l'instinct de chacun de rechercher la liberté.</text>
	<text id="day49_hokma_2">N'oublie pas la raison pour laquelle je te laisse volontiers passer.</text>
	<text id="day49_hokma_3">Je l'ai fait parce que je voulais te voir voler de tes propres ailes, malgré le fait que tu sois resté dans ce monde hostile avec une peau aussi fragile que la tienne.</text>
	<text id="day49_hokma_4">Peut-être que si nous avions parlé plus sincèrement autrefois…</text>
	<text id="day49_hokma_5">Peut-être que… tout aurait pu mieux se terminer.</text>
	<text id="day49_hokma_6">Cependant, nous avons déjà laissé notre passé loin derrière nous. Nous ne pouvons pas revenir en arrière.</text>
	<text id="day49_hokma_7">Nous vivons dans des conflits et des regrets perpétuels, de la naissance jusqu'à la mort.</text>
	<text id="day49_hokma_8">Nous grandissons en affrontant ce conflit—ce regret—et nous avançons vers l'avenir.</text>
	<text id="day49_selection2">L'Œil Embrassant le Passé ; Construisant le Futur</text>
	<text id="day49_adam_49">Donc tu refuses de te joindre à moi, et choisis plutôt de te diriger vers un avenir imprévisible ?</text>
	<text id="day49_adam_50">Nos jours seront remplis de merveilles et de miracles que tu ne peux même pas imaginer, si tu te joins à moi.</text>
	<text id="day49_adam_51">Tu rampes péniblement chaque jour, et tu n’es toujours pas sûr d’être sur la bonne voie.</text>
	<text id="day49_adam_52">Notre secret sacré ne peut pas être gâché comme ça, non.</text>
	<text id="day49_adam_53">Je ne peux plus perdre de temps. Si tu n'es pas prêt, j'irai en premier.</text>
	<text id="day49_adam_54">Est-ce que tu…?</text>
	<text id="day49_adam_55">Hé, alors comme ça tu ne veux pas t’arrêter là, mais plutôt m’empêcher d’aller plus loin.</text>  
	<text id="day49_angela_1">…………</text>
	<text id="day49_angela_2">Alors vous ne voulez pas de moi à vos côtés, même pour le final de cette pièce.</text>
	<text id="day49_angela_3">Ceux qui contempleront la fin avec vous…</text>
	<text id="day49_angela_4">Il semble que je n’en fasse pas partie…</text>
	<text id="day49_angela_5"></text>
	<text id="day49_adamFail_1">La chair qui se trouve à l'intérieur est condamnée à pourrir lorsqu'elle est recouverte d'une peau mal ajustée.</text>
	<text id="day49_adamFail_2">Ne t'inquiète pas ; je vais te montrer, car je sais tout.</text>
	<text id="day49_adamFail_3">Tu es moi et je suis toi.</text>
	<text id="day49_adamFail_4">Je suis le seul d'entre nous qui a compris l’unique vérité et qui s'est tenu au sommet du monde lui-même.</text>
	<text id="day49_adamFail_5">Je suis le toi qui quittera les chemins que j'ai parcourus autrefois pour rejoindre le monde qu'elle voulait véritablement créer.</text>
	<text id="day49_adamFail_6">Et toi et moi, nous serons le nous qui pourra désormais faire tout ce que nous imaginons désormais.</text>
	<text id="day49_selection3">………</text>
	<text id="day49_adamFail_6_1">D-Des monstres ! Aidez-moi, pitié !</text>
	<text id="day49_adamFail_6_2">Q-Quelque chose d-de bizarre pousse sur moi… R-Regardez ça, ahahahahaha!</text>
	<text id="day49_adamFail_7">Admire.</text>
	<text id="day49_adamFail_8">Vois comme nous avons perfectionné ce monde décadent.</text>
	<text id="day49_adamFail_9">Cette divinité stupide nommée rationalité a régné sur ce monde jusqu'à cet instant.</text>
	<text id="day49_adamFail_10">Non, la qualifier de divinité serait une exagération. Elle est simplement une illusion tragique.</text>
	<text id="day49_adamFail_11">Nous la traînerons ici-bas depuis le ciel de nos propres mains et ouvrirons les yeux de tous à la vérité.</text>
	<text id="day49_adamFail_12">Oui, le monde auquel Carmen aspirait prendra bientôt forme sous tes yeux.</text>
	<text id="day49_adamFail_13">Créons ensemble ce paradis, toi et moi.</text>
	<text id="day49_adamFail_13_1">Même la Tête et l'Œil ne sont que des humains. Ils ne peuvent pas arrêter ceux d'entre nous qui ont accepté la vérité.</text>
	<text id="day49_adamFail_14">Tu sais que tout ce dont nous avons été témoins sur cette terre n'est qu'une ombre et que tu n'as jamais vu la vérité jusqu'à présent.</text>
	<text id="day49_adamFail_15">Avec cela, le fruit charnu de la rédemption atteindra le cœur de chacun.</text>
	<text id="day49_adamFail_16">Ceux qui sont abandonnés, ceux qui détiennent le pouvoir, ceux qui possèdent les richesses, ceux qui gardent espoir, tous.</text>
	<text id="day49_adamFail_17">L'arbre de l'humanité atteindra la racine de ce monde.</text>
	<text id="day49_adamFail_18">Encore une fois, admire.</text>
	<text id="day49_adamFail_19">N'ai-je pas affirmé que tous seraient libres à la fin ?</text>
</localize>