<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Administrateur, vous êtes à la tête de cette corporation. Vous devriez donner l’exemple aux autres, mais votre tenue mériterait au moins 10 points de pénalité dans notre secteur. </text>
  <text id="yesod1_intro_y3">L’Administrateur ne devrait pas faire exception. Cependant, les règles stipulent qu’un Sephirah n’a pas l’autorité pour infliger des pénalités à l’Administrateur. Je vous laisse donc tranquille pour le moment.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Je suis Yesod, le Sephirah de l'Équipe d’Information. </text>
  <text id="yesod1_intro_y5">L'Équipe d’Information est en charge du traitement et archivage de toutes les données de la corporation. De nouvelles informations sont générées chaque jour, et nous devons nous assurer que ces informations sont exactes, en nous concentrant et nous focalisant sur notre travail en permanence.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">On peut comparer ça à la gestion d’une immense bibliothèque.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">La moindre fausse information pourrait nous conduire à un désastre irréversible.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Je suis désormais convaincu que vous saisissez toute l’importance de mon travail.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Chacune des informations que vous lisez contient le désespoir et la détresse de nos employés.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Ne prenez pas ce fait à la légère, s’il vous plaît. </text>
  <text id="yesod1_intro_y11">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Il semblerait que mon accoutrement vous intrigue.</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">J’ai en horreur de révéler une quelconque partie de mon corps.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">Je ne me souviens pas exactement depuis quand…</text>
  <text id="yesod1_intro_y15">Mais il est fort probable que cela date d’avant mon arrivée dans la compagnie.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Yesod, t’as du papier en rab ? Mon secteur en a besoin.</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Netzach, les règles stipulent que nous ne devons pas échanger de ressources entre les secteurs. Cela devrait être sur la première page du manuel des Sephiroth.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Très bien, très bien… Me regarde pas comme ça, M. “la Vipère”. </text>
  <text id="yesod1_intro_y17">…</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Bon, je m’en vais… Pas envie de me faire mordre aujourd’hui.</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">Qu’essayez-vous de me dire avec cette expression-là ? Est-ce que ça vous amuse ? Le surnom vous fait-il rire ?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">Toutes mes excuses. J’ai… réagi de manière un peu excessive.</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Les autres Sephiroth utilisent simplement mon surnom pour plaisanter.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Mais d’autres l’utilisent de manière plus sérieuse.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Je sais qu’il y a beaucoup d’employés qui me méprisent sincèrement.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Les surnoms peuvent être puérils, mais il n’y a aucun meilleur moyen pour décrire quelqu’un en si peu de mots.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Personnellement, j’aime bien mon surnom.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">Qu’en pensez-vous, Administrateur ?</text>
  <text id="yesod1_selection1">J’aime comment ça sonne.</text>
  <text id="yesod1_selection2">Ça ne sonne pas très bien.</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">Il semblerait donc que nous soyons d’accord.</text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">Vraiment ? Eh bien, il peut sonner bizarre, mais j’en suis tout de même satisfait.</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">Je devrais y aller maintenant.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Je dois finir le travail d’aujourd’hui.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Oh, et je dois vous envoyer votre nouvelle mission.</text>


  <!--에피소드 2-->

  <text id="yesod2_intro_y1">Vous avez dépassé toutes mes attentes, malgré ma première impression. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Permettez-moi de vous expliquer votre proch-</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Yesod ! On vient de me dire que ton Équipe venait de subir de lourdes pertes !</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Et ça fait combien de fois, maintenant ?</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">Ne devrais-tu pas… être aux côtés de ton Équipe ? Tout le monde avait l’air très déprimé.</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Les accidents arrivent. Je veux qu’ils comprennent qu’il ne faut pas en faire grand cas. S’y appesantir ne fait que les encourager à pleurer plus, ce qui finira par les épuiser.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Mais… des gens sont morts. Tu devrais peut-être dire quelque chose, comme… un discours commémoratif, au moins, même sans conviction, pour remonter le moral des employés ? Je veux dire… on doit mener nos secteurs…</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">C’est que ton but est sûrement différent du mien. Je ne vois pas d’intérêt à être trop sentimental. Trop s’inquiéter du respect des employés et de leurs doléances ne fera que t’éloigner de ce qui est vraiment important. </text>
  <text id="yesod2_intro_h4">Eh bien, ce n’était que mon avis… Je suppose qu’il n’y a pas de bonne réponse, n’est-ce pas ? On est tous les deux occupés, alors à plus tard !</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">Qu’en pensez-vous Administrateur ? Devrais-je aller les réconforter, au nom du moral du secteur ?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Oui, c’est préférable.</text>
  <text id="yesod2_selection2">Non, ce n’est pas une nécessité.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Je suis honnêtement surpris de vous entendre dire ça.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Vous trouvez ça réaliste de vous pointer dans chaque Secteur à chaque incident ?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">Vous, l’homme qui regardez continuellement les employés mourir à travers vos écrans rutilants ?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Je crois comprendre que votre manque d’expérience vous fait dire ça et que vous ne faites que vous raccrocher à un vague sens de bonne volonté, Administrateur.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">Une telle compassion superficielle n’apporte rien à notre corporation, alors je vous invite à vous en débarrasser au plus vite.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Un geste de “compassion” sans sincérité n’est rien de plus qu’un acte de diplomatie, après tout.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Nous ne sommes pas ceux dont la vie est en jeu.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">Nous ne vivons pas chaque instant comme s’il pouvait être le dernier.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">Nous ne sommes pas non plus ceux qui sont si souvent proches de la mort que nous n’avons plus d’attachement à la vie ou à des valeurs matérielles.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">Je n’aime pas la façon dont Hod fait face à ces incidents. Elle cherche juste la paix de son propre esprit et ignore la réalité.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">Il serait bien plus utile de redoubler d’ardeur au travail afin de trouver des moyens de minimiser ces pertes dans le futur.</text>
 
  <!--에피소드 3-->

  <text id="yesod3_intro_e1_1">La lettre Z… euh… Zoo !</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">O… Opossum !</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Hé, c’est de la triche ! Ce n’est pas un endroit du tout ! Ça ne compte pas.</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Oups, je ne savais pas que vous étiez là, Sephirah Yesod, chef !</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Désolé, je sais qu’on n’est pas censés se détendre pendant nos heures de travail mais… Mais il a insisté et…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">Quoi ?! Tu as commencé ! Tu voulais une revanche pour la dernière fois, non ?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">La ferme, blaireau !</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Je réfléchirai à une sanction appropriée plus tard. Vous deux, retournez au travail.</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1"> B-Bien sûr Sephirah, chef ! Toutes nos excuses !</text>
  <text id="yesod3_intro_y3">Il semblerait que la chaîne de mots soit un passe-temps qui redevient à la mode par ici.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">Ça me vient comme ça, mais ce jeu vous plaît-il, Administrateur ?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Yesod se perd dans ses pensées.)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">James, vous savez que vous ne pouvez pas entrer dans une cellule pour y travailler lorsque votre niveau de corruption mentale est supérieur à 80%. C’est contre les règles.</text>
  <text id="yesod3_intro_j1">Je sais, je sais. Mais juste pour cette fois, s’il vous plaît ? Vous savez ce qui arrivera si je ne finis pas les tâches qui m’ont été attribuées ! En plus, vous savez que Sally est entrée dans une salle avec 82% et s’en est sortie indemne ? Et je ne suis qu’à 81% ! S’il vous plaît ?</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">…</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">Allez, à quoi ça sert les amis ? À force d’être si sévère, les employés finiront par vous isoler. Vous allez être seul…</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">…</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Je rigole ! Même si tous les employés finissaient par vous détester, je serais toujours votre camarade de jeu !</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Vous savez que le terme “camarade de jeu” n’a pas sa place dans cette entrepr-…</text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Oups ! Au temps pour moi, au temps pour moi ! Peu importe, je peux me mettre au travail maintenant, Monsieur Yesod~? N’oubliez pas que j’ai été indulgent avec vous hier, quand on jouait à la chaîne de mots.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">…Très bien, mais juste pour cette fois.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">Et n’oublie pas de passer un examen psychologique dès que tu sors.</text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Vous inquiétez pas ! Merci Yesod ! À tout à l’heure ! </text>
  <text id="yesod3_intro_y12">Parfois, j’ai des hallucinations lorsque je change de vêtements.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">À travers le tissu, je peux voir ma peau couverte de furoncles suppurants.</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Bien sûr, mon corps est parfaitement normal lorsque j’ouvre les yeux.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">C’en est arrivé à un point où j’ai commencé à trouver l’aspect normal de ma peau étrange et difforme.</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">Je ne peux m’empêcher de penser, “Pourquoi mon corps est-il intact ? Pourquoi ne se gangrène-t-il pas ?”</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">J’ai parlé aux autres Sephiroth de ces hallucinations, mais il semblerait que je sois le seul à en faire l’expérience.</text>
  
  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="yesod4_intro_y1">Ce jour-là, James a relâché délibérément deux anomalies ; trois concierges et quatre employés ont ainsi été tués.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Comme vous le savez, deux anomalies en brèche et quatre employés perdus, c’est assez significatif.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">Bien sûr, je suis celui ayant ordonné d’abattre James.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Je connais le genre d’endroits dans lequel nous travaillons.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">Je ne regrette pas de ne pas avoir été capable de l’arrêter.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Je regrette d’avoir développé une relation amicale avec lui.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">J’ai été négligent et ai laissé mon subordonné m’exploiter.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">Bavarder, jouer, oui — tout cela était amusant.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">Et James était aussi un sacré blagueur.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">Bien sûr que je m’amusais en jouant à la chaîne de mots.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">Mais nous étions devenus si intimes que je pardonnais ses violations les plus “légères” du règlement.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">Le prix que j’ai dû payer pour cette erreur n’était en rien léger.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Administrateur, nous sommes à la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Nous voyons des housses mortuaires tous les jours.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">C’est un endroit solitaire.</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">Parfois, vous aurez besoin de partager votre détresse et votre anxiété avec quelqu’un d’autre ; avoir un ami. </text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Mais lorsque vous vous sentirez seul, souvenez-vous de ce qui m’est arrivé et essayez de ne pas reproduire la même erreur.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">Vous surmonterez ainsi ces morts insignifiantes.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">J’envie Angela. Elle est vraiment un monstre sans cœur.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">Les gens disent que je suis trop rationnel.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">”Yesod la Machine au Sang-Froid”, “Yesod la Vipère”, “Yesod l’Impassible et Cruel”. Un être froid qui ne cillera pas devant la mort de dizaine d’employés.</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">Je ne nierai pas que je mérite cette réputation.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Cependant, la personne ayant construit cet endroit doit être bien plus cruelle que moi.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">Parfois, j’aimerais être une IA sans émotion…</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">Un vague sens de compassion ne fait qu’embrumer votre jugement. Vous faites forcément des erreurs.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Pourquoi mettre des IA douées d’émotions à la tête de ce complexe, si l’on sait que ces émotions ne font que limiter leur potentiel?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Connaissez-vous la réponse ?</text>

  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Yesod, est-ce que tu ne ressens vraiment rien ?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Essaie de boire un peu d’Enképhaline. Ferme les yeux et rouvre-les.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Je suis ravi de voir que vous n’êtes pas aussi faible d’esprit que les autres Sephiroth. Il est important de garder l’esprit clair en toute situation.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">……… Gabriel, pourquoi vous grattez-vous autant ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Étant donné que nous nous retrouvons à nouveau, j’en conclus que vous avez terminé vos tâches, Administrateur.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Je vous ferais un compliment si je n’avais pas tant de travail.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">L'Équipe d’Information a une tâche dont elle doit régulièrement s’acquitter.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Vous avez sûrement remarqué qu’il y a quelques blancs dans les Archives Anomaliques.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">Parmi la quantité phénoménale d’informations que nous rassemblons, certaines doivent rester hors d’atteinte des employés pour des raisons de sécurité.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Les noms des employés en font partie.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Toute trace de ceux-ci, en fait. Ce qui leur est arrivé, leur mort atroce, leur volonté désespérée de vivre, tout ceci est périodiquement retiré des archives au nom d’une prétendue “expurgation d’information.”</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">Il n’y a aucun moyen pour moi de savoir quels sont les critères d’effacement des données. Ils sont donnés par un autre Secteur que le nôtre.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Nous ne faisons que manipuler les informations que nous recevons en suivant bêtement les ordres.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">N’est-ce pas amusant ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Nous avons dégénéré en un Secteur qui manipule et détruit les informations selon les ordres, et pourtant, nous sommes toujours “l'Équipe d’Information.”</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">À chaque fois que je me présente comme le Sephirah de l'Équipe d’Information…</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">Je sens quelque chose remonter en moi.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Yesod, as-tu reçu les documents à expurger ?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Tu recevras également la liste des employés sous peu. S’il te plaît, n’oublie pas de la relire une fois que tu en auras fini.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Mademoiselle Angela, à votre avis, qu’est-ce que se souvenir du nom de quelqu’un ?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">C’est une tâche que tu effectues régulièrement. Pourquoi te rend-elle si émotif aujourd’hui ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Peut-être que ce sont les marques que des êtres atypiques se donnent afin de se graver dans la mémoire l’un de l’autre…</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Quelqu’un vous a sûrement appelée Angela en suivant ce principe.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Yesod, si tu es trop épuisé, prends une pause.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Je savais que vous diriez cela.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Heureuse de savoir que tu le sais.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">………</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">Appeler les employés par leur nom n’est pas recommandé ici.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">Chaque employé qui entre pour la première fois dans la compagnie se voit attribuer un numéro d’identification unique.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">Cela permet à l’entreprise de les identifier en utilisant le minimum d’informations personnelles.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Nous avons leur numéro dans notre base de données.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Malkuth n’a jamais appelé un seul employé par son nom depuis qu’elle a commencé à travailler ici.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Peut-être qu’elle est la plus idéale de tous les Sephiroth.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">Cela ne veut pas dire que Malkuth mérite de subir toute la peine de ce travail.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">Aucun d’entre nous ne le mérite.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Quelle est cette blague de mauvais goût, de nous enfermer dans des corps de métal, pour nous jeter dans un tourbillon infini de jours ressemblant toujours à leur veille ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">Je vous parle, oui. Pourquoi cette expression insouciante ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">J’ai entendu dire que vous pourriez être l’un de nos architectes.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">La seule chose que je puisse faire ici est me souvenir du nom de quelques employés oubliés et désespérer éternellement…</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Avoir la nausée de la moindre inspiration…</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Cela vous amuse de voir vos cobayes tourner en rond ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">……</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Vous voyez, je vous l’avais dit. Cela fait bien longtemps que je pourris de l’intérieur…</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Gabriel était plus rationnel que quiconque.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">Il restait indifférent, même après avoir appris ce qui était arrivé à Elijah.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Certains disaient qu’il manquait d’empathie.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Mais personne ne savait que ses émotions le ravageaient de l’intérieur.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Peut-être avait-il déjà commencé à s’effondrer il y a bien longtemps, dès que Carmen ne fut plus de ce monde.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Il est lentement devenu inexpressif. Il ne se permettait même plus la moindre expression de joie.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">Il ne pouvait plus supporter que la moindre partie de son corps soit exposée.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Nous avions créé un monstre qui n’aurait jamais dû exister en ce monde. Nous étions allés trop loin pour faire demi-tour.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">Afin que le sacrifice d’Elijah n’ait pas été en vain, nous savions tous qu’il fallait utiliser les résultats au maximum plutôt que la pleurer.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Gabriel essayait de maintenir une façade de personne raisonnée, mais ses tentatives de rester rationnel ont lentement tourné à l’obsession.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">Il commença à porter des vêtements à longues manches couvrant également son cou. Peu de temps après, il commença à se gratter furieusement.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Nous lui avons suggéré de réaliser un examen médical complet afin de voir s’il avait été contaminé ou s’il était victime d’une infection, mais il a refusé.</text>
  <text id="yesod5_selection1">&lt;i&gt;Imposer l’intervention.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="yesod5_selection2">&lt;i&gt;Imposer l’intervention.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="yesod5_selection3">&lt;i&gt;Imposer l’intervention.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Des bilans de santé étaient nécessaires afin de prévenir les dommages ultérieurs. La persuasion devint contrainte, et la contrainte nécessita l’usage de la force.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Il était lié et attaché pour ses bilans de santé, mais résistait si ardemment qu’il nous était dur de le surveiller.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">Finalement, il s’est avéré qu’il n’était pas infecté.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Mais était-ce vraiment une bonne chose ?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">Non. Cet examen n’avait rien résolu. Il continua à se gratter. Si fort… C’était même pire qu’avant…</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">La dernière fois que je l’ai vu, il n’était pas lucide et ne répondait à aucun stimuli humain ; son corps était couvert de griffures.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Personne ne l’a vu depuis.</text>

  <!-- 에피소드 6-->

  <text id="yesod6_intro_y1">… Je suis au courant pour Elijah, je suis désolé.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Au moins, j’imagine que tout le monde a maintenant compris qu’il y a des conséquences à entrer de force dans un laboratoire à accès réglementé.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">De plus, c’était très imprudent de ne pas remettre la clef de la réserve à sa place.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Vous pensez probablement que je suis trop strict, mais je ne peux pas m’en empêcher. Je ne dis rien de faux.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">Nous devrions mettre en place une heure à laquelle les clefs doivent être rendues afin d’éviter à quelqu’un de causer un nouvel incident comme celui-ci.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Je porte ceci pour éviter aux produits chimiques d’éclabousser mon corps.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Ne vous inquiétez pas, je suis juste un peu fatigué.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">Vraiment, ça ira. Je vais me préparer à la prochaine expérience.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Les blessures ont un don pour se révéler même lorsqu’on fait tout pour les garder cachées.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">Pour Gabriel, c’était le changement de vêtements.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Il était peut-être plus facile pour sa conscience d’admettre que la mort d’Elijah avait été causée par un manquement aux règles..</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Il redoubla d’effort pour suivre ses principes. Il essaya de maintenir son objectivité.</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">Mais peut-être que sa rationalité excessive est ce qui l’a détruit.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">Son plus grand espoir de ne voir mourir personne d’autre ne m’atteignait pas.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">Non ; il n’y a plus de raison de mentir. Je ne faisais que prétendre de ne pas entendre ses cris de désespoir.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">…………</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">Pas besoin de me demander si je vais bien.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Je suis au courant de ce que vous et moi avons fait hier.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">J’avais l’impression de me perdre pour la première fois.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">Ce n’était pas très agréable, mais ce n’était pas non plus aussi horrible que ce que j’avais imaginé.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">En vérité, je me sens soulagé.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">Cela ne veut pas dire que la haine qui m’enivrait est entièrement dissoute.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Je continuerai à voir cette gangrène en hallucination, et parfois je me sentirai dégoûté, et je ressentirai toujours une haine profonde envers vous.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Cependant, s’il y a bien un aspect qui a changé…</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">C’est que je peux être aussi désespéré que je le veux maintenant.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Un jour, l’espoir germera douloureusement de cette blessure putride.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">Ce que vous nous avez donné est une graine d’espoir.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Il semblerait que vous soyez aussi en route vers l’acceptation de votre passé douloureux.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">Le premier pas est toujours le plus compliqué.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">Et votre tenue n’est toujours pas à la hauteur des standards de la corporation.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Je suppose que je devrais faire en sorte que les points de pénalité s’appliquent également à l’Administrateur.</text>
</localize>
