<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">…</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">…Hein ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g3">Quoi ? Vous êtes qui ?</text>
  <text id="gebura1_selection1">Je suis l’Administrateur.</text>
  <text id="gebura1_selection2">&lt;i&gt;Je vais rester silencieux.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">Ah, vous êtes le nouvel Administrateur ?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Désolée, mais vous n’en avez pas du tout l’air.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">Donc vous êtes celui dont Tiphereth parlait ?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Vous connaissez le proverbe “Qui ne dit mot consent” ? Consent suffisamment pour avoir du plomb chaud enfoncé dans son crâne ?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">Vous devriez faire attention à vous.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">Les autres secteurs vous lèchent peut-être le cul lorsque vous vous baladez avec vos airs arrogants d’Administrateur,</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">mais ici, cette attitude pompeuse vous mènera à la corde.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Enfin, puisque vous êtes parvenu jusqu’ici, je suppose que vous n’êtes pas entièrement un fardeau.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">J’suis Gebura, Sephirah Disciplinaire.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Nous sommes le meilleur secteur de tous lorsqu’il s’agit de combattre. Nous n’avons pas besoin de lâches.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Vous voulez savoir quel genre de personnes je déteste le plus ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">Les pleurnichards qui se plaignent tout le temps des Anomalies ou les employés pitoyables professant qu’ils ne veulent voir personne mourir.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">C’est exactement la même chose qu’un soldat refusant de tuer au milieu du champ de bataille.</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Du moment que vous n’êtes pas l’un de ces casse-pieds, on devrait bien s’entendre.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Vous avez vraiment l’air de détester les lâches.</text>
  <text id="gebura1_selection4">Certaines Anomalies ne sont-elles pas dignes de pitié ?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">Bien entendu ! Ce sont des fardeaux.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Laissez-moi vous poser une question…</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">Vous pensez vraiment que c’est une façon de penser acceptable ici ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">Que croyez-vous que sont les Anomalies ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Des entités divines ? De pauvres créatures inoffensives enfermées sous terre ? Des êtres précieux produisant de l’énergie ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Absolument faux. Elles ne sont rien de tout cela.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Les Anomalies peuvent être endommagées, mais jamais détruites.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Mais au moins, elles semblent ressentir la douleur.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Rendons leurs vies interminables aussi douloureuses que possible.</text>

  <!--에피소드 2-->

  <text id="gebura2_intro_g1">Bien, la tâche que je vous ai donnée était plutôt facile, vous ne trouvez pas ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Vous avez cependant été indécis et passif à plusieurs reprises.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">La prochaine fois, vous devriez…</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Gebura, au sujet du plan de répression que tu m’as envoyé. Tu ne crois pas qu’un plan de cette envergure est un peu trop exagéré ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Okay ; maintenant dégage si tu as craché ce que tu voulais dire.</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Voyons, tu sais qu’un incident similaire a déjà eu lieu. Je suis le Sephirah de l’Équipe de Bien-Être après tout, alors je me suis dit que je devais te le souligner.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Ouais ouais, compris. Et si tu retournais dans ton secteur et lapais ce café que tu aimes tant ?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">Et autre chose, certains des E.G.O de mon secteur semblent mal fonctionner. Je suis sûr que tu n’as rien à voir avec cela, n’est-ce pas ? Même si ta dernière répression était… étrangement rapide.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6">… Je ferai en sorte me faire pardonner. Mais si tu continues d’insister, ces E.G.O que tu estimes tant finiront pointés sur ta tête.</text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Okay okay, si c’est comme ça, je m’en vais. Pourquoi ai-je tiré la courte paille ? Mes compagnons sont une belliciste colérique et des enfants bizarres et imprévisibles.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Cela faisait une éternité que je n’étais pas descendue à l’étage central. Cela faisait longtemps, Chesed.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Ohoh, tu es ici pour voir Gebura ? Attention à ce que tu dis, tu risques de finir avec un trou dans la tête. Prends soin de toi~!</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">E- Est-ce que c’est vrai, Gebura ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Dégage, Chesed. Hod, qu’est-ce qui t’amène ici ?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">Alors, euh, c’est à propos des suggestions que tu as fait concernant l’entraînement aux brèches d’Anomalies. Je pense qu’il y a besoin de quelques ajustements.</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Continue.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Eh bien, si l’on effectuait une attaque de front comme tu le suggères, nos équipes subiraient de lourdes pertes autour de cette section. Je pense que si nous changeons le plan d’entraînement pour une position plus défensive à cet endroit, les pertes seraient plus basses.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9">…</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">Est-ce que ça semble bon ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Mais, dans ce cas…</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">Hm ? </text>
  <text id="gebura2_intro_g11">Ne serait-on pas trop gentils envers les Anomalies avec ce genre d’adaptations ?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Euh, je suis désolée, mais je ne comprends pas.</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">…Oublie. Puisque tu es la Sephirah de l’Équipe d’Entraînement, ton opinion prévaut, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">Oui, enfin, tant que tu es d’accord…</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Fais-le.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Oh, merci ! À une prochaine fois !</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Hod !</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">H-Hein ?! Oui !</text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Tu as oublié ton rapport.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">A-Ah, j’aurais pu le perdre. Ouf, j’ai cru que tu allais me tirer dans la tête comme l’a dit Chesed. Merci encore !</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">…</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Hod est trop gentille.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Si j’étais la Sephirah de l’Équipe d’Entraînement, je n’agirais jamais comme elle.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="gebura3_intro_c1">Gebura va bientôt revenir.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">…</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Administrateur, si vous êtes d’accord, pouvez-vous m’écouter ?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">Gebura, elle…</text>
  <text id="gebura3_intro_c5">… Elle est étrangement obsédée par la répression, vous ne trouvez pas  ?</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">Les pertes d’employés pendant le processus de répression… Elle les ignore totalement.</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">Dame Angela est parfaitement au courant, mais elle ferme les yeux là-dessus.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">Gebura est douée pour gérer les Anomalies lorsqu’elles brèchent. C’est comme si elle était née pour ça.</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">Donc je suppose que quelques morts de plus peuvent être considérées comme une contrepartie raisonnable.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Mais voyez-vous, en tant qu’Administrateur, vous devriez savoir que massacrer les Anomalies n’est pas notre seule priorité.</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">Enfin, je ne sais pas si Gebura vous écoutera, mais j’apprécierais que vous lui en parliez.</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">J’ai vu Chesed partir, quelles inepties a-t-il raconté cette fois ?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Soyez honnête avec moi, je vois bien que ça vous tracasse.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">…</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Laissez-moi vous prévenir.</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">N’agissez pas comme si vous saviez tout.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">Je suis ici depuis longtemps. J’en ai vu bien plus que vous.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">Sujet 09-34, nous allons effectuer un simple test avant d’administrer les produits chimiques.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Ah, Gebura, la machine avec une âme. Une magnifique création de la Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">Que signifie avoir une âme ?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Cela veut dire que quelqu’un a de la valeur. C’est le noyau de ce en quoi croit notre Vénérable Maître A. J’ai participé à ces expériences car je crois en lui.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">Je ne sais pas si j’ai une âme… Si je suis désassemblée, y aura-t-il une âme à l’intérieur de moi ?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">Et bien, cela peut facilement être déterminé simplement en parlant avec toi. Une âme ne peut être vue, mais elle peut être sentie.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Je renaîtrai en me confrontant à mon âme… L’Humanité et le monde seront bientôt changés. Crois en A, il est notre sauveur qui nous guidera tous.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Alors vous êtes Madame Gebura, j’ai entendu parler de vous grâce à Christopher. On raconte que vous avez une vraie âme. Notre Vénérable A est remarquable. Ne faites pas attention à ceux qui vous manquent de respect, ils ne connaissent pas votre vraie valeur.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Oh, voici Gilly, notre fille. Elle est douce et gentille, tout comme vous.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">Est-ce que cet enfant a aussi une âme, alors ?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">Bien sûr. Une âme est quelque chose que possèdent toutes les créatures vivantes. C’est notre essence à tous, mais inconnue à tant.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Ce monde ne croit qu’en ce qu’il est capable de voir avec ses yeux. C’est une triste croyance qui le mènera à la destruction.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 3-->

  <text id="gebura3_intro_g11">Dame Angela, est-ce que c’est un monstre ?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">C’est ce que l’on appelle une Anomalie, Gebura.</text>
  <text id="gebura3_intro_g12">En quoi est-ce différent des monstres ?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Les monstres sont repoussants, des créatures pourries jusqu’à la moelle et ce depuis le début de leur existence. Cependant, une Anomalie vient des humains.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">Alors pourquoi cette “Anomalie” possède la montre de M. Christopher, et pourquoi est-ce qu’elle fait des sons pour imiter la voix de M. Christopher ?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">Tu vois, Gebura, c’est parce que les Anomalies proviennent d’”eux”. Ce n’est pas comme si elles se matérialisaient soudainement de nulle part.</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">Est-ce que les Anomalies dévorent les humains ? Est-ce qu’elle imite M. Christopher car elle l’a dévoré ? Je ne comprends pas.</text>
  <text id="gebura3_intro_a4">C’est une chose compliquée à expliquer, Gebura.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">Ce qui est certain, c’est que ce n’est pas arrivé à cause des vices ou de la malice de quelqu’un, et que la forme que tu perçois comme un monstre possède la volonté de l’homme que tu appelais Christopher.</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Excuse-moi, Tiphereth. Pourquoi le rapport d’expérience indique une étape où Mme. Isabelle est envoyée dans la chambre DI-01 ? Pourquoi on l’enverrait près de cet horrible monstre ?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">Je ne sais pas, Gebura. Tu sais qu’elle n’est pas connue pour nous expliquer l’objectif de chaque expérience. Je crois avoir entendu que c’était pour déterminer avec précision la “perte d’humanité” mais je n’ai pas compris ce que cela voulait dire.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Cela va définitivement blesser Mme. Isabelle. Je devrais dire à Dame Angela d’arrêter ça.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">Gebura, peut-être que tu ne devrais rien dire là-dessus. J’ai vu d’autres machines la remettre en question et Dame Angela les réinitialise si on lui désobéit.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">…</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">S’il-te-plaît, si tu ressens de la colère, je te suggère d’accepter cette colère et de tourner la page.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">N’est-ce pas mieux que de perdre la mémoire et devenir une poupée sans vie, lourde de l’âme que tu portes ?</text>
  <!--::Comment:: 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Que pensez-vous de la fin de cette histoire ?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">Où est-ce que la femme de Christopher et sa fille Gilly ont disparu ?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">Moi non plus, je ne le saurai jamais. Il est difficile de dire si c’est pour le mieux, mais l’expérience n’était pas de ma responsabilité.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">Tout ce que je sais, c’est que la vieille couverture qu’avait Gilly est la seule chose qui soit ressortie de la chambre de ce monstre.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">La plupart des gens ne voulaient même pas nous parler, puisque des machines ne sont pas digne de leur temps.</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Mais Christopher et Isabelle, ils m’ont dit que j’avais de la valeur… Ils ont mis de côté mon apparence et ont vu à l’intérieur de moi quelque chose dont je n’étais pas consciente.</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Ces monstres que nous sommes obligés d’appeler Anomalies ont tué d’innombrables personnes depuis.</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">Et pourtant ces choses ne meurent jamais.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">Ce n’est pas juste.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Pourquoi devons-nous les traiter si bien ?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">Ne faites pas attention aux employés devant vous. Lorsqu’une Anomalie se montre, leurs vies seront la dernière de vos préoccupations.</text>
  <text id="gebura3_intro_g29">Puisqu’il est clair que ces monstres ressentent la douleur…</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">Je leur en ferai subir autant que possible.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">C’est la seule raison pour laquelle je suis encore debout.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">Ne me prenez plus jamais de haut.</text>

  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Écoutez, je sais que la Lobotomy Corporation est un client important et tout, mais vous trouvez pas que vous renouvelez votre contrat trop souvent ?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Cet endroit est tellement crasseux, on dirait un donjon. Il me donne toujours de mauvaises ondes.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Attendez un instant, Capitaine Rabbit. Nous devons expliquer ce que nous faisons ici à l’Administrateur.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">Oh, il ne sait toujours pas qui je suis ? Allez-y et expliquez vite, alors.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">…… Ce doit être la première fois que vous participez à une réunion avec un groupe externe, Administrateur.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Comme nous l’avons déjà mentionné, notre corporation a initié des contrats avec certaines Ailes pour s’assurer un développement durable et des opportunités professionnelles.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">Il est aussi de mon ressort de renouveler les contrats avec nos Ailes associées lorsque nécessaire.</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">Tout ce que l’on attend de vous est d’être témoin et vous présenter sous le rôle d’Administrateur. Je m’occuperai du reste des formalités et des procédures.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Pff, “associé” ? C’est quoi cette présentation barbante ?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">Vous êtes libre de lui prodiguer des informations plus détaillées plus tard et en privé, Myo. Pour l’instant, commençons la réunion.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">… Par ailleurs, pouvez-vous retirer votre casque ? Au moins pour la durée de la réunion.</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Vous plaisantez ! Ce casque est l'identité-même des Rabbits !</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">… Bon, très bien, peu importe.</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">Je dois simplement expliciter le contenu du contrat, c’est ça ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Eh bien…</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">Pouah, j’en ai marre de le relire encore et encore… Vous pouvez le lire vous-même pour comprendre ces conneries. Je dois vraiment le redire ?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Comme je vous l’ai déjà dit, cela fait partie de la procédure.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">Je dois moi-même spécifier si vous acceptez à nouveau ou non les termes.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">Aussi stricte que toujours on dirait.</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Permettez-moi d’expliquer nos services d’abord.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">La corporation R fournit un soutien militaire et une protection contre toutes menaces extérieures à la corporation L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Toutes les branches de la Lobotomy Corporation seront incluses sous le terme “Corporation L”, cependant il y aura certaines exceptions où une branche ne correspond pas à la désignation.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Enfin, je dis “exceptions”, mais on est prêts à laisser passer à moins que cela n’implique la Tête ou l’Œil.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">La corporation L remplira les besoins en énergie de la corporation R pour maintenir ses opérations.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">La procédure de renouvellement inclut aussi un prérequis qui invoque un accord mutuel et continu entre la corporation W et la corporation L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">Et, voyons voir… la corporation L fournira toutes les munitions spéciales utilisées pour l’abattage d’Anomalies.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Tous les membres de l’Escouade Rabbit auront leurs souvenirs effacés une fois leurs missions terminées.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">Il n’y aura aucune question soulevée quant à la particularité du complexe ou aux objectifs du lieu.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">Et enfin, moi-même, en tant que Capitaine de l’Escouade Rabbit, déploierai mon équipe en suivant les lignes directrices de la corporation R et endosserai le rôle de commandant des opérations prenant place dans ce complexe.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Ça devrait être tout. Lisez le contrat pour des détails plus précis.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">Il n’y a eu aucun changement dans l’accord avec la corporation W.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">De plus, la période de renouvellement sera d’un an, comme la dernière fois.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">Ouais, bien sûr, c’est un an pour vous, mais… OK du coup.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">Cela à part, vous pouvez faire quelque chose à propos du téléporteur pour rendre le voyage plus agréable ? J’ai l’impression que mon corps se fait arracher morceau par morceau et jeter par la fenêtre.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">J’ai bien peur que ce soit à la corporation W qu’il faille s’adresser pour cela. Ce n’est pas sous notre juridiction.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Hum, Gebura, pourquoi fais-tu cette tête ?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Pourquoi des petits lapins sont en liberté hors de leur cage et déployés ici, de tous les endroits possibles ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">Tu ne dois vraiment rien savoir si tu regardes les Rabbits de haut !</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Il a déjà été conclu que les Rabbits sont les plus adaptés pour la tâche honorable qu’est de massacrer ici.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Les Rhinos réduiraient probablement ce lieu entier en poussière.</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">Et les Reindeers, à l’exception des machines qui travaillent ici, causeraient des dégâts irréversibles à monsieur l’Administrateur juste là.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">Dame Angela a bien fait comprendre qu’il ne faut blesser ou impliquer l’Administrateur en aucun cas.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Nous faisons toujours attention aux demandes de nos clients.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">Je ne parle pas de vos putains de Rhinos ou de Cerfs !</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Je dis qu’on peut gérer nos propres problèmes nous-mêmes ! Nous n’avons pas besoin de perturbations extérieures !</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Quoi ? Et TU crois pouvoir faire quoi avec ce corps en étain tout fragile, hein ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">Tu as l’air bien plus faible que nous maintenant, tu le réalises ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">Si tu étais comme autrefois, alors peut-être que ce serait différent.</text>
  <text id="gebura4_intro_r33">Mais regarde-toi maintenant ! Si tu mettais un pied dans les Ruelles, tu serais mise en pièces par les Balayeurs !</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">Les vieux jours où tu réduisais tout ce qui était devant toi en une brume écarlate sont désormais perdus dans le passé.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">Les choses ont changé. Tu devrais le réaliser.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Si je le voulais, je pourrais déchirer un petit lapin comme toi en quelques secondes…</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">S’il-vous-plaît, tout le monde, nous devons nous reconcentrer sur le sujet actuel.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Gebura, notre accord avec l’Escouade Rabbit nous prépare pour les scénarios au-delà de nos capacités.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Je suis certaine que tu as appris cela de tes expériences avec d’anciennes répressions.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">Les capacités de combat des mercenaires qui nous sont envoyés par la corporation R rivalisent avec celles des autres Ailes.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Nous pouvons parfaitement gérer nos problèmes !</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Je peux le prouver ici et maintenant, si vous voulez…</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">J’ai compilé les statistiques. La quantité de données est trop vaste pour être calculée par qui que ce soit, à l’exception de moi-même bien sûr.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">La raison pour laquelle je continue d’employer les Rabbits est que les risques d’agressions extérieures dépassent le potentiel de nos pires scénarios. Ils valent leur prix.</text>
  <text id="gebura4_intro_a20">Cependant, les Rabbits n’interviendront pas sur les répressions générales.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">S’il-te-plaît, calme toi et analyse la situation calmement, Gebura.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">………</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">Cela devrait être tout pour notre renouvellement de contrat.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">Gebura est en charge de nos procédures basiques de répression.</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">Alors si vous avez besoin de conseils ou d’aide sur les combats, demandez-lui.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Je crains de n’avoir plus aucune question pour vous. Nous, les Rabbits avons notre manière de gérer les choses.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">…Et je n’ai plus rien à dire aux sales bêtes que vous êtes.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">Tu as fait affaire, et si tu sautillais ailleurs maintenant ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Eh beh, tu es tellement méchante envers une autre native des Ruelles.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Tu n’es quand même pas en colère contre moi car je me suis moquée de toi plus tôt quand même, hein ?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">N’agis pas comme si tu me connaissais. Je ne suis pas d’humeur pour tes petits jeux stupides, alors ferme-la.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Ahah ! J’ai compris !</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Tu es en colère car tu trouves qu’on a interrompu ton combat, hein ?</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">Ouais, j’ai pas besoin d’aide de votre part.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Et bien, ce n’est pas comme si on était ici pour une grande cause ou d’autres motivations.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">On arrive juste rapidement quand on nous appelle, et disparaissons sans laisser de trace quand on a fini.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Je pensais que tu étais comme moi, à trouver le bonheur dans le massacre.</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">Mais au final, tu es juste folle.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">Une tarée complète.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">………</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Nous sommes les Rabbits qui bondissent en suivant les ordres pour trouver de l’herbe fraîche, mais tu es différente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Tu savais qui tu étais supposée affronter, qui était ton ennemi.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Tu n’as aucune idée à quel point te trouver ici m’a surprise. Je ne m’attendais pas à trouver l’héroïne légendaire comme… Eh bien, comme ça. Et dans un sous-sol terne en plus.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">L’héroïne dont je me souviens était quelqu’un qui n’avait pas peur de verser du sang pour protéger les autres. S’il-te-plaît, ne salis pas les beaux souvenirs que j’ai de toi.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">…Toutes les Anomalies se sont échappées, tout le monde ici est fichu…</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">…Morts ? Tous ?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Probablement, il n’y aura pas de survivants…</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">Les Anomalies ne sont pas quelque chose que nous pouvons gérer nous-mêmes…</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Vous êtes en danger aussi, m’dame… Vous devriez vous échapper maintenant…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Gebura, je vais bientôt participer à une expérience.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Nous nous reverrons probablement, mais juste au cas où, j’aimerais te dire quelque chose…</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">S’il-te-plaît, prends soin d’Isabelle et de ma petite Gilly pendant que je suis parti.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Les Anomalies sont-elles capables de ressentir une émotion humaine lorsqu’elles sont confrontées à une personne proche ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Quel choix feraient-elles dans une telle situation ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">Les expériences… semblent avoir donné les résultats prévus.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">Excusez-moi, Dame Angela, que dois-je faire de cela ? Il reste une couverture et quelques biberons.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">J’ai obtenu tous les résultats dont j’avais besoin pour cette expérience.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Les propriétaires ne sont plus, alors vous pouvez vous en débarrasser.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">… Hé…</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Hé, héééé ! Le courant a cessé de fonctionner ou quoi ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Je dois vraiment y aller.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">M’enfin, je ne pense pas que la prochaine fois que l’on se verra sera dans des eaux aussi calmes.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">Les Rabbits retournent au terrier.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">……</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">Je ne suis définitivement pas l’héroïne.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">Je ne l’ai jamais été, et je ne le serai jamais…</text>


  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Vous l’avez sûrement tous remarqué, mais nous n’avons jamais fait face à ce genre de situations auparavant.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Ces monstres étaient supposés être en train de dormir, mais ils se sont soudainement réveillés.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">Nous n’avons pas à nous questionner sur ce qui a causé cela.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">Tout ce qui compte est de s’occuper du problème.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Permettez-moi d’ajouter quelques mots avant de passer à l’action.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">Je n’ai pas besoin de lâches dans mon secteur.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">Ne laissez pas l’arrogance vous faire vaciller lorsque vous êtes confrontés aux monstres.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Vous devez vous armer de colère et de haine pure pour écraser ces monstrueux bâtards.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Si vous êtes opposé à tout cela, je vous suggère un transfert dans un autre secteur à effet immédiat.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Ne vous attendez pas à me voir fléchir même si vous vous faites écarteler sous mes yeux. Charger vers les monstres me faisant obstacle est ma seule préoccupation.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">Je ne verserai pas de larme et ne pleurerai pas votre mort, même si vos noms tombent dans l’oubli.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Si vous voulez que votre corps et votre esprit soient confortablement installés, je traînerai moi-même vos petits culs pathétiques vers le Secteur Bien-Être pour que la liste d’attente de transferts n’ait pas à souffrir de l’écriture de votre nom.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Il y a une bonne raison pour laquelle mon secteur a bien moins d’employés que les autres. Cependant, je veux que vous gardiez à l’esprit que cela veut aussi dire que seuls les meilleurs sont réunis ici.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">Fin de la réunion. Nous parlerons davantage lorsque la situation sera réglée.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Ksssht)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Dame Gebura, je pense que votre ordinateur central a subi trop de dégâts.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Peut-être devrions-nous suspendre l’opération de répression pour l’instant ?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">Tiphereth est en train d’enquêter sur la cause de cette situation, nous la comprendrons bientôt.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">Je n’ai pas besoin de pause… Je peux encore me battre.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Mais dans votre condition…</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">La ferme ! J’ai dit que je peux encore me battre !</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">31 E.G.O endommagés, 17 employés morts et cela continue de monter.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">Et ton corps a 5 ou 6 morceaux qui doivent être remplacés et réparés.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">Ce n’est pas excitant de devoir s’occuper d’une machine qui agit comme un enfant en plein caprice.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">Cependant, les Sephiroth de la Couche Centrale n’ont apparemment pas réussi à te garder en laisse, alors me voici.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">……… Toi…</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Oh, pauvre petite chose, regarde-toi.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Il fut un temps où j’avais une pincée d’admiration pour cette ardeur dans tes yeux…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">Mais maintenant, même celle-ci est étouffée par l’ire et la folie.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">C’est tellement triste que nous soyons toutes les deux enfermées dans ce donjon.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">Cependant, je ne me suis pas pliée ou brisé le dos, moi, au moins.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">J’imagine que nous n’aurons plus à nous faire face en mettant nos vies en jeu et se jetant à la gorge l’une de l’autre comme avant, mais…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">Je vais te le dire, pitoyable chose.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Regarde directement l’objet de ta colère.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">Le tranchant d’une lame qui a perdu son chemin sera émoussé, car il n’aura rien d’autre que du vide à trancher, peu importe combien on essaie de l’aiguiser.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">J’espère que tu ne penses pas que je ressens une sorte de satisfaction à voir mon ancienne rivale, la plus émérite, être aussi pathétique qu’un chien. J’ai de la décence, tu sais.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Couper, trancher, étrangler, écraser, détruire…</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">Parfois je me rappelle des visages de ceux qui m’ont fait preuve d’une vraie gentillesse.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Si je pouvais avoir la moindre vengeance envers ces monstres qui ont volé leurs sourires, leurs joies, leurs futurs…</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">Mon épée et ma lance n’arrêteraient pas leur déluge de coups.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">Je vois des gens mourir dans ma vision embrumée.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">Ils sont toujours déchiquetés par des monstres.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">Ces visages mourants varient de temps à autre.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">Parfois ce sont des étrangers, parfois des gens qui me manquent, et parfois… Je vois Christopher ou Madame Isabelle.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">Peu importe qui ils étaient, je suis remplie de chagrin à leur encontre.</text>
  <text id="gebura5_intro_g26">En regardant ma jambe paralysée et mon bras arraché, je hurle de rage et maudis mon corps fragile.</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">Puis je m’évanouis.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">J’en ai tellement marre de cette obscurité…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">Il est impossible de se battre avec des effectifs aussi réduits. Je ne peux pas approuver ta proposition.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">… S’il vous plaît, changez d’avis…</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Pourquoi approuverais-je une opération qui va clairement se conclure par un échec ?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Si la main d’œuvre est le problème, je peux compenser cela. S’ils sont trop faibles, je compenserai cela aussi.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">………</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">Il n’y a aucune règle interdisant un Sephirah d’utiliser un E.G.O.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Si c’est ce que tu souhaites, je ne t’arrêterai pas.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Une poignée familière, le bon poids, et une forme des plus expertes.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Cette sensation est tellement distincte qu’elle me ramène sur le droit chemin, loin de l’errance, comme un panneau de direction.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Je perds la notion du temps lorsque je brandis mes armes.</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">C’était assez drôle de voir les visages confus de Tiphereth et Chesed lorsqu’ils m’ont vu revenir de la bataille couverte de sang.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Peu importe combien je poignarde et brise ces monstres, ils s’en remettront tôt ou tard.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Certains d’entre eux gémissent et d’autres crient.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">En combat, je fracture et brise aussi certains de mes composants, mais ils sont rapidement remplacés et réparés.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Quel parfait petit enfer, rien que pour moi.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Tu as perdu ton bras ?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Le voici.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Considère ça comme un signe de respect d’une consœur guerrière, de te laisser avec l’un de tes bras intacts.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Je doute qu’elle s’y attendait. La tragédie qu’elle allait amener ici, causée par son idéologie oh-si-bienveillante.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">Je ne sais pas si cela apaisera ta douleur, mais cela arrive assez souvent, plus souvent que tu ne le penses.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">Ce n’est pas plus rare que, disons, une pousse se faisant piétiner à mort.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Je dois admettre que tu es une solide pousse, cependant.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Tu as même réussi à déjouer un peu mes plans.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Je ne m’attendais pas à ce que tu tues deux Serres, arrête tous les monstres…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">Et enfin, vienne m’affronter et m’offrir un bon combat.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">Au fait, à propos de ces monstres.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">Je ne peux pas nier que ce sont des choses stupéfiantes.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Même après avoir percuté un couloir entier de tes amis, ils ne se sont pas fatigués ou ramollis.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">…… Il semblerait que tu ne sois pas si différente d’eux, quand on y réfléchit.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Très bien.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Si tu es encore capable de tenir une arme et marcher sur tes deux pieds, alors viens à moi.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">Je ne me briserai pas.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">………</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Si je ne peux pas me débarrasser de ces maudits monstres.</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">Je détruirai la corporation entière moi-même à la place.</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Alors enfin ma colère pourra s’effondrer avec elle et reposer sous terre à jamais…</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">Parmis les nombreux Fixers des Ruelles, elle était l’une des seules capable de rivaliser avec la Tête et la Serre.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Elle était appelée la “Brume Écarlate” par les habitants des Ruelles.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">C’était un nom qu’elle avait obtenu en les protégeant de tous types de menaces et manœuvres de l’extérieur.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">La trahison de Michelle a mené l’Œil dans le repère où l’on se cachait, puis la Tête a impitoyablement jeté ses Serres sur nous.</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">Au lieu de s’occuper directement de la Brume Écarlate, l’astucieuse Tête a relâché les Anomalies instables pour nous massacrer.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">Les Anomalies étaient hors-de-contrôle, démembrant nos camarades qui hurlaient de douleur.</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">Pendant ce temps, les Serres cherchaient leur proie et l’ont saisie…</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">La situation entière était au-delà de ce qu’elle était capable de gérer, mais elle a donné tout ce qu’elle avait pour nous protéger.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Elle a perdu un œil, un de ses bras a été sectionné, et elle avait de nombreuses et profondes cicatrices sur son corps dont elle n’aurait jamais pu se soigner.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Et pourtant elle n’a pas abandonné…</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">Ses efforts nous ont ainsi sauvés de la mort, B et moi.</text>
  <text id="gebura5_selection1">&lt;i&gt;Ramasser son corps.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="gebura5_selection2">&lt;i&gt;Ramasser son corps.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="gebura5_selection3">&lt;i&gt;Ramasser son corps.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">Son cadavre témoignait de la terrible et insupportable situation qu’elle avait dû endurer…</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Après un long moment, ses yeux se sont ouverts à nouveau.</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">Cependant, sa colère, perdant sa direction, l’a traînée au fond du trou.</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">Nous avons dû la réinitialiser beaucoup, beaucoup de fois.</text>


  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Pourquoi vous me regardez comme ça ? On dirait qu’une voleuse vient juste de passer votre porte.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Je ne m’attendais honnêtement pas à te voir ici.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Ou, enfin, pour être exacte, je savais que tu finirais par venir, mais je ne m’attendais pas à ce que ce soit aussi rapide.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">Tu avais une expression aigrie lorsqu’on discutait, mais tu m’aimais bien en fait, n’est-ce pas ?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">Qu’est-ce que…</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Tu sais, je n’ai pas de réel contact avec la vie des gens des Ruelles, ou avec la douleur qu’ils doivent traverser.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca5">Peut-être ai-je vécu une vie plus affluente, et plus lâche comparée à eux.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">De cela, j’ai toujours eu honte de tout, même d’être graciée d’un simple rayon de soleil.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">…… Ça n’a pas toujours été si dur.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca7">… Je comprends que cela a dû être une décision difficile de venir ici, alors merci.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Tôt ou tard, nous devrons faire face à des épreuves inattendues ici.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Il y a juste trop de problèmes pour essayer de tous les résoudre de manière pacifique.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_ca10">La vraie raison pour laquelle j’ai choisi de te parler, toi seule, au milieu de toutes les autres Syndicats ou Fixers ce jour-là, est assez triviale.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">…… C’était quoi ?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Pour être honnête…</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->

  <text id="gebura6_intro_g5">Honnête…?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">Je pensais pouvoir négocier un prix plus bas avec toi…</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">…… On dirait que c’était une erreur de venir ici. Je vais partir.</text>

  <text id="gebura6_intro_ca13">S’il-te-plaît, écoute-moi.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Je t’ai vu payer les funérailles d’une vieille femme que tu ne connaissais même pas.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">J’ai vraiment admiré ta gentillesse, et j’ai même espéré la voir de mes propres yeux.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Les corps peuvent rendre une allée entière infestée de vermines s’ils ne sont pas proprement enterrés.</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">De plus, je voulais seulement lui rendre la pareille pour m’avoir offert à manger quelques fois.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Compris ? Je n’ai jamais été une personne gentille de toute ma vie.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">………</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">Pourquoi tu continues de sourire, merde ?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Je suis juste contente de pouvoir discerner les meilleurs des meilleurs.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Carmen avait de quoi être fière ; elle était bel et bien capable de distinguer le potentiel des gens comme personne.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">Le conte de comment elle a bâti sa réputation pourrait remplir une chronique entière dans les livres d’histoire et même plus.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">Le seul problème était que Carmen était trop occupée à s’occuper des autres. Elle n’avait jamais un moment pour s’occuper d’elle-même.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Nous avions une reprise si agréable à l’époque, c’est presque cruel de ramener ces souvenirs.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">Nous volions vers un monde sans limite qui semblait ne jamais s’arrêter.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Au fait, qui est le type qui me regarde ?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">Oh, c’est A. Il a juste toujours un visage sérieux.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">………</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Je t’en supplie, protège les personnes qui sont ici s’il-te-plaît.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Je sais que je peux te faire confiance là-dessus.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">Depuis toujours, les Anomalies n’ont cessé de se promener dans le complexe en tuant de nombreuses personnes.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">Malgré ma réputation, il y avait trop de choses que je ne pouvais pas sauver.</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Quand j’y repense, ma vie entière était loin d’une vie de justice.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">Je n’aurais jamais eu une si grande connexion aux Ruelles si j’étais restée dans le Nid.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">Ces rues étaient un lieu où il n’y avait pas besoin de justice, de morale, ou d’autres piédestaux du genre.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Si vous n’y avez jamais été avant, vous ne comprendrez pas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">Le chagrin que les gens traversent là-bas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Comment ils sont volés de la chance de vivre une vie légitime. Combien la vie est inéquitable et injuste là-bas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Tout ce que j’y ai appris était comment survivre à cette misérable existence.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">Mais Carmen m’a dit qu’elle n’abandonnerait personne, même les gens comme nous.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">Elle nous a aussi dit que le faible qui en avait la volonté pourrait un jour posséder assez de pouvoir pour couper la Tête.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">C’était une chose tellement absurde et ridicule à dire. Pourquoi n’ai-je pas pu continuer ma vie comme elle l’était avant ?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">………</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">Je ne suis pas assez intelligente pour tous ces calculs compliqués.</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">Je n’arrive même pas à écrire un rapport logique ou cohérent.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">La seule chose que j’étais capable de faire était de tirer mon épée contre ceux qui s’opposaient à nous.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Toute ma vie j’ai utilisé mes capacités seulement pour ma propre survie.</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">Mais ce jour-là… Je ne me suis jamais sentie aussi fière de pouvoir protéger les autres.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Cependant, je n’ai au final pas été capable de protéger qui que ce soit. Cela me blesse profondément.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">J’étais remplie de colère, et en ai perdu la tête.</text>
  <text id="gebura6_selection1">En fin de compte, tu as quand même réussi à protéger quelqu’un.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">Tu as sauvé B et moi-même.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Vrai.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Vous et cette autre personne ont survécu grâce à moi…</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">J’ai pensé avoir perdu la volonté de Carmen à jamais.</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">Mais après tout cela, j’ai bien dû garder cette volonté en moi, non ?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">J’ai le sentiment de pouvoir enfin souffler un peu.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Lorsque nous nous sommes réveillés dans un corps de métal, nous avons pu sentir le moment exact où notre dernière respiration s’est arrêtée, plantée en nous comme un morceau de verre.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">Stupidement, je me suis réveillée avec seulement de la rage pour les Anomalies dans mon cœur.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">Elle te manque, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">À moi aussi.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">Je ne pense pas qu’elle reviendra un jour.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">Nous ne verrons plus jamais son sourire sans gêne. Celui qui a fait que même des gens comme moi l’ont suivie.</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">Ou la lumière qui émanait d’elle, débordant tellement qu’il était impossible de la tenir avec ses deux mains.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Mais sa volonté et promesse resteront les mêmes, même après qu’une éternité soit passée.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Ce sera un lieu où elle peut continuer à vivre, même après la mort.</text>

  <text id="gebura6_intro_g46">Si vous vous en rappelez, alors dites-moi.</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">Dites-moi le cadeau qu’elle a laissé derrière elle pour nous.</text>





</localize>
