<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <!-- intro 뒤에 붙는 ta는 티페리트a 이고 tb는 티페리트b 입니다. 둘은 쌍둥이라는 설정입니다. 티페리트 a는 여성 어린아이이며 티페리트 b는 남성어린아이입니다.-->

  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Salut, Administrateur. Je suis Tiphereth !</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">Enchanté. Je suis aussi Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Êtes-vous jumeaux ?</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">Est-ce-que vous avez le même nom ?</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">Bien sûr, ça ne se voit pas ? Nous sommes jumeaux. </text>
  <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Mais si votre question est de savoir si nous sommes de vrais jumeaux, alors non.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Autrement dit, essayer de nous différencier n'a aucun sens.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">Bien sûr, ça ne se voit pas ? Nous sommes jumeaux. </text>
  <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Mais si votre question est de savoir si nous sommes de vrais jumeaux, alors non.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Essayer de nous différencier n'a donc aucun sens.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Nous sommes responsables de l'Équipe de Liaison Centrale. Le secteur de la Liaison Centrale est immense, donc nous sommes deux pour tout couvrir.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Comme deux gouttes d’eau.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Quelle chance, n’est-ce-pas ?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Étant donné que vous avez tenu vos responsabilités assez longtemps pour nous rencontrer, je n’ai pas besoin de nous ennuyer tous les deux avec les bases, comme ce que sont les Anomalies ou la manière de les gérer, n’est-ce pas ?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Mais s’il s’avère que vous êtes une déception, sachez que même votre rôle d’Administrateur ne vous sauvera pas.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Je sais que vous vous en sortirez, Administrateur.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Un conseil, cependant. Je n’ai rien à voir avec les Sephiroth auxquels vous êtes habitué, alors ne me traitez pas comme l’un d’eux. Ils sont complètement idiots.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Mais d’un point de vue technique, nous ne sommes pas si différents.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">Ce que je veux dire, c'est qu'ils ne sont bons qu'à faire semblant d'être occupés alors qu’ils n’ont pas tant de travail. Je n’arrive pas à croire qu’on les considère comme des Sephiroth !</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">Hmph. Quoi qu'il en soit, le Secteur de Liaison Centrale est l’endroit où tout commence vraiment. Je me fiche que cela vous déçoive ou vous encourage, la seule chose qui m’intéresse, ce sont vos performances.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">J'espère que vous trouverez du soutien ici.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Salut, Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">……</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Salut, Netzach.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Puisque vous êtes tous les deux Tiphereth, je suppose que c’est comme si vous m'aviez tous les deux salué… Voici le plan pour l'exercice conjoint entre l’Équipe de Sécurité et celle de Liaison Centrale, demain. Jetez-y un œil, merci.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Y jeter un œil ? Je parie que je vais devoir le réécrire de A à Z !</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Laisse-le ici, Netzach. Je l'examinerai et te tiendrai au courant.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Tiphereth, tu es trop gentil. Ce n’est pas la peine d’être ainsi avec un drogué comme Netzach, tu pourrais finir par attraper le “Syndrome de l’Étage Supérieur”. D’ailleurs, ce plan est arrivé avec deux jours de retard !</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Mais Netzach peut bien travailler, quand il est motivé. Tu le sais.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">Le problème, ce ne sont pas les résultats. C’est que Dame Angela est beaucoup trop gentille avec nous. Si j’étais elle, j’aurais puni ce drogué dès la première infraction.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Ça ferait sûrement plaisir à Yesod. Pourquoi tu n’irais pas discuter sérieusement avec lui sur l’implémentation d’un système de points de pénalité ? Je suis sûr que ça serait productif…</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">Oh, tais-toi ! Dégage et retourne donc à la Couche Supérieure à laquelle tu appartiens.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">J’allais le faire. À plus, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Salut, Netzach.</text>
  <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Tss. Les Sephiroth Supérieurs ont la vie beaucoup trop facile. Quoi que les Sephiroth Centraux ne sont pas meilleurs, à mes yeux…</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">J’aime bien nos Sephiroth Centraux, ils sont souriants et me font rire.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Combien de fois vais-je devoir te le répéter ? Tu ne devrais pas rire aussi aisément. Nous devons être stricts, sévères et stoïques ! Nous sommes le noyau, l’Équipe de Liaison Centrale !</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Ne t’inquiète pas, Tiphereth, je sais. D’ailleurs, n’avons-nous pas quelque chose dont nous devons parler avec l’Administrateur ?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">Oh, vous êtes encore là ? Eh bien, j’ai une mission pour vous. Ne pensez même pas à vous relâcher.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">L’Administrateur se débrouillera bien, comme il le fait toujours.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">Et il pourrait aussi échouer, comme il le fait toujours.</text>



  <!--에피소드 2-->

  <text id="tiphereth2_intro_ta1">On dirait que les employés sont devenus plus bavards, ces derniers temps.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">Ils ont l’air plus motivés que d’habitude. C’est rare de voir une ambiance aussi vivante ; ça parvient même à m’exciter.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">”Vivante” n’est pas tout à fait exact. C’est plutôt “excités” pour quelque chose d’insignifiant. Tout ça à cause de l’arrivée d’un nouvel Administrateur. Ça n’a rien de spécial pour nous.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Sois plus compréhensive, Tiphereth. C’est la Lobotomy Corporation. Les nouvelles sont rares, à part l’annonce habituelle de la mort de quelqu'un. Les employés ont besoin de parler de quelque chose.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Eh bien, si ça les rend plus productifs même un bref instant, je serai plus compréhensive. Ce que je ne comprends pas, c'est pourquoi ils sont si bruyants à propos de ça.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">N’étais-tu pas excitée aussi la première fois qu’un nouvel Administrateur est arrivé ?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Eh bien—Oui ! Parce que c’était la toute première fois !</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">Cela vaut toujours la peine de s'exciter, même si ce n'est pas la première fois.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Te souviens-tu ? À l'époque, nous avions fait un pari sur la possibilité pour l’Administrateur de sauver un employé qui était à 95% de corruption mentale.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">Bien sûr que je m'en souviens. J’ai parié qu'il ne pouvait pas, et tu as parié qu'il serait sauvé.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Oui, et l’employé est mort, malheureusement.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">J'étais tellement contente de ma victoire que j'ai insisté pour continuer à parier, même si le résultat était toujours le même.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">C’est vrai, mais à un moment tu as décidé d’arrêter de parier.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Parce que tu perdais toujours. Gagner n’avait plus rien d’amusant..</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">Mais je n’ai jamais parié sans y avoir bien réfléchi. J'ai toujours cru en lui, en me répétant : "Peut-être cette fois". </text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">Dommage que tu n’aies pas gagné au moins une fois.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Eh bien, je suppose qu'un jour mes espoirs pourraient se réaliser si nous avions l’éternité devant nous.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">Qu’est-ce-que vous en pensez, Administrateur ?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Je pourrais éviter que cela se produise.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Ne pariez pas sur une chimère.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">Je suis d’accord, Administrateur !</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Peut-être que ce pari aurait pu se terminer autrement si nous nous étions rencontrés plus tôt.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Même si vous le dites, je veux qu’ils vivent.</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">J'ai toujours eu foi en vous, et je vous fais toujours confiance pour les sauver un jour.</text>

  <!--에피소드 3-->

  <text id="tiphereth3_intro_tb1">…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Si vous cherchez Tiphereth, elle est toujours à la réunion de la Couche Centrale.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Je ne suis pas bon pour tenir des conversations. Les Administrateurs bavards me manquent un peu dans ce genre de situations.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Hey, il y a quelque chose que je voulais vous demander.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Avez-vous remarqué que la mémoire et les émotions de quelqu'un se ressentent à travers nous ?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Vous l'avez vu, nous pouvons nous mettre en colère, nous sentir heureux, vouloir des choses et avoir l'air triste, même si nous sommes des machines. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">Nous avons même nos propres faiblesses.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Pourquoi donc ? Qu'est-ce qu'il y a en nous ? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">S’il y a vraiment "quelque chose" en nous, alors pourquoi ? Pourquoi faire quelque chose d'imparfait, y mettre des faiblesses ? </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">J'ai essayé d’y trouver une réponse…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">Mais je n’ai vraiment pas réussi.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Je suis sûr que vous avez cette réponse.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">Enfouie quelque part dans votre mémoire. </text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">Peut-être y a-t-il une raison pour laquelle il doit y avoir une imperfection ?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Nous sommes des machines, et pourtant, pas des machines…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">Pas… des machines…</text>
  <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Hé, êtes-vous en train de vous amuser sans moi, tous les deux ?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Tiphereth, c'est gênant d'avoir une conversation aussi amusante.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">On dirait qu'il est temps de procéder à un autre remplacement. Le cycle est de plus en plus court.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Mais il peut être reconstruit à tout moment, n'est-ce pas ?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Eh bien, c'est toujours un atout pour la société, donc je préfère ne pas le gaspiller. </text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Tiphereth, nous devrions peut-être d'abord l'expliquer à l’Administrateur.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Ah, pourquoi ?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Je te l’ai dit, Tiphereth, l’esprit humain est fragile. Il est incapable de comprendre l’intégralité de notre existence.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Je veux dire, ce n'est pas si dégoûtant. Ce n'est rien comparé à la décapitation d'un employé ou à l'ouverture de son torse avec les tripes qui débordent.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Les humains sont vulnérables à l'inconnu. La scène n'a pas toujours besoin d'être explicite pour briser l'esprit.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Ugh… Il y a tellement de choses à prendre en compte…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Pourquoi ne peuvent-ils pas simplement remplacer les Administrateurs par des machines ? Nous pourrions simplement les changer chaque fois qu'ils essaient de faire quelque chose de stupide, tout comme nous remplaçons Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Tiphereth, il y a des choses dont seuls les humains sont capables de se charger. Le fondateur de la Lobotomy Corporation devait avoir une raison pour nommer un Administrateur humain.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Bon, alors… Allons au "stockage". C'est l'un des rares endroits où le Filtre Cognitif est affaibli.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Je connais cet endroit.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Tiphereth, de quoi parles-tu ? C'est là que nous allons toujours pour le travail.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">Ce n'est pas ce que je veux dire.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Je me souviens de ce qu’il s'y est passé la dernière fois.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">……</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Vraiment ? C'est super.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Merci de m'aider, comme tu le fais toujours.</text>

  <!-- 에피소드 4-->

  <text id="tiphereth4_intro_a1">Administrateur, à quoi les Sephiroth vous font-ils penser ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Vous devez les voir comme des humains, tout comme vous.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Irritation, sourires, envies, et froncements de sourcils colorent leurs visages… Une gamme d'émotions beaucoup plus humaines que les miennes, peut-être.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Cependant, avez-vous connaissance d'un fait essentiel ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">S'il devait y avoir une IA ici qui serait assez sophistiquée pour être considérée comme un humain en termes d'apparence…</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">Je suis la seule qui répondrait à ce critère.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">Ne vous l'ai-je pas dit depuis le début ?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Je suis la seule et unique IA vraiment supérieure ici.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Voir l'essence des choses n'est pas important ici.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Tout ce que vous voyez est déformé, assez lourdement filtré.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">"Tout ici est construit juste pour vous."</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Peut-être pourriez-vous mieux le comprendre, si je le dis comme ça.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">Je n'aurai pas à me présenter à nouveau, n'est-ce pas ?</text>
  <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Voici Tiphereth, que vous devriez déjà connaître.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Es-tu vraiment Tiphereth ?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection2">Es-tu vraiment une machine ? </text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Quel genre de question stupide est-ce là ? Qui ça pourrait être d’autre ?</text>
  <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Vous semblez surpris, mais je suis sûre que nous vous avions déjà dit plusieurs fois que nous sommes des machines.</text>
  <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Cette expression abasourdie ne cesse de m'amuser.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Pour vous dire la vérité, c'est généralement maintenant que ça devient ennuyeux, mais votre superbe expression me fait rire.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Vous ne pensez pas que je suis la seule, n'est-ce pas ? Chaque Sephirah que vous avez pu rencontrer est comme moi, et il en va de même pour les Sephiroth que vous rencontrerez dans le futur.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Tout cela grâce à ce stupide "Amendement Éthique de l'IA".</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">Ensuite, voici…</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">L'endroit où nous sommes nés, et où nous reviendrons un jour.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Peut-être qu'une fois que tout sera terminé, nous nous reposerons ici, en chantant l’hymne de notre ville natale.</text>
  <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">J'espère que ta prochaine version durera plus longtemps, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Eh bien, Tiphereth, j'enverrai le prochain dès qu'il sera prêt.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Merci, Dame Angela.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">C'est donc là que tout le monde se trouvait ! Il m'a fallu pas mal de temps pour vous trouver, puisque vous n'étiez pas dans la salle de réunion.</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">Que se passe-t-il, Malkuth ?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">Netzach m'a demandé d'aller chercher un document de l'autre Tiphereth !</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">J'ai bien peur que ce ne soit pas encore prêt. Quelque chose d'urgent est survenu. Et n'oublie pas de dire à Netzach qu'il doit venir lui-même la prochaine fois.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Eh bien, Netzach dit qu'il est un peu occupé. Je lui dirai de venir une autre fois alors !</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Pourquoi vous, les Supérieurs, êtes tous les mêmes ? Netzach n'est pas du tout occupé ! Il ne veut tout simplement pas bouger !</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Mais je m'amuse avec cette mission !</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">Oh, vous venez de remplacer Tiphereth. On dirait que le cycle se raccourcit. Ça doit être préoccupant, Tiphereth !</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">Ne t'inquiète pas pour moi, mais fais attention à ton carnet de notes ! On dirait qu'il va tomber en morceaux d'un moment à l'autre, au vu de son apparence.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Oh, c'est vrai ! Merci de t’en soucier. C'était un plaisir de vous voir aussi, Administrateur !</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->

  <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">…</text>
  <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">Ravi de vous rencontrer. Je suis Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Tu peux sauter les présentations, Tiphereth. Pour l'instant, il est temps pour toi d'examiner le plan que Netzach nous a donné.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">Très bien.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">…</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Il semblait vouloir me dire quelque chose.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">Que va-t-il lui arriver maintenant ?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">Que dirait une machine cassée, de toute façon ?</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">Tiphereth est surchargé.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">Il semblait avoir quelques problèmes dès le début…</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">Mais cela n'a fait qu'empirer avec le temps.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">Nous avons souvent remplacé la machine, l'avons réinitialisée et n'avons laissé qu'une petite partie des données intactes.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">Pourtant, la même erreur se produit toujours au même moment.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">Que voulez-vous dire par "Que va-t-il lui arriver maintenant ?" ?</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">Ah, vous parlez de la machine que nous venons de jeter ?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">De nouvelles erreurs pourraient apparaître si l'ancienne n'est pas complètement supprimée.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">Et ce serait très gênant pour moi.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Alors que "je" suis en charge de la Liaison Centrale, nous sommes deux en même temps.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">J'ai toujours l'impression d’avoir besoin de plus de "deux" moi ici.</text>

  <!-- 에피소드 5-->

  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Je veux rentrer à la maison…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">Sœurette, nous n'allons probablement plus retourner dans notre ancienne maison. Essaie de considérer cet endroit comme notre nouveau foyer.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Comment peux-tu appeler cet endroit “maison” ? C'est trop différent de notre vraie maison, et il n'y a pas maman…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Eh bien… Et si on disait que Carmen était notre nouvelle maman alors ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">Non… Ce n'est pas du tout la même chose… Je veux rentrer à la maison, s'il te plaît…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Enoch, pourquoi continues-tu d’essayer de participer à ces expériences bizarres ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">Tu sais que nous n'avons pas à le faire. </text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">De plus, Carmen nous a aussi dit que nous n'avions pas à nous inquiéter de quoi que ce soit ici.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">Bien sûr, ce serait vraiment amusant de passer du temps avec toi ici, sans se soucier de quoi que ce soit.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">Parfois, j'imagine un tel avenir.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Il serait très heureux.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Mais comment pourrions-nous y trouver un sens à notre vie ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">Des enfants abandonnés dans les Banlieues meurent chaque jour.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Nous n'avons pu continuer à vivre que grâce à une tournure inattendue des événements.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Vivre ici en toute complaisance n’est pas ce pourquoi je suis né.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">Et ça ne devrait pas le devenir non plus.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">Tu es vraiment trop compliqué, parfois. Pourquoi penses-tu à autant de choses ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">On dit que trop réfléchir peut rendre bizarre.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">Tu sais, Lisa, je crois que j'ai toujours été triste.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Je n’ai jamais aimé ma vie, pas même une seule seconde.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">À quel point serait-il agréable de vivre dans un monde heureux la prochaine fois ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Enoch… Tu es blessé ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">Non, ça ne fait pas mal du tout.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">Ne sois pas triste. Je sais que quelque chose de bien aura lieu la prochaine fois.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">On dirait que vous êtes réveillés.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Vous êtes à la Lobotomy Corporation, et c’est moi qui vous ai réveillés. Vous êtes tous les deux ‘Tiphereth’ désormais. </text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">Vous serez mes assistants et vous m'aiderez à faire un travail extraordinaire à partir de maintenant.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Pourquoi avons-nous le même nom ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Parce qu'il est inutile de faire la distinction entre vous deux.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Salut, content de te rencontrer, Tiphereth.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Je continue à faire des erreurs stupides, Tiphereth…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Je suis là pour t’aider. Bientôt, tu seras autonome.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Nous avons réussi jusque là ! Les autres Sephiroth ne pourraient jamais rêver travailler aussi vite !</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Nous sommes encore meilleurs partenaires que nous le pensions !</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">Oui, je le pense aussi.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Je me demande pourquoi nous "existons".</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Pourquoi t'inquiètes-tu de ça ? Nous faisons partie du Secteur de Liaison Centrale, et nous avons une tonne de travail à faire. Nous devons juste nous concentrer sur la tâche à accomplir.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Nous sommes totalement différents de simples machines.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Je pense à toi, et tu penses à moi. Nous méditons tous les deux sur les choses, nous ressentons la douleur et reconnaissons notre propre existence. Il doit y avoir une raison à cela. </text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Fais attention, Tiphereth. Si Dame Angela découvre que tu te poses des questions sur ce genre de choses, elle ne sera pas contente…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Dame Angela, que va-t-il arriver à Tiphereth ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Outre le fait que son état soit anormal, son questionnement excessif affecte également les responsabilités de l’Administrateur. </text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Comme ce comportement est inacceptable en toutes circonstances, je vais devoir le réinitialiser.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Ne t'inquiète pas, tout va bien se passer. Vous allez simplement retourner à votre premier jour ici.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Mais, Dame Angela… Tiphereth a passé tellement de temps avec moi…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Tu commences vraiment à agir comme une enfant, Tiphereth. Pourquoi ne pas faire tes adieux, plutôt ? Vous vous reverrez très bientôt, de toute façon.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Tiphereth, Tiphereth, je suis désolée… Tiphereth…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Pourquoi tu pleures, Tiphereth ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Je suis désolée, je ne pouvais rien faire pour toi…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">Ne sois pas triste, s'il te plaît. Je sais que quelque chose de bien aura lieu la prochaine fois.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">Oui…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">Vous êtes là.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">Parfois, je passe mon temps ici.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Ça me donne l’occasion de réfléchir à de nombreuses choses.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">………</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">Tiphereth a toujours regardé le monde avec un coup d'avance sur moi.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">Il voyait son propre monde, que je n'arriverai jamais à connaître.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Nous étions toujours côte à côte, mais en réalité, nous n'étions jamais vraiment ensemble.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Connaissez-vous le sentiment de perdre un être cher, même s'il se trouve à vos côtés ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">Je me moque complètement du sens ou du but de l'existence dont parlait Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Je souhaitais simplement être heureuse avec lui, et que nous restions ici ensemble. Rien de plus.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Mais cet endroit ne nous laissera même pas avoir ce petit privilège.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Il y a d'innombrables cadavres de Tiphereth empilés ici, ne voyez-vous pas ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">Je suis là, debout sur leurs restes.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">Piétinant tous les souvenirs, les réminiscences, et le temps que j'ai passé avec Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Je me tiens au-dessus en ce moment, mais je ne comprends toujours pas. Je n'arrive toujours pas à atteindre le monde que Tiphereth a vu.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Je chante la mélodie de notre ville natale et je pleure Tiphereth, même si cela ne l'atteindra jamais.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Voulez-vous vous joindre à moi ?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Tiphereth, que fais-tu là ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Je me rappelle juste de vieux souvenirs.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Quels souvenirs ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">Le bon vieux temps, quand nous étions ensemble.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Tu as raison, nous nous sommes beaucoup amusés tous les deux.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Reviens me voir bientôt, Tiphereth. Je vais lire le reste du rapport.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">J'y veillerai.</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">Vous pouvez remplacer le corps et transférer les souvenirs clés autant que vous voulez, mais cela ne ramènera jamais le Tiphereth que je connaissais !</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">Mais est-ce vraiment important ? Tiphereth continuera à te sourire, et il passera du temps avec toi comme avant.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Évite de parler de ce genre de sujets inutiles, Tiphereth. Cela n'a aucun sens ici.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">………</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">Je ne vous aime pas vraiment.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">Le nouvel Administrateur a systématiquement une sorte d'influence sur Tiphereth, et cela conduit à une nouvelle rupture.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Ce sera la même chose, encore et toujours.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Nous nous débarrasserons de Tiphereth encore et encore, et il s'éloignera de plus en plus de ce qu'il était.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">Ce qui m'effraie le plus, c'est de voir Tiphereth réduit en une coquille vide, épuisé par toutes ces surcharges et réinitialisations.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Pour l'instant, il peut au moins avoir l'air normal et discuter avec moi, faisant semblant d'éprouver de la nostalgie pour de vieux souvenirs implémentés de force.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Mais il devient de plus en plus instable, en réalité. Nous sommes simplement en train d’injecter de l’électricité dans une machine peinant déjà à fonctionner.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Vous pouvez faire autant de copies que vous voulez de son corps, il n'a qu'une seule âme.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">Une seule et unique âme, et regardez ce que nous lui avons fait…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">……………</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Laissez-moi vous demander une faveur.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Jusqu'à présent, vous m'avez rendu de grands services. Vous devriez être capable de vous occuper de celui-ci.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Pourriez-vous vous débarrasser de Tiphereth définitivement ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">Angela dirait qu'il y a une raison pour que nous travaillons tous les deux ici ensemble. Elle dirait que nous sommes deux, et pourtant un seul.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">Mais je peux gérer le Secteur de Liaison Central toute seule. J'ai fait mes preuves depuis longtemps.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Je vous en prie, laissez Tiphereth reposer en paix, comme si j'étais seule depuis le début, avant que la situation n'empire.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">&lt;i&gt;Je ne peux pas répondre.&lt;/i&gt;</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Pourquoi ne dites-vous rien ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">Dame Angela se fiche complètement de nous !</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Qu'il y ait un ou deux Tiphereth, que l'un d'entre eux devienne un morceau de ferraille inutile pour une raison quelconque, ou qu'il soit surchargé et jeté par-dessus d'innombrables autres Tiphereth mis au rebut, laissé à fondre dans le stockage, elle s'en moquerait !</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Mais vous êtes différent, vous êtes censé être différent !</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">Il y avait beaucoup d'enfants abandonnés dans les Banlieues.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">Ces enfants étaient l'une des nombreuses conséquences des innombrables conflits entre les Ailes au sein de la Cité.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">Hormis la maladie et la faim, les ennemis les plus effrayants pour les enfants étaient ceux que l'on appelait les "Balayeurs".</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Les Balayeurs tendaient à tuer les enfants, et parfois les "accompagnaient". Les deux étaient des scénarios terribles.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Un de nos Fixers explorait les Banlieues et est tombé sur ces enfants.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Il était facile de deviner pourquoi elle avait pris la peine de nous faire part de cette découverte.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">Nous avons également découvert qu'elle avait passé beaucoup de temps à se demander s'il fallait le signaler ou non.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">Carmen lui a personnellement demandé d'amener les enfants ici.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">L'accueil de deux enfants des Banlieues dans la Cité a requis une procédure extrêmement compliquée, mais personne ne s'est plaint.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">Les deux enfants ne ressemblaient pas à un frère et une sœur, mais ils dépendaient l'un de l'autre encore plus qu’une fratrie de sang. </text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">La fille était facilement effrayée et ne s'ouvrait pas beaucoup à nous.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">Cependant, le garçon a commencé à s'intéresser à notre expérience.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Je le voyais dans son regard.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">Il avait déjà vu et vécu tant de désespoir et de malheur dans ce monde ; ses yeux ne ressemblaient plus à ceux d'un enfant.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">"Laissez-moi participer à l'expérience, s'il vous plaît.", a-t-il dit.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">Carmen a passé de nombreuses nuits à réfléchir à sa demande particulièrement sérieuse.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">Puis, enfin, nous…</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Avons accepté sa participation.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Avons accepté sa participation.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Avons accepté sa participation.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">Où voulions-nous aller en tenant la main d'un enfant ?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">C'est toi qui aurais dû mourir…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Oui… J— J'aurais dû mourir…</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Le marmonnement cruel de Lisa n'était pas sincère, mais je savais que…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">La réponse de Carmen l’était.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">Depuis ce jour, sa blessure ne fit que s’approfondir silencieusement.</text>

  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Enoch,</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">As-tu déjà entendu parler du Nid ?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">J'ai entendu dire qu'ils y organisent un festival tous les jours.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">J'ai envie de danser, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Je veux taper du pied et laisser le bonheur prendre le dessus sur mon corps.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Lisa, si tu prends un peu de temps pour regarder par ici, c'est très joli aussi.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Mais nous n'avons le droit d'aller nulle part. Carmen veut juste nous garder confinés ici..</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">C'est une bonne personne. J'espère que tu t'ouvriras bientôt à elle.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">Je ne veux pas connaître quelqu'un d'autre, tout ce que je veux, c'est être avec toi.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">Je ne peux pas te promettre d'être à tes côtés pour toujours.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Il y a beaucoup de choses sur lesquelles je réfléchis depuis un certain temps, et j'ai pensé que je pourrais y trouver des réponses ici.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Certaines de mes pensées sont peut-être si absurdes que les réponses à ces questions n'existent peut-être même pas.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">Ou, même si les réponses existent, elles pourraient disparaître trop tôt…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Mais, en cherchant ces réponses, je pourrai me débarrasser de ma carapace.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Alors je pourrai enfin m'envoler, laissant derrière moi mon corps lourd…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">Parfois, je n'ai aucune idée de ce dont tu parles.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">Je ne sais pas où tu veux aller, mais promets-moi que tu m'emmèneras avec toi, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">……</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">Oh, A est là, alors je suppose qu'on doit y aller maintenant.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Il va bientôt faire nuit, et froid. Allons à l'intérieur.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">Oui, bientôt… Bientôt les jours froids arriveront…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Même si je n'ai jamais pensé à eux comme à une famille ou quelqu'un dont je devais prendre soin…</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">Je me suis fait un devoir de ramener les enfants à la maison, pour alléger l'emploi du temps chargé de Carmen.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Je les vois.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">Ces jeunes enfants qui courent vers moi.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">Ces enfants qui ont survécu aux Banlieues.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">Les deux que nous avons sauvés.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->

  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Je pensais que je pouvais tout faire toute seule.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Une fois, j’ai voulu montrer à Tiphereth à quel point j’avais mûri quand il est rentré.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Mais la déception n'a jamais cessé et Tiphereth ne s'est jamais remis.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">Je ne pouvais pas supporter le silence sans réponse.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">Alors je me suis dit…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">J'ai pensé que je préférerais…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta18">Que je préfèrerais cacher mon dégoût et ma culpabilité auxquels j'étais tellement habituée, comme si ces sentiments n'avaient jamais existé. </text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Mais quand je vois le sourire vide de Tiphereth, j'ai l'impression que mon cœur est couvert de cendres sombres, brisé en millions de morceaux.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Je savais que Tiphereth ne pourrait jamais revenir à ce qu'il était.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">J'étais consciente que nous ne pourrions jamais revenir aux jours heureux que nous avions passés ensemble.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">Mais j'étais sur le point d'abandonner Tiphereth juste parce que c'était trop dur à supporter…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Tout en sachant que c'est lui qui a le plus souffert…</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Tiphereth, as-tu fini avec ton travail ?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">………</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Nous allons être en retard. Allons-y, le soleil va bientôt se coucher.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Dépêche-toi, Lisa, s’il te plaît.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">C'est vrai, mon nom était Lisa autrefois.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">Tiphereth ne se souvient plus de son nom, mais de temps en temps, il m'appelle par mon ancien nom.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">Que voulait Tiphereth de tout cela, même après s'être sacrifié ?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">Qu'attendait-il, même en se faisant réinitialiser ?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Est-ce que tout cela en valait la peine pour lui ?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">Je ne sais pas.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Je n'ai jamais, jamais eu d'attentes dans ma vie.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Mais, je vais essayer de compter sur vous maintenant.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Je veux croire qu'il y a une raison à chaque sacrifice qui a été fait, et croire qu’un jour, tout ira bien.</text>

</localize>

