<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100037">



    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Трусливые сотрудники ощущают что-то тревожное возле аномалии $0.},
      {Оставшись один на один с этими доспехами, сотрудник #0 чувствует, что они смотрят на него. Конечно, внутри этих доспехов никого нет.}
      {Ходят слухи о том, что посреди ночи около этих доспехов можно услышать яростный боевой клич, гласящий “В атаку!”. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Хоть и слегка изношенные, эти доспехи невероятно хорошо сохранились, учитывая то, что этому артефакту сотни лет. },
      {Множество генералов владело этими доспехами. Никто не знает, из-за войны ли или доспехи сами забрали их жизни. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Правое плечо разбито. После анализа выяснилось, что урон пришёл изнутри, а не снаружи.},
      {Аномалия $0 была создана сотни лет назад. Мастер, что создал эти доспехи неизвестен, но, известно, что он ненавидел трусов.}
      {Доспехи всё ещё ждут безрассудных, жаждущих отдать свою жизнь.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SamuraiArmor</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Рассыпающаяся броня
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Дух единения
      </specialName>

      <openText>“Жизнь дана лишь тем, кто не боится смерти”.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Доспехи, что выглядят так, будто их носили сотни лет назад. Гравировка на днище гласит “Жизнь дана лишь тем, кто не боится смерти”. Разумеется, правила компании запрещают надевать эти доспехи.  <i> Ходят слухи, что сотрудники, ради веселья, делают вид, что надели эти доспехи. Проверьте это немедленно!</i> }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Эти доспехи были получены от музея. Ниже перечислены фрагменты их легенды.&#13;&#10;
      &lt; …….Эти доспехи принадлежали генералу ХХХХ, что вступил в XX войну в XXX году. Они были фамильной реликвией, пережившей уже многие поколения. Генерал всё время был в этих доспехах, ради своей защиты. К несчастью, стрела влетела брешь в доспехах, мгновенно убив его. А доспехи до сих пор в исходном состоянии. &#13;&#10;
      После этого, доспехи были отправлены XXX, который был командиром батальона OO. Командир всегда был облачён в сталь, всякий раз как направлялся в битву. В одной битве, он упал с лошади, когда бежал от врагов и умер из-за серьёзной травмы черепа. Однако, доспехи остались невредимы. Было ещё несколько людей, в чьих руках были эти доспехи и они все умерли. Однако, доспехи всегда оставались в отличном состоянии. &#13;&#10;
      Через несколько лет, доспехи оказались в руках война по имени XXX. Быстро распространились слухи о том, что он не надевает их в битву, а только держит их у себя. Он умер в пожилом возрасте, поучаствовав в дюжинах войн и не получив ни единого повреждения. При этом, плечи доспехов были повреждены. Но признаков внешнего воздействия обнаружено не было. Позже, семья XXX пожертвовала эти доспехи музею.&gt;
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {После проведения нескольких тестов, нам удалось прийти к следующим выводам. Когда эти доспехи надеты на трусливом сотруднике, шансы смертельного исхода или быстрой смерти возрастают. С другой стороны, когда эти доспехи надел сотрудник, который не боится смерти, шансы смертельного исхода или быстрой смерти снизились. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Один из руководителей персонала предложил вступительное испытание в котором опрашиваемый надевает эти доспехи и минут 10 гуляет. Предложение было сразу же отклонено. }
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="NoPeace">В камеру содержания аномалии $0 были направлены сотрудники с 1-м уровнем Мужества. После завершения работы, сотрудники были обнаружены в камере содержания с перерезанными шеями.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="GiveYou">Сотрудники, что проводили работу на Подавление, были найдены с артефактом ($0-01) со схожими свойствами, что и у аномалии $0. Объяснением сотрудника было то, что аномалия $0 даёт ощущение защиты.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="Change">$0-01 было приказано продолжить совершать работу на Подавление и каждый раз проводилось психиатрическое обследование. По результатам тестов, были обнаружены изменения в характере $0-01 в зависимости от количества выполненных работ на Подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="KillPeace">&lt;ВНИМАНИЕ&gt; Позволив сотруднику с $0-01 совершить работу на Привязанность, при входе в камеру содержания аномалии $0, $0-01 исчезнет, а голова сотрудника будет отсечена, что приведёт к смерти сотрудника.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="NegativeChange">&lt;ВНИМАНИЕ&gt;; Если сотрудник с $0-01 переусердствует с количеством работ на Подавление, то эффекты артефакта станут пагубными по отношению к сотруднику.</specialTip>
    </specialTipSize>


    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Доспехи, что забрали жизни у многих людей прямо перед вами. }
        {Вы можете надеть их, если пожелаете.}
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Надеть их" target="1" isAnswer="true"  message="Вы успешно закончили последний отчёт об исследовании для Рассыпающейся брони"/>
        <node desc="Не надевать их" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Кажется, что вы не были пацифистом.}
        {Вы чувствуете приветственное тепло от доспехов.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Доспехи ожидают другого безрассудного}
        ]
      </desc>




      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {“Те, кто не боится смерти.” Это напоминает мне слоган Лоботомии.}
        {Хотя, я не знаю, достоин ли их менталитет восхищения. }
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>
</creature>