<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100030">



    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Эта книга сделана из древнего пергамента.},
      {Она довольна толстая, но каждая страница этой книги пуста.},
      {Обложка этой книги выглядит так, будто может рассыпаться при неаккуратном обращении. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Хоть она и выглядит древней, при постоянном уходе на ней не будет скапливаться пыль.},
      {На вид, ей можно дать как минимум несколько десятков лет, однако на ней нет и пятна плесени.},

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 любит читать книги, но чувствует, что это не та книга, которую следует читать.  },
      {#0 читает книги время от времени, однако странный зов принуждает #0 перелистывать страницы.},
      {#0 из тех, кто не ходит в библиотеку, но странный зов принуждает #0 перелистывать страницы.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-31-W</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/AuthorNote</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Записи бедного сценариста
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Как написано в сценарии
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Это записная книжка размером с ладонь. Каждая страница исписана каракулями. Анализ определил, что это сценарий для театрального выступления.  Но кто написал его и когда не было установлено. &#13;&#10; Это история о парне, который вырос в обычной семье. Однажды, он подбирает маску на улице и начинает жестоко убивать всех, кого он знал. Когда субъект вступает в контакт с этой аномалией, то эта персона выказывает точно такое же поведение, как и у парня из вышеупомянутого сценария. Как и в истории, одержимый может пытаться убить тех, кто находится рядом с ним/ней. Субъект верит, что он или она является протагонистом истории. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {Заголовок: Peccatum Proprium &#13;&#10; Сегодня, мы выступаем перед королём. &#13;&#10;Персонажи :  A, Проигравший, Брошенный, Сломленный, Трусливый, и…….}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {ДЕЙСТВИЕ I &#13;&#10;Маска лежит посреди сцены. Это обычная маска, не украшенная чем-либо. Люди проходят мимо маски даже не смотря на неё. Будто они её не видят. Однако, A смотрит на маску с самого начала. Внезапно, он поднимает и надевает её. На удивление, маска подходит ему. &#13;&#10; (Переход на фоновую музыку)&#13;&#10;A: (Восторг) Как глуп и жалок я был. Зачем я рассказал о счастье? Ради чего я смирился со всем этим распутством?(Выходит)&#13;&#10;Проигравший: Мы мечтали о чудесном будущем, но всё оказалось тщетно. Поэтому, я называю себя “Проигравший”&#13;&#10;A: (Шепчет) Он высокомерный глупец, что думает лишь о себе. (Стучит по маске) Я знал это с самого начала. Несчастья будут вечно повторять себя. (Разит Проигравшего своим оружием)&#13;&#10;Проигравший: Ах, покой, что жаждал я! Пришёл он наконец! (Падает) &#13;&#10; (А выходит) &#13;&#10;Опущено}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {ДЕЙСТВИЕ 3 &#13;&#10;A: (Отказывается верить) Я раздумываю, что за силу имеет маска, которая превратила меня в убийцу. (Встаёт и берёт маску) Но Трусливый сказал мне, что это просто маска. &#13;&#10; (Садится, держа маску) Тогда это значит, что я всегда был убийцей. Лишь я смеялся возбуждённым смехом, над тем как кто-то испускает дух. Лишь моё бренное тело было виновно, пока я полотенцем смывал кровь. (Плачет, закрывает лицо руками) &#13;&#10; (Маниакальный смех) Нет, нет. Это всё маска, не я. Глупцы! С самого начала, я знал, какая сила скрыта в маске!  &#13;&#10;Опущено}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {ДЕЙСТВИЕ 6 &#13;&#10; A: Это слишком ужасно, чтобы быть ошибкой. Я был грязным, злобным убийцей. Как я мог винить в этом маску? Ах, эта боль разрывает меня на куски. За всю свою жизнь, я никогда так сильно не желал, чтобы бог существовал. Я никогда не имел сильной веры в бога. Если бог накажет меня, я приму его наказание. Даже если он бросит меня в адское пламя, я поддамся ему. &#13;&#10;(Выстрел издалека, A опускается)&#13;&#10; A: Смерть это всего лишь сон. Вот и всё.&#13;&#10;(A видит как кто-то указывает на него пистолетом. Он в удивлении вздыхает. Вскоре, он падает на землю и смотрит на стрелявшего. Кажется, что всё остановилось. В его гаснущем сознании, перед тем, как его глаза закрылись, он видит лицо стрелявшего. Стоит тишина, пока зрители уходят. Когда никого не осталось, занавес наконец опускается. )}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {Тело было найдено в департаменте [Отредактировано]. Преступник немедленно признал свою вину. Странным образом, единственный свидетель преступления не пытался предотвратить совершающееся преступление или хотя бы позвать кого-либо уполномоченного, во время смерти А. Кроме того, не было очевидного мотива для преступления. Между ними не было вражды. Жертва и нападавший были друзьями и в одном и том же департаменте. Их показания были такими странными. Нападавший не осознавал, что он совершал убийство, в то время как он совершал преступление.  Он заявлял, что думал, что это всего лишь акт в выступлении. Показания свидетеля C заключались в том, что C осознавал, что А был бы убил B, но он утверждал, что это было неизбежно, чтобы завершить выступление. &#13;&#10;С одной стороны, можно утверждать, что они выполняли некий загадочный религиозный ритуал, а с другой, что они оба страдали от психических расстройств. &#13;&#10;Во время допроса, психолог задал вопрос “Вы думали, что это было лишь выступление? Но для кого именно?”, они одновременно подняли голову. Это были не настоящие показания, поэтому они не были сохранены официально.  }
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="scenario">Аномалия $0 предпочитает, чтобы всё шло по его собственному сценарию. Работа не исключение.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">Сотрудник #0 пришёл к $0 для работы, которая не была указана в сценарии. Настроение $0 упало на некоторое значение, подтверждая, что энергия производилась. Обнаружилось, что в камере содержания $0 появился упавший занавес.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="curtain">Когда занавес в камере содержания полностью раскрылся, особая способность $0 начала действовать в тот момент, когда сотрудника #0 послали в камеру содержания. Мы должны найти способ вновь опустить занавес.</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Выступление началось уже давным давно.}
        {Здесь человек, совершивший множество убийств. }
        {А вы держите пистолет. }
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Выстрелить в человека" target="1" isAnswer="true"  message="Занавес открывается." />
        <node desc="Ждать и смотреть" target="2" isAnswer="true" message="Занавес открывается." />
        <node desc="Выстрелить в кого-нибудь ещё" target="3" isAnswer="true" message="Занавес открывается." />
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Вы решили выстрелить в человека.}
        {Занавес наконец-то падает.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Цель скрылась. }
        {Выступление закончивается трагедией.}
        ]
      </desc>

      <desc id="3" select="0">
        [
        {Когда невинный умер,}
        {Выступление оканчивется комедией.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {“Грешник был потрясён странной атмосферой на сцене и признал свои грехи. Сценарий это то, что заставлет людей быть честными.” }
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>

  <etc>
    <param key="attack1" index="0">
      <!--  -->
      A: (Шепчет) Он высокомерный глупец, что думает лишь о себе. (Стучит по маске) Я знал это с самого начала. Несчастья будут вечно повторять себя. 
    </param>
    <param key="attack2" index="1">
      A : (Шепчет) Брошенный, я гарантирую его смерть. Я заслуживаю её. Неутолимая жажда придёт.
    </param>
    <param key="attack3" index="2">
      A : (Шепчет) A: Его отчаянье укоренилось глубоко в его рассудке, медленно, пожирая его изнутри. Он всегда улыбался, но в глубине души, он горел от ненависти к себе.
    </param>
    <param key="attack4" index="3">
      A: (Шепчет) A: Он трус, что сбежал от провала. Я не могу простить его. Я могу доставить тебя на небеса или в ад, куда только захочу! Запомни же мои слова, я тот, из-за кого ты отправишся в рай или ад!
    </param>

    <param key="kill1" index="4">
      <!-- 각각 죽이고 나서 대사 으안안ㅁ아앜앜어안ㄴ앜 -->
      (Проигравший замедляется, заваливается, останавливается и падает, )
    </param>
    <param key="kill2" index="5">
      (Брошенный замедляется, заваливается, останавливается и падает, )
    </param>
    <param key="kill3" index="6">
      (Сломленый замедляется, заваливается, останавливается и падает, )
    </param>
    <param key="kill4" index="7">
      (Трусливый замедляется, заваливается, останавливается и падает, )
    </param>


    <param key="finale1" index="8">
      <!-- 쥔공한테 총 쏠때-->
      A :   Умереть: спать; Хватит;(Занавес)
    </param>

    <param key="finale2" index="9">
      <!--총 안쏠때-->
      A :  Мои грехи запечатлены в строках? (Свет гаснет)
    </param>

    <param key="finale3" index="10">
      <!-- 다른 사람한테 쏠때-->
      A :  О БОЖЕ,  КТО-НИБУДЬ, ПОМОГИТЕ МНЕ!  ЗАБЕРИТЕ ПРОЧЬ СТРАДАНЬЯ! (до сих пор мёртв)
    </param>



    <param key="special" index="11">
      <!-- 특수공격 발동 되기 시작할때-->
      Никто не может работать у #0, кто думает лишь об этой книге. Выступление начинается.
    </param>


    <param key="end" index="12">
      <!-- 연출없이 끝날때-->
      ПОТЕРЯНЫЙ В ТЕМНОТЕ, ТИШИНА ОКРУЖАЕТ ВАС. ОДНАЖДЫ ЗДЕСЬ БЫЛО УТРО - ТЕПЕРЬ ЛИШЬ БЕСКОНЕЧНАЯ НОЧЬ. ЕСЛИ БЫ Я МОГ ДОБРАТЬСЯ ДО ВАС, Я БЫ ВЁЛ И НАСТАВЛЯЛ ВАС. ИДЯ ОТ ТЬМЫ ОБРАТНО К СВЕТУ.
    </param>




  </etc>


</creature>