<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100060">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 постоянно спит в своей камере содержания.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Сны аномалии $0 потрясающие. В них можно увидеть всё, что угодно.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0 дарит счастливые сны, но это счастье недоступно и рушит надежды.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {“Я всегда хотел спать. Я хочу увидеть счастливый сон.”},
      ]
    </narration>





  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-99 </codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/VoidDream</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Пустые сны
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>Прошу, ешь мои сны.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“Я желаю спать вечно.”&#13;&#10;“Не будите меня.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Аномалия с бараньим мехом и рогами.&#13;&#10;Она ничем не уникальна, если только не считать нескольких глаз, расположенных на её теле.&#13;&#10;Получение информации об этой аномалии признано сложным, в связи с её пребывании в непробудном сне. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {* Данный отчёт иллюстрирует то, как влияет на сотрудников способность аномалии $0 заставлять людей спать. Он показывает, что мы не можем использовать способность аномалии $0, чтобы снизить психический урон сотрудников. Пожалуйста, прочтите следующее.&#13;&#10;&#13;&#10;Винсент: Майк, давай быстрее пожалуйста… Мне нужно поспать.&#13;&#10;Психолог: Это всё из-за аномалии?&#13;&#10;Винсент: Да, что-то похожее на овцу промелькнуло у меня перед глазами и… я заснул. После этого, я стал себя так чувствовать.&#13;&#10;Психолог: И, вы помните, что вам снилось?&#13;&#10;Винсент: Я никогда не забуду этот сон.&#13;&#10;Психолог: Пожалуйста, вы можете рассказать о нём как можно подробнее?&#13;&#10;&#13;&#10;Винсент: Это было счастье, это единственное слово, которым можно описать этот сон. Я даже чувствовал радость, что я работал на эту компанию. Он, кого я больше не могу видеть, был со мной…&#13;&#10;(Опущено)&#13;&#10;…Из-за этого, после того как проснулся я не смог прийти в себя.&#13;&#10;Психолог: Понятно. Я был наслышан о вас от других сотрудников. Они говорят, что всё, что вы делаете вне рабочего времени, лишь спите. Пожалуйста, вы можете рассказать мне об этом?&#13;&#10;Винсент: Вы не поняли, что я только что сказал? Я хочу увидеть тот сон снова. Тот сон, где я снова был с ним. Те счастливые моменты… И мне не важно сколько я сплю. &#13;&#10;Психолог: …Понятно. Тогда я советую вам передохнуть в вашей комнате. &#13;&#10;Винсент: …Каждый сотрудник, что проснулся после того, как услышал звуки той аномалии, сходил с ума. Люди думают, что это потому что им приснился ужасный кошмар, но на самом деле всё совсем по другому. &#13;&#10; При пробуждении реальность воспринималась настолько ужасно, что разум сотрудника просто отказывался это принимать.&#13;&#10; Как вы знаете, во сне время течёт по другому. Проживаемый в реальности миг равен вечности во сне. Если я снова усну из-за аномалии $0, тогда я смогу увидеть тот прекрасный сон снова.&#13;&#10;Психолог: …Я назначу вам лекарства. Вы заснёте. Прощу, отдохните немного. Также, вам запрещено заходить в камеры содержания.&#13;&#10;&#13;&#10;После этого сеанса, сотрудник Винсент нарушил предписание и был найден мёртвым в камере содержания аномалии $0.}
      ]
    </desc>


    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Ради обмана, демон меняет свою форму.&#13;&#10;Ради обмана, демон должен дарить сладкие сны.&#13;&#10;В человеческом разуме образуется брешь, когда они видят сон, который они жаждали. Демон не упустит шанса отправить таких людей испытывать вечные муки.&#13;&#10;&#13;&#10;<i>Не говори такие сложные вещи, не говори таких страшных слов.</i>&#13;&#10;<i>Я просто хочу дарить людям счастливые сны,</i>&#13;&#10;<i>сны, которых они жаждут.</i>&#13;&#10;<i>Те, кто получил мои сны, всегда возвращаются ко мне.</i>&#13;&#10;<i>Так что, закрой свои глаза…</i>}
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Во сне, у тебя была такая яркая улыбка и мы так живо общались.&#13;&#10;В реальном мире, я осознал, что тебя больше нет и меня заполнила пустота так, как меня заполняло счастье.&#13;&#10;Я заставлял себя спать, но каждое утро я осознавал, что мир не изменился.&#13;&#10;Я думаю, что тогда моя душа и начала рушиться.&#13;&#10;С того дня мне оставалось делать вид, что всё нормально, пока моя душа разваливалась на куски. &#13;&#10;Моя тоска по тебе стала слишком большой, я не мог снова стать прежним собой. &#13;&#10;Сеансы у психолога, отдых… Всё бессмысленно.&#13;&#10;Я проводил дни в агонии, пока не понял. &#13;&#10;Меня посадили на крючок за то, что меня больше не мучили кошмары.&#13;&#10;Меня оставили в пустоте, чтобы заставить меня вернуться. &#13;&#10;Затем я потерял его интерес. Я больше ничего не хочу знать.&#13;&#10;Прошу, ешь мои сны.}
      ]
    </desc>



     <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Сотрудники с уровнем Выдержки ниже 2-го уровня по окончании работы с аномалией заснут и больше не проснутся.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">После побега, все сотрудники, кого достиг свет аномалии $0, заснут. Они проснутся, когда управляющий потрясёт их.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Через некоторое время после побега аномалия $0 возвратится обратно в камеру содержания.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;Внимание&gt;После того, как аномалия сбежала и было приведено в исполнение усмирение аномалии, она изменилась и стала невероятно враждебной. (Эта форма обозначена как $0-1.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">$0-1 ревела и наносила БЕЛЫЙ урон всему департаменту. Сотрудники, что заснули из-за света этой аномалии проснулись и начали паниковать, когда услышали её рёв. </specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>



</creature>