<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100034">



    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 начал чувствовать, что волосы это просто бремя.},
      {Сотрудник #0 начал думать, что тату на лысой голове выглядело бы круто.}
      {Сотрудник #0 начал снимать свой парик, так как он/она чувствует гордость за свою лысину.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Вы сможете выглядеть как Брюс Уиллис, будучи лысым!},
      {Странно, но лысые люди выглядят как профессионалы, даже делая тривиальные дела!}
      {Лысые люди не волнуются, что слив засорится!}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {И вы ещё при своих шелковистых волосах?},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">Лысина-это-круто!</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Bald</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ты лысый…
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        KEEP CALM AND DAVAI LISET'
      </specialName>

      <openText>Вы включили вашу машинку для стрижки волос...</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      { Внимание: Вы получили лысо-облысительный психический ущерб. Если данное предупреждение читает не лысый сотрудник, то ему/ей будет оказана привилегия стать лысым(ой). Если вы хотите чтобы этого не произошло, вы должны быть направлены для работы с этой аномалией. Если утром на подушке вы нашли на кровати более чем 10 прядей волос, то рекомендуется прочесть это предупреждение 3 или более раз. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Билл: Сегодня у меня был восхитительный сон. &#13;&#10;
      XX : Какой сон? Ты в нём выиграл в лотерею или типа того?&#13;&#10;
      Билл : Все здесь были лысыми! Джеймс, ты, и все остальные в этом комплексе! А может быть и все вне его! &#13;&#10;
      XX : Ох……Мне кажется что ты недавно сильно переволновался. Может тебе проконсультироваться? &#13;&#10;
      В тот день сотрудник Билл был принесён в жертву Поющей машине. Многие сотрудники оплакивали его. Сразу после этого инцидента появилась аномалия Лысина-это-круто!. Все мы дорожим памятью о Лысом Билле.
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {Если кто-либо контактирует с этой аномалией, и в течение часа, скажет или напишет что быть лысым хорошо, то внезапно, этот человек станет лысым. Если вы лысый, то у вас будет больше свободного времени, так как вам больше не нужно мыть свои волосы. Если к этой аномалии будет направлен лысый сотрудник, то ничего не произойдёт. Вам не нужно волноваться об облысении если вы и так лысый. С другой стороны, если к этой аномалии будет направлен сотрудник с волосами, то он/она начнёт брить свои собственные волосы. Своей гладкой головой лысые могут отражать свет и слепить оппонента, разве это не восхитительно?! Главная цель этой аномалии сделать каждого человека на земле лысым. Вам не нужны лампочки, если есть много лысых людей, так как свет отражается от их голов; вам не придётся платить за свет! Если к этой аномалии не будут регулярно посылаться сотрудники с волосами, то её настроение будет падать. Вы знаете, что все дворяне в средневековой Европе были лысыми? Они меняли свои парики каждый день!  }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {И мы добавили в кодекс поведения в компании несколько новых правил.&#13;&#10; Сотрудникам у**анам, которые издеваются над своими коллегами из-за того, что они лысые, будет навсегда отказано в пользовании комнаты отдыха, и участии в дискуссионном клубе компании “Почему не существуют лысые Барби?”, клубе гурманов “Восхитительный осьминог”, и клубе экологического движения “Мы беспокоимся из-за сокращения числа Лысых орлов”. Запрет будет снят, если число прядей волос у сотрудника упадёт до 1. &#13;&#10; В память о сотруднике Т.Х, который прямо сейчас рядом со мной даёт мне лекарство против облысения. }
    ]
  </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="memeriBeam">Вас осветил Лысина-это-круто!Луч, потому что ваши волосы до сих пор шелковистые.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="memeriOnly">Пока сотрудник, освещённый Лысина-это-круто!Лучом работает с $0, волосы всех остальных сотрудников выпадут и в этом месяце они станут лысыми.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="memeriHurryUp">Ещё не поздно. 30... 29... 28...</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Это аномалия переполнена мечтами о лысых людях.}
        {Ты лысеешь или уже лысый?}
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Да" target="1" isAnswer="true"  message="Ты ЛЫСЫЙ"/>
        <node desc="Нет" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Лоботомия привествует вас.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="2">
        [
        {Значит вы захотели стать лысым?}
        ]
      </desc>

      <select id="2">
        <node desc="Да" target="3" isAnswer="true" message="Ты ЛЫСЫЙ"/>
        <node desc="Нет" target="4" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="3" select="0">
        [
        {Вы включили машинку для стрижки волос.}
        {Лоботомия привествует вас.}
        ]
      </desc>

      <desc id="4" select="0">
        [
        { Вернитесь, посмотрев Форсаж 7 более чем пять раз.  }
        ]
      </desc>



      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Ох, когда вы сбрили свои волосы, управляющий?}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>
</creature>