<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100013">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения поставленной задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалия $0 ищет кого-нибудь, кто может взять на себя бремя проклятья.}
      {Аномалия $0 считает себя уродливой и пытается уничтожить себя.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Но проклятие продолжает существовать, оно лишь повторяется снова и снова. }
      {Проклятие существует уже давно и привело множество людей в отчаяние. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Смерть - это ещё один вид рождения.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {Лицо #0 покрылось сотнями глаз, а изо лба выросли рога.	#0, став монстром, пытается найти кого-нибудь, кто сможет взять на себя бремя проклятья.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-44</codeNo>
      <name openLevel="1">Красавица и чудовище</name>
      <portrait openLevel ="2">Sprites/Unit/creature/BeautyBeast</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>
      <openText>Но проклятие продолжает существовать, оно лишь повторяется снова и снова.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, занимающаяся самобичеванием и проводящая дни напролёт страдальчески воя. Она пытается обернуть наложенное проклятие вспять, но эти попытки обречены на провал.&#13;&#10;Красавицей была девушка с красивыми зелёными глазами. Она была очень бедна. Однажды, она услышала о хорошо оплачиваемой работе в замке графа.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Существовал слух о том, что граф был монстром, и никого, вступившего в его замок, никогда больше не видели.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {"Этот ужасный монстр должно быть съел всех этих людей." - подумала она и принесла с собой очень острый нож.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Девушка была нанята на работу в замок. Несмотря на слухи, она не нашла следов монстра. Иногда ночью, она слышала голос. Он был очень добр и желал щедро заплатить ей за все её трудности.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Работая в замке, её сердце захватила алчность. "Если граф умрёт, то его замок и всё его состояние будет моим!"}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Однажды, она зашла в комнату графа, в которую ей было запрещено заходить днём. То, что она увидела, было ужасно. Он действительно оказался монстром. Сотни глаз, четыре ноги, он не был ни человеком, ни зверем.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {Девушка подумала "Лучше всего будет избавиться от такого мерзкого монстра." и заколола монстра своим ножом.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {К её удивлению, в тот же момент монстр засмеялся.}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      { Не успев спросить, от чего он смеётся, её тело начало меняться. Сотни глаз, шерсть начала покрывать её тело. В конце концов, она стала выглядеть точно также, как монстр, которого она только что заколола ножом.}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {Теперь, замок и все его богатства стали её.}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {... Существует поверье, что любого, вошедшего в замок графа, больше никогда не видели.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="hit">Шанс успешного выполнения работы наиболее высок при проведении у аномалии $0 работы на Подавление. Работа на Подавление очень эффективно для получения PE-ячеек, но при этом она сильно влияет на состояние аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="noHit">При выполнении работ отличных от Подавления, здоровье аномалии $0 восстанавливается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="doubledHit">После нескольких проведённых подряд работ на Подавления у аномалии $0, она упала со слабым стоном.&#13;&#10;После исчезновения аномалии $0, сотрудник #0, выполнявший задание, подвергся странному феномену. Вскоре, родилась новая аномалия $0.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>