<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100045" >


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Братья аномалии $0 только и делают, что моргают, будто это единственное, что они могут делать внутри камеры содержания.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Когда её братья показывают любые признаки боли, аномалия $0 будет приближаться к ним, таща своё уставшее тело.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-70</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BlackSwan</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Мечта чёрного лебедя
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
   
      </specialName>

      <openText>Что происходит, когда чёрный лебедь просыпается ото сна, где он был белым лебедем?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Элизе приходилось заботиться о большой семье.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Её родители были бедняками и всегда говорили своим детям: "Нам нечего оставить вам, дети, но вы сами одарены честностью и усердием. Эти дары нельзя увидеть и они не будут вам хорошими помощниками прямо здесь и сейчас, но однажды они сделают вас всех счастливыми."}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Однажды, на город опустился густой туман.&#13;&#10;Серый туман, сначала воспринятый как природный феномен, не рассеялся даже спустя несколько дней.&#10;&#10;Некоторые утверждали, что он вызывает у них тошноту, но большинство людей не обратило на это внимание. Большинство людей всё работали и проводили свои дни в тумане.&#13;&#10;Элиза была одной из тех людей. Её наследством стала куча долгов и она была единственной, у кого в её семье была работа. У неё было много братьев, но их воля была сломлена бесчисленными неудачами.&#13;&#10;Элиза устала, но думала, что если она будет работать чуть усерднее, то всё само разрешится, как и говорили ей её родители, и как писалось в сказках.&#13;&#10;Словно птица, что распахнула свои белые крылья и которой все начали завидовать.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Некоторые покидали город из-за тумана.&#13;&#10;Другие говорили, что городу пришёл конец, но Элиза не слушала.&#13;&#10;Иногда она испытывала тошноту, а её тело покрывалось волдырями.&#13;&#10;Цель практически достигнута. Ещё немного и одежда из крапивы будет готова. Если она даст её своим любимым братьям, то тот тёплый момент, о котором её родители упоминали как о счастливом будущем, сможет вернуться хоть на короткое мгновенье.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Однажды, после работы, она столкнулась с прохожим. Даже при том, что это незнакомец столкнулся с ней, когда бежал, этот человек не мог встать на ноги. Поэтому она предложила ему свою помощь, протянув ему руку.&#13;&#10;Но он отбил её руку и поднялся сам, но сделав всего пару шагов он упал снова. Элиза остановилась, потому что казалось, что незнакомец бежал от чего-то и беспокоился, что Элиза могла навредить ему.&#13;&#10;Элиза попыталась спросить, все ли в порядке, но незнакомец начал говорить первым. Казалось, что ему было трудно даже открыть рот, так что она терпеливо ждала, пока он что-нибудь скажет.&#13;&#10;Однако, незнакомец открывал свой рот не для разговора. Вместо этого, его вырвало смесью из крови и зелёной слизи.&#13;&#10;Слизеподобная смесь стала литься сначала из его рта, потом из его носа, ушей и глаз. Если бы слизь не начала сочиться из всех его отверстий, то Элиза могла бы попытаться помочь ему.&#13;&#10;Вдалеке она услышала громкий рёв. Она начала медленно пятиться от незнакомца.&#13;&#10;Что происходит, когда чёрный лебедь просыпается ото сна, где он был белым лебедем?&#13;&#10;Множество людей лежали в клубах дыма. Кто-то кричал, кто-то смеялся, кто-то махал дубинками, а кто-то сжался в отчаянии. Там везде были чёрные, мокрые и вонючие обломки, покрытые следами от ног.&#13;&#10;Она начала искать своих братьев. Её семья, были теми, кому нужно носить одежду из крапивы, чтобы избавиться от проклятия. Её любимые, с которыми она делила счастливые сны.&#13;&#10;Вдалеке она увидела своих братьев.&#13;&#10;Элиза упала на колени и её начало тошнить как и остальных.&#13;&#10;По озеру прокатилась волна. Будто только что с него взлетело множество лебедей...}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится, а внешность $0-4 изменится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот понизится, а внешность $0-5 изменится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Когда в комплексе умрёт 5 и больше сотрудников, уровень счётчика Клипот понизится, а внешность $0-1 изменится. Однако, аномалия не воспринимает смерть сотрудников, убитых смертельной пулей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Когда в комплексе запаникуют 5 и более сотрудников, уровень счётчика Клипот понизится, а внешность $0-2 изменится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">После того, как был подтверждён побег 3-х аномалий, уровень счётчика Клипот аномалии понизился, и было подтверждено изменение внешности аномалии $0-3.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">&lt;Внимание&gt;Насильственное понижение уровня счётчика Клипот, так же может изменить аномалию $0.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

  <child>
    <name>Чёрный лебедь</name>
    <codeId>F-02-70-7</codeId>
  </child>

</creature>