<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100027">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {“Знаешь, после присоединения к Лоботомии, ко мне будто жизнь обратно вернулась.”},
      {Сотрудник #0 в печали из-за аномалии $0.},
      {У сотрудника #0 болят запястья при взгляде на аномалию $0.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {“Депрессия - это болезнь рассудка. Мы первые доктора, кто изучал то, как быть счастливым.”},
      {Сотрудник #0 смотрит на плавающее в ванной отчаянье.},
      {Сотрудник #0 чувствует подавляющую грусть и депрессию.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“Медицина развилась с немыслимой скоростью, но лечение рассудка - нет.”},
      {Сотрудник #0 видит предстоящие трудности и неудачи.},
      {Сотрудник #0 видит в будущем трудности и испытания. Чтобы он/она не делал(а), результатом будет лишь провал.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability">
      [
      {Сотрудник #0, лишился надежды и причины жить, и не сопротивляется рукам, тянущимся к нему/ней.}
      {Грусть #0 собирается в одном месте.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-51</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BloodBath</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ванна с кровью
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        То, от чего вы отреклись.
      </specialName>

      <openText>В ванной плавает множество рук. Это руки людей, которых я когда-то любил.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Ванна полная крови. Кровь, всегда у краёв. Но никогда не переливается. Ванна содержит отчаянье. .&#13;&#10;Когда вы смотрите в ванну, вас заполняет невыносимая депрессия. В тот же момент, она тянет сотрудников внутрь. Она не особо сильна, но сотрудники, страдающие от безвыходной депрессии, не сопротивляются ей. Она пожирает сотрудника, пока от него ничего не остаётся, кроме рук. Бледные руки плавают в ванне. Они пытаются дотянуться до вас, будто прося о помощи. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Непросто резать свою руку в здравом рассудке. Требуется большая сила воли, так как необходимо несколько попыток. Вы добьётесь успеха только тогда, когда рубите её будто кусок мяса. Лишь тогда, когда вы так сильно жаждете смерти, вы преуспеете.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
       {Я сожалею, что не пытался ничего разузнать, когда она просила у меня совета. Я сожалею, что не понимал, что она прятала свою руку от чужих взглядов. Я сожалею, что не осознавал, что она всегда прячет свою руку, когда я разговариваю с ней. Я сожалею, что не осознавал, что когда-нибудь, я не смогу услышать её смех.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Не могу даже представить, насколько больно резать руку. Я понял, что единственная причина, по которой ей это удалось, была в том, что она буквально отрубила свою руку.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
       {Мы всегда оприходовали бутылку вина каждый раз как преуспевали. Это стало нашим обычаем. Она сказала нам, что можно легко ошибиться, если мы привыкнем к удачам. Тем не менее, мы должны быть рады каждой мелочи. И мы должны превозмочь наши неудачи, потому что успех, которого мы достигаем, получается из горы совершенных ошибок. &#13;&#10;Когда я вижу шрамы на её отрезанной руке, я думаю о нашем винном погребе. Много бутылок с вином были наши опустошены. Осталась только одна. &#13;&#10;В тот день, я открыл последнюю бутылку.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="noRationalist">Когда работник с первым уровнем Мужества завершает работу, рука вылезает из аномалии $0 и затаскивает его внутрь. Такой же феномен происходит во время выполнения работы сотрудником, имеющим первый уровень Выдержки.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="manyHands">Белая рука появляется над поверхностью аномалии $0 и утягивает сотрудника. С увеличением рук, количество вырабатываемых аномалией $0 PE-ячеек возрастает.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="threeHands">&lt;Предостережение&gt; Когда у аномалии $0 три руки, то, что сотрудник останется жив, не гарантируется. Похоже, аномалия схватит сотрудника независимо от состояния или результатов работы.</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
         {Энкефалин лечит не только пострадавший разум, но и тело.}
        {Проблема в том, что количество лекарства стало чрезвычайно большим, чтобы контролировать его, когда мы осознали проблему. }
        {Одна из проблем удивляла. }
        {Люди верили, что они могли жить счастливой жизнью.}
        {Люди верили, что они могли купить горе и продать радость за деньги.}
        {Когда произошел первый суицид, мы должны были знать, что их мечты разрушены.}
        {В ванне плавает много рук.}
        {Рук, желающих схватить что-нибудь, но не могут}
        {Вы……}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Схватил руку." target="1" isAnswer="true" message="Вы успешно закончили последний отчет от исследовании для Ванны с кровью." />
        <node desc="Не схватил руку." target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
         {Я чувствую холод и жесткость. }
        {Я знаю эти руки.}
        {Руки человека, которого я когда-то любил.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Вы отвернулись.}
        {Это не первый раз, когда вы решили проигнорировать их.}
        {Всё останется по прежнему.  }
        ]
      </desc>


      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Ты временами веришь, что забытые воспоминания могут быть ещё прекраснее?}
        {Верю.}
        {Теперь ты показываешь мне.}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>


</creature>