<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100058">


    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>
    
    <narration action="start">
      [
      {Зачастую, некоторые сотрудники стремятся прыгнуть в аномалию $0.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Наша $0 была рождена в бездне отчаянья и плыла к новым начинаниям.   },
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-93</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/BlueStar</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Голубая звезда
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>
        Мы встретимся вновь как звёзды.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Срочное объявление всему персоналу, работающему в Лоботомии. Мы поддерживаем любые начинания компании, что ведут к всеобщей пользе. Но недавно, до нас дошли сведения, что появилась группа дейтелей, что планируют заговор. Из-за множества обвинений, мы решили провести расследование.&#13;&#10;По правилам компании, вам не разрешается идеализировать и/или поклоняться какой-либо аномалии. Запрещается “идеализировать” всё, что находится здесь.&#13;&#10;Те сотрудники, которые будут пойманы за попыткой войти в камеру содержания без соответствующего приказа будут наказаны.&#13;&#10;Если у вас есть желание попасть к определённой аномалии, вы будете считаться “заражённым”. Для некоторых аномалий, содержащихся здесь, это часть процесса контроля и обмана вашего разума. Если подобное произошло с вами, пожалуйста, прекратите работу и немедленно обратитесь за помощью психиатра. Те, кто прошёл базовую подготовку сотрудников, пожалуйста, следуйте тому, чему вас учили и вас не смогут обмануть.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Вот чёрный список. Те, кто попал в этот список, должны пройти 3 дня психиатрического лечения, предоставленного компанией и быть наказанными ответственными за них сефирами. Мы распространяем этот список для того, чтобы обратить ваше внимание на эпидемию, что разразилась вокруг вас.&#13;&#10;Сотрудница Эмили ворвалась в камеру содержания одной из аномалий и убила себя спустя несколько месяцев. Отметка её как "мученица" будет считаться как несоответствие правилам компании.&#13;&#10;Помимо этого, мы бы хотели похвалить сотрудника Дилана за храбрость, проявленную при спасении сотрудницы Софии, которая чуть не совершила суицид.&#13;&#10;Если поведение ваших коллег покажется вам странным, пожалуйста, сообщите об этом вашей руководящей сефире.
    }
    ]
  </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      { Дорогой Дилан.&#13;&#10;Я не верю, что у тебя были злые намерения. Я знаю, ты беспокоился о Софии, но теперь она под замком. Я слышал, что она неоднократно пыталась сбежать, так что они привязали её к кровати.&#13;&#10;Скажи мне, разве плохо - иметь веру?&#13;&#10;Все мы грешники, а Голубая звезда - единственное место, которое принимает нас. Мы очистим наши сердца в ней. &#13;&#10;Мы все вернёмся туда. Это инстинкт. Ты думаешь Эмили убила себя? Она вернулась в то место, которому она принадлежит. Она мученица. Она стала незатухающей звездой.&#13;&#10;Появление новой звезды означает совершенно новое начинание. Разве ты не слышишь как играет горн вечности?&#13;&#10;Рядом со звездой ты услышишь, как она приветствует нас ликованием и пением.&#13;&#10;Если мы все вернёмся в то место, останется лишь Голубая звезда.&#13;&#10;Мы встретимся вновь как звёзды.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Сотрудников с уровнем Выдержки 3 и ниже немедленно засасывает в центр аномалии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Когда сотрудник, чей уровень Мудрости 4 и ниже, окончил работу, уровень счётчика Клипот аномалии понизился.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Когда время работы превышает 60 секунд, уровень счётчика Клипот аномалии понижается на 1, а сотрудник засасывается в центр аномалии и умирает.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Сотрудники с уровнем Выдержки 2, уровнем Мудрости 3 и ниже умрут, как только наткнутся на сбежавшую аномалию.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Пока аномалия на свободе, все звуки станут тихими, низкотональными и будут переливаться в поле зрения.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Пока аномалия на свободе, всех паникующих сотрудников в комплексе будет затягивать в центр аномалии, где они умрут.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>