<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100038">

    <narration action="move">
    </narration>
    <!-- 짱새는 작업로그 없다-->
    <narration action="start">
      [
      {}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {}
      ]
    </narration>

    <narration action="death">
      [
      {}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-63</codeNo>
      <!-- 안나오겠지만 혹시 몰라서 넣어봐씀-->
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/BossBird</portrait>

      <name openLevel ="0">
        Птица апокалипсиса
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="0">
        Монстр из Чёрного леса
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Птица, известная тем, что она приходит в мир полный грехов. Многие сотрудники боятся пришествия этой птицы. &#13;&#10;Если мы хотим поговорить об этой птице, то для начала мы должны рассказать историю про Чёрный лес. Мы не должны забывать о том, что когда-то этот лес был спокоен и прекрасен. &#13;&#10;И после этого грядёт апокалипсис.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {&lt;Сказка про Чёрный лес&gt;&#13;&#10;Давным-давно, в тёплом и густом лесу жили три счастливые птицы. &#13;&#10;У птиц не было имён, но другие существа в этом лесу называли их Большой птицей, Длинной птицей и Маленькой птицей. &#13;&#10;Все в лесу жили в тишине и спокойствии. Птицы больше всех хотели, чтобы лес был безопасен, и чтобы в него приходили и хорошо проводили время другие существа. &#13;&#10;Однажды, в тёплый и солнечный день путник посетил спокойный лес. Он был путником, первопроходцем, пророком, но в тоже время он был никем. Он хотел пройти вглубь леса, но птицы не позволили ему этого сделать, так как посчитали его подозрительным. Путник же, разозлился и уходя сказал птицам:&#13;&#10;“В скором времени на лес обрушится несчастье. Грех и зло заполонят его, и сражения будут происходить день за днём. Несчастья закончатся, как только ужасный монстр всё поглотит. Над вами больше не будут светить ни солнце, ни луна; лес никогда не будет прежним”.&#13;&#10;Птицы обеспокоились этим пророчеством. Что если сражения не прекратятся и ужасный монстр поглотит всё, как он сказал? Птицы решили стать стражами леса. Они любили этот лес, поэтому они хотели защитить всех существ, что обитали в лесу, и держать его в тишине и спокойствии. &#13;&#10;Большая птица, с множеством глаз, следила за границей леса, дабы обнаружить любого нарушителя. Глаза Большой птицы видят далеко и могут узреть незримое. Тогда кто-то сказал: “Но что делать, если монстр придёт ночью, когда все спят?”. Большая птица начала беспокоиться, поэтому она сожгла все свои перья, чтобы сделать неугасающий фонарь. И вот теперь все существа в лесу были под присмотром Большой птицы и днём, и ночью.&#13;&#10;Длинная птица измеряла грехи приходящих в лес существ, дабы поддерживать мир. Весы Длинной птицы могли измерить любой грех и всегда были честны и справедливы. Тогда кто-то сказал: “Но что делать, если весы сохранят равновесие?”. Длинная птица начала беспокоиться, поэтому она сделала так, чтобы весы наклонялись только в одну сторону, чтобы она могла принять решение в любой ситуации. &#13;&#10;Маленькая птица решила наказывать плохих существ при помощи своего клюва. Тогда кто-то сказал: “Но твой клюв такой маленький, никому от него не будет больно!”. Маленькая птица начала беспокоиться, поэтому растянула свой рот так, чтобы она могла проглотить любое существо разом. &#13;&#10;Больше никто не хотел посещать лес. За пределами леса, о нём начали идти плохие слухи. “Тот, кто войдёт в лес, плохо кончит!”, “Никакое существо не будет чувствовать себя там спокойно из-за того, что Большая птица будет постоянно за ним следить”, “Весы Длинной птицы совершенно не честны”, “Наказание Маленькой птицы столь ужасно”.&#13;&#10;Птицы разозлились. Зачем им распространять такие слухи, когда птицы трудились изо всех сил, чтобы защитить лес? &#13;&#10;Всё меньше и меньше гостей посещало лес, существа жаловались, каждый день тут и там начинались сражения, а птицы трудились ещё сильнее, чтобы сделать лес снова спокойным и мирным. &#13;&#10;“Этот лес слишком большой и простирается очень далеко, чтобы мы трое смогли защищать его”.&#13;&#10;“Но никто больше не может защитить этот лес кроме нас”.&#13;&#10;“Если мы сможем слить наши силы воедино, мы станем сильнее”.&#13;&#10;В тот день, когда глаза Большой птицы, что видят на многие километры перед собой, Длинная птица, что может осудить любой грех и рот Маленькой птицы, что может поглотить что угодно, слились воедино, тьма накрыла весь лес. Любое существо, что увидело птицу, кричало от страха, и лес вскоре погрузился в хаос. &#13;&#10;В бешеном крике ужаса, кто-то прокричал:&#13;&#10;“Это монстр! Большой и ужасный монстр, живущий в тёмном, чёрном лесу!” &#13;&#10;Монстр? Три птицы, ныне слившиеся воедино, оглянулись, чтобы найти монстра, но так никого и не нашли. Птица начала бродить по лесу, ища монстра. Это опасно, если в лесу появился монстр. &#13;&#10;Там ничего не осталось. Не осталось существ, ни солнца и луны, и никаких монстров. Всё, что осталось - всего лишь птица и чёрный лес. &#13;&#10;И после этого, осталась лишь холодная тёмная нескончаемая ночь.&#13;&#10;Ходят слухи, что в чёрном лесу, в котором никто не живёт, бродит ужасный монстр...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="0">
      [
      {&lt;Показания выжившего&gt;&#13;&#10;Все источники света в комплексе сошли с ума. Они постоянно то отключались, то снова включались. Я даже не мог использовать фонарик. Затем, засиял тёплый свет. Он выглядел словно уходящий закат или встающее утреннее солнце. Но как мы все знаем, в комплексе нет солнечного света. Мы молча глядели на свет. Внезапно опустившаяся тьма и странный блеск света в темноте были достаточными причинами, чтобы прийти в ужас. Это было страшнее всего того, что мы здесь видели раньше. Это был страх неизвестного как таковой...(опущено) ...Что-то подбиралось к нам издалека. Ослепительные огни, словно звёзды в небе, приближались к нам. Они выглядели словно глаза Большой птицы, но это была не она. Я услышал, как эти длинные руки царапали пол. &#13;&#10;Кто-то прошептал: “Там есть кто-то, кто ещё не убежал”&#13;&#10;Там был сотрудник, упавший на колени, будто он вообще не ощущал приближение монстра позади него. Он не кричал. Он просто бессмысленно пытался передвинуть свои ноги. Другие сотрудники даже не пытались геройствовать, смотря на стоявшего перед монстром сотрудника, и никто даже не окликнул его. Все просто смотрели на него, ожидая, что сейчас произойдёт что-то ужасное. &#13;&#10;От каждого шага весь комплекс ходил ходуном. Монстр очень медленно передвигался, но выглядело это так, будто он практически бежал.&#13;&#10;Одним укусом монстр сожрал того сотрудника, и в этот момент, все в ужасе закричали, устраивая настоящий хаос. Я участвовал во многих успешных усмирениях аномалий, но в тот день, я впервые пожалел, что присоединился к этой компании. Я был уверен, что не выберусь оттуда живым. Беспомощность переполняла меня, я даже не мог и подумать о подавлении этого монстра. &#13;&#10;Видимо я единственный среди выживших, кто достаточно целый, чтобы писать. Компания никогда не расскажет новым сотрудникам о существовании этого монстра. Но я хочу их предупредить. Поэтому я и пишу это. &#13;&#10;}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="bigBirdEgg">Большие глаза, заточившие свет.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="longBirdEgg">Длинные руки, спрятавшие время.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="littleBirdEgg">Маленький клюв, что вечно шепчет...</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="eggExist">До тех пор, пока они существуют, Птица апокалипсиса не исчезнет.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>

  <etc>
    <param key="Escape" index="0">
      Давным-давно, в тёплом и густом лесу жили три счастливые птицы.
    </param>

    <param key="BigBirdArrive" index="1">
      Большая птица, с множеством глаз, следила за границей леса, дабы обнаружить любого нарушителя. &#13;&#10;Глаза Большой птицы видят далеко и могут узреть незримое.
    </param>

    <param key="LongBirdArrive" index="2">
      Длинная птица измеряла грехи приходящих в лес существ, дабы поддерживать мир.  &#13;&#10;Весы Длинной птицы могли измерить любой грех и всегда были честны и справедливы.
    </param>

    <param key="SmallBirdArrive" index="3">
      Маленькая птица решила наказывать плохих существ при помощи своего клюва.
    </param>

    <param key="BossBirdAppear" index="4">
      В бешеном крике ужаса, кто-то прокричал:&#13;&#10;“Это монстр! Большой и ужасный монстр, живущий в тёмном, чёрном лесу!”
    </param>

    <param key="BigBirdBreak" index="5">
      Глаза Большой птицы, что видели очень далеко ослепли,
    </param>

    <param key="LongBirdBreak" index="6">
      Голова, что глядела в небо, опустилась,
    </param>

    <param key="SmallBirdBreak" index="7">
      и рот Маленькой птицы, что пожирал всё что угодно, закрылся,
    </param>

    <param key="Suppressed" index="8">
      Три птицы, ныне слившиеся воедино, оглянулись, чтобы найти монстра, но так никого и не нашли.&#13;&#10;Там ничего не осталось. Не осталось существ, ни солнца и луны, и никаких монстров. Всё, что осталось - всего лишь птица и чёрный лес.
    </param>

    <param key="gateway" index="9">
      Вход в Чёрный лес
    </param>

    <param key="bigBirdEgg" index="10">
      Большие глаза
    </param>

    <param key="longBirdEgg" index="10">
      Длинные руки
    </param>

    <param key="smallBirdEgg" index="10">
      Маленький клюв
    </param>
  </etc>
</creature>