<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100036">



    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Тот, кто войдёт во владения аномалии $0 получит доступ к секретам вселенной. },
      {Взгляд аномалии $0 и пение безумных сотрудников похоже на некий ритуал, которые они исполняют, чтобы вызвать что-то или кого-то.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Одним из слов, которые аномалия $0 послала нам, были: "Во вселенной нет такой вещи, как случайность."},
      {Иногда аномалия $0 пытается улыбаться, но это только пугает сотрудников.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Назначение щупальца аномалии $0 неясно, но оно точно постоянно наносит урон человеческому рассудку.},
      {Щупальце аномалии $0 размывает грань между реальностью и неизвестным. }
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-60</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyPiece</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Фрагмент вселенной
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Ты видишь пение перед своими глазами. Оно так великолепно и оно приближается к тебе...</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, что напоминает детские каракули. У неё с самого начала не было стабильной формы. Её форма всё ещё меняется, хоть и очень медленными темпами. После анализа, было подтверждено, что аномалия сделана из внеземных материалов. Её форма сюрреалистическая, её нельзя описать словами.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Иногда, она говорит в загадочной манере. Один сотрудник пытался расшифровать, то, что она сказала (смотреть документ 1, &lt;Песня Давида &gt;), но спустя несколько дней он повредился рассудком. Он страдал от полного расстройства личности и был доставлен в карантин. }
      }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Щупальце, являющееся частью аномалии (оно довольно сильно отличается от известных нам типов щупалец, но для удобства мы решили звать это щупальцем), что пронзает барьер реальности. Сотрудники, которые были проткнуты щупальцем страдают от постоянного психического урона.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Когда аномалия сбегает из камеры содержания, то издаёт звуки по всему коридору. Так как у них есть определённая мелодия и слоги, мы решили называть это явление "песней". Но никто не сотрудников не может точно вспомнить слова песни, да и очень часто они неспособны на это из-за серьёзных повреждений рассудка. Сотрудники, которые были на расстоянии 100 метров от аномалии, сообщили, что данный звук нельзя услышать нигде в этом мире, так что мы назвали его "Эхо из ниоткуда". (Упоминается в документе 2 &lt;Песня&gt;))}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Эксперимент_1 &lt;Способность к общению&gt; &#13;&#10;Мы заключили, что аномалия имеет разум, схожий (или даже более развитый) с человеческим, и попытались научить её основам языка. В результате, стала возможна простейшая коммуникация при помощи комбинирования слов. Далее идёт часть записи общения с аномалией.&#13;&#10;В: Твой вид имеет схожую внешность?&#13;&#10;О: Отрицательно. Снаружи, ребёнок, смотреть, изображение. Лицо. Счастье. Изменение. Форма.&#13;&#10; &#13;&#10;В: Зачем ты пришла?&#13;&#10;О: Наши знания. Делиться. Человек. &#13;&#10;&#13;&#10;В: Почему ты хочешь делиться своими знаниями с нами?&#13;&#10;О: Понимание. Знания. Момент. Сейчас. Вселенная. Случайность. Отрицание. Нет.&#13;&#10;Далее идут попытки расшифровать результаты общения.&#13;&#10;1. Оно сформировало свою форму, основываясь на рисунке ребёнка. Оно изменило свою форму, потому что во время рисования ребёнок был счастлив.&#13;&#10;2. Аномалия прибыла сюда, чтобы делиться своими знаниями с нами. Когда мы полностью усвоим их знание, тогда мы поймём их окончательную цель.&#13;&#10;3. Во вселенной нет такой вещи как случайность. &#13;&#10;}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Эксперимент_2 &lt;Эксперимент со смехом&gt;&#13;&#10;После просмотра 30-ти минутного видео, на котором демонстрировался смех, аномалия осознала идею "смеха". После этого, когда в камеру содержания входил сотрудник, то аномалия временами издавала странный звук, во время которого на её лицо появлялось что-то вроде улыбки. Казалось, будто аномалия пыталась подражать смеху.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      { Эксперимент_3 &lt;Понимание символов&gt;&#13;&#10;Наряду с языком, мы учили аномалию понимать различные символы. Среди них был символ сердца. Этот символ вызвал у аномалии явные изменения.&#13;&#10;В: (Показывают изображение с символом сердца) Это символ 'сердце'. Он означает эмоции, что идут от сердца, и этот символ используется чтобы выразить положительные эмоции или симпатию к кому-либо.&#13;&#10;(Опущено)&#13;&#10;После этого, на теле аномалии было замечено несколько напоминающих сердце символов. Кажется, аномалия поняла, что этот символ можно использовать в качестве символа дружелюбных намерений по отношению к человеку.&#13;&#10;Совмещение результатов Эксперимента_1 и Эксперимента_2, подтвердило, что аномалия не враждебна к людям и желает подружиться.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      { Документ 1 &lt;Песня Давида&gt;&#13;&#10;Давид был известен в своём департаменте из-за своих попыток общения с Фрагментом вселенной. Он был интеллектуалом, которому нравилось читать философские труды и наблюдать за звёздами. Ему был интересен Фрагмент вселенной с тех пор, как он был прикреплён к ней, и изучал язык и поведение аномалии исключительно в личных интересах.&#13;&#10;И что же стало с ним? Ему наконец удалось войти во владения Фрагмента вселенной. Но это было очевидно, что его слабый разум не сможет выдержать такой нагрузки. Он был отправлен в психиатрическое отделение и умер от голода, пока пел неизвестную песню. По этой причине голос аномалии не может быть озвучен на публике. &#13;&#10;Аудиозапись: Эхо во вселенной (Удалено)}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {Документ 2 &lt;Песня&gt;&#13;&#10;Почему ты не сказал мне с самого начала, что причиной их безумия является аномалия? Я не знаю, появилась ли уже какая-либо закономерность, но они все показали необычное поведение в один и тот же день. Ты можешь представить, трёх пациентов, смотрящих прямо на небо со странными выражениями лиц, странно вопящих в коридоре пока все спят? Мне было трудно убедить других пациентов, что они просто тренируются перед предстоящим Хеллоуином. Психиатрическое лечение или лекарства не эффективны. "Идут, идут, всё ещё идут", это всё, что они говорят. Также они произносят слова, которых нет ни в одном известном нам языке. Думаю, посылать их в центральную больницу было не самым мудрым решением. &#13;&#10;- Срочное сообщение от доктора Алисы в 00.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="escape">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape3">Когда сотрудник #0 запаниковал в камере содержания,  уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизился.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>