<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100042">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ищет запах улыбающегося тела.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 ожидает скорого появления запаха крови, храня смех всех тех, кого не могли здесь видеть.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-75</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DangoCreature</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Гора улыбающихся тел
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>Жуткие и полные горя улыбающиеся лица.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Одним обычным днём произошёл инцидент, в результате которого умерло несколько дюжин сотрудников. Причина была такой же как и всегда. Какая-то из аномалий сбежала и попытка поймать её привела к побегу другой аномалии и... &#13;&#10;К счастью, департамент был опечатан до того, как всё могло стать ещё хуже. К несчастью, при этом все, кто там был, умерли. Там образовалась целая гора из трупов, буквально. Никто не хотел проводить очистку. Обычно, такие проблемы решаются в тот же день, но учитывая ужасную природу этого происшествия, с разрешения сефиры, ответственной за департамент, очистка была отложена. Не спрашивайте меня, что это был за департамент, я не помню деталей. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Лежащие тела начали гнить спустя пару часов. Большинство тел было в плохом состоянии и поэтому они гнили крайне быстро.&#13;&#10; Наверно вы этого ещё не знаете, но большинство сотрудников хороши в уборке мёртвых тел. Повторяющиеся уборки из всех сделают экспертов, даже если ты этого не хочешь.  Допустим, кто-то с кем ты только что разговаривал о том, что будет на обед умер ужасной смертью. Вместо того чтобы бежать и вопить, лучше поднаберись немного опыта в уборке тел.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Ну, ту гору надлежало убрать как можно быстрее, но она долго оставалась в департаменте. У природы был способ сгнить, расплавить и разъесть всё что угодно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Вот так гора тел и появилась. Круто, да? Я вот что ещё скажу. Трупы слились воедино, при этом улыбаясь. Они стали частями друг друга; они стали своими же ногами и ртами. Но это не значит, что к ним вернулось их сознание. Единственное, что им нужно; плоть. Когда здесь объявляют о чьей-либо смерти, тебе нужно убедиться, что эта штука изолирована. Она будет быстро идти на запах. Жуткие и полные горя улыбающиеся лица.&#13;&#10;Аномалия ненасытна и чем больше тел ей достаётся, тем больше она становится.&#13;&#10;Я рассказываю тебе всё это, потому, что скоро всё начнётся. Происшествие никак не урегулируется. Кто-то взял бы минуту молчания в момент надвигающейся смерти, но большинство бы просто сказали "Снова?" и отвернулись. Ну, мы хорошо постарались, изолируя этот департамент. Как видишь, я остался один. Ты спрашиваешь, что можно вынести из такой ужасной истории как эта? Она похожа на многие сказки. Ей мораль: не ленись. Если мой голос стихнет, у тебя будет лишь три минуты, чтобы попасть сюда и избавиться от своих коллег.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Скоро, ты меня больше не услышишь. Я собираюсь проглотить огромною бомбу. Время уходит. Здесь всё залито кровью. Я вижу улыбающиеся лица... Которые здесь не часто увидишь.&#13;&#10;Не удивляйся, когда услышишь огромный взрыв. Ровно через 3 минуты, как я и сказал. Я уверен, что эта бомба сможет усмирить её.&#13;&#10;Ведь последнее тело будет моим.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если сотрудник #0, во время работы, умрёт, уровень счётчика Клипот аномалии $0 уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если в камеру содержания зайдёт раненый сотрудник, уровень счётчика Клипот аномалии $0 уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Если 10 или более сотрудников находящихся в комплексе умрут, уровень счётчика Клипот уменьшится. Однако это условие не распространяется на сотрудников ликвидированных смертельной пулей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Сбежав, $0 ориентируется по трупам. Во время усмирения, рекомендуется следить, чтобы аномалия $0 никого не убила. Если же кто-то умер, старайтесь держать аномалию $0 подальше от трупа.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Если аномалию $0 не усмирили на этапе, описанном в предыдущем руководстве, вы должны быть крайне осторожны и предотвращать смерти в секции, где находится аномалия $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">После побега, когда $0 отрастит несколько образований, её нельзя будет усмирить, просто понизив HP до 0. Усмирение окажется успешным лишь после понижения её HP и уничтожения всех её образований.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>