<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100015">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Покаявшийся сотрудник #0 заходит в камеру содержания, следуя за божественным светом.}
      {“Что отринет твои сомнения? Я здесь творю чудеса.”}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Аномалия $0 выглядит как зародыш, но, кажется, ему не нужна забота. }
      {Как только колокол пробил двенадцать раз, комплекс был поглощён ослепляющим светом. Это был свет искупления для его последователей.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {В воздухе вокруг аномалии $0 одна лишь тишина}
      {Аномалия $0 поглощает любые свет и звуки вокруг себя.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Аномалия $0 пришла, чтобы забрать тебя и привести в новый мир.}
      {Аномалия $0 вернулась из конца света. И идёт навстречу зарождающемуся новому миру.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0, что есть причина твоих страхов? Я не покину тебя, пока не исполню данную мне миссию.}
      {#0, не бойся. Я твой спаситель и я буду с тобой.}
      {Я услышал твой плач. Твои переживания достигли меня. #0, что воззвал ко мне.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="5">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-03-46</codeNo>
      <name openLevel="1">Белая ночь</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DeathAngel</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">ALEPH</riskLevel>
      <openText>"Восстаньте, мои слуги. Восстаньте и служите мне."</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия напоминает новорождённое дитя. Однако выглядит более гротескно, чтобы его можно было назвать нормальным ребёнком. Коммуникация возможна, но не в нашем обычном понимании. Каждое произносимое им слово проносится эхом по всей камере содержания.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Мои ученики, коих я благословил, должны отказаться от пути зла, по которому они когда-то следовали и обязаны найти меня. Когда придёт время, я прощу все ваши грехи и спущусь на землю, на которой вы живёте.} <!-- 폰트!!! 바꿔야돼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!-->
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Сотрудники, что были "благословлены" им, 12 человек, будут двигаться по комнатам и коридорам, дабы принести искупление каждому сотруднику в комплексе. Крылья расправятся на их спинах, на лицах их будут маски с клювом и все они будут нести крест, что прощает все грехи, носимые на их плечах.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Следуйте учениям, что я вам дал. Вы отринете смертное тело и заново переродитесь.} <!-- 폰트!!! 바꿔야돼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!-->
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Его ученики заново переродятся в посланников, обращая в свою веру тех, кто готов помогать другим. Они...}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Время пришло. Колокол пробил. Время зародиться новому миру. Восстаньте, мои слуги. Восстаньте и служите мне. Я есмь смерть и жизнь. Тьма и свет.}
      ]
    </desc>

   

  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="1">Как только уровень счётчика Клипот достигнет нуля, пришествие аномалии $0 и его учеников наступит снова.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="2">&lt;Внимание&gt; $0, в отличие от других аномалий, время от времени сама понижает свой уровень счётчика Клипот. Требуется частое посещение камеры содержания аномалии $0 и проверка его состояния.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот повысится. К тому же, физическое и психическое здоровье всех сотрудников в комплексе будет восстановлено.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот повысится со средней вероятностью. К тому же, физическое и психическое здоровье всех сотрудников в департаменте, где расположена камера содержания аномалии $0, будет восстановлено.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится. К тому же, всем сотрудникам в департаменте, где расположена камера содержания аномалии $0, будет нанесён БЕЛЫЙ урон.</specialTip>
    </specialTipSize>

  
  </observe>

  <etc>
    <!--UI막는 이벤트 때 띄울 대사-->
    <param key="escape" index="0">
      Не бойся, я с тобой. Ты не уйдёшь, пока я не позволю тебе.
    </param>
    <param key="time" index="1">
      Не верь времени, я покажу тебе путь.
    </param>
    <param key="manual0" index="2">
      Не игнорируй меня, пока я перед тобой.
    </param>
    <param key="manual1" index="3">
      Обо мне нечего рассказать, я никто и ничто.
    </param>
  </etc>
</creature>