<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100024">

    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания $0.
    </narration>
<!-- 돈터치미는 관리 로그가 존재하지 않는다..-->
    <narration action="start">
      [
      {Словно заключённый, что не видел долгое время свет, стоит молот, привязанный к цепи. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Молот и цепь не являются отдельными сущностями, а лишь связаны как одно целое.}
      {Я чувствую себя тем, кто должен освободить его из заточения в этом подземелье.}
      {Какая-то цепь, видимо держит заключённого на привязи.}
      {Цепь сильна, вам просто так не вынуть молот.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 управляет $0 и испытывает от этого отвращение.}
      {Сотруднику #0 интересно узнать о ране, нанесённой $0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 ждёт дня, когда его вызволят из заточения.},
      ]
    </narration>
   
  </info>

  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-47</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DontTouchMe</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Не трогай меня
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      О нет, не делай этого
      </specialName>

      <openText>Ты уже нажимал на неё множество раз и ты до сих пор хочешь знать что-то о ней?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
     {Устройство в форме коробки с заманчивой большой красной кнопкой. На ней старые каракули. Они гласят, “Не нажимать на кнопку.”. Не понятно, кто автор этих каракуль, но по видимому, это один из сотрудников, работавший тут давным давно. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
     {С аномалией не сложно обращаться, но многие сотрудники докладывали, что желание нажать кнопку настолько сильное, что это приводит их к бессоннице. Сначала, это было принято как преувеличение. И всё же, после того, как число сотрудников, утверждающих, что они страдают от подобной проблемы, стало слишком большим, начался поиск решения этой проблемы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Одним из важнейших аспектов в определении аномалии является её “свобода воли”. У этой аномалии подтверждена способность и желание заставлять всех вокруг хотеть нажать на кнопку. Таким образом, она классифицирована как аномалия. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Когда кнопка на самом деле нажата, вещи, которые не должны случатся, произойдут. Катастрофы сметают это место, вокруг сияет радужный свет и единороги спускаются с небес. Есть слух, что в конце, гигантская бомба под комплексом детонирует и всё взорвётся. Нет способа подтвердить этот слух. }
      ]
    </desc>
    
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Также, рекомендуется проявлять осторожность, так как иногда аномалия ловко маскируется, чтобы на неё по ошибке нажали. }
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="2">
      [
      {Тестовый сотрудник&#13;&#10;Когда я вернулся обратно в реальность, я чуть было не нажал эту чёртову кнопку. И нажал бы, если б другие сотрудники не вытащили меня от туда. (Сотрудник вернётся к своим обязанностям как только он(а) пройдёт через различные тесты и будет подтверждено, что он(а) в норме. Однако, мы приказали ему(ей) взять консультацию, когда она обнаружила, что чувствует себя нехорошо из-за того, что не нажимает кнопку.)}
      ]
    </desc>

      <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="confessionIs">Никто не знает, что произойдёт, если кнопка будет нажата.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">Без разницы, что происходит в этой комнате, эта кнопка не должна быть нажата.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="lightening1">Стойте! Вам не жалко тех бедных сотрудников, управляющий?</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="lightening2">О, прошу, не трогайте эту кнопку.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="lightening3">Ты уже нажимал на неё множество раз и ты до сих пор хочешь знать что-то о ней?</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {내용 1}
        {내용 2}
        {내용 3}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>
      
      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="선택지 1번" target="1" isAnswer="true" message="성공 메시지"/>
        <node desc="선택지 2번" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      
      <desc id="1" select="0">
        [
        {내용 1}
        {내용 2}
        {내용 3}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>
      
      <desc id="2" select="0">
        [
        {내용 1}
        {내용 2}
        {내용 3}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>
      
      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {내용}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>
</creature>