<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100053">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Если #0 достаточно компетентен, то он сможет привлечь внимание аномалии $0.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Большинство сотрудников не знают настоящего значения "Заботы фей".},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-04-83</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Fairy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Фестиваль фей
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>


      <openText>
        Всё будет в порядке, пока феи помогают тебе.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия выглядит как фея, имеет 2 пары крыльев и маленькое тело. Обычно они собираются в стаи. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Они общаются на своём собственном языке, непонятном для обычного человека. Они помогают сотрудникам, посещающих их в камере содержания, излечивая раны своими волшебными силами. Сотрудники называют это "Заботой фей".  }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      { Феи защищают сотрудников. В частности, если вы действуете из благих побуждений, у вас любящая натура и вы здравомыслящий человек. Феи с удовольствием позаботятся о вас. Всё будет в порядке, пока феи помогают тебе. (А ещё вы можете злорадствовать от излучаемой ненависти других сотрудников, пока феи лечат вас. Это не важно, но...) Что, если феи решили не подлетать к вам? Тогда вам надо пойти домой и задуматься смысле жизни. Когда сотрудник Эмиль и я были дежурили у камеры содержания фей, феи были не против подлететь ко мне. Но этого не произошло с Эмилем. (Ну, вы все знаете, какой Эмиль из себя. Например, он никогда не делится закусками со мной и ведёт себя немного как сноб)&#13;&#10;В любом мире, защита фей является священной. Но не заходите в камеру содержания ради веселья. Прочтя немного книг, вы поймёте, что феи не любят людей, злоупотребляющих их добротой.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;Нижеприведённый документ разрешён только для сотрудников выше 4 уровня.&lt;/color&gt;Сотрудник Волтер, получивший "заботу фей", умер в камере содержания другой аномалии. Мы выяснили некоторые ужасные данные, стоящие записи и последующего ознакомления. Его живот и лицо были разорваны, глазницы и органы кем-то съедены. А также, камера содержания, в которой был обнаружен Волтер, содержала аномалию, наносящую психический урон. Феи были найдены в другом месте, но были в чьей-то крови и их рты источали запах свежесъеденной плоти. Мы не продолжали дальнейшее исследование...&#13;&#10;В нашем мире очень мало вещей, творимых из-за чистейшей доброты. Мы не живём в сказках и не надеемся, что феи придут и помогут нам за наши хорошие поступки. Даже если мы и знаем это, мы иногда забываем об этом. "Забота фей" видимо проявляется из-за того, что они считают, что я чем-то отличаюсь от других сотрудников..}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Однако, феи всего лишь очередные монстры, любящие мясо. Они защищают меня из-за того, что хотят сохранить свою свежую добычу в сохранности. Когда сотрудник начинает работать в другой камере содержания, они беспокоятся о том, что их мясной рацион собирается сбежать.&#13;&#10;Но большинство сотрудников, получающих "заботу фей", очень довольны. К тому же количество подобных инцидентов незначительно, поэтому мы решили не говорить всю правду об аномалии нашим сотрудникам.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате нормальной работы, возле сотрудника появятся маленькие феи.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Маленькие феи некоторое время будут постоянно восстанавливать сотруднику HP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Если сотрудник будет направлен на работу в другую камеру содержания, он будет немедленно съеден маленькими феями.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>