<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100105">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Сотрудник #0 наблюдает за спокойно медитирующей аномалией $0.}
      {$0 никогда не перестаёт тренироваться, смотря безмятежно в чистое небо и ища способ вернуть былые годы.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Страдания, которые $0 не в силах контролировать, переполняют камеру содержания. },
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0 в отчаянии держит разбитые кусочки чёток в руках.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Что же я не могу получить теряя и потерять получая.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-110</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/FengYun</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Странствующий монах
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText> Однако, о твоём имени будут слагать легенды спустя поколения, если будет достаточно шариры, которая вобрала твоё мужество. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug '나준(Na Joon)'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;В (ОТРЕДАКТИРОВАНО) столетии, монах, которого звали (ОТРЕДАКТИРОВАНО) из (ОТРЕДАКТИРОВАНО) шёл путём буддизма, ища истинного просветления. Он был в пути в родную страну, дабы распространить свою философию, когда услышал, что старый монах должен был быть сожжён по старым обрядам в соседнем городе. Он решил пойти и увидеть его, но один человек его воззвал к нему.&#13;&#10;&#13;&#10;“Господин, ходят слухи, что в этом городе бушует неупокоенный злой дух!”&#13;&#10;&#13;&#10;Он ответил: “Злые духи появляются естественным путём из человеческих сердец. Как я могу пропустить сожжение многоуважаемого старого монаха из-за каких-то слухов?”&#13;&#10;&#13;&#10;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Люди со всего города собрались на церемонию. Они глядели на стоящее тело старого монаха и воспевали к имени Авалокитешвары.&#13;&#10;“Авалокитешвара!”&#13;&#10;“Авалокитешвара!”&#13;&#10;“Авалокитешвара!”&#13;&#10;&#13;&#10;Песнопения происходили больше из-за желания в получении чего-то, нежели из-за поминания. &#13;&#10;&#13;&#10;Огонь начал потрескивать, разгораясь всё сильнее. Звук горящего дерево отдавался эхом, и песнопения звучали всё громче и громче.&#13;&#10;&#13;&#10;Вскоре, толпа начала волноваться и нервничать.&#13;&#10;&#13;&#10;“…Что-то не так”.&#13;&#10;&#13;&#10;Люди были разочарованы количеством шариры.&#13;&#10;Набралось едва ли 2 ложки. Ошеломлённые от такого люди вскоре начали злиться и толпа уже превращалась в озлобленное столпотворение.&#13;&#10;&#13;&#10;“Это же бесмысленно, что такой великий монах имеет так мало шариры”&#13;&#10;“Он недостаточно практиковал аскетицизм!”&#13;&#10;“Он должно быть сделал недостаточно добрых деяний”&#13;&#10;&#13;&#10;Монах тоже был весьма озадачен. Емы была непонятна такая одержимость шарирой после сожжения, и он сам ожидал такого количества шариры, которого заслуживал великий монах. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Он заговорил с человеком позади него, стоя в толпе.&#13;&#10;&#13;&#10;“Как они могут быть такими расстроенными в такой священной церемонии?”&#13;&#10;&#13;&#10;“Бедные и голодные самаритяне надеются на чудо, что спасёт их. Судя по вашему пути, я могу предположить, что вы тоже следуете путём буддиста. Это событие должно быть вас обеспокоило.”, очень старый мужчина в толпе ответил ему.&#13;&#10;&#13;&#10;“Шарира формируется, когда монах отринул свои тело и дух, и наконец достиг нирваны. Это естественный процесс и его нельзя получить искусственным путём. Как же это можно назвать чудом?”, монах сказал ему слегка тревожным тоном.&#13;&#10;&#13;&#10;Затем старик разорвался хохотом.&#13;&#10;&#13;&#10;“Сожжённый только что монах был хорошо известен своими благими деяниями. Он разделял свою еду с нуждающимися, и давал одежду тем, кто замерзал. Однако, как говорят, похоже он не достиг истинной нирваны и поэтому лишь две ложки шариры были результатом. Он кончил тем, что был бедным монахом, не достигшим нирваны, даже имея уважение и прослыв доброжелательным святым при жизни. Вы думаете, что вы будете хотькак-то отличаться от него?”&#13;&#10;&#13;&#10;“Я... с достоинством практиковался...”&#13;&#10;&#13;&#10;“Монах из храма (ОТРЕДАКТИРОВАНО) получил больше 300 ложек шариры. Красочные огни блестели в небе, пока толпа отдавала благочестивые молитвы и шарира была такой же круглой как и бусины. Сам император наказал построить четыре храма в его честь”&#13;&#10;&#13;&#10;Монах ничего не сказал.&#13;&#10;&#13;&#10;“...Но ведь создание шариры - это естественный процесс...”&#13;&#10;&#13;&#10;“Доподлинно известно, что Будда имел достаточно шариры, чтобы заполнить весь великий дворец, когда был сожжён. Однажды, ваше тело подведёт вас и в итоге вы отправитесь на небеса. Однажды люди будут здесь для того, чтобы провести обряд сожжения, прямо как и сейчас”&#13;&#10;&#13;&#10;“.....................”&#13;&#10;&#13;&#10;“Если ничего не будет собрано с ваших останков, вас заклеймят грешником трёх миров и ваш путь никуда не приведёт. Однако, если будет достаточно шариры, чтобы все смотрели на вас с благоговением, то о вас будут слагать песни спустя поколения. Император будет охвачен благоговением и прикажет построить в вашу честь храм, и люди будут молиться, смотря на пагоду этого храма. &#13;&#10;&#13;&#10;“.....................”&#13;&#10;&#13;&#10;“Этот старик говорит тебе всё это, потому что я вижу, что вы сможете стать великим монахом. В нескольких часах пути отсюда, есть холм, называемый (ОТРЕДАКТИРОВАНО). Поднимитесь туда и вы увидите множество старых пагод. Внутри них шкатулки с шарирой давно забытых великих монахов. Они вернутся в землю, если с ними ничего не произойдёт. Но, если вы поглотите их, то может быть вы сможете оставить после себя больше шариры, чем сам Будда...”&#13;&#10;&#13;&#10;Затем монах осознал, что этот старик выглядел слишком подозрительно и голос его не подходил его возрасту. Он попытался взглянуть на лицо старика, но его уже и след простыл. Монах заключил, что это происки дьявола и попытался забыть обо всём том, что тот сказал. Но голос старика звучал в его голове даже, когда он пытался уснуть.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Монах не смог уснуть. Он решил пройтись подышать свежим воздухом в свете луны.&#13;&#10;&#13;&#10;Однако, он вдруг обнаружил себя среди пагод, о которых упоминал старик. Они должны были быть в часах пути от его кровати.&#13;&#10;&#13;&#10;Долгое время среди пагод были эхом раздавались лишь молитвы “Мантры Будды”.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;Выдержка из преданий из (ОТРЕДАКТИРОВАНО)&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Ночью, странные звуки доносились среди пагод и статуй в месте под названием(ОТРЕДАКТИРОВАНО). Говорят, что источником этих звуков является демоническое создание с длинными руками, когтями и неестественно большим ртом. Некоторые говорят, что у создания была замечена разбитая бусина, но это до сих пор не было подтверждено. Как только создание появляется, было обнаружено, что поднесённые шкатулки с шарирами были насильно распахнуты и содержимое исчезло. &#13;&#10;&#13;&#10;К тому же, монахам, находящимся неподалёку не рекомендуется спать в одиночестве, и они должны носить талисманы, отпугивающие злых духов. &#13;&#10;&#13;&#10;Это предание произошло от традиции, при которой требовалось воспевать следующие слова во время обряда сожжения: ;&#13;&#10;&#13;&#10;亦僧子乎 (Yeoseungzaho)&#13;&#10;亦僧子乎 (Yeoseungzaho)&#13;&#10;今汝不必僧 (Keumyeobupilseung)&#13;&#10;魔羅汝不極樂往生 (Marayeobugukrakwangsang)&#13;&#10;&#13;&#10;Эти песнопения переводятся так: ;&#13;&#10;&#13;&#10;“Ты монах?&#13;&#10;Ты монах?&#13;&#10;Ты больше не монах&#13;&#10;Демону не позволено достигнуть небес”&#13;&#10;&#13;&#10;Эти слова предназначены монахам, которые до сих пор не осознали, что они стали демонами.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">SP сотрудника, выполняющего работу на Понимание будет восстановлено по завершению работы. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Уровень счётчика Клипот понижается за каждых 10 умерших в комплексе сотрудников. Однако, она не будет учитывать смерть сотрудников, ликвидированных смертельной пулей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Уровень счётчика Клипот понижается со средней вероятностью, когда результат работы нормальный.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Уровень счётчика Клипот понижается при плохом результате работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Уровень счётчика Клипот падает до нуля, когда O-05-102 проплывают мимо камеры содержания аномалии $0.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>