<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100061">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Давным давно существовала легенда, которая гласила, что тот, кто добудет перо $0, того будут ждать несметные богатства и удача.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Иногда, $0 лечит раненых сотрудников.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 будет счастлива, если сотрудники будут вести себя так, будто охотятся на неё.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="2">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-101</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/FireBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Жар-птица
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Тот, кто сможет её поймать, будет награждён её пером, которого жаждали сотни охотников.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Давным давно, в тридевятом царстве, в Дремучем лесу жила птица. Её перья были так ярки, что заставляли отступить даже самую кромешную тьму.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Многие охотники желали заполучить её перо. Для них это было делом чести и гордости. Ходило много слухов о птице. Одни говорили, что тот, кто поймает птицу, обретёт счастье и богатства на многие поколения. Кто-то даже говорил, что, чтобы стать настоящим охотником, нужно заполучить её перо. Другие говорили, что перо настолько сильно, что может перенести владельца куда угодно. Чем бы она не была, для людей птица является символом приключений.&#13;&#10;В скором времени лес стал переполнен людьми, ищущими птицу. Это были не только охотники, но и обычные путешественники и приключенцы.&#13;&#10;Некогда тихий лес заполнился голосами людей.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Вскоре людям наскучили слухи. Им больше не была интересна охота. Всё меньше и меньше людей ходило в лес. Когда птица стала ничем иным, как легендой, от нестерпимой боли она выплакала свои глаза. В Дремучем лесу осталась лишь ослепшая птица, что имела яркие перья, но была забыта всеми.&#13;&#10; Спустя много времени, птица нашла новый "лес". В котором живёт много людей. Птице лишь было нужно, чтобы их желание охоты пылало так ярко как и её перья.&#13;&#10;Тот, кто сможет её поймать, будет награждён её пером, которого жаждали сотни охотников.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {* Требуется особое внимание, когда наступает сезон охоты на Жар-птицу. Поспешные действия, такие как усмирение, не рекомендуются.&#13;&#10;* Также не рекомендуется охотиться на Жар-птицу, чтобы доказать свою храбрость. Вспомните о тех охотниках, что вернулись с пустыми руками.&#13;&#10;* Каждый сотрудник думает “Я смогу поймать её, мне нужно лишь чуть больше...” Нужно мужество, чтобы понять, когда нужно сдаться.}
      ]
    </desc>




   
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Уровень счётчика Клипот аномалии $0 понижается, когда какая-либо из аномалий, находящаяся в одном и том же с ней департаменте сбегает.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот понизится с малой вероятностью. В тоже время, чем ниже уровень счётчика Клипот, тем больше урона получит сотрудник во время выполнения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот повысится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">$0 подарит "свет" сотруднику, проработавшему у неё при уровне счётчика Клипот, равном 1. HP и SP сотрудника, получившего "свет", будут восстанавливаться и ещё некоторое время регенерировать после полного восстановления. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">Когда у сотрудника, работающего у аномалии, меньше 20% здоровья, $0 одарит его/её тем же "светом", как и в предыдущем случае.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="7">При побеге, $0, спустя короткое время, добровольно вернётся в свою камеру содержания. Как только аномалии $0 будет нанесён урон, она начнёт проявлять агрессию по отношению к сотрудникам, и кроме того, сотрудники, чьи HP или SP опустятся до нуля от атаки аномалии $0 - сгорят заживо. Когда $0 будет атакована, глаза усмиряющего её сотрудника будут обожжены светом, излучаемым аномалией. Ослеплённый сотрудник будет работать с пониженной вдвое скоростью. $0 вылечит обожжённые глаза сотрудника, если он закончит работу в её камере содержания.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>