<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100103">


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 не помнит ничего радостного, такого как любовь или счастье, реагируя лишь на то, что умирает.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Сердце аномалии $0 пронзила магическая пуля, пробивающая любого, кого выберет своей целью.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Как и любая сделка с дьяволом, работа $0 не закончится ничем хорошим.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-69</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Freischutz</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Вольный стрелок
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="3">
        
      </specialName>

      <openText>Эта магическая пуля может попасть в любую цель, на которую вы укажете!</openText>
     
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Дьявол желает лишь отчаяния своих жертв.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Отчаяние вредит рассудку, лишая воли к движению вперёд. В тот момент, когда у кого-то больше ничего не остаётся, душа увядает и отправляется прямиком в ад, во владения дьявола. Вот почему дьявол любит наблюдать за людьми, которых охватило отчаянье, вместо того, чтобы концентрироваться на простейшей работе, типа убийств. Мы это называем "Продал душу дьяволу".}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Когда охотник получил ружьё из рук дьявола, он предложил коварный контракт, в котором говорилось, что последняя пуля, выпущенная из этого ружья пробьёт голову того, кого он полюбит. В тот самый момент, как он услышал эти слова, он застрелил всех, кого он любил. И после этого он сказал дьяволу: "Магическая пуля действительно может попасть в любого, как ты и сказал!"&#13;&#10;С исчезнувшей последней пулей, охотник посетил множество миров. Иногда он помогал нуждающимся или сражался со злом, но это был не результат доброй воли, а просто мимолётное импульсивное желание. Кто-то называет его охотником справедливости, в то же время другие именуют его кровавым метким стрелком.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Однажды, охотник осознал, что дьявол больше не наблюдает за ним. Ему было интересно, почему, и он наконец осознал, что его душа отправилась прямиком в ад. Контракт уже давно был выполнен, так что дьяволу ушел.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Меткий стрелок, ныне дьявол, продолжает спускать курок, собирая души других. Словно дьявол, пули будут пронзать всё, что ты пожелаешь. Вечность.}
      ]
    </desc>
    


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Вы можете обратиться с запросом к аномалии $0. Запрос будет стоить 10% накопленной квоты энергии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Правда, пули, пущенные после оплаты, пронзят все объекты на своём пути и нанесут урон. Также, вы не сможете выбрать точку выстрела 7-й пули, так что принимайте решение с осторожностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Сотрудник #0, чей уровень Справедливости ниже 3-го, по завершению работы у аномалии $0, привёл к понижению уровня счётчика Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Когда уровень счётчика Клипот аномалии $0 достигнет нуля, $0 самостоятельно произведёт выстрел из любой точки комплекса.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>