<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300102">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-09-86</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/HellTrian</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Адский экспресс
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>
        Когда приходит время, поезд прокладывает рельсы и слышен его сигнал.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Кассир на станции продаёт билеты на поезд, не имеющий конечной остановки. Нет никаких оповещений, только мигающие сигналы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Первый и второй сигналы включены. Ваш разум очищается.&#13;&#10;Включён третий сигнал. Ваш разум очищается и раны затягиваются.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Когда включается включается четвёртый сигнал, вы слышите вдали сигнал поезда. Состояние всех сотрудников во всех департаментах улучшается.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Когда приходит время, поезд прокладывает рельсы и слышен его сигнал. Он проходит через бесконечный туннель, забирая с собой сотрудников, что решились стать его пассажирами.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Каждые 30 секунд, над кассой зажигаются огни. Всего может быть зажжено 4 сигнала, Когда сотрудник получает билет, сигналы сбрасываются.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Когда билет получен при 1-м зажжённом огне, сотрудник, получивший билет, восстановит HP и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Когда билет получен при 2-х зажжённых огнях, сотрудник, получивший билет, восстановит HP и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Когда билет получен при 3-х зажжённых огнях, все сотрудники из департамента, в котором работал сотрудник, получивший билет, восстановят HP и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Когда билет получен при 4-х зажжённых огнях, все сотрудники в комплексе восстановят HP и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">Если после 4-х зажжённых огней загорится ещё один сигнал, поезд пройдёт через комплекс и нанесёт ЧЁРНЫЙ урон всем сотрудникам на пути следования. После прохождения, все огни над кассой сбросятся.</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>