<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100048">

    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 временами роняет беспомощные слёзы, ничего не говоря #0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 живёт в прошлом, также как и её сёстры.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-73</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/KnightOfDespair</portrait>

      <name openLevel ="1">
       Магическая девочка
      </name>

      <name openLevel ="3">
        Рыцарь отчаяния
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Всё, что осталось - это пустая гордость упрямого рыцаря.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия отчаянья, что прошла через повторяющиеся круги веры и предательства, отчего её единственной эмоцией остались лишь чёрные слёзы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Она была бывшим героем, защитницей справедливости. Она защищала короля, государство, город и всех нуждающихся.&#13;&#10;Рыцарь должен следовать божьим заповедям и чтить законы доблести, рыцарства и справедливости. Но после долгих войн, рыцарь понял, что на самом деле ничто не истинно. Правда изменила людей.&#13;&#10;Ту, что сражалась со злом сама стала им, осознав, что в мире больше не осталось добра. Ту, что мечтала о мире во всём мире, но стала жадной и начала пожирать всё без остатка.&#13;&#10;Многих из тех, кто тоже считали себя чистым сердцем, но перешли на сторону зла и исчезли.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Кто сказал, что рыцари не плачут? Вы когда-нибудь видели слёзы, текущие от отчаяния, а не от грусти? &#13;&#10;Бесконечный поток печали превратил её глазницы в пустые оболочки. Внутри своих оболочек, чёрные бриллианты иногда рассыпаются словно пепел.&#13;&#10;Словно её воля защищать до сих пор осталась, она одержима желанием защищать, даже будучи заточённая. Всё, что осталось - это пустая гордость упрямого рыцаря. Люди, что видят героиню, которая не может оставить прошлое, переполненное сожалением.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Когда справедливость отворачивается от тебя, много клинков будут находиться в бесцельном ожидании. Стыд за неспособность вновь встать на защиту, бушующая злоба против мира в конечном счёте приведёт к тому, что клинки буду направлены против тех, кого она не смогла защитить. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Рыцарь, что хотел получить искупление, спасая других, теперь зовётся рыцарем отчаяния, был забыт всеми, как и остальные.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Первый сотрудник, который закончит работу с хорошим результатом, получит благословение аномалии $0. (И с этого момента, сотрудник будет переименован в O-01-73-1.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">O-01-73-1 может лишь усмирять аномалий. Но в то же время, благодаря благословению, КРАСНЫЙ, БЕЛЫЙ и ЧЁРНЫЙ типы урона, получаемые O-01-73-1, будут понижены на половину. Однако получаемый СЕРЫЙ тип урона будет удвоен.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Благословение пропадёт, когда O-01-73-1 умрёт или сойдёт с ума. После того, как пропадёт благословение, то у других сотрудников появится возможность получить новое благословение.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Когда O-01-73-1 сойдёт с ума, аномалия сбежит из камеры содержания. Если O-01-73-1 умрёт, то произойдёт то же самое. </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>