<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100035">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Есть старое поверье: "Никогда не забывай о Птице правосудия. Без разницы, сколько пройдёт времени, она всегда тебя найдёт".},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 никогда не спешит. },
      {Возможно она уже в вашем доме. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Мы, кто живёт в мире без прощения, предлагаем свои души в обмен на искупление.},
      {Люди лукавы и не могут сами спасти свои души. Вот почему $0 приходит за нами.}
      {Немногие понимают, насколько тяжелы их грехи. $0 помогает им измерить тяжесть их грехов.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 когда-то была хранителем леса. Она забыла о самой важной вещи, из-за которой она стала хранителем. },
      {И теперь, тьма господствует в лесу.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-62</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LongBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Длинная птица
      </name>

      <name openLevel="2">
        Птица правосудия
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Чаши её весов склоняются в зависимости от тяжести совершённых грехов.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Эта птица носит несправедливые весы и судит живущих в тёмном лесу.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Весы всегда наклонены в одну и туже сторону, но птице об этом неизвестно, так как её глаза закрыты. Либо же она об этом знает, но просто игнорирует этот факт.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Давным-давно птица была единственным честным судьёй. Чаши её весов склонялись в зависимости от тяжести совершённых грехов.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Длинная птица создала весы, что были способны измерить тяжесть любого греха, чтобы защитить лес.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {В прошлом, глада $0 могли видеть всё насквозь. Глаза птицы всегда блестели, светясь как звёзды на ночном небе. Но она пожертвовала свои прекрасные глаза Большой птице ради защиты леса. Теперь на месте её глаз осталась только пустота. }
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Бинты развеваются на ветру, будто они в любую секунду готовы были порваться. Когда-то на морда птицы была покрыта сверкающими перьями, но теперь их нет. }
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Всё, что осталось - несправедливые весы. $0 продолжает свой суд. }
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>