<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100051">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0, не надо бояться аномалии $0, если только ты не добросердечный человек.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 собирает сердца. Он думает, что если его сердце начнёт биться, и он сможет снова любить.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Тот, кто был любим, был тут же запихнут в аномалию $0.}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-05-32</codeNo>
      <name openLevel="1">Дровосек с добрым сердцем</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Lumberjack</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>Этот лес полон сердец. Не важно сколько раз но вырубал их, лес как и раньше оставался густым.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Человекоподобная механическая аномалия, чьё тело полностью состоит из металла. Он обеими руками держит большой топор, но не движется. будто он заморожен до основания.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Его друзья были в чём-то незавершёнными, и поэтому они вместе отправились в путешествие, чтобы исполнить свои желания. Пугало хотело мозги, Железный дровосек хотел сердце, Пугливый лев хотел отваги, а Дороти хотела вернуться домой.&#13;&#10;Однако, тот, кого они считали великим волшебником даровал Дровосеку бесполезное свинцовое сердце.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {"Но ведь ты же машина и это значит, что ты сделан, чтобы служить человеку. Разве ты не понимаешь? Машине не нужно сердце. Спасибо, что прошел весь этот путь. Вот, возьми, это всё, что я могу тебе дать. Не забудь рассказать всем, кто ждёт тебя, что твоё желание сбылось".&#13;&#10;Кто-то ушёл удовлетворённым, и он больше не виделся со своими друзьями. Из-за тяжёлого, холодного свинцового сердца его охватила грусть.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Дровосек был не согласен. Охваченный яростью он замахнулся своим топором и распорол грудь волшебника. Его сердце было тёплым и оно сильно забилось. Он засунул свинцовое сердце в грудь волшебника. Дровосек засмеялся от этого зрелища и в первый раз в жизни почувствовал наслаждение, которого никогда раньше не испытывал.&#13;&#10;Теперь, Дровосек помещает сердца себе в грудную полость. И сколько бы их не было, ему всегда недостаточно. Некогда называемый Дровосеком теперь он рубит людей вместо деревьев. Этот лес полон сердец. Не важно сколько раз но вырубал их, лес как и раньше оставался густым.&#13;&#10;Те, у кого добрый разум, обязательно будут иметь и доброе сердце.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Если Дровосек потеряет свои сердца, он падёт на колени в отчаянии, вцепившись в свою пустую грудную клетку. Будто моля не забирать то единственное, что у него осталось. }
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Сотрудники с уровнем Выдержки 3 и выше, завершив работу, понизят уровень счётчика Клипот аномалии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Когда сотрудник зайдёт в камеру содержания при уровне счётчика Клипот равном нулю, он мгновенно умрёт. И после этого аномалия сбежит.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>


</creature>