<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id="100039">


    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Когда аномалия $0 принимает форму яйца, то внутри можно увидеть улыбающуюся девочку. },
      {Некоторые сотрудники думают, что аномалия $0 заточена внутри чего-то, напоминающего яйцо, но правда в том, что она сама заточила себя туда.},
      ]
    </narration>


    <narration action="mid1">
      [
      {Очаровательная янтарная оболочка аномалии $0 каждый раз впечатляет сотрудников.},
      {Волосы аномалии $0 словно сверкающее золото.}
      ]
    </narration>


    <narration action="mid2">
      [
      {Мир, что аномалия $0 когда-то любила, теперь стал пожираем ею. },
      {Когда-то у аномалии $0 были глаза, что походили на заходящее солнце, но жадность поглощает всё, не оставляя ничего взамен.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Аномалия $0 поддалась голоду и начала пожирать себя.}
      {Тот день, когда голод аномалии $0 прекратится ознаменует конец всего.}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-64</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/MagicalGirl_2</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Магическая девочка
      </name>

      <name openLevel="3">
        Король жадности
      </name>

      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>



      <openText>
        Печаль скажет, "Исчезни! Умри!" Но желание жаждет вечности. Бессмертия, которого нельзя отринуть!
      </openText>


    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {"Первое желание началось с укуса сладкого яблока. &#13;&#10;За этот грех мы были изгнаны из Эдема. &#13;&#10;И теперь мы стоим внутри широкого сада. &#13;&#10;Моя корзина такая огромная, что её не заполнят все фрукты мира. &#13;&#10;Но разве плохо желать мёда, когда есть цветы? &#13;&#10;В конце концов мы рождены, чтобы добиваться счастья."}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Счастье превратилось в одержимость, одержимость стала жадностью, а жадность стала твёрдой как золотой янтарь. Изначальное счастье, всё ещё улыбающееся, внутри него.&#13;&#10;Первое семя желания появилось из чистого желания счастья. Семя, сначала маленькое, всё росло и крепчало, как и его голод. Шли дни, семя стало кусочком яркого камня, и привлечённая его сиянием голодная рыба проглотила его. Но он сделал рыбу лишь ещё голоднее.&#13;&#10;Желания людей в большинстве своём невыполнимы. От большинства желаний отказываются, но всё же они не исчезают навсегда. Они таятся глубоко в подсознании, готовые вырваться в любой момент.&#13;&#10;Нужна всего-лишь маленькая приманка, брошенная в воду, чтобы рыба подплыла и схватила её.&#13;&#10;Магическая девочка, в которой больше нет магии, съела множество вещей. Власть, деньги, честь и другие формы удовольствия. Она закончила тем, что пожирала всё, что могла найти. Теперь, она действует лишь из чистой жадности.&#13;&#10;Но её воля к счастью всё ещё таится в ней, время от времени вырываясь наружу.&#13;&#10;Люди считают себя разумными существами, умеющими сдерживать себя, но это не правда. Люди никогда не контролировали себя целиком и полностью. И никто не знает об этом лучше чем Король жадности.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;Чей-то дневник&gt; Многие из нас в глубине души нуждаются в герое.&#13;&#10;Они говорят, что раньше было нечто, называемое излечением души. Чем же может болеть чья-то душа? Мы все здоровы. Но, возможно, всё это может быть трагической иллюзией.&#13;&#10;Давным-давно были люди, которые пытались защитить этот мир. Мы все помним их. Мы помним как их уничтожили. Я знаю, что желание уничтожит всё на свете.&#13;&#10;Мы больше ни во что не верим, ровно как и не надеемся на чудо.&#13;&#10;Мы не размышляем по долгу о том, почему они изменились. И мы не виним их. Теперь мы знаем, что бесконечное желание ведёт к отчаянью.&#13;&#10;Временами, я чувствую невероятное уныние, но не могу понять почему.&#13;&#10;Многие из нас в глубине души жаждут героя, который бы спас их.}
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {"Печаль мира глубока. Желание гораздо сильнее, чем агония. Печаль скажет, "Исчезни! Умри!" Но желание жаждет вечности. Бессмертия, которого нельзя отринуть!"}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="monster">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="monster2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="swallow">При побеге, аномалия $0 поглощает всё, что находится перед ней. При её усмирении обращайте особое внимание на то, в какую сторону она направляется.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>