<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id ="100004">


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 - одна из самых активных и весёлых девочек среди аномалий. Но она может быть кем-то большим.},
      {Хотя $0 пока и не выказывает к нам никакого негативного отношения, с неё нужно быть осторожным.},
      {Всему персоналу известно, какую потенциальную угрозу может нести $0. Оставайтесь начеку.},
      {На самом деле, ‘мир’ - это не то, чего желает $0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 напевает, смотря в окно, и выглядит радостной. },
      {$0, с радостной улыбкой, приветствует сотрудника #0, только что вошедшего в камеру},
      {$0 приветствует сотрудника #0. "Какой сегодня хороший день!"},
      {$0 очень рада видеть сотрудника #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0 с гордостью рассказывает сотруднику #0 истории о том, как она победила трёх злодеев без чьей-либо помощи.},
      {#0 выслушивает историю аномалии $0. Хотя она рассказывала её уже много раз, рассказывать её ей никогда не надоедает.},
      {$0 рассказывает о злодее, которого она сама виртуозно победила. Когда сотрудник #0 похвалил её, она радостно засмеялась.}
      {$0 хочет говорить о том, что благодаря ей наконец настал мир.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Её "магические туфельки" внезапно стукнули друг об друга и издали весёлый звук.},
      {Её "магический кулон", висящий на шее сверкает на солнечном свете.},
      {Аксессуары на её богато выглядящем магическом костюме роскошно покачиваются.}
      {Она заливается хохотом, когда произносит своё трансформирующего заклинания.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Она разговаривает о "Долге" с сотрудником #0. Она шепчет, что Её долг очень важен и его важно сохранить в тайне.},
      {Она разговаривает о "Справедливости" с сотрудником #0. Она шепчет, что её работа и есть справедливость. }
      ]
    </narration>

    <narration action="reverse1">
      [
      {$0, меланхоличным голосом, бубнит что-то неразборчивое в сторону сотрудника #0, который только что вошёл в камеру.},
      {В отличие от прошлого раза, $0 не смотрит в сторону сотрудника #0, только что вошедшего в камеру.}
      ]
    </narration>

    <narration action="reverse2">
      [
      {#0 приближается к $0 проверить её состояние. "Мир устаёт"},
      {Она громко пробубнила. "Сегодня хорошая погода. Но я несчастна."}
      ]
    </narration>

    <narration action="reverse3">
      [
      {Её "Магические туфельки" приглушено стукнули, нарушая тишину.},
      {Её глаза расфокусировались и на лице появилась необычная тоскливая улыбка.}
      ]
    </narration>

    <narration action="reverse4">
      [
      {Волосы растрепались. Возмущено уставившись на сотрдудника #0, она бормочет  что-то нечленораздельное.},
      {Её глаза переполнены ненавистью. Её "девчачья" внешность полностью исчезла.}
      ]
    </narration>


    <narration action="special_ability1">
      [
      {$0, уже совсем не магическая девочка, уставилась на сотрудника #0 с желанием убивать.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability2">
      [
      {$0 поняла, что #0 пытается вколоть ей успокоительное и наносит первый удар.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability3">
      [
      {Острый коготь $0 промахивается и протыкает плечо сотрудника #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="dead">
      [
      {$0 проходит мимо упавшего сотрудника #0 и выбирается из камеры. Теперь она будет искать новых жертв по всему комплексу.},
      {До того, как издать свой последний вздох, #0 пытается изо всех сил поговорить с аномалией $0, но она закрывает дверь камеры будто ничего не слышала.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-04</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/MagicalGirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Магическая девочка
      </name>

      <name openLevel="3">
        Королева ненависти
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>Во имя любви и справедливости, на сцену выходит Магическая девочка!</openText>
 

    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Существо, выглядящее как девушка, готовая сражаться с любым злодеем во имя мира и справедливости.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {В целом это доброе существо и отзывчивое к персоналу, и оно способно легко найти общий язык с кем угодно. Существо продолжает верить, что оно - герой, посланный, чтобы спасти мир и непомерно этим гордится.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Когда существо сталкивается со "страхом" или "скептицизмом", в течении 2-4 дней её личность кардинально меняется и существо показывает симптомы расстройства личности.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {В её сознании понятия добра и зла фиксированы. Некоторые считают, что то, во что верит существо, может привести к ужасному сомнению насчёт существования зла, и оно само решит стать "злом", чтобы нивелировать его.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {После прохождения стадии "истерики", оно уже не помнит само себя. Уже нет смысла напоминать существу о прошлом.}
      ]
    </desc>


    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {Сотрудник M4032 : Итак, как ты сегодня себя чувствуешь?&#13;&#10;Магическая девочка: Замечательно. Сегодня так тихо и в мире так спокойно. Мир - великая вещь. Больше в нём нет никаких злодеев. Верно?}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {Сотрудник M4032 : Ты сегодня выглядишь немного грустной.&#13;&#10;Магическая девочка: Всё ещё замечательно. Мир в порядке, тут так... (Существо замолкло)&#13;&#10;(Пропущено)&#13;&#10;Сотрудник M4032: Эй, с тобой всё в порядке?&#13;&#10;Магическая девочка: Почему тут так спокойно? Я живу, чтобы искоренять злодеев. Я больше не нужна этому миру, так ведь? Ох, а я не говорила тебе, что я магическая девочка? Я была избрана, чтобы привнести спокойствие в этот мир. Но сегодня, тут и так спокойно. (Существо продолжает мямлить что-то нечленораздельное самой себе)}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {(Существо показывало признаки беспокойства и неадекватно себя вело. Оно даже не заметило прихода сотрудника в камеру содержания)&#13;&#10;Магическая девочка: Мир поделён на добро и зло. Я за справедливость. Если я добро, то и зло должно быть. Без зла я не могу существовать. Иначе кто же тогда спасёт мир?&#13;&#10;После проявления этих симптомов ей была вколота трёх-дневная доза успокоительного.}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      { Журнал интервью S3_4921&#13;&#10;&lt;Внимание&gt;&#13;&#10; Читать этот документ разрешено персоналу 3-го уровня и выше&#13;&#10;Это запись &lt;Отредактировано&gt;, инцидент номер &lt;Отредактировано&gt; Аномалия воспользовалась телефоном для экстренных ситуаций и позвонила в Департамент Чрезвычайных происшествий.&#13;&#10;Магическая девочка: (Продолжающиеся всхлипывающие звуки)&#13;&#10;Сотрудник: Департамент Чрезвычайных происшествий. Назовитесь пожалуйста.&#13;&#10;Магическая девочка: Я... я сделала это. Ох, я не могла себя остановить. Если кто-то умер, то кровь на моих руках. Я всё испортила. Я предала этих людей, что были так добры ко мне. Я не помню... &#13;&#10;Сотрудник: Что произошло?&#13;&#10;Магическая девочка: Я не знаю. Они не двигаются. Тут так много крови. Мне жаль. Я просто хочу попросить прощения.&#13;&#10;(Пропущено)&#13;&#10;В камере содержания аномалии было обнаружено три тела. После обследования тел было определено, что это были сотрудники, назначенные на предотвращение инцидентов. А после стало известно, что магическая девочка ничего не помнит о произошедшем.&#13;&#10;}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если 3-е и более сотрудников не умрут перед срабатыванием перегрева Клипот, уровень счётчика Клипот аномалии понизится. </specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Когда счётчик Клипот на максимуме, HP и SP работника, завершившего работу, восстановится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Когда уровень чрезвычайного положения достигает второго уровня, $0 добровольно помогает усмирять аномалий. Однако, если во время побега аномалий умрёт хотя бы 20% от общего количества сотрудников, состояние аномалии изменится и потребуется незамедлительно усмирить уже её.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">При уменьшении уровня счётчика Клипот до 1, состояние аномалии $0 изменится. Шанс выполнения работы, когда у аномалии $0 ниже названное состояние, снизится. Это состояние названо "истерией" из-за недовольства и помешательства аномалии. </specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">Во время истерии, при добыче 16-ти и более PE-ячеек уровень счётчика Клипот аномалии повышается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="7">Во время истерии, при добыче менее 16-ти PE-ячеек уровень счётчика Клипот аномалии понижается. </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>


  <etc>

    <!-- 격리실 내 보통 -->
    <param key="Default_Hero_0" index="0">Что это за место?</param>
    <param key="Default_Hero_1" index="1">Зовите меня, когда появится опасность!</param>
    <param key="Default_Hero_2" index="2">Как я попала в это место?</param>
    <param key="Default_Hero_3" index="3">Я ничего не помню из того, что случилось прошлой ночью…</param>
    <param key="Default_Hero_4" index="4">Ты знаешь о цене победы и красоте этого мира?</param>
    <param key="Default_Hero_5" index="5">Скажи мне, когда что-то произойдёт, ладно? Я могу помочь!</param>

    <!-- 격리실 내 히스테리 -->
    <param key="Default_Hysteric_0" index="6">Разве я вам больше не нужна...?</param>
    <param key="Default_Hysteric_1" index="7">Зачем я существую...?</param>
    <param key="Default_Hysteric_2" index="8">Заткните эти голоса...</param>
    <param key="Default_Hysteric_3" index="9">Уже моя очередь...</param>
    <param key="Default_Hysteric_4" index="10">Я ненавижу это тихое место. Мир, что я знала, такой спокойный, как этот.</param>
    <param key="Default_Hysteric_5" index="11">Я - избранная. Кто же ещё защитит этот мир, как не я?</param>
    <param key="Default_Hysteric_6" index="12">Не бывает света без тьмы, также будто я не принадлежу этому миру.</param>
    <param key="Default_Hysteric_7" index="13">Кто-то сказал мне, что больше не осталось "плохих парней"... это правда?</param>

    <!-- 출동 -->
    <param key="Hero_Appear_0" index="14">Оставьте это на меня!</param>
    <param key="Hero_Appear_1" index="15">Во имя любви и справедливости, на сцену выходит Магическая девочка!</param>

    <!-- teth 조우 -->
    <param key="Meeting_Teth_0" index="16">Как два пальца!</param>
    <param key="Meeting_Teth_1" index="17"> Не волнуйтесь! Я помогу вам!</param>
    <param key="Meeting_Teth_2" index="18">Плохиши-слабаки - ничто для меня!</param>

    <!-- he 조우 -->
    <param key="Meeting_He_0" index="19">Хмпф, это будет чуток тяжковато.</param>
    <param key="Meeting_He_1" index="20">Я сделаю кое что!</param>

    <!-- waw 조우 -->
    <param key="Meeting_Waw_0" index="21">Обычная магия…? Это место наполнено магией?</param>
    <param key="Meeting_Waw_1" index="22">Мои сэмпаи не могут это сделать, но зато я смогу!</param>

    <!-- aleph 조우 -->
    <param key="Meeting_Aleph_0" index="23">Все, немедленно бегите!</param>
    <param key="Meeting_Aleph_1" index="24">Я защищу всех, даже если мне придётся пожертвовать своей жизнью!</param>
    <param key="Meeting_Aleph_2" index="25"> Огромная сила... и я одна... но я не убегу!</param>

    <!-- 탐욕의 왕 조우 -->
    <param key="Meeting_Greed_0" index="26"> Прости, сэмпай! Но всё, что я могу сделать - это остановить тебя!</param>

    <!-- 절망의 기사 조우 -->
    <param key="Meeting_Despair_0" index="27">Ты была тоже поглощена... из этого порочного круга не вырваться? </param>

    <!-- 사망 -->
    <param key="Dead_0" index="28">Я буду защищать всех до самого конца...</param>

    <!-- 제압 완료 -->
    <param key="Suppress_0" index="28">Мы это сделали!</param>
    <param key="Suppress_1" index="30">Ты можешь положиться на меня в любое время!</param>

    <!-- 탐욕의 왕 제압 -->
    <param key="Suppress_Greed_0" index="31">Если я встречу сэмпая снаружи, то я скорее всего уже буду мертва...</param>

    <!-- 절망의 기사 제압 -->
    <param key="Suppress_Despair_0" index="32">Вы... пытались её усмирить...</param>

    <!-- 탈출 후 히스테릭 -->
    <param key="Be_Hysteric_0" index="33">Это уже слишком...</param>
    <param key="Be_Hysteric_1" index="34">Так это всё было ложью?</param>
    <param key="Be_Hysteric_2" index="35">Я не смогла защитить... прямо как она...</param>
    <param key="Be_Hysteric_3" index="36">Я такая же, как она...</param>
    <param key="Be_Hysteric_4" index="37">А ну прочь из моей головы...</param>
    <param key="Be_Hysteric_5" index="38">Настало время расплаты?</param>

    <!-- 영웅 기본공격 -->
    <param key="Hero_Attack_0" index="39">С любовью!</param>
    <param key="Hero_Attack_1" index="40">Во имя справедливости!</param>

    <!-- 영웅 손가락 총 -->
    <param key="Hero_Skill_1_0" index="41">Мистические снаряды-!</param>
    <param key="Hero_Skill_1_1" index="42">Изыди!</param>

    <!-- 주문 시작 ~ 끝 (순서대로) -->
    <param key="Hero_Skill_2_0_0" index="43">О, голубая справедливость, багровая любовь,</param>
    <param key="Hero_Skill_2_1_0" index="44">Во имя того, кто был погребён судьбой,</param>
    <param key="Hero_Skill_2_2_0" index="45">Я присягаю светлым силам,</param>
    <param key="Hero_Skill_2_3_0" index="46">о том, что мы покажем тем, кто</param>
    <param key="Hero_Skill_2_4_0" index="47">стоит пред нами, силу любви.</param>
    <param key="Hero_Skill_2_5_0" index="48">МИСТИЧЕСКИЙ КЛИНОК!</param>
  </etc>
  
</creature>