<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100017">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалия $0 не имеет до конца сформированных органов.},
      {Аномалия $0 сосёт свой большой палец и время от времени плачет.	},
      {На животе аномалии $0 есть выглядящая как шрам линия.},
      {Если ты слышишь, что ребёнок плачет, значит один из нас скоро исчезнет. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {В отличие от других детей, аномалия $0 не ищет свою мать.},
      {Покрытая неопознанной слизью, аномалия $0 не походит на других младенцев, что сладко спят завёрнутые в тёплое одеяло. },
      {Возле аномалии $0, находятся неопознанные объекты напоминающие пуповину. Это “детская” но в ней не слышен плач. Лишь тишина.},
      {Сотрудник #0 только что вошёл в камеру, но аномалия $0 не реагирует как другие младенцы.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Большие, чёрные как смоль значки смотрящие в никуда. Аномалия даже не моргает.},
      {Единственное, чем аномалия $0 походит на других детей, так тем, что она сосёт свою часть тела напоминающую большой палец, будто бы она голодна, показывая своё мрачное желание.},
      {Иногда, аномалия $0 что-то ‘бормочет’ прямо как все другие дети. Но всё что сотрудники знают об этом, так это то, что это не просто ‘бормотание’.}
      {Часто, аномалия $0 издаёт звуки, которые походят на детское бормотание. Пока что не нужно беспокоиться, так как её желание ещё не перешло свои границы.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Во время работы, сотрудник #0 издаёт ритмичный звук, будто он/она заботится об аномалии $0 как о ребёнке.},
      {Сотрудник #0 останавливает работу и подходит к аномалии $0, едва улыбающейся, будто она думает об этом сотруднике.}
      {#0 оглядывается, проверяя $0. К счастью, аномалия $0 воспринимает работу сотрудника #0 без плача.}
      {Беспокоясь из-за аномалии $0, сотрудник #0, во время работы, неоднократно проверяет её. Мы все знаем из-за чего беспокоится сотрудник.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Аномалия $0 открывает свой рот и лижет свои губы. Чёрные зрачки тайно указывают на его инстинктивное желание.},
      {Аномалия $0 закрывает свои глаза. Конечно же, это не означает, подготовку ко сну. Аномалия $0 хочет лишь одного.}
      {Неожиданно, аномалия $0 поворачивает свою голову и смотрит на сотрудника #0 почти завершившего свою работу. В этом взгляде нет никаких странных намерений, но это точно не тот взгляд, с которым смотрят на ‘человека’.}
      {Аномалия $0 ощущает голод и внезапно начинает смотреть на сотрудника #0. Чистое зло аномалии $0 пронзает объект.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {Нескончаемый плач аномалии $0 заполняет весь комплекс. Сотрудник #0, который находится возле камеры содержания начинает чувствовать, что сходит с ума.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NamelessFetus</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Безымянный зародыш
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Где мамочка?
      </specialName>

      <openText>“Однажды, наверное ты узнаешь. Что означает отчаянье на их лицах во время вращения рулетки.”</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Существо принимает форму не рождённого младенца. Его кожа покрыта липким, похожими на слизь выделениями и множеством едва видимых вен. Странно выпученные глаза этого существа обычно закрыты. Существо всегда выглядит неудовлетворённым, но в чём оно нуждается так до конца и не определено. Оно одержимо ‘кормлением’ и если его не ‘кормить’ регулярно, то его уровень стресса резко возрастёт. При достижении им определённого уровня стресса, оно начинает громко плакать, от чего всем, кто находится рядом с существом наносится психический урон.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {выдержка из лога интервью #2-49#2-49 &#13;&#10;Сотрудник F2706 : “Я никогда не видел, чтобы оно улыбалось. Оно всегда будто хочет чего-то, но мы не может до конца удовлетворить его желание. По моему, причина, по которой его плач такой разрушительный это из-за крайне неудовлетворённой нужды. Когда я был здесь новеньким, никто из моих коллег не говорил мне прямо чем являлась его ‘еда’. Я думал, что это было молоко или что-то, чем кормят маленьких детей. Это же все таки ребёнок, хоть и такой омерзительный. Но всё оказалось совсем не так. Он ел лишь человеческую плоть. Вы можете в это поверить? Чтобы остановить его плач, мы должны тянуть жребий. Вы знаете, что это значит?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Лог исследования 1-431 &#13;&#10;Когда я впервые услышал, что ‘Безымянного зародыша' нужно кормить, я подумал, что нам нужно кормить его словно с ложки. Он выглядит лишком слабый, чтобы делать хоть что-либо, а его рот не был полностью сформирован. и когда я узнал, что существо ест мясо, я подумал, что нужно, чтобы сначала его кто-нибудь прожевал и оно стало мягким. Когда я спросил моего коллегу об этом, он засмеялся и сказал ‘не шути так, нам просто нужно оставить мясо и уйти’. Но всё ещё было интересно, как это существо ест. Мы подаём ему сочный стейк, который днём с огнём не сыщешь в столовой? Из любопытства, я решил прокрасться и подглядеть как он ест. Кормить его разрешено сотрудникам только 3-го уровня и выше, но мне удалось принять в этом участие соврав, что я подменяю кого-то. И я с беспокойством наблюдал. Стоила ли моя ложь того? Появилось пара людей с несколькими пластиковыми мешками. Он ест так много? И когда они открыли мешки, Я мог лишь в ужасе смотреть. Это были человеческие тела. И ребёнок съел их. Как? Я даже не хочу представлять это. На его животе есть длинный шрам; Я правда думал, что это какой-то шрам. Словно цветок, его живот раскрылся и из него капала липкая субстанция. Это было самое жадное существо во всём мире. В ту ночь, я стал вегетарианцем. }
      ]
    </desc>


    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {Я Паули. Я начал работать на Лоботомию два дня назад. Мои родители очень горды, что я попал в такую большую компанию. Мои друзья завидуют мне. Пока я совершаю много ошибок. Но однажды, я стану таким же опытным, как мои коллеги.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {В нашей компании есть особое мероприятие в котором принимают участие лишь сотрудники. Никто не знает когда или зачем он проводится. Даже мой коллега, который проработал здесь 5 лет, кажется, не знает. Когда начинается это мероприятие, начинает крутиться гигантская рулетка. В тот момент, все перестают делать то, чем они занимались и наблюдает за тем, кто будет выбран. На делениях рулетки отображены имена каждого сотрудника. Никто не знает, кто будет выбран. Кто бы это не оказался, ему невероятно повезло. Его семья словно поймает удачу за хвост. Его повысят и переведут в другой филиал компании. Его называют “Центральный штаб”. В центральном штабе тебе не нужна беспокоиться, что на тебя нападут монстры или что тебе придётся прощаться со своим мёртвым коллегой. Мой босс, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; крайне надеялся, что ему повезёт. Его отец попал в несчастный случай. Требовалось много денег, чтобы он был в добром здравии. Я искренне надеюсь, что рулетка выберет &lt;ОТРЕДАКТИРОВАННО&gt;.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Когда рулетка остановилась на имени &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt;, я поздравил его от всего своего сердца. Но он выглядел не особо счастливо. Один за другим, люди обняли &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt;. По какой-то причине плача. Он попрощался со мной, стараясь не лить слёзы и с трудом улыбаясь. Больше я его не видел. Я верю, что сейчас он работает в намного лучших условиях и оплатой. Но когда я пытаюсь заговорить о нём, люди просто перестают разговаривать и качают головой. Будто я сказал то, чего не следовало. Я не могу забыть то, что он сказал мне перед тем как уйти. &#13;&#10; “Однажды, наверное ты узнаешь.” &#13;&#10;“Что означает отчаянье на их лицах во время вращения рулетки.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Управляющий вправе начать особое мероприятие для сотрудников без каких-либо причин. Когда оно началось, начинает крутиться гигантская рулетка и выбирать имя одного из сотрудников. Выбранного сотрудника повышают и переправляют в другой филиал (Смотрите ниже для более подробной информации) а его семья будет получать ежегодные выплаты. Никто из персонала не вправе помещать управляющему провести это мероприятие. Разглашение последующей информации строго карается.	&#13;&#10; Необходимые условия для проведения мероприятия. &#13;&#10; - Информация скрыта &#13;&#10; -	Информация скрыта &#13;&#10; -	Когда плачь Безымянного зародыша достиг своего максимума.  &#13;&#10; 	Рулетка выбирает сотрудника, соответствующий одному из следующих условий. &#13;&#10; 1.	Сотрудник, чья польза для компании сомнительна.  &#13;&#10; 2.	Сотрудник, который проводил или планировал несанкционированные эксперименты с аномалиями.  &#13;&#10; 3.	Сотрудник, что чрезмерно любопытен по отношению к аномалиям и совершал или планировал несанкционированное изучение. &#13;&#10; 4.	Сотрудник, что больше не может работать из-за физических или психических травм. &#13;&#10; * “Несанкционированные” означает “Несанкционированные компанией или Анджеллой”.&#13;&#10; -	Действия, совершаемые после выбора сотрудника.  &#13;&#10; 1.	Удалить запись о том, что данный сотрудник работал в компании.  &#13;&#10; 2. Провести церемонию жертвоприношения сотрудника аномалии. &#13;&#10; 3.	Проинформировать семью сотрудника, что он или она был(а) переведен(а) в другой филиал.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="teeth">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с низкой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cry">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cryEffect">Когда уровень счётчика Клипот аномалии $0 достигает нуля, аномалия $0 начинает рыдать. Сотрудники, что слышали этот плач жаловались на головную боль. Также, уровень счётчика Клипот аномалий, которые слышат этот плачь постепенно уменьшается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">Когда аномалия $0 плачет, возможно провести лишь &lt;Отредактировано&gt;.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">Сотрудник #0 был выбран рулеткой для &lt;Отредактировано&gt;. Он тихо смиренно отправился в камеру содержания аномалии $0. После небольшой неразберихи она перестала плакать.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {The baby never cries.}
        {It kept that way forever. }
        {As lack of words doesn’t necessarily means lack of emotions,}
        {Lack of crying doesn’t mean lack of desire.}
        {Since unknown time, the baby has mouth.}
        {Instead of the baby who does not know how, it cries, expresses hunger, and causes pain for the others.}
        {You……}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Called the name." target="1" isAnswer="true" message="You have succeeded to obtain final observation report on Nameless Fetus."/>
        <node desc="Didn’t call the name." target="2" isAnswer="fasle"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {No one else knows the name of fetus.}
        {But you know.}
        {You called its name.}
        {The unstoppable desire shut its mouth for a while.}
        {Even only for a short time, the desire silenced.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {The fetus is still crying.}
        {You plugged your ears silently.}
        {No sound is heard.}
        ]
      </desc>
      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Calling its name is such a cheap price,}
        {In comparison that we had to sacrifice a life of employee in order to silence it.}
        {I think I have made an excellent choice of selecting you as the manager.}
        {..}
        {The meaning of name is important, is it not?}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>



</creature>