<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id ="100005">


   <narration action="move">
     #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задания.
   </narration>

    <narration action="start">
      [
      {На вид, аномалия $0 походит на человеческое существо. Однако, сотрудник с острым взглядом ощутит, что есть некоторое несоответствие},
      {Аномалия $0 отличается от обычной аномалии. Самое большое отличие заключается в том, что оно никогда не показывает свою истинную форму.},
      {У Ничего нет концепции ‘состояния’. Оно просто ‘существует’},
      {Знайте разницу между ‘оболочкой’ и ‘кожей'}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Аномалия $0 бесцельно стучит своими зубами, смотря на сотрудника #0.},
      {Кости аномалии $0, что выглядят сломанными, издают хруст.},
      {Оболочка искорёженной шеи аномалии $0 ненатурально щёлкает, пока она смотрит на сотрудника #0.},
      {Орган, выглядящий как рот аномалии $0 периодически начинает выделять слюну как обычный человеческий орган.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 пытается не наступить на неизвестное выделение этой аномалии.},
      {Хоть даже эта аномалия и не совершает ни каких угрожающих действий в сторону сотрудника #0, #0 дрожит всем телом.},
      {#0 понимает, что аномалия $0 не собирается атаковать прямо сейчас, но даже само нахождение в этом изолированном секторе заставляет [Сотрудника] трепетать от страха.}
      ]
      {#0 изо всех сил пытается не смотреть на $0}
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Во время работы, #0 находит что-то знакомое в аномалии $0},
      {#0 узнал что-то в аномалии $0.}
      {Наконец, #0 выяснил, что скрыто за оболочкой аномалии $0.}
      {Бедный #0 наконец-то увидел, во что облачена аномалия $0.}
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {Она была начальником сотрудника #0. Они ни разу и словом друг с другом не обмолвились, но они могли бы стать отличными коллегами.},
      {#0 видел(а) профиль её сотрудника. Причина, по которой сотрудник #0 смог(ла) вспомнить её в том, что у неё было заметное чёрное пятно на лице.}
      {Она работала дольше чем сотрудник #0, который(ая) присоединился(лась) к компании около четырёх лет назад. #0 повторил(а), что остальные сотрудники говорили о ней.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {Аномалия $0 надела сотрудника #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability2">
      [
      {Во время процедуры надевания, кости сотрудника #0 разлетелись по полу.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability3">
      [
      {Правая рука не на том месте, но аномалию $0 это не волнует.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability3_3">
      [
      {Теперь, в теле сотрудника #0, аномалия $0 во время движения будет издавать треск от находящихся не на своих местах костей.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0 больше не может видеть аномалию $0. "Здесь ничего нет" не ничто для #0, означающее именно ничто…},
      {#0 чувствует беспомощность, страх и отвращение рядом с аномалией $0. Вырожденное отвращение к аномалии $0 заполняет всё тело.}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {Теперь сотрудник #0 это новая оболочка аномалии $0. А то, что отбросит аномалия $0, однажды будет предано земле.},
      {#0 теперь является оболочкой аномалии $0. Все будут помнить о сотруднике #0. И даже если они этого не хотят, им придётся.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-06-20</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NotThing</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Здесь ничего нет
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

     
      <openText>И многие из оболочек из кожи выкрикивали лишь одно слово. "Управляющий"</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {У этой аномалии форма человека, но она им точно не является. В определённые периоды времени она пожирает сотрудника и надевает его кожу. Во время этой процедуры, скелет и органы перемешиваются, поэтому она принимает такую странную форму. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {У этого существа есть язык, но оно не знает как разговаривать, и поэтому, оно может издавать лишь неразборчивые звуки. Пока нет информации о том, что находится внутри оболочки, но кожа аномалии постоянно изнашивается, так что ей нужно менять старую кожу на новую, чтобы поддерживать свой облик. Аномалия не чувствует боли, так что она не обращает внимание на сломанные кости. Существо может сломать свои собственные кости и прорезать в себе путь наружу.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Всё больше и больше я обнаруживал признаки того, что эта аномалия эволюционирует. Она показывает повадки человека, чья оболочка на ней. И она пытается приспосабливаться к людскому поведению, чтобы влиться в человеческое общество.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Высвободившись, аномалия носит кожу убитого им сотрудника и притворяется им. Затем, без каких-либо причин, она принимает свою истинную форму. В сравнении с её прежней формой видно большое сходство с человеком. Сейчас уже подтверждено, что аномалия двуногая, органы находятся на нужных местах. Физическая сила повышенная. Сотрудники боятся этой формы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Предупреждение кое-о-чём&#13;&#10;Если подтвердилось то, что аномалия сбежала и встала на обе ноги, то вы можете сделать только одно. Примите необходимое положение тела и соберите руки вместе, затем помолитесь тому богу, в которого верите и просто следите за ситуацией.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Выдержка из Лога интервью #4-593 &#13;&#10; Сотрудник F4055 : “Если кто-нибудь из нас сходит с ума, на 80% это вина этого существа. Никто не знает причины её существования, как и большинства здешних аномалий. Не знаю, что там она у себя внутри прячет под человеческой кожей, и уж точно не знаю, почему она изнашивается так быстро. Я не знаю, почему она не заботится о своей коже, (Опущено) &#13;&#10;Когда аномалия ест одного из нас, то это настолько отвратительно, что плохо становится от одной только мысли об этом. В любом случае, наша работа состоит в том, чтобы ходить в зону пребывания и проверять состояние кожи. Только подумайте об этом. Коллега, с которым вы пару дней назад разговаривали и шутили, теперь со сломанной шеей, а его органы торчат наружу, пока аномалия ползает на четырёх ногах. (Опущено) &#13;&#10;Это не всё, что делает аномалия. Когда я только тут появился, никто не хотел заходить в ту камеру, так что отправили меня. Аномалия была в худшем состоянии, чем сейчас. Она приняла форму человека, вывернутого бог знает куда. Она пыталась действовать как человек и пыталась разговаривать со своим отражением в зеркале. Аномалия пыталась принять свой истинный облик. Казалось, что своим поведением она имитировала ‘наше’ поведение. Кто знает, она может быть среди нас, притворившись человеком."}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;Внимание&gt; Данный документ доступен для чтения персоналу 3-го уровня или выше 
	  &#13;&#10; (Это запись звонка по экстренному телефону зоны пребывания существа. Телефоны установленные в камерах существ с уровнем опасности HE или выше позволяют быстро докладывать о чрезвычайной ситуации)
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Ответьте, ответьте. Это зона пребывания ‘Здесь ничего нет’
	  &#13;&#10;Департамент чрезвычайного реагирования(ДЧР): Это команда экстренного реагирования. Чем я могу вам помочь?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Мне нужен шокер, прямо сейчас! Здесь чрезвычайная ситуация!
	  &#13;&#10;ДЧР : Можете уточнить причину, пожалуйста?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Аномалия...(шум, что-то ломается) Она разрывает сотрудника. 
	  &#13;&#10;ДЧР : Прошу прощения?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Она убивает моего коллегу!
	  &#13;&#10;ДЧР : Отреагируем незамедлительно. Пожалуйста, уточните какой сотрудник атакован. 
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Ну… M2658, нет, M26850. Зовут,  &lt;Отредактировано&gt;. Я M3120 &lt;Отредактировано&gt;.
	  &#13;&#10;ДЧР: ID подтверждён. Что происходит с вашим коллегой на данный момент? 
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120:Ага, только пожалуйста поторопитесь. Нам нужно оружие чтобы утихомирить существо. (шум – вероятно крики M2658)О боже, это…
	  &#13;&#10;ДЧР : Вы можете сказать, то происходит?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Аномалия атакует моего коллегу. Она буквально разрывает на части моего коллегу. Я ничего не могу сделать. Повторяю. Мне нужно оружие, чтобы усмирить существо. 
	  &#13;&#10;ДЧР : Команда быстрого реагирования направлена. Они скоро прибудут.
	  &#13;&#10;(Опущено) 
	  &#13;&#10;ДЧР : &lt;Отредактировано&gt;, что происходит? Аномалия всё ещё атакует вашего коллегу?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Да, то есть нет. Кажется, она уже закончила.
	  &#13;&#10;ДЧР : Она перестала атаковать вашего коллегу?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Нет. Мой коллега... он мёртв. Я повторяю, он мёртв.
	  &#13;&#10;ДЧР : Вы уверены?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Потому что… он…
	  &#13;&#10;ДЧР : Его разорвали? Какие части тела повреждены?
	  &#13;&#10;Сотрудник M3120: Все.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {Лог интервью&#13;&#10;Подобно тому, как наши сотрудники изучают аномалий, ‘Здесь ничего нет’ также изучает нас. &#13;&#10;И используя оболочку сотрудника, она считает себя этим умершим сотрудником. &#13;&#10;Далее, она имитирует обычное поведение сотрудника, привычки говорить, симпатии и антипатии и другие визуальные черты. &#13;&#10;Мы не знаем, как тщательно и как долго она изучает сотрудников, чтобы имитировать их. &#13;&#10;Я хочу сказать, что мы не можем считать её ‘страшным монстром без доли интеллекта’.&#13;&#10;Она может прогуливаться внутри камеры в оболочке того, кого мы знаем, даже сейчас.&#13;&#10;И она становится всё сильнее и сильнее похожа на человека. &#13;&#10;Трансформация также становится всё быстрее. От осознания этого у меня мурашки по коже.&#13;&#10;Настанет день, когда мы будем не в состоянии отличить её от человека, этот день, станет началом конца этой компании. &#13;&#10;Нам нужно быть бдительными с этой аномалией.}
      ]

    </desc>

    <desc id="9" openLevel="3">
      [
      {Запись необычного поведения сотрудника, ставшего кожей “Здесь ничего нет.”.&#13;&#10;F2930 : Управляющий, управляющий!&#13;&#10;M2023 :Эй, ты зовёшь управляющего с самого утра. Да что с тобой не так? Эта улыбка и всё остальное.&#13;&#10;F2930:…&#13;&#10; M2023 : В любом случае, я надеюсь, что на обед будет паста. С толстым куском бекона.&#13;&#10;F2930:… &#13;&#10;M2023 : Ох, вызов. “Последнему сотруднику, который работал с 'Здесь ничего нет’ немедленно прибыть в офис психолога.” &#13;&#10;F2930:… &#13;&#10;M2023 : Разве это не...ты?&#13;&#10; F2930 : ...&#13;&#10; M2023 : Эй, скажи что-нибудь. &#13;&#10;F2930 : Управляющий! Управляющий! ████████!  !! }
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="3">
      [
      {Сотрудник B сразу начал(а) принимать необходимые меры, едва услышав это слово. Однако, "Здесь ничего нет." прорезалось из Сотрудника A, раскрыв свою первоначальную форму. Велась лишь аудиозапись, и что именно произошло остаётся загадкой.  &#13;&#10;Кожа, содержащая “Здесь ничего нет” пыталась выдать себя за сотрудника, которого она пыталась убить. Она подражает поведению и словам сотрудника, которого она видела в последний раз. &#13;&#10;И многие из оболочек из кожи выкрикивали лишь одно слово. “Управляющий”.}
      ]
    </desc>

     <specialTipSize size="7"> 
      <specialTip openLevel="1" key="needKill">Чем ниже уровень Мужества у сотрудника, тем ниже шанс удачного завершения работы у аномалии$0, и тем менее стабилен процесс выполнения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="justice">Когда сотрудник с уровнем Справедливости ниже 4 завершит работу, уровень счётчика Клипот аномалии $0 уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="killUp">Сотрудник #0 в процессе работы был(а) убит(а) в результате атаки аномалии $0. Внезапно, аномалия $0 приняла форму сотрудника #0. Тоже самое произойдёт, когда сотрудник запаникует.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="panicUp">Когда результат работы расценён как плохой, $0 атакует сотрудника и делает себе новую оболочку.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="makePanic">Сотрудники с уровнем Мужества 3 незамедлительно запаникуют при входе в камеру содержания. Рекомендуется не отправлять в камеру содержания аномалии $0 сотрудников с уровнем Мужества ниже 4-х.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="backMonster">Когда сотрудник, увидевший человеческий облик аномалии $0 запаниковал, она сделала из него свою новую оболочку. Также в этот момент уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизился.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="needGun">Когда уровень счётчика Клипот аномалии $0 опускается до нуля, аномалия $0, выглядящая как сотрудник #0, исчезнет из камеры содержания. Как можно скорее найдите и убейте аномалию $0, выглядящего как сотрудник.</specialTip>
    </specialTipSize>

   

  </observe>
</creature>