<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100009">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Не имея никакой информации об аномалии $0, вполне понятно, что сотрудник #0 испытывает ужас, входя в камеру содержания.},
      {В зависимости от ситуации, аномалия $0 может положительно повлиять на сотрудников.},
      {Возможно, к аномалии $0 лучше всего отправлять честных сотрудников.},
      {Аномалия $0 видит вас насквозь.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Аномалия $0 ожидает человеческих грехов.},
      {Грехи сотрудника #0 скоро достигнут аномалию $0.},
      {Временами, аномалия $0 угрожающе стучит зубами, но не стоит беспокоиться.},
      {$0 тихо парит в воздухе и вяло движется.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {У аномалии $0 нет глаз. Но оно осознаёт появление сотрудника #0 в камере содержания.},
      {$0 есть каратель.},
      {#0 почитает и обожествляет $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 завершил свою задачу, но $0 никак не отреагировал.},
      {Пока #0 выполнял поставленную задачу, $0 не показывал какой-либо реакции.}
      {Сотруднику #0 не удалось добиться какой-либо реакции от аномалии $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [

      {Терпеть боль есть половина искупления.},
      {Лишь те, кто смогут обманывать самих себя смогут жить счастливой жизнью.}
      {Если цель оправдывает средства, то можно однажды согрешить, не так ли?}
      ]
    </narration>


    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0 признался аномалии $0 в том, что пропустил работу.}
      {#0 признался аномалии $0 в том, что врал своим родителям.},
      {#0 признался аномалии $0 в том, что завидовал друзьям.},
      {#0 признался аномалии $0 о "том случае в июле прошлого года".}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {Воистину, наказание свершилось. }
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {Вечные муки совести есть лучшее наказание для #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {Сознание сотрудника #0 умерло. #0 в тисках агонии и тревоги.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-03</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/OneBadManyGood</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Один грех и сотни благих деяний
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>


      <openText>
        Оно пожирает зло, что возникает во время общения между людьми.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Безмолвная аномалия, что олицетворяет конфликт между добром и злом. Его пустые глазницы пристально смотрят на всех, кто сталкивается с ним.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {Огромный череп, прикреплённый к кресту, на котором находится корона из терний. Парит примерно в двух метрах над полом.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Хоть его внешний вид весьма причудливый, акты агрессии по отношению к сотрудникам регистрировались редко. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Оно пожирает зло, что возникает во время общения между людьми. Сотрудники, посланные к аномалии должны исповедаться ему в своих грехах. То, каким образом аномалия питается до сих пор не известно.}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {&lt;Запись эксперимента x2-321&gt;&#13;&#10;Мы разделили все человеческие грехи на три уровня. Уровень 1 - "Незначительная ложь или действие, которое не привлекло бы внимания, такого, о котором можно было бы поговорить в социальной среде и посмеяться над этим." Уровень 2 -  "Не сильно серьёзная ошибка, о которой вы бы могли рассказать только своим верным друзьям". Уровень 3 - "Великий грех, который вы бы носили с собой на всю оставшуюся жизнь и никому о нем не рассказывали бы".&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; был послан признаться в грехах первого уровня.&#13;&#10;Уровень выработки энергии повысился на 12%.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; был послан признаться в грехах второго уровня.&#13;&#10;Уровень выработки энергии повысился на 15%.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; был послан признаться в грехах третьего уровня.&#13;&#10;Через 1 минуту 48 секунд после входа сотрудника в камеру содержания, внутри появилась ослепительная вспышка. Свет был настолько ярким, что его было видно даже за пределами камеры содержания. После этого в офисах департаментов произошёл сбой электроэнергии. Отключение продолжалось в течении 2 часов. &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; потерял память последних 6 лет жизни. После этого события все эксперименты были приостановлены. Уровень повреждений рассудка у всех сотрудников департамента очень сильно понизился. Личности всех участвовавших в этом эксперименте были засекречены из соображений этики, но этот инцидент не оставил нам выбора, кроме как просмотреть ещё раз запись, сделанную в камере содержания.}
    ]
  </desc> -->

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt;: "Это произошло во время &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt;,примерно в 4 часа дня... Блин, это вообще работает...? Ладно... недалеко от моего дома в 20 минутах ходьбы была железная дорога. Пара моих хороших друзей и я решили переодеться в лесных животных. Один из нас решить одеться оленем. Это был грубо сделанный костюм, да его-то, если честно, и костюмом сложно было назвать. Это была просто пара неуклюже сделанных рогов и тёмный костюм с кусочками оленьей кожи. В любом случае. Я без понятия зачем нашего друга 'оленя' понесло в лес. Мы даже не сразу поняли, что он пропал, наверно целый час прошёл. Мы пошли искать его и наконец нашли в каких-то кустах. Мы позвали его по имени, и не знаю, может это от радости, что он наконец нашёл нас или ещё его, но он побежал в нашу сторону. И после этого мы услышали их - выстрелы. БАМ! БАМ! БАМ! Мы не знали, откуда стреляли. Но как только я пришёл в чувство, я увидел следы его кровь простирающиеся вплоть до моих ног. После этого никто из нас больше не наряжался животным."}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {Журнал наблюдений 4_435&#13;&#10;Его глаза пусты. Все таки, это же череп. Но я сомневаюсь, что аномалия слепа. Я ощущаю, как он пялится на меня, слушает. А исповедь облегчает моё сердце.}
      ]
    </desc>


    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {Впоследствии, мы провели расследования инцидентов, случившихся в то время в родном городе сотрудника, чтобы лучше понять всю картину произошедшего. Мы узнали, что мальчик по имени Джастин, одетый в костюм оленя, был застрелен охотниками во время сезона охоты на оленей. В отличие от исповеди сотрудника, над Джастином издевались другие дети, а свидетели говорили, что дети кричали "Беги, Джастин, беги!" как раз перед тем, как ружья стали стрелять. После этого инцидента, дети, что были на месте преступления, покинули город, а охоту на оленей запретили.}
      ]
    </desc>


    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;&lt;Выдержка из лога исследования аномалии X-392&gt;&#13;&#10;“Нельзя ожидать того, что все сотрудники будут честно исповедоваться черепу. Один из десяти однозначно что-нибудь утаит. Это немного различается от вранья. Вы можете назвать это подсознательным оправданием. Они искажают перспективу, чтобы оправдать свои поступки. Когда это происходит, исповедь больше не является исповедью. Да, я говорю о твоих оправданиях из-за 5-минутного опоздания.&lt;/color&gt;}
    </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="confessionIs">Аномалия $0 восстановит SP сотрудника, если работа будет выполнена хорошо. #0, что получил "благословение", прокомментировал свои ощущения как обновляющие.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">После полной выработки PE-ячеек, аномалия $0 восстановит SP всех сотрудников в департаменте.</specialTip>
    </specialTipSize>

    

  </observe>
</creature>