<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300104">

    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-09-91</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/OtherWorldPortrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Портрет другого мира
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>
        На этом портрете запечатлён момент. Это то, что мы должны потерять.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {С пришествием времени, мы меняемся. Мы можем стать беспомощными, потерять рассудок, быть поглощёнными насилием или исчезнуть, чтобы никто нас больше не видел.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {На этом портрете запечатлён момент. Это то, что мы должны потерять. Сотрудник, который видит свою здоровую сущность начнёт неосознанно этого желать. Если бы жизнь могла быть такой, если бы только я мог всегда улыбаться так же ярко, как на этом портрете.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Сотрудники начнут чувствовать что-то странное. Тот сотрудник не будет страдать от каких-либо атак. Однако, заместо него будут страдать другие сотрудники.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Это была не сущность, но портрет, что начал становиться всё более ужасным и омерзительным. В конце концов сотрудник перестал смотреть на портрет и решил наслаждаться всей неожиданной удаче.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Но чудеса не длятся вечно. Когда все сотрудники, что страдали от его боли погибли, то настал черёд сотрудника умирать. Сразу после смерти, портрет стал чист.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Первый, увидевший аномалию сотрудник будет изображён на его холсте.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Весь полученный сотрудником урон будет передан другому сотруднику в комплексе. (Однако эффект не распространяется на урон, превышающий максимальный HP сотрудника, изображённого на холсте.) Этот сотрудник будет получать повышенный урон.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Если получающий урон сотрудник умрёт, его место займёт другой. Когда никого из сотрудников не останется, то изображённый на холсте сотрудник умрёт.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Если на холсте появится новый сотрудник, то предыдущий будет убит.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Если сотрудник изображённый на холсте умрёт не от холста, то портрет вернётся в исходное состояние.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>