<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100065">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Из недр аномалии $0 можно почувствовать неугасающие страсть и огонь.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Даже без мастерства, аномалия $0 позволит любому провести великолепнейшее выступление в их жизни.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Соната, сыгранная выступающим, одержимым луной, будет завораживать до такой степени, что разрушит "стены" различия между людьми.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Музыка освобождает всех без разбору. },
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-105</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Piano</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Девушка на Луне
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>“Предание гласит, что луна очаровала мужчину. Но на самом деле, мужчина был в отчаянии под луной”.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug '에레(Ere)'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Старая женщина, сидящая рядом с пианино. Её глаза обычно закрыты.&#13;&#10;Она только кивает, но не разговаривает. Но в редких случаях, она слабо улыбается. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&lt;Выдержка из статьи в новостной газете&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Величайшая в мире пианистка, (ОТРЕДАКТИРОВАНО) всегда показывала лучшие представления, играя свою самую любимую сонату. Многие восхваляли её безупречный талант. Некоторые люди даже не могли сидеть, когда она играла третий акт, от переполняющих его энергии и безумия, исходящих от её игры.&#13;&#10;Теперь осталась лишь пустая оболочка, которую она покинула ради луны, и пианино, на котором она играла с самого детства, а также высушенные головы, благодаря которым мы можем заглянуть в её разум.}
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Выдержка из записи консультации с сотрудником (ОТРЕДАКТИРОВАНО)&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;“Мы не заметили чего-либо подозрительного, когда прибыли к месту расположения аномалии. Тут сидела только какая-то девушка. Выглядело всё так, будто она только нас и ожидала.&#13;&#10;Что произошло после того, как один из нас подошёл к ней?&#13;&#10;Он не знал ничего об искусстве или музыке. Но до того ,как мы об этом узнали, он уже играл первый акт сонаты.&#13;&#10;И девушка улыбнулась. &#13;&#10;….Если честно, я больше никогда не слышал ничего прекраснее этого выступления на пианино.&#13;&#10;Больше мы никогда его не видели.&#13;&#10;Именно поэтому вам нужны были мои показания, верно?&#13;&#10;Потому что я играл третий акт."&#13;&#10;(опущено)}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {"Я не знаю, как или почему оно заставляет вас играть. Ваши руки просто движутся сами по себе. И вы ощущаете... эйфорию во время игры.  Всё вокруг вас исчезает. Остаётесь лишь вы и пианино. После окончания игры, уставший, я осознал, что то, на что я давил, были не педали пианино, а разрезанные головы. "}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {“... Луна олицетворяет человеческую психику.&#13;&#10;Люди часто говорят, что луна прекрасна.&#13;&#10;Но после того, как пройдёт достаточно времени, когда вы взглянете на неё и увидите настоящее её лицо,&#13;&#10;вы поймёте, что вы были бездумно влюблены во что-то настолько разбитое и расколотое. &#13;&#10;В конце концов, мы все станем луной. Потому что мы не можешь вынести самих себя".}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">На пианино можно сыграть, направив сотрудника на выполнение "Выступления". Однако, учтите, что уровень счётчика Клипот понизится, когда работа будет завершена.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Музыка на время немного повысит характеристики Выдержки и Справедливости всех сотрудников в комплексе. Однако, выступающий сотрудник потратит 50% своего запаса HP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Уровень счётчика Клипот понизится со средней вероятностью, когда результат работы нормальный.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Уровень счётчика Клипот понизится, когда результат работы плохой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Уровень счётчика Клипот падает до нуля, когда сотрудник зайдёт в камеру содержания выполнить "Выступление" в третий раз.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">При побеге, аномалия $0 вернётся в камеру содержания добровольно, как только закончится третий акт сонаты. Также третий акт закончится, когда аномалию $0 усмирят.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
  </observe>
  
  <child>
    <!--본체와 같아야 함-->
    <name>Девушка на Луне</name>
    <codeId>D-01-105</codeId>
  </child>

</creature>