<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100064">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задания.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 рассказывают сотрудникам о любви.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Целью аномалии $0 является защита добросердечных людей.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 чувствует надежду от розового цвета, исходящего от аномалии $0.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-106</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/PinkCorps</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Армия в розовом
      </name>

      <name openLevel ="3">
        Армия в чёрном
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <riskLevel openLevel ="3">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>Цвет человеческого сердца - розовый. Нося одежду такого же цвета мы можем вторгаться в человеческий разум. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug '문정호(Moon Jungho)'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Гуманоидное существо, экипированное в розовое обмундирование. Его уровень интеллекта позволяет ему общаться вербально с человеческими существами. Оно выглядит дружелюбно по крайней мере во время исследования. Оно идентифицирует себя как силы специального назначения из (ОТРЕДАКТИРОВАНО) и использует в общении ‘мы’ вместо того, чтобы называть себя единолично. Оно постоянно изъявляет желание помогать людям.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Аудиозапись с первого контакта с аномалией.&#13;&#10;(опущено)&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Я ощущаю угрозу, из-за того, что вы вооружены. И этот розовый цвет сильно мешает мне. Его не должно быть здесь.&#13;&#10;&#13;&#10;- Каково ваше мнение о природе человека, сотрудник Серена?&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: …. Я думаю, что это зависит от опыта человека. Почему вы спрашиваете?&#13;&#10;&#13;&#10;- Это крайне спорный вопрос. Но это то, что мы считаем, что должны делать. Если человек с самого начала добрый, мы защитим его доброе сердце. Если же человек с самого начала плохой, мы сделаем его сердце добрым и защитим его.&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Как вы собираетесь это сделать?&#13;&#10;&#13;&#10;- Мы можем видеть цвет сердец. Цвет человеческого сердца - розовый. Нося одежду такого же цвета мы можем вторгаться в человеческий разум. Мы с радостью замараем руки ради добросердечных людей.&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Погодите, вы замараете руки вместо людей? Это возможно?&#13;&#10;&#13;&#10;- Так точно.&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Прошу прощения из-за того, что не доверяла вам. Это ужасно подозрительно, что вы можете видеть цвет человеческих сердец.&#13;&#10;&#13;&#10;- Если что-то случится, просто позовите нас, мисс. &#13;&#10;&#13;&#10;(конец записи)&#13;&#10;&#13;&#10;Следуя из записи, желание аномалии помогать сотрудникам - непоколебимое.&#13;&#10;Мы ещё не смогли выудить всю информацию об этой аномалии. Возможно просто-напросто просьба о помощи поможет нам добыть ещё больше информации. Однако, как и другим аномалиям, мы не можем полностью им доверять. Я предупрежу команду огневой поддержки быть готовой, когда я буду делать вид, что буду просить о помощи. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Много чего произошло с того момента. Если подвести итог всей истории, эта аномалия - лучшее, что мы вообще имели. Несколько месяцев назад, я попытала удачу, попросив помощи у аномалии. И я использовала их до сих пор. Я получала помощь примерно (ОТРЕДАКТИРОВАНО) раз. Моя эффективность в работе стала на порядок больше. С этого момента, просто взгляд на розовый успокаивал меня. Эти существа справлялись лучше, чем любой другой командир. Аномалия изрядно повысит качество жизни наших сотрудников.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {(Аудио запись)&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Вы сможете снова это сделать сегодня, не правда ли?&#13;&#10;&#13;&#10;- Да, человеческое сердце - розовое, и мы носим те же цвета. Мы прогоним прочь плохие мысли. &#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Понятно? Да, оно до сих пор в отличном состоянии. Мы можем воспользоваться этой аномалией при следующем усмирении. Оно намного лучше обычных солдат. Пожалуйста рассмотрите мою просьбу по официальному признанию их командой огневой поддержки. Также отмечу, что оно стало немного темнее, но не думаю, что это настолько важно.&#13;&#10;&#13;&#10;- Человеческое сердце... должно... мы должны... очистить...&#13;&#10;&#13;&#10;- Даже… частичка зла... должна... быть искоренена...&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Оно выглядит... менее энергичным, в отличие от обычного. Но всё пройдёт гладко, я думаю. &#13;&#10;&#13;&#10;(конец записи)}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;Срочный доклад об инциденте, связанном с Армией в розовом&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Мы сохраним этот срочный доклад, связанный с неожиданным сильными изменениями Армии в розовом.&#13;&#10;Мы до сих пор пытаемся понять, что же реально произошло. В общем числе мы потеряли (ОТРЕДАКТИРОВАНО) сотрудников. Эта аудио запись подтверждает первую жертву, сотрудника Серену. &#13;&#10;&#13;&#10;(Аудио запись)&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Аномалия снова прорвалась в секции (ОТРЕДАКТИРОВАНО). Я бы снова хотела попросить о помощи.&#13;&#10;&#13;&#10;-Да, мы Армия в чёрном... вливаемся в человеческие сердца... избавляемся от хороших мыслей...&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: ... Что? Это не ваши слова.&#13;&#10;&#13;&#10;- Человеческое сердце...черно... мы должны... как всегда... очистить...&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: О чём вы вообще говорите? Вы меня пугаете.&#13;&#10;&#13;&#10;- Мы защитим тебя нашей чёрной любовью.&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник Серена: Стойте, я вызову команду огневой поддержки... если вы хотя бы а шаг двинетесь...&#13;&#10;&#13;&#10;- Отдаю воинское приветствие, мисс...&#13;&#10;&#13;&#10;(Запись прервалась после звука сильного взрыва)}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Аномалии $0 можно приказать защищать сотрудника. Однако, учитывайте, что с каждым отданным приказом будет понижаться уровень счётчика Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Аномалия $0 повышает защиту подзащитного сотрудника и в тоже время восстанавливает здоровье остальных сотрудников в том же коридоре/фойе. Однако, если уровень подзащитного сотрудника ниже 3, сотрудник сойдёт с ума, будучи под защитой. </specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Уровень счётчика Клипот понизится, когда результат работы плохой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Уровень счётчика Клипот понизится, когда будет завершена работа на подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Уровень счётчика Клипот понизится за каждых пятерых умерших в комплексе сотрудников.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Уровень счётчика Клипот повышается при любой успешно усмиренной аномалии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">Когда сотрудник с уровнем ниже 3 встретится со сбежавшей аномалией $0, он сойдёт с ума и начнёт атаковать других сотрудников. То же самое произойдёт с сотрудниками, чьё психическое здоровье (SP) опустится до нуля из-за атаки аномалии $0.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
  </observe>
</creature>