<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<creature>
  <info id ="100014">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 говорит, что пришёл в этот комплекс по своей воле.}
      {$0 даёт свободу тем, кто замкнулся в себе и следит за теми, кто был сломлен.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 посетил деревню, страдавшую от неизвестной болезни.}
      {Была заря, когда появился доктор, что не сказал своего имени.}
      {Когда все утратили надежду, появился некий человек в маске, что зовёт себя доктором.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0 нравится посещать камеру содержания аномалии $0.}
      {Чувствуя облегчение, #0 направляется в камеру содержания аномалии $0.}
      {#0 хочет, чтобы и остальные аномалии были такими же тихими и спокойными как $0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {У аномалии $0 тихий и спокойный голос, и он любит лечить раненых.}
      {$0 хочет либо предаваться раздумьям, либо продолжать заботиться об остальных.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {$0 говорит, “Я здесь, чтобы лечить болезни. Когда я понадоблюсь, найди меня. Я буду более чем готов помочь тебе.”}
      {$0 говорит, “За этой маской ничего нет, ведь плоть подвластна времени, а душа бессмертна.”}
      {$0 говорит, “Даже когда придёт конец света, твоя душа будет спасена мной от разрушения. Доверься мне.”}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-45</codeNo>
      <name openLevel="1">Чумной доктор</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/PlagueDoctor</portrait>
      <riskLevel openLevel ="3">ZAYIN</riskLevel>
      <openText>“Я вылечу тебя и избавлю от любых болезней и травм, что есть у тебя.”</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Чёрная федора и маска с клювом. Огромные чёрные крылья, заместо рук или ног. Способен общаться с людьми, однако, предпочитает разговорам молчание. Он сам прибыл в этот комплекс, утверждая, что мир заразился ужасной болезнью, которую лишь он один способен излечить. Нам не удалось обнаружить информации об этой “болезни”, о которой он говорит.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Видимо, что ему нравится лечить сотрудников, когда они ранены или больны. Он испытывает радость, помогая другим, также, он показывает сочувствие и доброжелательность. Даже спустя неделю исследований, мы не обнаружили с его стороны агрессии, жестокости или попыток сбежать. Единственное, что можно предположить, так это то, что он невероятно “нежен” (12 наших сотрудников использовали это слово, чтобы описать это существо) и добр к нам.}
      ]
    </desc>

    <desc id ="3" openLevel="2">
      [
      {Сотрудник Алекс, который получил большой шрам на лбу, пока усмирял Магическую девочку, пришёл в камеру содержания к этой аномалии с не полностью зажившим шрамом. Аномалия, что была не особо болтлива, начала говорить, как только увидела шрам сотрудника.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Запись исследования_1&#13;&#10;Аномалия спросила: “Почему ты не вылечил свой шрам?”&#13;&#10;Алекс ответил.&#13;&#10;“Мне было некогда, да и в аптечка всегда под рукой.” &#13;&#10;Затем, чумной доктор произнёс.&#13;&#10;“Я вылечу тебя и избавлю от любых болезней и травм, что есть у тебя.”&#13;&#10;Алекс вышел из камеры содержания с полностью зажившим шрамом.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="2">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Если уровень Чрезвычайного положения достигнет 2-х, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">Когда уровень счётчика Клипот достиг нуля, сотрудники, что услышали его зов, отправились в камеру содержания и совершили обряд крещения.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">Сотрудники, которые получили поцелуй аномалии $0 переродятся, словно святые.</specialTip>
    </specialTipSize>
   
  </observe>

  <etc>
    <param key="first" index="1">
      'И говорю я тебе, ты апостол #1, и на этом камне, да построю я свою церковь, да не падёт она перед вратами ада.'
    </param>

    <param key="second" index="2">
      'Скажи нам, когда это случится, и что будет знаком твоего прихода в конце времён?'
    </param>

    <param key="third" index="3">
      'Желаешь ли ты, чтобы мы призвали огонь с небес, дабы уничтожить их?'
    </param>

    <param key="fourth" index="4">
      'апостол #3 и апостол #4, которым он дал имя Воанергес, что значит “сыны громовы.”'
    </param>
    
    <param key="fifth" index="5">
      'апостол #5 сказал, “Покажи нам Отца, и довлеет нам.”'
    </param>
    
    <param key="sixth" index="6">
      'Он увидел апостола по имени #6. “Иди за мной,” сказал он ему, и встал #6 и последовал за ним.'
    </param>
    
    <param key="seventh" index="7">
      'В течении некоторого времени, апостол по имени #7 практиковал магию и удивлял всех людей.'
    </param>
    
    <param key="eighth" index="8">
      Затем апостол #8 сказал остальным последователям, “Позвольте и мне пойти, чтобы мы могли умереть с ним.”
    </param>
    
    <param key="ninth" index="9">

      Затем апостол #9 объявил, “Ты его Сын, ты король.”
    </param>
    
    <param key="tenth" index="10">
      Затем апостол #10 сказал, “Но почему же ты хочешь явить Себя нам, а не миру?”
    </param>
    
    <param key="eleventh" index="11">
      'Отныне пусть никто не причинит мне вреда, ведь я несу на своём теле следы его.'
    </param>
    
    <param key="twelveth" index="12">
      'Разве я не избрал тебя, Двенадцатый? Но один из вас дьявол'
    </param>
  </etc>
</creature>