<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100057" >


    <narration action="move">
      #0 направился к камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Когда игра в доверие с аномалией $0 достигнет предела, $0 нежно погладит вашу голову шипами со своего хвоста. Говорят, это действие приятнее любого удовольствия, что может выдержать человек, но ещё не нашёлся тот, кто смог бы объяснить, каково это на самом деле.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {У сбежавшей аномалии $0 на "шее" висит кулон, выглядящий как кандалы. Никто не знает, кто привязал этот кулон к аномалии.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Некоторые сотрудники, у которых была выявлена склонность к удовольствию, пытались вытянуть шипы аномалии $0, но им не удалось это сделать.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-98</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Porccu</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Суккубраз
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
       HE
      </riskLevel>


      <openText>Настало время моей голове взорваться. Приятного дня.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;Время взрыва головы&gt;&#13;&#10;Если честно, то обыденная жизнь здесь очень скучна. В компании приветствуются хобби, связанные со здоровым образом жизни, но мало кто из сотрудников этим интересуется.&#13;&#10;&#13;&#10;У каждого есть свой способ спрятаться от реальности. Насилие, азартные игры, еда... Я думал, что у меня очень высокий уровень дисциплины по сравнению с другими. И это помогало мне жить более-менее спокойно. Может быть именно поэтому меня назначили к аномалии Суккубраз.&#13;&#10;&#13;&#10;Да, о Суккубразе... Только те сотрудники, которые уже на самом дне, назначаются сюда.&#13;&#10;&#13;&#10;Я слышал, что об этом думают другие сотрудники в комплексе. Они называют это "Игрой на доверие”.&#13;&#10;Игра на доверие, как элегантно это звучит.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {(Опущено)&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудники, что здесь работают, для начала дали мне пару советов по мерам предосторожности. Мне сказали, что не очень сложно сблизится с ним, а когда это произойдёт, то я запросто смогу получить то, чего захочу.&#13;&#10;&#13;&#10;Мне сказали, что как только придёт время, Суккубраз ляжет так, что я смогу запросто добраться до его шипов. Не прошло много времени, как он поприветствовал меня и позволил погладить себя.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {(Опущено)&#13;&#10;&#13;&#10;Когда я впервые дотронулся до его шипов, я вскрикнул от того, какие они были колючие. Ощущение было такое, будто огромная иголка протыкает мою кожу. Но на самом деле у меня не началось кровотечение и боль быстро пропала. И сразу после этого я ощутил незабываемое блаженство, которое только мог почувствовать, да так, что коленки задрожали от удовольствия.&#13;&#10;&#13;&#10;Позже, другие сотрудники пришли, чтобы сообщить мне, что мой улётный трип закончился. Я пускал слюни.&#13;&#10;&#13;&#10;Удовольствие было настолько непривычно, что я не мог прийти в чувство довольно продолжительное время. Однако, с тех пор становилось только хуже. У вас начнутся различные побочные эффекты, такие как рвота и обильное потовыделение. Для каждого сотрудника эффекты разные. Один сотрудник вырвал себе все зубы, потому что ему привиделось, будто у него в зубах копошились маленькие жуки.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Ощущения? Это не передать словами. Вы помните самый счастливый момент в вашей жизни? Вот это ощущение будет в тысячи раз лучше.&#13;&#10;&#13;&#10;Я - последний оставшийся сотрудник у аномалии Суккубраз? Ну, это вполне понятно, что мозг требует всё более сильных стимуляций. Для начала, всё, что мне требовалось - слабенький укол одним из шипов. А теперь, чтобы получить те же ощущения, я пытаюсь бить себя плетью из шипов.&#13;&#10;&#13;&#10;Я чувствую, будто вся моя кровь приливает к мозгу, в итоге взрывая его. Я уже больше тысячи раз представлял себе, как моя голова взрывалась.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Мне пора идти, время опять поработать. На самом деле, я весь покрыт потом от предвкушения, вы не заметили?&#13;&#10;&#13;&#10;Кстати, ещё кое что. На самом деле, что бы вы не подумали, Суккубраз совсем не агрессивен. Он никогда не пытался сожрать нас или пооткусывать нам головы. Вы упоминали, что все трупы были с улыбающимися лицами, не так ли? Всё верно. Он заставляет людей улыбаться "до смерти".&#13;&#10;&#13;&#10;Некого винить. Мы каждый день живём в аду... Это всего лишь маленький островок рая.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Знаешь что? Мне жаль тебя. Ты никогда этого не чувствовал и никогда узнаешь, каково это. Но тебе стоит пообщаться с такими же наркоманами, как я, делая вид, что всё в порядке.&#13;&#10;&#13;&#10;Настало время моей голове взорваться. Приятного дня.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот повысится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Сотрудники с уровнем Выдержки 3 или ниже, выполнившие работу с хорошим результатом по окончанию работы будут убиты аномалией.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Ближайшие к камере содержания сотрудники с уровнем Выдержки 3 или ниже, получат огромное количество БЕЛОГО урона при побеге аномалии.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Сбежавшая аномалия $0 не восприимчива к атакам, которые были совершены вне её радиуса атаки.</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>



</creature>