<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100106">


    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Шерсть аномалии $0 такая пушистая и мягкая. Она хорошо избавляет от депрессии.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {У множества сотрудников имеется по крайней мере по 55 фотографий аномалии $0 в разных ракурсах.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Если вам не нравится $0, то это вполне может считаться за вескую причину, чтобы вас разжаловать.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Иногда неизвестно откуда взявшиеся части человеческого скелета находят в камере содержания аномалии $0, но кому какая разница.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-02-107 </codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Ppodae</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Пеподай
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>Сэр, этот ‘ангелочек’ жуёт часть тела вашего коллеги. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Эта аномалия была создана на основе идеи спонсора с Tumblbug '이은희(Lee Eunhee)'</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Пушистый милый щенок с белой шерстью.&#13;&#10;Эта аномалия настолько милая, что просто взглянув на неё вы станете самым счастливым человеком на земле.&#13;&#10;У него ангельские глазки и его можно по праву называть чистейшим в мире  существом.&#13;&#10;(Дальнейшее описание частично удалено для сохранения только полезной информации, так как большинство данных состоит из различных способов описать аномалию как ‘оно милое’.)}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Эта аномалия совершенно не имеет дурного влияния. Просто при слишком длительном зрительном контакте с аномалией ваше сердце начнёт покалывать от переполняющей милоты. Сотрудники, вошедшие в камеру содержания аномалии, подвержены потере контроля и часто их приходится насильно вытаскивать из камеры содержания с помощью других сотрудников. При этом требуется осторожность, так как сотрудники, вошедшие вытащить потерявшего контроль сотрудника из камеры содержания тоже могут потерять контроль, увидев аномалию.&#13;&#10;&#13;&#10;* Иногда случаются попытки вынести аномалию из камеры содержания, но в большинстве случаев они пресекаются. &#13;&#10;&#13;&#10;* Когда собирается слишком много сотрудников, желающих поработать с аномалией, разыгрывается лотерея, в которой решается, кто пойдёт.&#13;&#10;&#13;&#10;* Сотрудники демонстрируют симптомы лёгкой регрессии умственных способностей, таких как несвязная речь, сразу после входа в камеру содержания, но похоже эти симптомы временные. &#13;&#10;* Многие сотрудники называют эту аномалию как “Хороший мальчик Пеподай”, но официальное название аномалии - “Пеподай”. Избегайте неловких ситуаций. &#13;&#10;&#13;&#10;**** Каждый сотрудник, зашедший к аномалии, должен приложить к отчёту видео или фото, содержащих изображение аномалии.  (Крайне важно)}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {В компании такого размера всегда есть один или два мифа.&#13;&#10;“Ты можешь услышать хруст костей, если будешь бродить по коридорам ночью...”&#13;&#10;“Если ты пойдёшь проверить, что это за звук, ты увидишь ужасно страшного Йети, поедающего сотрудника...!”&#13;&#10;“Но у нас нет ни одной аномалии, выглядящей как Йети.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {&lt;Аудио-запись&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Ты должен быть благодарен, парень. Это редкая возможность для тебя, Джейкоб, поработать с Хорошим мальчиком Пеподай. &#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Угх, оно тычет меня лапами. Это такая атака?&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Он хочет, чтобы ты его покормил. Ты разве не знал, что сейчас в корпорации тренд носить с собой одну или две порции собачьей еды?&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Я не очень люблю животных... (неразборчивые звуки раздражения Джона)&#13;&#10;&#13;&#10;Кстати, этот щенок весьма жилистый. Это теперь такие щенки бывают? Похоже он довольно много играл в мяч. &#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Мы привыкли уже играть с ним в мяч, просто чтобы видеть, как он бегает за мячом. Но мы по какой-то причине перестали это делать...&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Эй, вы видели его лицо, когда я его покормил? Оно было необычайно жутким.&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Да это просто твой воображение. Он всегда выглядит, как ангел. Развенетакхоёшиймальсик? &#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: У этой твари есть какие-либо силы для манипулирования сознанием?&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Не понимаю, о чём ты. Развенетак милыйпёся? Не так ли?}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Джон: Ты меня ждал, Пеподай? &#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Эй, оно что-то ест. Но мы первые, кто сюда сегодня пришёл. &#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Ты хорошенький хороший мальчик проголодался, хмммм? Боже, какой же он милый. Смотри как он грызёт это.&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Что за хрень ты ешь... БОЖЕ! Я так и знал! Это... это палец сотрудника Джеймса! Он пропал в последнюю ночную смену! Взгляните на ноготь! Разве вы не помните, как он постоянно талдычил о том, что у него на ногтях были нарисованы сердца? Я же говорил, что эта тварь - что-то плохое!&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Я... я не могу в это поверить... кто...&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Эта аномалия - убийца! Я могу понять ,что вы шокированы, но я вам уже не раз говорил, что здесь не может быть милых зверей в таком месте. Я рад, что вы наконец прислушались к голосу разум...&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Кто... не... покормил его вовремя?!&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: ………&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Это бедное существо должно быть голодало всю ночь. Это... это душераздирающе.&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Ухх... Я думаю, что мы должны провести процедуру подавления?&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Да как ты можешь делать что-то настолько жестокое по отношению к такому милому малышу? Только глянь в его глаза... животные ни в чём не виноваты. Развенетакхоёшиймальсик&#13;&#10;&#13;&#10;(Аномалия не показывает никакой реакции. Слышен только звук обгладываемой кости.)&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Сэр, этот ‘ангелочек’ жуёт часть тела вашего коллеги. &#13;&#10;&#13;&#10;Джон: Ты что, новенький чтоли? Разве ты не знаешь, что тут всё, что хоть немного милое - тому всё прощается?&#13;&#10;&#13;&#10;Джейкоб: Я никогда об этом не слышал и никогда не поверю в эту чушь. Нам нужно усыпить его. Если вы этого не сделаете, то это сделаю я!&#13;&#10;&#13;&#10;(Выстрел транквилизатора)&#13;&#10;&#13;&#10;Джон: НЕТ!&#13;&#10;&#13;&#10;(Завывание аномалии)&#13;&#10;&#13;&#10;(Запись внезапно прерывается после ещё нескольких криков)&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;…..И на этом я запрашиваю разжалования сотрудника, стрелявшего из транквилизатора в Пеподай.&#13;&#10;Такому извергу, что издевается над животными, нет места в нашей компании.&#13;&#10;Наш Хороший мальчик Пеподай до сих пор в шоковом состоянии после этого происшествия. Сейчас он ест всего лишь 5 кг своей любимой закуски&#13;&#10;Поэтому я также запрашиваю новую закуску для Пеподай. ‘Высококлассный лосось, обогащённый витамином Б’. &#13;&#10;Я ожидаю вашего ответа.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Ответ: &#13;&#10;Запросы удовлетворены.&#13;&#10;Примечание: При следующем запросе прикрепите 5 разных фото с Хорошим мальчиком Пеподай. }
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0 больше всего любит работу на Инстинкт. Если будут выполняться любые работы кроме работы на Инстинкт, уровень счётчика Клипот понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">При побеге, $0 добровольно вернётся в камеру содержания после атаки на первого попавшегося сотрудника и забрав █████ с его мёртвого тела.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>