<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100026">


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Повреждённый улей неприемлем для пчёл.}
      {Говорят, что рабочие пчёлы всю свою жизнь приносят еду своей королеве.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Главный приоритет для пчёл - это защита своего улья.}
      {Случится нечто необратимое, если кто-то случайно навредит аномалии $0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Если сотрудник #0 чешет шею или чувствует боль в животе, единственное что ему остаётся делать, так это смотреть на синее небо, которое он больше не увидит.}
      {#0 старается изо всех сил не вдыхать воздух в камере содержания. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {$0 хочет больше, больше и ещё больше трутней, ради процветания своего роя.}
      {$0 будет закончена усилиями её трутней... Так будет положено начало ей королевства.}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-50</codeNo>
      <name openLevel="1">Пчелиная королева</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/QueenBee</portrait>

      <riskLevel openLevel ="1">WAW</riskLevel>



      <openText>Если ты почувствовал резкую боль в животе или почёсывание в районе шеи, то всё, что тебе осталось - посмотреть вверх на голубое небо в свой последний раз.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия выглядит как монструозный гибрид пчелиного улья и пчелиной королевы. В выемках между секциями видны тёмные красные кусочки, выглядящие как разрезанное мясо. Так называемое лицо сильно деформировано. У неё есть пара крыльев, но свои функции они не выполняют. Один из глаз относительно целый, и его зрачок постоянно нервно движется, будто в поисках приближающихся врагов. Месторасположение аномалии не меняется, поэтому считается, что она не передвигается.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {При выполнении определённых условий, аномалия распространяет вокруг себя споры. Она создаст миллиарды спор в радиусе 20-ти метров. Одним из ключевых условий является наличие живых существ в радиусе поражения.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [{У вдохнувших споры не было обнаружено каких-либо резких изменений в организме. Тесты так же не обнаружили каких-либо заметных симптомов. }]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Спустя какое-то время, сотрудник, вдохнувший споры, почувствует сильную боль в затылке и в животе. Спустя какое-то время голова сотрудника будет отделена, а из тела вылезет трутень аномалии.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Было подтверждено, что яйца трутней находятся в каждой споре и развиваются внутри живого организма. Основываясь на результатах вскрытия сотрудника, убитого аномалией, было подтверждено, что личинка питается любыми веществами, такими как кровь, органы или жир и свободно передвигается по всему телу. Когда она становится слишком большой, чтобы передвигаться, она создаёт кокон в районе кишечника. Носитель на этой стадии начинает ощущать постоянный голод, потребляя больше пищи чем обычно. Кокон по мере роста движется всё выше, в конце повреждая артерию и прокусывая путь наружу своими челюстями через кадык, отрезая голову носителя от тела. После этого существо вылезает из тела, растягивая шею носителя.}
      ]
    </desc>


    <desc id="6" openLevel="3">
      [{Лог консультации_&#13;&#10;[РЕДАКТИРОВАНО] рассказывал о покалывающем ощущении в районе шеи. Я также видел, как ████████ принимал разные лекарства при проблемах с пищеварением... Кто бы мог подумать, что это будет так серьёзно? Я никогда не думал, что мне придётся запечатлеть этот ужасный момент. &#13;&#10;(опущено)&#13;&#10;Мы просто болтали, как вдруг ████████ смолк. Он стал чесать свою шею. Его шея стала настолько красной, что я забеспокоился, может у него инфекция или что-то ещё. А потом он начал поворачивать шею под неестественным углом. Это был как раз тот самый момент, когда я осознал всю тяжесть ситуации. Он не мог выкрутить свою шею таким образом самостоятельно. Это выглядела так, будто кто-то с силой выкручивал его шею. }]
    </desc>


    <desc id="7" openLevel="3">
      [
	  {И потом я услышал звук чего-то рвущегося, будто звук разрываемой бумаги, и после этого его голова просто отлетела. Она упала на пол с глухим звуком. }
	  ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {После этого что-то вылезло из его шеи. Будто бабочка вылезает из кокона - крылья, жёлтое тело, зубы и то, что я бы никогда в жизни не захотел увидеть, монстр... }
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {(Опущено) У него не было глаз, но похоже он чувствовал моё присутствие. Но он не атаковал меня. Монстр взял голову и отправился к камере содержания, будто трутень, несущий мёд... }
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {... Я всё ещё слышу стук челюстей и хлопанье крыльев.}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="3">
      [
      {Трутень&#13;&#10; Видимо относится к тому же виду, что и Пчелиная королева, но его форма существенно отличается от королевы, за исключением цвета тела. У него 8 ног и он может летать, но максимальная высота полёта - 1 метр над землёй. Легко распознаются голова, тельце и брюшко. В отличие от Королевы, у него нет глаз и усиков. Что-то напоминающее кишки тянется за трутнем на конце его брюшка.&#13;&#10;Трутни показывают всего два типа поведения. Во-первых, они собирают питательные вещества для Королевы, во-вторых они сосредоточены на увеличении своей популяции. При встрече с сотрудником, они атакуют голову зубастыми челюстями, раздавливая её и потом засовывая в тело жертвы личинку.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="badMood">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="badMood2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="beeComing">Когда уровень счётчика Клипот достигнет нуля, аномалия $0 распылит красные споры по всему департаменту. </specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="spore">При исследовании аномалии было подтверждено, что споры, осевшие на сотрудника, какое-то время, наносят жертве КРАСНЫЙ урон. Также заражённые спорами сотрудники сильно теряют в скорости перемещения, а потерянное HP не восстанавливается биорегенератором и пулями, восстанавливающими здоровье.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="beeing">Когда HP сотрудника #0 опустится до нуля, из его тела вылезет огромный трутень. Трутни атакуют ближайших сотрудников. Из трупов атакованных ими сотрудников появляется ещё больше трутней.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>

  <child>
    <name>Трутень</name>
    <codeId>T-04-50-1</codeId>
  </child>

</creature>
