<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100003">



    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0 лежат на подушечке, будто на пьедестале. },
      {Если вам покажется, что вы увидели что-то напоминающее зубы внутри аномалии $0, это всего лишь иллюзия.},
      {Кто бы не увидел аномалию $0, станет чувствовать непреодолимое жаление надеть их.},
      {Девочка молила в слезах: "Мистер, прошу, отрежьте мне ноги..."}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Оставив $0 на изношенном диване, #0 начинает работать.},
      {Будто кто-то снял их недавно, $0 лежат на полу.},
      {Обойдя аккуратно лежащие $0, #0 продолжает работать.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Красная лакировка аномалии $0 блестит под солнцем.},
      {Застёжка аномалии $0 выглядит до сих пор престижно, даже если они сами уже поношены.},
      {Будто показывая собой их длинную историю, носки аномалии $0 выглядят потрёпано...},
      {Идеальное состояние кожи аномалии $0 выглядит совершенно не к месту.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 втихую поглядывает временами на аномалию $0 во время работы.},
      {#0 Продолжает смотреть на аномалию $0.},
      {Испытывая трудности с концентрацией при работе, #0 перестаёт работать и оборачивается посмотреть на аномалию $0. },
      {Пытаясь бороться с желанием снова посмотреть на аномалию $0, #0 смотрит в другую сторону и пытается продолжить проведение работы.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Аномалия $0 однозначно не живое существо, но они источают мрачную ауру.},
      {Аномалия $0 вероятнее всего не живое существо, но окружающая их непонятная атмосфера напоминает об их кровавом прошлом.},
      {Багряный цвет аномалии $0 выглядит странно знакомым.},
      {$0 лежат без движения.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0 игнорирует приказы и продолжает смотреть на красные туфли. И вот уже рука сотрудника тянется к этим туфлям.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {#0 снимает свои туфли и начинает надевать красные туфли. }
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {Глаза #0 выглядят по другому. Зрачки расширены и не сфокусированы.}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability4">
      [
      {#0 доволен красными туфлями и наслаждается звуком стучащих каблуков.}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {#0, держа в руках оружие для усмирения, бродит по коридору.}
      {#0 воспользовался оружием против #1, что пытался встать у него на пути.}
      {Сотрудник #1 получил удар по голове оружием сотрудника #0 и умер от потери крови.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-08</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/RedShoes</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Красные туфли
      </name>

      <riskLevel openLevel ="2">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>Девочка молила в слезах: "Мистер, прошу, отрежьте мне ноги..."</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Элегантные красные туфли для девушек. Дизайн выглядит винтажно, но это ничего не говорит о том, когда они были созданы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Они вызывают сильное желание попытаться примерить их. Первое, что меняется у надевшего их - это глаза.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Далее, жертва будет изо всех сил отказываться снимать их. Она так же будет действовать исходя из своих даже самых низменных инстинктов. Если кто-нибудь попытается воспрепятствовать жертве или попробует снять с неё туфли, то аномалия возьмёт контроль над сознанием носителя, что время от времени приводит к убийствам.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Неизвестно, полностью ли аномалия подавляет волю жертвы или нет, но следуя резкому повышению жажды и агрессивности, примитивные инстинкты носителя остаются без изменений.}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {&lt;Выдержка из журнала консультации #043_3&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник F1230: &quot;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; была хорошим человеком. Ну, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; пользовалась уважением среди нас. &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; всегда говорила, что наша работа - это то, чем можно гордиться. И &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; всегда знала, как справляться с аномалиями... Но мы совершили нашу самую большую ошибку, когда дали &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; войти в камеру содержания. Мы не думали, что пара туфель может принести какой-либо вред. Следующее, что мы узнали, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; носила туфельки, улыбалась до самых ушей, но это выглядело странно. Это была не настоящая улыбка, это была... (опущено) Кровь покрывала весь пол. В коридоре эхом отзывалось цоканье каблуков. Я закрыл свои глаза и сделал вид, будто был мёртв. Я увидел прокатившуюся мимо меня голову коллеги. Туфли остановились прямо передо мной и долгое время стояли. И потом они прошло мимо меня, и именно в этот момент я снова потерял сознание. (опущено) Я слышал, что им потребовалось отрезать &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; ноги, чтобы снять их. И после этого &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО&gt; больше никто не видел, но некоторые люди, что находятся в компании достаточно долго, до сих пор помнят случившееся.&quot;}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="2">
      [
      {&lt;Эпизод с камеры наблюдения Z3_493&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Сотрудник &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: Ну так что, тут работа закончена? Я тоже уже закончил. Маленькая девочка со спичкой всё в том же состоянии. Что весьма печально. Пошли выпьем кофе в вестибюле.&#13;&#10;Сотрудник &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: Знаешь, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt; Я уже давно кое о чём думаю.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: Давай поговорим в вестибюле. Я так устал. Эй, ты почему носишь туфли на каблуках? Во время работы разрешено носить только рабочую обувь.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: Это не важно, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;, важно то, что прямо сейчас мы остались наедине.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: О чём ты, чёрт побери, говоришь?! Послушай, я собираюсь пойти сделать перерыв в вестибюле прямо сейчас. Погоди-ка, ты что это носишь? Ты же не надевала ИХ, ведь так?&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;, Ты мне уже очень давно нравишься.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: Чёрт возьми, сними их немедленно. Ты вообще понимаешь, что творишь?&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: Я думала о том, почему я тебе не нравлюсь. Это из-за Эмили, ведь так? Ты был так занят, проведывая Эмили, что даже не замечал меня, да?&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: У тебя что, в руках оружие? И твои щиколотки кровоточат, &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;, прошу, сними их немедленно!&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: Так значит всё, что мне надо сделать, так это избавиться от Эмили! Погоди минуту, это не займёт много времени. Просто постой здесь.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt;: Пожалуйста, не делай этого. Не заставляй меня вредить тебе.&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt;: Если бы ты хотел меня остановить, ты должен был сделать это в день нашей первой встречи.&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt; оглушила &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt; своим оружием и направилась в вестибюль. К счастью, никто не пострадал и сотрудник по имени Эмили тоже в порядке. &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt; в скором времени была полностью стёрта из базы данных компании. Она полностью осознавала, что делала. Она признала, что туфли лишь предложили ей сделать то, что она всегда хотела. Когда её усмирила команда экстренного реагирования, туфли сбежали, в процессе отрезав ей ноги по щиколотки. Потребовалось 23 минуты для того, чтобы провести усмирение аномалии, задержать и вернуть их в камеру содержания. &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО2&gt; умерла от сильной кровопотери. &lt;ОТРЕДАКТИРОВАНО1&gt; получил всего лишь небольшие травмы, но уволился из-за пережитого потрясения.}
    ]
  </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;Выдержка из лога исследований_X3-39 &gt; &#13;&#10;Мы получили донесение, что сотрудник F4002 была очарована туфлями и бродила по коридору. Мы немедленно приказали сотруднику F3054 отправиться на её усмирение. Она была бывалым сотрудником с большим опытом в усмирениях. Соответственно, мы ожидали, что она запросто подавит одного сотрудника-девушку. Но она не вернулась, и когда другие нашли её, сотрудник F4002 была без сознания с отрезанными ногами по щиколотку, в то время, как сотрудник F3054 маниакально пыталась снять туфли с отрезанных ног. &lt;/color&gt; }
    ]
  </desc>



    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="careful">#0 сошёл с ума, находясь в камере содержания аномалии $0. Они помнят своего прошлого носителя. Сотрудников с Выдержкой 2 уровня и ниже запрещено направлять на выполнение любых работ к аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract1">В результате нормальной работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="badAttract">Как только уровень счётчика Клипот аномалии $0 достиг нуля и сотрудник #0, с низким уровнем выдержки, зашёл в камеру содержания аномалии $0, будто заворожённый. Мы назвали это явление "Очарованием". </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="clickClick">После множественных попыток поговорить (кликая по нему) с очарованным аномалией $0 сотрудником, есть высокий шанс вернуть его в норму. </specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>


</creature>