<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100059">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Камера содержания аномалии $0 так ярка, будто в ней находится яркий источник света.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Когда всё закончится, лепестки опадут будто крик.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Когда её красота достигнет пика, наступит ритуал окончания года.},
      ]
    </narration>


    <narration action="mid3">
      [
      {Все, кто посмотрит на неё в этом месте, лишённом солнечного света, ощутят чистейшее спокойствие.},
      ]
    </narration>



  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-100</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Sakura</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Могила сакуры
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>Чем больше на ней крови, тем она прекрасней. </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Дерево, растущее в середине камеры содержания. Оно никогда не увядает, даже если его не удобрять.&#13;&#10;Некоторые сотрудники отдыхают под его кроной.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Панси: Ты видел новую аномалию? Ты же вроде бы назначен для присмотра за ней.&#13;&#10;Ксавьер: Ага, видел. Это всего лишь дерево с несколькими почками на ветвях. Я не думаю, что они расцветут без солнечного света. &#13;&#10;Панси: Ты ещё не начинал её исследование? &#13;&#10;Ксавьер: Нет, но сейчас уже пойду.&#13;&#10;Панси: Окей, будь осторожен.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Панси: Эй, давно не виделись. Как оно?&#13;&#10;Ксавьер: Эй, послушай, та аномалия, о которой мы говорили раньше. Я не думаю, что она вообще агрессивна по отношению к нам. И его почки начали расцветать. Они странно на нём смотрятся. Такое ощущение, будто к нам сюда впервые пришла весна.&#13;&#10;Панси: Это нормально? Обычно любое изменение является плохим знаком, предзнаменующим здесь какую-нибудь катастрофу.&#13;&#10;Ксавьер: Это же всего лишь цветы. Но спасибо, что беспокоишься за меня.}
      ]
    </desc>


    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Панси: Привет снова! Как работа?&#13;&#10;Ксавьер: Цветы продолжают распускаться. Похоже скоро вся камера содержания будет ими заполнена. Почему бы тебе не прийти и не посмотреть? Они действительно красивые. Я никогда не устану от любования ими.&#13;&#10;Панси: Я бы с удовольствием, но не могу. Я пока сильно занята. &#13;&#10;Ксавьер: Действительно? Какая досада... Было бы просто великолепно на них посмотреть.&#13;&#10;Панси: Хммм... с тобой точно всё в порядке? Что-то ты совершаешь очень много ошибок в последнее время. А ещё я видела, как ты часто подолгу стоял на месте. &#13;&#10;Ксавьер: Да ничего. Мне пора возвращаться. Я рисовал набросок дерева. Ты будешь первой, кому я его покажу, как закончу. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Аудиозапись психологических консультаций&#13;&#10;...Да, мне стало лучше. Я также стала лучше справляться с работой у аномалий. Я отправилась в камеру содержания аномалии $0 как вы говорили, и я стала до странного отлично себя чувствовать. Я никогда не верила в то, что растительный мир может источать добрую ауру... но я думаю, что это правда.&#13;&#10;Но какая же это досада, что я не смогу взглянуть на цветущую сакуру вместе с Ксавьером. Я видела его набросок, когда я рылась в его вещах.&#13;&#10;Само дерево было намного красивее. Оно было намного великолепнее, чем он мне о нём рассказывал. Какая же трагедия. что он исчез до того, как увидеть это зрелище. Если вам поведение какой-либо аномалии покажется подозрительным, пожалуйста тщательно исследуйте её.&#13;&#10;... Да, со мной всё в порядке. Я избавилась от этого ощущения.&#13;&#10;После того, как я их увидела, цветы сакуры стали опадать.&#13;&#10;Но я увидела почки, появившиеся на дереве после моей крайней проверки аномалии.&#13;&#10;... Может я переборщила с наблюдением за этой аномалией?&#13;&#10;Нет, это же не так важно. Я просто хотела бы увидеть, как цветы сакуры опять расцветут.&#13;&#10;Да, благодарю вас.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Внимание&#13;&#10;Нам было сообщено о устрашающем возрастании желающих увидеть аномалию $0 сотрудников.&#13;&#10;Это неадекватное поведение должно быть вызвано отсутствием каких-либо естественных природных пейзажей в комплексе. &#13;&#10;Однако, я не думаю, что мы должны создать правило, запрещающее это. Мы обнаружили, что коэффициент психического состояния сотрудников повысился до приемлемой нормы, когда они смотрели на аномалию $0.&#13;&#10;Причина этого не важна. Должно быть всё, что меня волнует - этот "растительный мир, источающий добрую ауру".&#13;&#10;Что доподлинно известно, что аномалия $0 очаровывает сотрудников и они они не знают, что кроется под его корнями.&#13;&#10;Вы понимаете, что лепестки сакуры поразительно кровавого оттенка, и её непревзойдённая красота вызвана её цветом?&#13;&#10;Чем больше на нём крови, тем красивее оно становится. Сотрудников, видевших это очевидным, притягивало к нему снова и снова...&#13;&#10;А теперь цыц. В этом месте вот так вот всё и работает.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Когда сотрудник #0 запаниковал в камере содержания, уровень счётчика Клипот понизился.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Когда уровень счётчика Клипот понизится до нуля, любой случайный сотрудник в комплексе отправится в камеру содержания $0. (Это состояние было названо “Очарование”.)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Когда очарованный сотрудник достигнет камеры содержания, его затянет в дерево. </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">После множественных попыток поговорить (кликая по нему) с очарованным сотрудником, есть высокий шанс вернуть его в норму. Как только сотрудник вернётся в норму, уровень счётчика Клипот восстановится до максимума.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">После того, как работавшего у аномалии сотрудника затянет внутрь, уровень счётчика Клипот восстановится до максимума. Также HP и SP всех сотрудников в комплексе будет восстановлено.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>



</creature>