<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100050">

    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Мы всё ещё в середине нашего путешествия. Мы идём по жёлтому кирпичу, чтобы сделать наши мечты реальностью.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Данное лечение заставит всех стихнуть, включая тех, кто отказывается молчать не смотря на лечение. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0 погналось за умом, вместо того, чтобы отпугивать птиц. }
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-87</codeNo>
      <name openLevel="1">Пугало ищущее мудрость</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Scarecrow</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>В этом городе ещё остались прекрасные изумрудные дороги, сверкавшие ярче чем что-либо.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия с очертаниями соломенного пугала. Вся его солома испачкана кровью.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Голова пугала пуста, будто кто-то с силой разорвал её. Оно показывает агрессивные попытки забрать мозг у сотрудников. Сотрудники, в отношении которых аномалия совершала акты агрессии получили “Отлично” на тесте IQ. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Каждому городу требовалась своя собственная технология. Это был ключ к возрождению их города. Существовало множество технологий, но среди них, этот город обладал технологией продвинутой замены тела. С её помощью можно было исправить, изменить, или заменить отсутствующие или нежеланные части тела. Все, кто жил в том городе был способен получить лечение. Однако, ходили слухи. Если у бедняка отказывали лёгкие, а богач желал глаз с отличным зрением, то они отберут глаза у бедняка и отдадут их богачу. А труп бедняка будет оставлен гнить в окраинах.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Пресс-секретарь города заверил людей, говоря, что слухи были не верны. Чтобы развеять слухи, он заявил, что несколько выбранных больных людей с окраин могут выбрать, какую часть тела они хотят исправить. Много дней спустя один из тех, кому повезло быть выбранным наконец вернулся. На его голове виднелся длинный шрам. Люди спрашивали его, как он себя чувствует и он ответил, что его голова стала легче. Он был грустным человеком, который раньше часто плакал, так что все поверили, что операция прошла успешно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Однако, когда его спросили про других выбранных, он молча улыбнулся. Позднее, на похоронах его родителей, он не демонстрировал никаких эмоций. После лечения, всё что он делал, так это смотрел в окно и разговаривал с самим собой. В конце-концов, он повесился на дверной ручке своего дома. Некоторые верили, что это лечение было причиной всех его проблем, но спустя несколько дней о нём все забыли. В этом городе ещё остались прекрасные изумрудные дороги, сверкавшие ярче чем что-либо.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">После того, как сотрудник с уровнем Мудрости равным 3 или выше заканчивает работу, уровень счётчика Клипот понижается</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Всякий раз, когда сбежавшая аномалия убивает сотрудника, она высасывает его мозги, чтобы восстановить здоровье.</specialTip>
    </specialTipSize>
  
  </observe>



</creature>