<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id ="100047">


    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалии $0 снится счастливый сон о том, как она сбегает из компании на свободу.},
      ]
    </narration>


    <narration action="mid1">
      [
      {Как и все того желали, аномалия $0 может жить здесь вечно.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-71</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Shark</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Дремлющее течение
      </name>


      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>



      <openText>Скажи дитя, что сегодня будет конфета со вкусом винограда. Это его любимые.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Просто... продолжай показывать эту книгу. Ох, это должна быть страница с фото, так как аномалия не умеет читать.&#13;&#10;Если эксперимент затянется, постарайся привлечь её внимание, имитируя её звуки.&#13;&#10;Мне же не надо объяснять каждую деталь, не так ли?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Да, я знаю. Это так грустно и жалко. Я тоже чувствую похожие эмоции, спасибо.&#13;&#10;Однако вместе с тем, это место позволило этому существу выжить и будет хорошо позволять ему и дальше жить здесь, независимо от того, какую форму оно принимает. Если ты думаешь также,&#13;&#10; то для всех нас будет лучше, если ты прямо сейчас сбросишь висящий на тебе груз вины.&#13;&#10;....&#13;&#10;Скажи дитя, что сегодня будет конфета со вкусом винограда. Это его любимые.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Выдержки из энциклопедии&gt;В отличие от популярного поверья, многие акулы весьма малых размеров. Лишь некоторые виды на самом деле охотятся на людей... Вне зависимости от того, что говорят люди, отличительной чертой акулы являются её сильные челюсти и зубы. Челюсть акулы могут сжиматься с силой в 20 раз превышающую силу взрослого человека. Также, её зрение и обоняние крайне развиты, что позволяет ей с лёгкостью находить свою жертву. Вот как акулы и стали самыми опасными хищниками океанов.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Родители давным давно бросили дитя.&#13;&#10;Им сказали, что из-за инфекции их ребёнок не проживёт и двух лет. Исследователи стали для ребёнка отцом и матерью. Он научился гулить и ходить. Однако, без возможности полноценно разговаривать, дитя предпочло океан. Но вместо купания в океане, дитя давали конфету, что позволяла ему видеть океан.&#13;&#10;Прошло много красочных дней и ночей.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Дитя, что должно было погибнуть в течении двух лет, смогло прожить многие годы. Он продолжал слушаться и подчиняться, любил вкусные конфеты и любил это место, словно это был его дом. К сожалению, дитя могло бегать лишь внутри тесной лаборатории, а на на поле под солнцем. Единственной заботой дитя было то, какую конфету он будет есть завтра.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если сотрудник #0 запаникует во время работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Когда сотрудник с 1-м уровнем Выдержки завершит работу, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Жидкость, источаемая аномалией $0 из специального отверстия, при побеге, сильно замедляет скорость передвижения сотрудников и время от времени наносит КРАСНЫЙ урон. Однако SP сотрудников находящихся в жидкости, будет восстанавливаться. </specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>