<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등0000000000000000000
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id ="100052">


    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {В камере содержания нет солнечного света, но аномалия $0 деликатно высушивает свою кожу.},

      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Город поощрял аномалию $0 продолжать улыбаться, но существо было слишком стеснительным, чтобы явить саму себя... },

      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-92</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ShyThing</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Сегодня стесняется
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>


      <openText>Какой сегодня хороший день! Всё ещё стесняешься?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [{Какой сегодня хороший день! Всё ещё стесняешься?}]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Одним солнечным днём, когда она тщательно сушила бельё во дворе, внезапно нахлынула грусть.&#13;&#10;"В нашем городе, нам приходится совершать множество жертв ради бизнеса. Помолимся за их кончину. Нет причин для твоего стеснения. Наоборот, тебе лучше веселиться."&#13;&#10;“Что у тебя за выражение лица? Этот город не поощряет такое выражение лица.”&#13;&#10;&#13;&#10;“Боже мой. Что у тебя за лицо? Ты точно заставишь остальных грустить. Пожалуйста, будь тактичней. Ты не одна живёшь в этом мире”.&#13;&#10;“Ты не особо хороша в выражении своих чувств, должно быть ты стесняешься.”&#13;&#10;“Тебе следует выглядеть удовлетворённой. Что те, кто живёт на окраинах ещё сильнее завидовали нам”.&#13;&#10;&#13;&#10;“Широко улыбнись, ну же! Это не так сложно”.&#13;&#10;“Больше самовыражения. Самовыражение важно в этом обществе.”&#13;&#10;Одним солнечным днём, она деликатно сушила свою кожу, как когда-то сушила своё собственное бельё.}
    ]
  </desc>


    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Она широко улыбнулась, чтобы все были довольны. Если она встречала людей, который спрашивали о том, что не так, то она отвечала "Я просто стесняюсь, вот и всё. Просто стесняюсь...”}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Не пытайтесь рассмотреть под кожей её настоящее лицо. Результат вас не обрадует. Пространство под её кожей – единственное личное пространство, что у неё осталось. Оставить аномалию нетронутой это последнее, на что может расщедриться город.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Эта аномалия меняет своё выражение лица каждый час. Однако, когда она видит кого-либо, то перестаёт делать это.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">От улыбающегося до злого лица, у неё есть пять уровней выражения лица, которые были названы выражениями лица 1, 2, 3, 4, 5.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">У лица 3 нет специфических черт. При лице 2, шанс успешного выполнения работы повышен и при каждом успешном выполнении работы SP незначительно восстанавливается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Лицо 4 повышает урон, наносимый сотруднику в 1.5 раза. Также, оно снижает шанс успешного выполнения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Лицо 5 повышает урон, наносимый сотруднику в течении работы в 2 раза и резко снижает шанс успешного выполнения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">При лице 1, урон, наносимый по сотруднику, уменьшается на половину и шанс успешного выполнения работы повышается. Также, вне зависимости от того, была ли выполнена работа или нет, HP и SP будут восстановлены.</specialTip>
    </specialTipSize>


 
  </observe>
</creature>