<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100019">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Дирижёр аномалии $0 ожидает музыкантов. }
      {Дирижёр аномалии $0, как обычно, молчалив. Камера содержания также выглядит мирно.}
      {Дирижёр - волшебник, что создаёт жизнь; шаман, призывающий духов. }
      {Самый прекрасный в мире концерт начинается в руинах.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 готовит музыку апокалипсиса.  }
      {Несомненно, $0 является лучшим ансамблем в компании.}
      {Все запомнят непревзойдённое выступление аномалии $0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Музыканты живут ради аплодисментов публики.}
      {Жизнь музыкантов начинается и заканчивается с аплодисментами публики.}
      {Овации стоя - самая большая честь и подарок, который может подарить публика дирижёру.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Чтобы как можно быстрее стать публикой аномалии $0, сотрудник #0 практически завершил свою работу на сегодняшний день. }
      {#0 выполнил работу у аномалии $0 без каких-либо проблем.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-31</codeNo>
      <name openLevel="1">Безмолвный оркестр</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/silentOrchestra</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">ALEPH</riskLevel>
      <openText>Самый прекрасный в мире концерт начинается в руинах.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Аномалия, которая любит искусство и пытается играть свою музыку для компании. &lt;Дирижёр не только поправляет ошибки в исполнении, но и ответственен за создание лучшего ансамбля и за руководство оркестром. Не пройдёт и 5-ти минут, как вы перестанете сомневаться в умениях дирижёра. В момент, когда дирижёр начинает выступление, его глаза, поведение и атмосфера будет оцениваться музыкантами. Музыканты будут решать, достоин ли дирижёр для того, чтобы вести их. Без их общей гармонии и сотрудничества, никто не увидит истинный призыв, подаваемый музыкой. Поэтому дирижёр должен идеально руководить командой, обладать лидерством и иметь не дюжую силу убеждения…. (ОПУЩЕНО) &gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;Акт 1: Спокойно и медленно. &gt; &#13;&#10;Дирижёр запускает апокалипсис.}
    ]
  </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;Акты с 2-го по 4-й: Радостно и быстро &gt; &#13;&#10; Сотрудники начинают забывать обо всём и идут, ведомые симфонией. Их эмоции сменяются безумием и они атакуют всех, кто окажется неподалёку. Оркестровая музыка ускоряется, ведя департаменты к их разрушению. Как только все музыканты соберутся, начнёт играть музыка, которую никто не слышит, но которую все могут слушать. }
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;Финал&gt; <b>"Музыка, что пройдёт сквозь тебя."</b>}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="mood1">В результате хорошей работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="mood2">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape">Музыка, которую играет аномалия $0 при побеге, состоит из 4 актов. Как только акт приводится в действие, сотрудники получают БЕЛЫЙ урон и радиус играющей музыки расширяется.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="movement">С каждым актом, слабость аномалии $0 к определённому типу урона меняется. Для 1 акта, это СЕРЫЙ, в то время как для 2 акта - ЧЁРНЫЙ. Для 3 акта - БЕЛЫЙ, и во время игры 4 акта, только КРАСНЫЕ атаки будут эффективны против аномалии $0. Когда музыка на своём пике, аномали $0 становится неуязвима для всех типов атак. </specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

  <etc>
    <param key="movement1" index="1">
      Акт 1, Adagio: Спокойно и медленно
    </param>

    <param key="movement2" index="2">
      Акт 2, Sostenuto: Сдержанно, но быстро
    </param>

    <param key="movement3" index="3">
      Акт 3, Accelerando: Постепенно быстрее и сильнее
    </param>

    <param key="movement4" index="4">
      Акт 4, Stringendo: Постепенно быстрее
    </param>

    <param key="movement5" index="5">
      Финал con fuoco, ma non troppo: Страстно, но утончённо
    </param>
  </etc>
</creature>