<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->

  <!-- Attrbute "id " must equal to attribute "id" in CreatureList.xml -->
  <info id ="100102">

    <!-- $0 : Creature name, #0 : Agent name -->
    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {В камере содержания аномалии $0 бушует вьюга.},
      {В камере содержания аномалии $0 сверкает лёд и щиплет мороз.},
      {Кай мог получить целый мир, если бы он не смог собрать "Вечность" из ледяных осколков.},
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability_1">
      [
      {Герда, что смелее и сильнее кого бы то ни было. Она сражается за Кая, который заточён в Ледяном дворце.}
      ]
    </narration>

    <narration action="win">
      [
      {Весна пришла и розы распустились. Герда и Кай направились домой, держась за руки.}
      ]
    </narration>

    <narration action="lose">
      [
      {Герда и Кай не смогли победить Снежную королеву. Они стали ей кусками льда и больше никогда не покинут камеру содержания.}
      ]
    </narration>
    
  
    <narration action="anotherWork">
      [
      {Герда не сможет избежать дуэли со Снежной королевой пока Кай заточён в Ледяном дворце.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <!-- Maximum observation level. -->
  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-37</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SnowQueen</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Снежная королева
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Третий поцелуй
      </specialName>

      <openText>"Льды тают.... связано ли это с наступлением весны или это из-за того, что замок рушится, нам точно неизвестно."</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Королева, живущая в ледяном зимнем дворце. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Как и в начала любых других сказок, Кай был ребёнком с добрым сердцем. Однажды, когда злой рок распространил крошечные осколки волшебного зеркала в сердца людей, Кай увидел то, что он не хотел увидеть или то, что ему не следовало видеть, и покинул родную деревню в которой прожил всю свою жизнь.&#13;&#10;В неумолимой метели Кай встретил Снежную королеву. Он хотел узнать о мире больше, чем он уже знал. : Ему казалось, будто всё, что он знал - это ничто.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Ледяной дворец, в который он попал, был таким холодным, но поцелуй Снежной королевы заморозил его сердце и он больше не чувствовал холода. В этом дворце не было места веселью, лишь для всё продолжавшейся зимней ночи.&#13;&#10;Герда была достаточно сильна, чтобы в неё не попал осколок зеркала и храбра, чтобы отправиться в путешествие, чтобы спасти Кая.&#13;&#10;Приключение было мучительным. Герда была ранена и ей было больно, и иногда она плакала.&#13;&#10;Но в конце концов, Герда встретила Кая. Распускались цветы и наступала весна.&#13;&#10;Весеннее тепло растопило замок Снежной королевы и осколок зеркала в сердце Кая, ни оставив от него и следа. &#13;&#10;Оставшись одна, Снежная королева… }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Мы помним тот момент, когда сами же поместили её в крио-гроб. С тех пор её радостный смех исчез. Она просто продолжала плакать, смеяться, плакать, смеяться... В конце концов, её обнаружили в камере с перерезанным запястьем, вся в своей собственной крови.&#13;&#10;Мы не верили в смерть. Я воссоздам её из "машины", которую я ненавидел всю свою жизнь, но это стало единственным решением. Умирая в ванной, она, должно быть, ненавидела меня. Но мы слишком долго шли по этому пути, чтобы свернуть с него.&#13;&#10;..&#13;&#10;Однажды “оно” заговорило.&#13;&#10;“A, я помню тебя. Ты был таким добрым.”&#13;&#10;В этот момент во мне горело желание уничтожить то, что я сотворил.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="3" key="kissProb1">В результате нормальной работы, сотрудник получит поцелуй аномалии $0 со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="kissProb2">В результате плохой работы, сотрудник получит поцелуй аномалии $0 с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2kiss">Сотрудник, которому будет дарован второй поцелуй, забудет обо всём и будет заточён в камере содержания аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3kiss">Чтобы избежать третьего, смертельного поцелуя и спасти заточённого сотрудника, необходимо инициировать дуэль с аномалией $0. </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4kiss">Лишь те, чьё мужество высоко, смогут безопасно вызволить заточённого сотрудника. Давайте спасём его до конца рабочего дня.</specialTip>
    </specialTipSize>
    
    <!-- Narration when observation level is maximum. -->
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Вы помните её.}
        {Она легко заледенела.}
        {Крио-заморозка должно быть очень леденящая.}
        {Леденящая и холодная.}
        {Мы долго были в раздумьях, смотря на неё, чьи мечты не стали явью, замороженную во льду.}
        {Храбрая Герда направилась в ледяной дворец и...}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Спасла Кая" target="1" isAnswer="false"/>
        <node desc="Встретилась со Снежной королевой" target="2" isAnswer="true"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Герда спасла Кая и вернулась домой.}
        {Они жили долго и счастливо.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Снежная королева была прекрасна и холодна.}
        {Вы услышали таяние льда.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Льды тают....}
        {связано ли это с наступлением весны или это из-за того, что замок рушится, нам точно неизвестно.}
        ]
      </angela>
    </max>
    
  </observe>


</creature>