<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100012">


    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалия $0 хочет запасти еды на зиму. Её дети всегда голодны.}
      {Вся камера содержания это одна большая сеть. Как только сотрудник заносит ногу вовнутрь, она начинает высматривать добычу.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {В тот момент, когда сотрудник #0 осознал, что нити паутины стали длиннее, они начали двигаться.}
      {Когда сотрудник #0 понял, что пол не должен быть тёмным, огромная тень начала двигаться.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Многочисленные глаза аномалии $0 наблюдают за каждым движением сотрудника #0 словно камеры.}
      {Возможно, аномалия $0 способна слышать, трогать и нюхать так же хорошо, как и видеть.}
      {У пауков сильная материнская любовь. Они пойдут на любые жертвы, чтобы защитить потомство. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {#0 никогда не смотрит на потолок во время работы. Встретившись с аномалией глазами весь день пойдёт крахом.}
      {Иногда, паучата сваливаются с потолка. Однако всё будет хорошо, если не обращать на них внимания.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0, перед выходом из камеры содержания, никогда не забывает осторожно встряхивать униформу, чтобы стряхнуть паучат, которые могли забраться на неё. }
      {#0 успешно покинул камеру содержания не наступая на паучат. }
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-43</codeNo>
      <name openLevel="1">Паучье логово</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/SpiderMom</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>
      <openText>Ожидаемо, что ни один сотрудник не отважился вызволить обёрнутого в кокон коллегу. </openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, которая принимает форму огромного паука, охраняющего, в тьме, свои владения. Маленькие паучата бегают по полу, в то время, как неопознанные кабели свисают с потолка. Сложно рассмотреть, что это за аномалия. Кабели, свисающие с потолка камеры содержания повреждены, из-за чего освещение в камере отсутствует.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Наш гордый сотрудник Питер вошёл в камеру содержания аномалии. Он увидел маленьких паучат, убегающих от света.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [{Когда сотрудник раздавил одного из пауков, случилось нечто ужасное. Огромный паук с множеством глаз спустился с потолка и схватил его. Паук безупречно обернул его своей сетью. Поднятый на потолок, он станет питательной едой для потомства. }]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [{Ожидаемо, что ни один сотрудник не отважился вызволить обёрнутого в кокон коллегу. }]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [{....Многие люди не знают, что сотрудник в коконе - не труп, оставленный для сохранения для последующего поедания. Вместо этого, сотрудник медленно умирает, находясь внутри кокона. Вероятнее всего, паук не убивает сразу свою жертву, чтобы сохранить её как можно дольше свежей. Яд паука повреждает сердце, что в конце концов приведёт к смерти. Сотруднику, замотанному в коконе не остаётся ничего, кроме как ждать в непроглядной тьме, пока паучата не придут его есть, слушая медленное биение собственного сердца (Опущено)}]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [{&lt;Выдержки из письма&gt;&#13;&#10;Благодарим за ваш запрос. Однако, с прискорбием доводим до вас, что ваш запрос о запуске спасательной операции по спасению завёрнутого в кокон сотрудника, отклонён. Аномалии в нашей компании действуют иным способом, в отличие от ваших предположений. Было доказано, что завёрнутый в кокон сотрудник в камере содержания Паучьего логова повышает выработку энергии. В соответствии с этим фактом, мы не можем организовать команду по спасению, так как это будет идти вразрез с интересами нашей компании. Однако, мы учтём вашу информацию, и будем пользоваться ею в дальнейшем изучении Паучьего логова. Просим вас учесть, что распространяемые слухи, обсуждаемые другими, могут привести к увольнению из компании. Лоботомия - компания, относящаяся серьёзно к здоровью сотрудников и нам важно каждое мнение наших сотрудников.&#13;&#10;Глава Департамента здравоохранения, Корпорация Лоботомия.}]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [{Среди сотрудников ходит жуткий слух. Нет ничего удивительного в паре слухов об этом месте, но этот стал интересным, так как число свидетелей росло. Есть несколько распространяющихся слухов: “По ночам, из камеры содержания слышен шёпот.” “Это был голос Алекса, пропавшего пару дней назад...” "Они говорили о голосе, наполненном ужасом, просящим спасти его из тьмы."}]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="OneChick">Сотрудник с 1-м уровнем Мудрости наступил на паучат, копошащихся на полу. Аномалия $0 замотала навредившего её деткам сотрудника в кокон.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Clean">Когда работа в камере содержания проводилась работа на Понимание, аномалия $0 сразу же завернула сотрудника #0, чистящего камеру содержания, в кокон.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="Cocoon">Коконы аномалии $0 вырабатывают PE-ячейки. Больше коконов означает больше PE-ячеек.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>


</creature>