<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="100018">

    <narration action="move">
      #0 направлен в камеру содержания аномалии $0 для выполнения поставленной задачи.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0, подобно статуе, неподвижно сидит в углу.}
      {$0 периодически дёргается и разговаривает сам с собой. }
      {Также, обычно $0 время от времени кричит, но он связан, так что вам не стоит беспокоиться из-за него. Наверно.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Сотрудник #0 чувствует отчаянье.}
      {Сотрудник #0 чувствует невыносимое ощущение отчаянья.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Почему здесь всегда так темно и холодно?}
      {Во тьме, разум $0 медленно гниёт.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Покинутый даже смертью, $0 останется запертым здесь навечно.}
      {Гнева больше не осталось, лишь глубокое, извращённое и маниакальное отвращение, что нашли его.}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-54</codeNo>
      <name openLevel="1">Покинутый убийца</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
      <openText>Но что действительно ужасно, так это такие как ты, умирающие в руках таких, как я.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия, постоянно выкрикивающая оскорбления и брань, из-за понесённых им психических травм вследствие чрезмерной ярости. На его голове находится шрам, который никогда не заживает. Он ненавидит всё и всех. На нём надета смирительная рубашка, но свободен как и остальные, и никакие цепи не остановят его жестокость.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Он должен постоянно носить смирительную рубашку. Говорят, что он был заключённым в федеральной тюрьме. Исследователи были предельно осторожны рядом с ним. Они чувствовали, что смирительная рубашка не сможет сдержать его. &#13;&#10;Они хотели изучить мозг убийцы, чтобы доказать, что человеку присуще зло. Было сложно решить, кто из них хуже: человек, который убивал без эмоций или сожалений и люди, что хотели заглянуть в его мозг чтобы потешить своё любопытство.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Ему вводили большое число лекарств и химикатов. Некоторые из них были нужны для будущего человечества, когда другие для развития новых медицинских технологий. У всех них был потенциал изменить мир. &#13;&#10;Они были взволнованы. Хоть они открыто и не показывали свой восторг, это было почти ощутимо. Они сказали, что нашли лекарство. Но лишь они одни знали, что оно излечивало.&#13;&#10;Заключённый говорил всё меньше и меньше. Его агрессивность была подавлено, но в тоже время он потерял себя. После тщательного обследования, ему было позволено снять свою смирительную рубашку. }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {“Моя голова будто превращается в метал. Я продолжаю слышать металлическое эхо в моей голове.” &#13;&#10; По прошествии определённого времени, он начал вредить самому себе. Он бился своей головой об стену или другие твёрдые поверхности. Он хотел проверить, превращается его голова в метал или нет. &#13;&#10;Однажды они решили не останавливать его, надеясь, что он прикратит это делать, увидя свою капающую кровь. Однако, хоть по его лицу и стекала кровь, он не переставал делать это, пока его череп не стал виднеться сквозь рану. Им ничего не оставалось делать, как снова связать его. Ему пришлось снова надеть смирительную рубашку, но за ним не следили и его не боялись так как раньше. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Исследователь умер. Будет затруднительно опознать его без идентификационной карты потому что его голова и лицо были расплющены. Ослабленная охрана подразумевает, что дверь была постоянно открыта и оставалась без присмотра. Заключённый, которого все считали связанным, начал передвигаться стоя на коленях. &#13;&#10; "Я чувствую... как моя голова превращается в металл... Извилины в моём мозге распрямляются и становятся как металл..." &#13;&#10;Он начал бормотать странные слова, и была проведена финальная процедура. Лечение было прекращено, а его мозг был использован для исследований. Почему я знаю об этом? Потому что я усыплял его. До последнего момента он бормотал. &#13;&#10; "Заканчивает...начинает...заканчивает...начинает...всё кончено."}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="badEscape">Когда выполненная работа расценена как плохая, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понижается.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>
</creature>