<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100055">

    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {После познания аномалии $0 умерло множество сотрудников.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Чем дольше сотрудник #0 остаётся в камере, тем хуже станет ситуация.},
      ]
    </narration>
  

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-88</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Wraith</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Разновидность преломления пространства
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Единственное, что можно посоветовать - это обращать внимание на своё окружение.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Оно было странным явлением. Само явление. Его не было видно невооружённым глазом.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Лишь из-за того, что это нельзя увидеть, не означает, что аномалии не существует. Площадь камеры содержания составляет XXX метров и это диапазон распознавания аномалии. Единственное, что можно посоветовать - это обращать внимание на своё окружение. В зоне действия аномалии дыхание станет невозможным. В камере воцарится вакуум. Строго говоря, сама аномалия это явление вакуума. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Запись смерти сотрудника Чомски&gt;&#13;&#10;Не было способа проверить, сбежала ли соответствующая аномалия или нет. На удивление, сотрудник Чомски остановился в центре коридора и просто встал там. В коридоре было много идущих людей. Некоторые даже сказали Чомски, чтобы он продолжал движение.&#13;&#10;Мгновенно, тело Чомски поднялось на 10 футов над полом. Его руки и ноги неуклюже растянулись, будто он проводил древний ритуал. Если бы его ноги были на полу, то он бы выглядел так, будто он танцует балет. Все остановились и посмотрели на него. Чомски начал кричать. Он кричал как безумный. Возможно, он что-то чувствовал. Сотрудники запаниковали. Некоторые пытались опустить Чомски, притянув его за ноги. Но Чомски не двигался. После короткой паузы, Чомски открыл свой рот и что-то пробормотал. Два сотрудника, пытавшиеся притянуть Чомски, начали кричать. Из его тела хлынула кровь. Его руки и ноги, оторванные от его тела всё ещё болтались в воздухе. Тело Чомски также висело в воздухе. В коридоре начался настоящий ад, все начали бежать.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {То, как распознавать аномалию, требует дальнейшего обсуждения. На данный момент, мы разрабатываем технологию, основанную на ультрафиолете, которая способна фиксировать аномалию, использую глаз креветки, но результат ещё далёк от удовлетворительного. У сотрудников, направляющихся в камеру содержания, есть один метод - они несут с собой стакан, наполовину наполненный водой. Во время работы, они ставят стакан на пол. Если вода пролилась на пол, они прекращают работу и немедленно покидают камеру. }
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понижается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если работа продолжалась более 40 секунд, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Во время побега, сотрудники в комплексе не смогу самостоятельно обнаружить аномалию, поэтому управляющий должен приказывать усмирить аномалию напрямую.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>