<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="300109">

    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-07-103</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Yang</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ян
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Впрочем, мир состоит не только из света и тепла.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Его вторая половина отсутствует. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Он понижает наносимый психический урон. Из-за этого, сотрудники называют его "Кулоном добра". }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      Те, кто приходят к нему, желают его энергии. Говорят, что он очищает разум и наполняет сердца теплом. Также, они боятся чёрного кулона. “Вот бы каждая аномалия была также полезна, как эта.”, говорят о нём, вздыхая. Но он не понимает. Он никогда не желал помогать другим. Просто таков был принцип его работы.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Впрочем, мир состоит не только из света и тепла.&#13;&#10;Есть небо и земля, есть тьма и свет. Есть жизнь, а есть смерть, есть надежда, а есть отчаяние. Все эти явления существуют в балансе между собой.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Чёрный карп плывёт навстречу гармонии, а белый карп плывёт навстречу хаосу.&#13;&#10;Что же случится, если эти два карпа встретятся?}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Носитель аномалии $0 приобретает защиту от БЕЛОГО типа урона. Однако, если в комплексе отсутствует аномалия O-05-102, этот эффект не проявляется.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 время от времени восстанавливает SP носящего его сотрудника.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">&lt;Внимание&gt; Ни в коем случае не отправляйте носящего аномалию $0 сотрудника в камеру содержания O-05-102.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;Внимание&gt; Имейте ввиду, что при побеге аномалии O-05-102, $0 тоже сбегает. (Подтверждено, что тоже самое случается, даже если в момент побега аномалия была надета сотрудником.)</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>