<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100104">

    <narration action="move">
      #0 направлен(а) в камеру содержания $0 для выполнения задачи.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Пожалуйста, располагайте эти два кулона в разных камерах содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 приносит хаос в мир и в то же время уничтожает этот хаос.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Мир содрогнётся, когда чёрная и белая рыбы встретятся.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-102</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Yin</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Инь
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>И вот ты станешь небом, а я - землёй.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Чёрный кулон темнее самой ночи, темнее любой тьмы мира.&#13;&#10;Сотрудники не должны трогать или носить кулон. Даже небольшой взгляд на него покроет сердце тьмой.&#13;&#10; Предполагается, что изначально это был цельный круг. Однако, сейчас он отделён от другой половины.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Многие сотрудники называют его “Кулоном дьявола.”&#13;&#10;Говорят, что просто взглянув на него, ты будешь в постоянной депрессии.&#13;&#10;Сотрудникам не нравится быть в одном месте с кулоном.&#13;&#10;Он является противоположностью другой половинки.&#13;&#10;Некоторые жаловались:&#13;&#10;“Хотел бы я, чтобы тут был только белый кулон.”&#13;&#10;Всё вокруг него разъедает коррозией; те, кто будет рядом с ним - будут страдать.&#13;&#10;Кулон не хотел этого, всё это происходило из-за энергии, что он излучал.&#13;&#10;Он задавался вопросом, “Зачем я существую?”&#13;&#10;“Если моё существование заставляет людей страдать и быть подавленными, может мне вовсе не стоило появляться на этот свет, как они и желали.”&#13;&#10;“Может мой создатель собирался создать только белый кулон, а я являлся ничем иным, кроме как побочным продуктом.”&#13;&#10;Тогда как нечто, что отвергли, может быть стёрто из этого мира?}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Однажды, я услышал, что кто-то позвал меня.&#13;&#10;“Время настало. Пришло время нам воссоединиться.”&#13;&#10;Я покинул место, которое я никогда не планировал покидать.&#13;&#10;Я обнаружил себя плывущим от него.&#13;&#10;&#13;&#10;Всё, что я проплывал, превращалось в руины.&#13;&#10;Разрушение - ничто иное как инстинкт.&#13;&#10;Я не мог этого остановить, ни скрыть этого.&#13;&#10;Я увидел белый кулон, нет, часть меня, что я не видел давным давно, плывущую навстречу мне.&#13;&#10;Впервые я осознал смысл моего существования.&#13;&#10;&#13;&#10;“Когда-то мы были одним целым. Я, как и ты. Ты, как и я.&#13;&#10;Изначально мы были вместе; было бессмысленно нас разделять.&#13;&#10;И вот ты станешь небом, а я - землёй.”}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Лицо сотрудника, у которого были жизнерадостные глаза, искажено грустью.&#13;&#10;Сотрудник, что постоянно плакал, наконец успокоился.&#13;&#10;Сотрудник, у которого была поломана нога, крепко стоял на земле.&#13;&#10;Сотрудник, идущий в вестибюль, умер от потери крови.&#13;&#10;Как и любой конец цикла ведёт к началу, те, в ком есть надежда, столкнутся с отчаянием, те, в ком есть отчаяние, повстречают надежду.&#13;&#10;В конце цикла перерождения, дракон станет великим воплощением, пролетающим сквозь небеса.}
      ]
    </desc>

   <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Уровень счётчика Клипот понизится, если сотрудник будет носить аномалию O-07-103 более 30 секунд.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Если $0 сбежит, ни в коем случае не дайте этой аномалии встретиться с аномалией O-07-103.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>