<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300105">

    <narration action="move">
      #0 собирается в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать задание.
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-09-94</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/YouMusHappy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Тебе нужно быть счастливым.
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>
     Многие из тех, кто перенёс операцию в этой машине находили покой и становились вновь здоровыми.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Загадочная, вышедшая из строя машина использовавшаяся для проведения операций. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Эта машина была спроектирована, чтобы поднимать череп и удалять нервные ткани безопасно и эффективно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Многие из тех, кто перенёс операцию в этой машине находили покой и становились вновь здоровыми.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Ты любишь свой город? Те, кто ответил "Да", были излечены. А те, кто ответил "Нет", ну, им не так повезло.&#13;&#10;Чём дольше используется машина, тем лучше становится сотрудник. }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Однако, чем дольше ты её используешь, тем быстрее изменяются вопросы.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Все характеристики использующего машину сотрудника будут повышены.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Чем дольше сотрудник использует её, тем быстрее повышаются характеристики.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Останавливайте машину лишь тогда, когда горит индикатор ДА, отображаемый сверху. Если вы остановите машину, пока горит НЕТ, то все характеристики снизятся настолько, насколько она бы возросли.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Все повышенные характеристики возвратятся к исходным на следующий день. Однако, сотрудники получившие более чем 200 к повышению всех характеристик от данного воздействия были уничтожены на следующий день.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;Предупреждение&gt; Было подтверждено, что сотрудник использовавший объект более n раз, взрывался на месте.</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>