<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100030">



    <narration action="move">
      #0 е изпратен/а до камерата на $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Има една книга направена от антични пергаменти.},
      {Тя е доста тънка и всяка нейна страница е празна.},
      {Корицата изглежда сякаш ще се разпокъса, ако се пипа от невнимателна ръка. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Въпреки стария си вид, по нея няма прах, сякаш е почиствана постоянно.},
      {Книгата изглежда, като че ли е на няколко десетилетия, но не е мухлясала ни най-малко.},

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 е човек, който често чете, но #0 усеща, че това е книга, която не бива да бъде четена.},
      {#0 не чете толкова често, но усети странен подтик да прелисти страниците.},
      {#0 е човек, който обикновено не ходи до библиотеката, но го/я обзе странен порив да прелисти страниците.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-31-W</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/AuthorNote</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Дневника на бедничкия сценарист
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Както е написано в сценария
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Това е тетрадка с размера на длан. Всяка страница е пълна с драсканици. Анализи установиха, че писанията са сценарий за пиеса. Не се знае от кого е написан. &#13;&#10; В пиесата се разказва за момче отгледано в нормално семейство. Един ден, той си нахлузва маска, която намерил на улицата, и импулсивно започнал да убива всеки, когото познава. Когато човек влезе в контакт със създанието, започва да се държи като момчето от сценария. Както в историята, засегнатия човек е възможно да убие всички около него. Той вярва, че е главния герой от историята.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {Заглавие: Peccatum Proprium &#13;&#10; Днес, ние играем за краля. &#13;&#10;Герои:  А, Пропадняка, Изоставения, Съкрушения, Страхливеца и ...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Сцена I &#13;&#10;В средата на сцената стои маска. Обикновена маска, без никаква шарка. Хора минават покрай маската без да й обръщат внимание. Все едно не я забелязват. Въпреки това, А се взира в маската от самото начало. Най-накрая той я вдига от пода и си я слага на лицето. Маската му пасва учудващо добре. &#13;&#10; (Промяна във фоновата музика)&#13;&#10;A: (Възторжено) Колко глупав и ужасен съм бил аз. Защо съм говорил да щастие? Защо съм се примирявал с всичките заблуди?(Излизане)&#13;&#10;Пропадняка: Ние мечтаехме за прекрасно бъдеще, но всички наши мечти бяха напразно. За това, наричам се аз “Пропадняка”&#13;&#10;А: (Сценичен шепот) Той е арогантен глупак, който мисли само за себе си. (Размахва маската) Знаех си от самото начало. Бедствието ще се повтаря безкрайно. (Пропадняка бива уцелен с оръжие)&#13;&#10;Пропадняка: Оо, почивката, за която копнеех! Дойде най-накрая! (Срива се) &#13;&#10; (А излиза) &#13;&#10;Пропуснато}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Сцена III &#13;&#10;A: (Отказва да повярва) Дълго време си мислех, че тази маска притежава някакъв вид сила, която ме превръща в убиец. (Става и взема маската) Ала Страхливецът ми каза, че това е просто маска. &#13;&#10; (Сяда държейки маската) Тогава аз съм причината да стана убиец. Аз бях този, който се смееше в захлас на нечий последен дъх. Аз бях този, който целия трепереше във вина докато измиваше кръвта от дрехите си. (Хваща се за лицето с ръце, ридае) &#13;&#10; (Смее се маниакално) Не, не. Просто маска, но не и за мен. Глупаци! Знаех за силата на таци маска от самото начало! &#13;&#10;Пропуснато}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {Сцена VI &#13;&#10; А: Твърде огромно е, за да е грешка. Аз бях подлия зъл убиец. Как можех да хвърля вината върху маската? Ах, болката ме разкъсва на парчета. Никога през целия ми живот не съм искал толкова много бог да бъде до мен. Щом волята на бог е да ме накаже, ще я приема. Дори и да ме захвърли в неугасими пламъци, ще се подчиня на волята му. &#13;&#10;(Изстрел на оръжие отдалече, А се сгромолясва)&#13;&#10; А: Смъртта не е нищо по-различно от сън. Тъй е.&#13;&#10;(А вижда някой да се прицелва в него. Той ахва в изненада. След малко пада на земята и гледа към стрелеца. Сякаш всичко замръзна. В утихващото му съзнание, точно преди да си затвори очите, той вижда лицето на стрелеца. Тишината продължава докато публиката не е излязла. Завесите се спускат след последния отишъл си зрител.)}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {Тяло било намерено в отделението. Виновникът веднага си признал. Странно, но единствения очевидец на убийството не се опитал да предотврати престъплението или дори да повика полицията докато А е умирал. Освен това, не е имало очевиден мотив за престъплението. Не е имало вражда между убиеца и убития. Дори са били приятели от един и същ отдел. Свидетелските показания били доста странни. Убиеца не разбрал, че извършва убийство преди то да свърши. Той твърдял, че си мислел, че това е сцена от пиеса. Показанията на очевидеца В били, че В знаел, че А ще бъде убит от Б, но същевременно твърдял, че това било неизбежно, защото пиесата трябвало да свърши. &#13;&#10;Едната страна вярвала, че те извършвали някакъв мистериозен религиозен ритуал, а другата, че и двамата страдали от психически разтройства. &#13;&#10;По време на разпита когато съветника попитал “Мислехте си, че е пиеса? Е, за кого беше представена тази пиеса?”, двамата се спогледали. Това не били официални показания и затова не били записани.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="scenario">$0 предпочита всичко да върви по нейния сценарий. Подходът, който се прилага, не е изключение.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">Служител #0 отиде при $0, за да свърши работа, която не е упомената в сценария. Настроението на $0 малко се развали, но това не попречи на продукцията на енергия. След малко забелязахме, че се е формирала бледа завеса в камерата на $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="curtain">Когато завесата изчезна напълно от камерата, $0 разви специална способност. Тя се активира когато #0 беше изпратен в камерата. Трябва да открием начин да накараме завесата да се появи отново.</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Пиесата започна отдавна.}
        {Ето го мъжът, който уби мнозина. }
        {А ти държиш оръжие. }
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Стреляй по мъжа" target="1" isAnswer="true"  message="Завесите се разтварят." />
        <node desc="Почакай и виж какво ще стане" target="2" isAnswer="true" message="Завесите се разтварят." />
        <node desc="Стреляй по някой друг" target="3" isAnswer="true" message="Завесите се разтварят." />
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Ти реши да стреляш по мъжа.}
        {Завесата най-накрая пада.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Заплахата си замина.}
        {Пиесата свършва трагично.}
        ]
      </desc>

      <desc id="3" select="0">
        [
        {Когато невинни умират,}
        {пиесата свършва като комедия.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {“Грешникът бе потресен от странната обстановка на сцената и призна своите грехове. Пиесата прави хората по-почтени.” }
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>

  <etc>
    <param key="attack1" index="0">
      <!--  -->
      А: (Сценичен шепот) Той е арогантен глупак, който мисли само за себе си. (Размахва маската) Знаех си от самото начало. Бедствието ще се повтаря безкрайно.
    </param>
    <param key="attack2" index="1">
      А : (Сценичен шепот) Изоставения, ще му дам смърт. Аз го заслужавам. Неутолимата Жажда ще възтържествува.
    </param>
    <param key="attack3" index="2">
      А : (Сценичен шепот) А: Неговото отчаяние вече се бе нагнездило дълбоко в съзнанието му, изяждайки го бавно. Винаги е бил усмихнат, но дълбоко в себе си бе подгизнал в пареща себеомраза.
    </param>
    <param key="attack4" index="3">
      А: (Сценичен шепот) А: Той е страхливец, който бяга от провала. Не мога да му простя. Мога да те отведа до рая или ада, до където си поискам! Помни моите думи, аз съм този, с който ще делиш ада или рая!
    </param>

    <param key="kill1" index="4">
      <!-- 각각 죽이고 나서 대사 으안안ㅁ아앜앜어안ㄴ앜 -->
      (Пропаднякът, бавно спира и пада,)
    </param>
    <param key="kill2" index="5">
      (Изоставеният, бавно спира и пада, )
    </param>
    <param key="kill3" index="6">
      (Съкрушеният, бавно спира и пада, )
    </param>
    <param key="kill4" index="7">
      (Страхливецът, бавно спира и пада. )
    </param>


    <param key="finale1" index="8">
      <!-- 쥔공한테 총 쏠때-->
      А :   Да умра, да спя, не искам повече;(Строполясва се)
    </param>

    <param key="finale2" index="9">
      <!--총 안쏠때-->
      А :  Греховете ми написани ли са на хартия? (Осветлението угасва)
    </param>

    <param key="finale3" index="10">
      <!-- 다른 사람한테 쏠때-->
      A :  О БОЖЕ, ПОМОГНИ МИ НЯКАК СИ!  МОЛЯ ТЕ, СПРИ ТАЗИ БОЛКА! (Все още мъртъв)
    </param>



    <param key="special" index="11">
      <!-- 특수공격 발동 되기 시작할때-->
      Никой не може да заповяда работа на #0, чието съзнание е погълнато от книгата. Пиесата започва.
    </param>


    <param key="end" index="12">
      <!-- 연출없이 끝날때-->
      ИЗГУБЕН В ТЪМНИНАТА, ТИШИНА ТЕ ОБГРАЖДА. НЯКОГА БЕШЕ СУТРИН - СЕГА Е ВЕЧНА НОЩ. АКО МОЖЕХ ДА ТЕ СТИГНА, ЩЯХ ДА ТЕ НАПЪТСТВАМ И ДА ТЕ НАУЧА КАК ОТ МРАКА ДА СЕ ВЪРНЕШ В СВЕТЛИНАТА.
    </param>




  </etc>


</creature>