<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100027">

    <narration action="move">
      #0 е изпратен/а до камерата на $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {“Чувствам се прероден откакто съм в Лоботоми.”},
      {Служител #0 усеща чувство на тъга идващо от $0.},
      {Китката на #0 го/я боли, когато гледа към $0.},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {“Депресията е болест на психиката. Ние сме първите лекари, които открихме начин хората постоянно да са щастливи.”},
      {Служител #0 се взира в отчаянието носещо се във ваната.},
      {Служител #0 чувства поразително голяма тъга и депресия.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“Лековете за тялото се развиха много бързо, но лековете за съзнанието не.”},
      {Служител #0 вижда бъдещи трудности и провали.},
      {Служител #0 вижда бъдещи трудности и изпитания. Каквото и да прави, той/тя ще завърши с провал.}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability">
      [
      {Служител #0, лишен от причини и желание за живот, не се противопоставя на ръцете, които се опитват да го/я стигнат.}
      {Тъгата на #0 се концентрира на едно място.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-51</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/BloodBath</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Кървава вана
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Неща, които ти изостави.
      </specialName>

      <openText>Много ръце се носят във ваната. Те са ръцете на хора, които някога обичах.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Вана пълна в кръв. Кръвта винаги поддържа едно и също ниво. Никога не се излива. Тя е съставена от отчаяние.&#13;&#10;Непоносимо чувство на депресия те обзема докато гледаш ваната. Понякога тя дори притегля служителите към себе си. Тя не притежава кой знае каква сила, но служители, които страдат от депресия, не могат да и се противопоставят. Ваната поглъща работниците докато не остане нищо освен китките им над повърхността. Дланите плуващи във ваната са бледи. Те се протягат към теб все едно търсят помощ.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Не е лесно да прережеш китката си докато си със здрав разум. Иска се много воля, защото са нужни няколко опита. Би успял само ако се отнасяш към нея както към пържола, която се опитваш да срежеш. Би успял само ако копнееш за смъртта толкова много.  }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Съжалявам, че не я попитах защо й трябва секира. Съжалявам, че не осъзнах по-рано, че крие китката си със часовник. Съжалявам, че не рабрах по-рано, че винаги когато говоря с нея си крие китката. Съжалявам, че не осъзнах по-рано, че може и да настъпи момент, след който няма да мога да чуя смеха й повече.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Дори не мога да си представя колко болезнено е да си срежеш китката. Стигнах до заключението, че единствената причина тя да успее е, защото буквално сe е накълцала.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Отваряхме бутилка вино при всеки наш успех. Дори се превърна в традиция. Тя ни казваше, че ако свикнем с успехите прекалено много, ще се самозабравим. Трябва да се радваме на малките неща и да не пренебрегваме силата на провала, защото успех може да се изгради само върху купчина провали. &#13;&#10;След като видях нейната разрязаната китка се сетих за нашата винена традиция. Бяхме изпили много бутилки вино. Само една беше останала. &#13;&#10;В онзи ден аз изпих последната.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="noRationalist">Когато служител с Ниво на кураж 1 извърши подход, ръката от $0 се протегна и го/я повлече в нея. Същото се случи и когато служител с Ниво на въздържаност 1 приложи подход върху създанието.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="manyHands">Появи се бяла ръка на повърхността на $0, която погълна служителя. С увеличаване на броя на ръцете във ваната се увеличи и броя на произведените от нея PE-Кутии .</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="threeHands">>&lt;Внимание&gt; Докато $0 има три ръце, живота на работника пак не е в безопасност. Аномалията поглъща служители независимо от условията или от резултата на използвания подход.</specialTip>
    </specialTipSize>

    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Енцефалинът изцелява не само ума, а и тялото.}
        {Но имаме проблеми с контрола на снабдяването, защото търсенето е голямо.}
        {Друг проблем е вкочаняването. }
        {Хората си мислеха, че могат да водят щастлив живот.}
        {Хората си мислеха, че могат да си купят скръб и да продадат щастие.}
        {След първото самоубийство трябваше да се усетим, че тези вярвания вече са подкопани.}
        {Много ръце се носят във ваната.}
        {Ръце, които искат да уловят нещо, ала не могат.}
        {Теб...}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Хвани ръката." target="1" isAnswer="true" message="Вие успешно сe сдобихте с последния доклад за изследване на Кървава баня." />
        <node desc="Не хващай ръката." target="2" isAnswer="false"/>
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Чувствам студенина и скованост. }
        {Познавам тези ръце.}
        {Те са ръцете на хора, които някога обичах.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Ти отмести погледа си.}
        {Това не е първият път, в който ги игнорираш.}
        {Нищо няма да се промени в крайна сметка.  }
        ]
      </desc>


      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {Смяташ ли, че забравените спомени могат да се окажат по-красиви?}
        {Аз да.}
        {Ти сега ми показваш това.}
        ]
      </angela>
    </max>

  </observe>


</creature>