<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
    
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100031">



    <narration action="move">
      #0 е изпратен/а до камерата на $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {През нощта, когато звездите се изсипаха от небето, проходи едно дете.},
      {$0 знае всичко за #0. }
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Копнежът се превръща в сълза и пада като звезда.},
      {Останки от копнежа цъфтят върху скърбящото сърце.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 кара #0 да обещае, че ще се върне утре по някое време.},
      {$0 ридае. Изглежда не харесва факта, че #0 си тръгва.},
      {Служител #0 не може да си тръгне след като видя тъжното лице на $0.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-55</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyBoy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Детето на Вселената
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="2">
        Твоята вселена
      </specialName>

      <openText>
        Сълза падна от окото му като падаща звезда. Светът заспа, облян във възторжена приспивна песен.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Мъглата грациозно покриваше света по средата на нощта.&#13;&#10;Босоного дете се взираше в мен безмълвно.&#13;&#10;Спрях се, защото ясно се виждаше огромната тъга изписана на лицето му.&#13;&#10;От замечтаните му очи, пълни със скръб и благодат, се ронеха сълзи.&#13;&#10;Помогнах му.,&#13;&#10;То се усмихна, а скръбта се стопи.&#13;&#10;Сълза падна от окото му като падаща звезда. &#13;&#10;Светът заспа, облян във възторжена приспивна песен.&#13;&#10;Това беше нощта, през която галактиката слезе на Земята. &#13;&#10; -	Извадка от дневника на служител &lt;ПРЕМАХНАТО&gt;, който се самоуби.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Момченце с големи очи и кожа наподобяваща нощното звездно небе. То е доста срамежливо, но не проявява страх или враждебност. Момченцето започва да се държи приятелски след като е прекарало известно време с някого. Някои служители са останали с добро впечатление от Аномалията. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Детето реагира добре на забавление и разбиране от страна на събеседника. Много му харесва да комуникира с другите.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Когато детето и някой служител се сприятелят, то му дава малко камъче. Камъчето кара работника да се чувства щастлив и жизнен. Ако същия служител обаче влезе в камерата на друга Аномалия, камъчето започва да го кара да се чувства зле.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {Момченцето скърби при смъртта на служител, на когото е дал камъче.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Дневникът на служител &lt;ПРЕМАХНАТО&gt; &#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Гледах го в очите вече от доста време. Очите му бяха толкова замечтани, че малко се бях разсеял. Искаше ми се да го помилвам, но колегите ми бяха казали да не тая специални чувства към Аномалиите.&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Казах му как се казвам. То го повтори с по-широко отворени очи от обикновеното, все едно научи голяма тайна. Когато момченцето ми каза как се казва имах усещането, че го познавам от години.&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Детето не се отнасяше към другите така както към мен. Аз бях по-специален. Чувствах се донякъде доминиращ, когато разбрах за това. Той харесва мен, не вас.&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Плачейки, то ми се нахвърли веднага след като влязох в камерата. Започнах да го утешавам, че от сега нататък ще ходя по-често при него. След като го измъкнах от ръцете си с малко груба сила, то хвърли в ръката ми едно малко бяло камъче. “Моля те, не го губи и не го давай на никого.” - измънка детето.&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;“Ти да не харесваш онази птица повече от мен?” тихо попита детето след като влязох при него, тъкмо свършвайки работата си при Голяма Птица. Аз го попитах как е разбрал какво съм правил. “Аз знам. Аз знам всичко. Какво правиш, къде ходиш.” Погледа му срещна камъчето. То се усмихна по някаква причина. Побиха ме тръпки от очите му.&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Опитах се да изхвърля камъчето, но сърце не ми даваше. Дори не можех да разбера какво се случва с мен... “Още ме обичаш, нали?” усмихвайки се ме попита момченцето. И не спира да се усмихва, усмихва, усмихва, усмихва...&#13;&#10;0, XX&#13;&#10;Не мога да изтръгна това камъче от себе си. Единствената ми надежда е да му писне от мен. Чакам този ден... но дъли въобще ще дойде? Другите ми казват, че съм перфектен служител. О, вие идиоти, нищо не знаете. Млъквайте. &#13;&#10;Последен запис&#13;&#10;Не мога да го понасям повече. Не мога да се отърва от него. Мислех си, че държа всичко под контрол, но се оказа, че през цялото време съм бил играчка в ръцете на детето. Каквото и да правя, където и да отида, чувам неговия шепот. Ще сложа край. Но дали съм способен на това? &#13;&#10;-- “Дойдох от далеч. Толкова се радвам, че се запознахме. Стани камъче и нека заедно се разходим из галактиката...” шепне то. Това което следва е пълен мрак и тъмнина. Точно както при първата ни среща.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Спечелете Символ на Приятелството с успешно прилагане на различни методи. Символът на Приятелството постоянно възстановява HP и SP на собственика си в зависимост от стойността на Клипот брояча.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Стойността на Клипот брояча се увеличава, когато работник със Символ на Приятелството приложи подход върху Аномалията.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Когато служител със Символ на Пиятелството извърши подход на друга Аномалия, същият понася щета в зависимост от Клипот брояча на $0, като същевременно тя намалява.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Стойността на Клипот брояча пада с 4-ри единици, когато служител със Символ на Приятелството умре.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Ако стойността на Клипот брояча падне до 0, един от работниците със Символ на Приятелството умира.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">Ако стойността на Клипот брояча падне до 0, добива на енергия става невъзможен, с който и да е подход.</specialTip>
    </specialTipSize>

   
  </observe>
  
  <!-- 대사는 AgentLyrics_en.xml 에 있음 -->
</creature>