<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300110">

    <narration action="move">
      #0 тръгва към камерата на $0, за да се залавя със задачата. 
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-09-104</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ReverseClock</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Часовник, движещ се назад
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>
        Падал ли си на най-ниското?
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>Тази Аномалия е изградена въз основа на идея от '정현교(Jung Hyunkyo)', който стои зад създаването Tumblebug.</i>&#13;&#10;&#13;&#10;Стар часовник, създаден от незнайна компания. От него се носи настроение за старост. Производетялат отдавна е спрял да произвежда такива часовници.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {“...Тъмно ли е твоето бъдеще? Падал ли си на най-ниското? Някога мислил ли си, ‘Ами, ако бях сторил това или не бях сторил онова?”?&#13;&#10;Ние, като човечество, сме се справили с болестите и с природата. Вече сме достатъчно далеч, за да впрегнем и силите на времето в наша полза.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Да, мога да върна пропиляното ти време назад.&#13;&#10;Просто навий пружината, затвори очи и брай до десет.&#13;&#10;Като отвориш очи ще си в точния момент, в който искаш."}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {* Прочетете упътването внимателно. Не знаем какво може да се случи, ако не внимавате при използавнето на тази машина. Не носим отговорност за всякакви инциденти, причинени от невниманието на потребителя. &#13;&#10;	Часовникът се нуждае от голямо количество енергия, за да оперира правилно. Зареждането му отнема доста време.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Една светлина угасва и часовникт се зарежда за всеки подход, приложен на $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Нищо не се случи, когато служител, чието ниво беше под 3, му приложи подход.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">След като всяка светлина се активира, $0 може да бъде включен. $0 може да бъде използван веднъж дневно, тка че бъдете внимателен.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;Внимание&gt;На служители под ниво 5 им е стриктно забранено да доближават $0, когато е напълно зареден.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Служителите с ниво 5 могат да използват $0. $0 изпраща всички без служителят, който го е активирал, в най-спокойния момент от деня.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>