<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 観測レベルとは関係のない情報 例)ダメージ、ID、画像ソースなど
    
    observe - 観測レベルごとに開示される情報
              各情報には情報が開示されるレベルを表記
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevelが1の時にこの情報が公開される"</desc>
              
              observe ノード内のlevelは観測レベルの段階を表す
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id ="100058">
    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {しばしば、一部の職員は $0の中へと身を投じたがる。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {我らが$0は絶望の中に生まれ、 新たな始まりに向かって浮かんでゆく。},
      ]
    </narration>
   

  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-93</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/BlueStar</portrait>

      <name openLevel ="1">
        蒼星
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>
        やがて星となって再会しよう。
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {社内の全職員に対し、緊急声明を通知いたします。ロボトミー社は皆様の健全な社内グループを応援しています。しかし、最近になって不健全な非認可グループの会合が行われているという目撃報告が寄せられています。繰り返し報告されており、これを看過することはできません。&#13;&#10; 特定のアブノーマリティを神聖視し、自ら崇拝することは社則違反です。この場所では、何であろうとも「神聖」ではありません。&#13;&#10;特定のアブノーマリティの担当ではないにもかかわらず、収容室に許可なく出入りしようとしたことが判明した職員は、処罰を免れないでしょう。&#13;&#10;もし幾つかのアブノーマリティに対して身を投じたいという衝動があるのでしたら、それは一種の「感染」です。ここの一部のアブノーマリティがそうであるように、あなたの脳を調整し、幻惑する過程にあることを意味します。作業を直ちに中止し、精神治療を受けてください。職員基礎教育課程を通過した皆様が不適切な事柄に惑わされることがないことを願います。}
    ]
  </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ここにブラックリストを公開します。名前に対応する職員は、3日間の間、社が提供する治療を受けなければならず、各自の担当セフィラによって処罰されます。このリストを公開する理由は、我々の周りにこれほど多くの感染者がいたという事実を周知するためです。&#13;&#10;なお、数日前、特定のアブノーマリティの収容室に侵入して身を投げかけた職員ソフィーを救った職員ディランの勇気は非常に称賛されるべき行いでした。&#13;&#10;皆様の大切な同僚がこのような行動を示した場合には、直ちに担当セフィラに報告してください。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ディランへ。君がソフィーを、そして我々を意図して売ったとは思っていない。君はただソフィーが心配だっただけだろう。ソフィーは現在拘留されているようだ。何度も逃げようとしたために、全身をベッドに縛り付けられていると聞いている。&#13;&#10;教えてくれ。信仰を持つのは間違っているのか？&#13;&#10;我々はみな罪人であり、そして我らが蒼星だけが罪人を受け入れてくれる唯一の場所だ。我々はそこで全ての罪を洗い流すだろう。&#13;&#10;我々はみないつの日かそこへと戻る。これは本能だ。君は身を投じたエミリーが死んだと考えていたようだが、ただあるべき場所へと回帰しただけだ。彼女は殉教者だ。永遠の星になったんだ。&#13;&#10;星が浮かび上がるのは新たな始まりだ。長い長いラッパの音が君の耳には聞こえないのか？&#13;&#10;星の近くであれば、我々を歓迎してくれる歌声と歓声を聞くことができるだろう。&#13;&#10;もし全ての職員がそこへと戻っていけば、ここには最終的に蒼星だけが残されるだろう。&#13;&#10;やがて星となって再会しよう。}
      ]
    </desc>

 

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">自制ランク3以下の職員は、アブノーマリティと遭遇するとすぐにオブジェクトの中心へと吸い込まれた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">慎重ランク4以下の職員が作業を完了すると、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">作業時間が60秒以上になると、クリフォトカウンターが減少し、作業中の職員はアブノーマリティの中心に吸い込まれて消滅した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">自制ランク2、慎重ランク3以下の従業員は、脱走したこのアブノーマリティに遭遇すると直ちに消滅した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">$0が脱走している間は、すべての音が静かで低い音に置き換えられ、視野に干渉を受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">脱走時にパニック状態に陥った職員は、即座にオブジェクトの中心に吸い込まれて消滅する。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>
