<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100002">



    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は私たちが幼いころ 抱きしめて寝たいと思っていたテディベアです。},
      {$0は子供たちをきつく抱きしめたい。},
      {$0は抱きつくのが大好きです。 それは暖かい抱擁から始まります。},
      {幸せに生まれた$0は 常に幸せにちがいありません。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は、自分の擦り切れた毛皮を 物憂げに見つめている。 思いにふけり、微動だにしない。},
      {首の周りの汚れたリボンは無意味に揺れている。 リボンに書かれていた名前は色あせて見えない。},
      {$0は虚空をじっと見つめ、微動だにしない。 それは虚空ではなく、少女の写真を見つめている。},
      {$0の左側に縫い付けられた 黒いプラスチックの目が糸でぶら下がっている。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0が作業して周囲がざわめいても、 $0はフレームを見つめていて、 他の場所を一瞥さえしない。},
      {周囲が騒がしいにもかかわらず、 $0は頭を上げない。},
      {目の前のフレームだけが $0の関心事のようだ。},
      {#0の作業は $0の注意を引くことができない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は破れたリボンを作業の合間に きれいに結びつけます。},
      {#0は作業を停止し、$0が とめどなく眺めるフレームを拭いてくれます。},
      {#0作業中に$0の 破れた毛皮を切り取るが反応はない。},
      {#0は$0の糸を切り取るが反応はない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0は7歳の誕生日パーティーを思い出す。 大きくて包装された箱に詰め込まれている。},
      {$0は一人の子供とのすばらしい休みを思い出す。 当時の名前は「ベアリー」でした。},
      {$0は子供と無数の夜を思い出す。 $0は子供を抱きしめている。},
      {$0の育ってしまった子供が頭の中に浮かぶ。 タンスの下のどこかで自分の体にカビが生えていた。}
      ]
    </narration>

   <narration action="special_ability">
      [
      {$0はその腕を引いて、その広い体に#0を引きよせる。 #0はもがき窒息により咳をしている。}
      ]
    </narration>

     <narration action="dead">
      [
      {$0の抱擁で#0の背骨が徐々に砕ける。 あちこちに散った人形の毛には懐かしい香りがする。},
      {$0腕を解かないまま#0を縛り付ける。 #0の行動がますます緩慢になる。 人形はまだ#0を離さない。}
      ]
    </narration>

      <narration action="panic">
      [
      {#0は説明できない鬱病に陥る。 これから先の人生は無意味で、 自分はつまらない人間に過ぎません。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-06</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Teddy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        テディ
      </name>

      <name openLevel="2">
        幸せなテディ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>その記憶は暖かい抱擁から 始まります。</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {テディはぼさぼさの毛皮で片目が欠けている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {首の周りには、おそらく、愛する年をとった所有者の名前が書かれたリボンがある。名前を識別するにはあまりにも擦り切れている。まるでそれが捨てられたということを知っているように、肩は曲がっている。人形は抱擁を好む。}
      ]
    </desc>
    
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {インタビューログ32_356&#13;&#10;職員M2434:&quot;「私は夜のパトロールに回っていました。幸せなテディは特に注意を払う必要はなく、無害でした。ただ確認するだけして戻ろうと軽く収容室の周囲を見ました。テディは誰かを抱きしめていました。私はテディの担当だった［削除済］が遅くまで残って仕事をすることを知っていました。テディは抱擁を非常に好んでいた。ところが、様子が少し変だった。私は［削除済］にもうやめて休んではどうかと話かけることにしました。収容室に入って声をかけたましたが［削除済］は答えがありませんでした。私はすぐに非常ボタンを押して、人を呼びました。［削除済］は死亡してから8時間が経過した後でした。午前中に作業を行って私が発見するまで、ずっとテディの懐に抱かれていたのです。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;&lt;発送不可と印字されている古い手紙&gt;&gt; &#13;&#10;&#13;&#10;「職員専用」マニュアル第3条を覚えているか？&#13;&#10;「アブノーマリティに個人的な感情を絶対に持ち込まないこと」&#13;&#10;最初は何のことか理解していなかった。&#13;&#10;つまり、あんなモンスター共に対して感情を持つなんて可能なのか？&#13;&#10;大丈夫だ、あいつらはモンスターだ。自分たちはあいつらをモンスターと呼んでいい。&#13;&#10;「幸せなテディ」は君が引き受けた2番目のアブノーマリティだった。&#13;&#10;君はおそらくテディを見た時、すべてのアブノーマリティが恐ろしいものではないと考えたんだろう。&#13;&#10;昔に捨てられた古い人形を思い出させる、そんな感情を君にもたらした。&#13;&#10;テディは君の抱擁を好んだと思う。&#13;&#10;そう、テディは君が送られたときはいつもよりも多くのエネルギーを生み出した。&#13;&#10;そして、いつの間にかテディの固定担当になっていた。&#13;&#10;君はたぶん責任に似た何かを感じたんだろう？&#13;&#10;君がテディの収容室に入る日が増えるにつれて、心配も増えた。&#13;&#10;孤児院に行くボランティアのように見えた。&#13;&#10;…&#13;&#10;&lt;color=#FF9E72FF&gt;テディは君を新しい所有者だと考えたんだと思う。&#13;&#10;君はそれを聞いてうれしかっただろう。&#13;&#10;けれど、知っていたはずだ…テディは二度と所有者を失うことを望んでいない。&lt;/color&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;君はいつもテディにここに戻ってくると約束するが、テディは理解していなかった。&#13;&#10;君は奇跡的に生き残ったと聞いた。&#13;&#10;テディから君を引き抜くのに1時間かかった。&#13;&#10;他の誰もが君を忘れたとしても、&#13;&#10;君のことはいつまでも忘れない。&#13;&#10;俺は奇跡を願っている。&#13;&#10;-K.H.}
    ]
  </desc>


  <specialTipSize size="2">
    <specialTip openLevel="1" key="manyDead"> $0に連続して作業を行おうとした職員#0は窒息死した。</specialTip>
    <specialTip openLevel="2" key="manyDead2">#0が$0の腕の中で首の骨が折れたまま発見された。$0の収容室を複数回訪問したことが原因と推定される。&#13;&#10;参照文書：発送不可と印字されている古い手紙</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>


</creature>