<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100009">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0は何もかもが不明なため、 $0の部屋に入る未知に不安を感じます。},
      {$0は状況に応じて、 職員に良い影響を与えることができる。},
      {現在、我々は$0の部屋に「正直な」職員を 送らなければならないことが判明している。},
      {$0はあなたを見通す。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は人々の罪を待っている。},
      {#0の罪はすぐに$0に到達するだろう。},
      {$0は時々、歯を鳴らし威嚇的な音を作る。},
      {$0はゆっくりと浮かぶ。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0はゆっくりと浮かぶ。},
      {$0はあなたの罪の宣告者である。},
      {#0は$0に畏敬の念を抱いている。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は命令を完了したが、 $0は反応していない。},
      {#0は作業を進めている、 $0はわずかな反応さえしない。},
      {$0は#0の作業に反応していない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {肩の苦しみは、罪の半分を担うことを意味する。},
      {自分を上手に欺くことができる人間は、 楽しい人生を送るだけである。},
      {もし重要な目的が正当なものであるならば、 一度の悪が許されうるだろうか？}
      ]
    </narration>


    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0は$0に、 無断欠勤を告白している。},
      {#0は$0に、 両親に嘘をついていると告白している。},
      {#0は$0に、 友人を妬んでいると告白している。},
      {#0は$0に、 「昨年の7月の事件」を告白している。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {本当に、罰が下った。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {人生において忘れられない後悔は おそらく#0にとって最大の罰です。}
      ]
    </narration>

    <narration action="panic">
      [
      {#0の思索は死んだ。 出口のない苦しみと不安が#0にのしかかる。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-03</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/OneBadManyGood</portrait>

      <name openLevel ="1">
        たった一つの罪と何百もの善
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

     
      <openText>
        それはあなたを裁く救世主であり、 奈落へ落とす執行者です。
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {巨大な十字架につけられた棘の頭蓋骨である。それは地上約１メートルを浮遊している。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {その残酷な外観にもかかわらず、攻撃を行うことはほとんどない。時折、歯を噛み合わせることによって騒音を発するが、特別な注意を払う必要はない。他のアブノーマリティと比較して注意するところが少なくて済む。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {このアブノーマリティは告白によって明らかにされた人間の「罪」を食べる。職員はアブノーマリティの前に座って（または立って）自分の罪を告白する。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;最近の調査によると、罪の告白に成功した職員は原因は分からないが、精神が大幅に回復する事実が明らかになった。なお、事実でない事象を告白した場合の結果は不明である。&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {実験ログx2-321&#13;&#10;我々は人間が作るすべての罪を3つのレベルに分類した。レベル1、「注意を引かない些細な嘘や行動、社会的な場面で話すことができ、笑うことができる」レベル2、「親しい友人にだけ話す重大な過ち」レベル3、「人生にわたって、誰にも話すことのできない大きな罪」。&#13;&#10;職員████は、レベル1の罪を告白するために送られた。&#13;&#10;エネルギー生産量が12％増加した。&#13;&#10;職員████は、レベル2の罪に告白するために送られた。&#13;&#10;エネルギー生産量が15％増加した。&#13;&#10;職員████は、レベル3の罪に告白するために送られた。&#13;&#10;████は過去6年間の記憶を失った。実験は中止された。プライバシーに関する問題は、監視カメラを機密扱いにする方針を採択した。しかし、事件を理解するためには、監視資料を見ること以外に選択肢はない。}
    ]
  </desc> -->

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {████：「これは████の午後4時に起こった。くそっ！本当にこれは効果があるのか…？とにかく、家から約20分ほど離れたところに鉄道があった。俺には仲良くしていた近所の友達がいた。俺達は親しかった、と思う。ある日、ハロウィンパーティーのような仮装イベントがあった。俺達は動物の服を着ることにした。友人の一人は鹿だった。衣装はその辺の枝を角にして、服に幾つか黒い斑点を描いて作られた。全く説得力がなかった。俺は…その子がどうして森に入ったのかは分からない。とにかく、その子が森に入ったのを知ったのは、およそ1時間が経過した後だった。その子が木々の周りをさまよっているのを発見して、俺達は「止まれ！」と叫んだ。その子は自分を呼んでいると思って俺達に向かって走ってきた。次の瞬間…2、3発の銃声が聞こえた、それで終わりだった。血が俺の靴に飛び散った。それ以来、俺達は決して動物のような服を着たことはない。これで、話は終わりだ。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {観測ログ4_435&#13;&#10;「もちろん、それは頭蓋骨で眼窩は空だった。だからといって見ることができないわけではなく、確かに俺に視線が向けられ、俺の話を聞いているのを感じることができた。告白をする気持ちで何もかも打ち明ければ心は楽になった。」}
    ]
  </desc>


    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {その後、我々は故郷に行って前述の事件を調査した。男の子の名前は████。彼は鹿のような服を着て森に入り、実際にショットガンで3回撃たれたという目撃証言を得た。狩猟の季節だった。しかし告白された話と目撃者の証言は違っていた。████とその地域の子供たちは親しくなく、彼らはうまくいっていなかった。さらに目撃者は、ショットガンの発射の直前、子供たちは「走れ！」と叫んだと証言した。}
      ]
    </desc>


    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt;&lt;アブノーマリティ専門家████の研究からの抜粋&gt;&#13;&#10;「すべての職員が頭蓋骨に事実を告白すると期待してはいけない。 たいてい10の内の1つは真実ではない何かを言う。それは嘘とは少し違う。それは無意識な自衛に近い。彼らは本当のことだけを言わなければならないという事実に気づいている。だが、一度でも行動の理由について間違いの言い訳を始めたなら、それはもはや告白ではない。このことは君に対して説明している！君はその日に遅れた理由を5分間も言い訳している！」&lt;/color&gt;}]
    </desc>

     <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="confessionIs">$0は、作業の結果が良い場合、作業を行った職員の精神力を回復させた。当時作業を行っていた職員#0は「精神が清められる気分」だと証言した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">$0の作業で、すべてのE-BoxをPE-Boxで生産すると、$0がいる部門の職員全員の精神力が回復した。</specialTip>
      </specialTipSize>

   
  </observe>
</creature>