<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100065">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {我達は $0から 内から湧き上がる 情熱と狂気を 感じることができる。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {楽譜は無いが、 誰でも $0によって、 人生で二度とない素晴らしい演奏を行えるだろう。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {月に導かれて 奏でたソナタは 人の境を 崩していくほど 美しい。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {音楽は あらゆる人々を 自由にするだろう。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-105</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/Piano</portrait>

      <name openLevel ="1">
        ラ・ルナ
      </name>


      <riskLevel openLevel ="0">
        WAW
      </riskLevel>



      <openText>『月が人を 魅了するって よく言われけど、 人は 月に 絶望している だけ。』</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>スポンサー「에레」様のアイデアを基に作られたアブノーマリティです。</i>&#13;&#10;&#13;&#10;年老いた御婦人と 古いピアノがある。 普段は目は 閉じている。&#13;&#10;婦人は 何も言わず、 うなずくだけだが、 時折かすかな笑みを浮かべる時がある。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {＜新聞記事抜粋＞&#13;&#10;&#13;&#10;世界最高のピアニストとして 脚光を浴びる ■■■■■■■■が、 最も愛し、常に最高の演奏を 披露したのは ソナタだった。 多くの観衆が 彼女の演奏を 聴き、 彼女を讃えた。 特に第3楽章の 狂気とも言える その力強さに 気絶する聴衆もでるほど 素晴らしいものであった。&#13;&#10;そんな彼女は 月へと旅立ち、 彼女がいなくなった空白には、 小さい時に使っていたピアノと、 彼女だけの精神世界を伺える 縮んでしまった頭だけが残った。}
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {＜職員名：■■■■■のカウセリング録音記録＞&#13;&#10;&#13;&#10;「私達がそれを 確保しに行った時は よくあるただのピアノにしか 見えませんでした。 ただ、 まるで私達が 来るのを ずっと待ってたかのように、 ピアノの側に 妙な婦人が座っていました。&#13;&#10;・ それに職員が近づいたら 何が起きたのか ですか？&#13;&#10;職員の中で、 教養の欠片もない 下品で低俗な奴が、 無骨な指で ソナタの 第1楽章を 演奏し始めたんです。&#13;&#10;すると婦人がそっと微笑むんですよ。&#13;&#10;…正直言って、 あんな美しい演奏は もう聞けないと思います。&#13;&#10;それから、 あいつとは 会えなくなりましたしね。&#13;&#10;だから私の記録が必要なのも分かりますよ。&#13;&#10;3回目の演奏は私がしたんですから・」&#13;&#10;（中略）}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {「どうやって弾けるようになったのか分かりません。 ただ、指が勝手に動くんですよ。 演奏している間は それはもう我を忘れるほど恍惚になって、 何もかも 消えていって 演奏だけに集中するようになったんです。 演奏を終えると、 もう何もかも燃え尽くした感じで 一気に疲れが押し寄せてきました。 ピアノから早く離れようと 立ち上がった時に 気づいたんですけど、 私が踏んでたのは ピアノのペダルではなくて、 転がっている頭達だったんです。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {『月は人類の心ですよ。&#13;&#10;人々はみな、 月がきれいだと 言います。&#13;&#10;でも、時が過ぎて 再び付きを見上げた時、 私達が愛した月の、 本当の顔を知れば、&#13;&#10;傷だらけの 醜いものに 愛を 伝えていた事に 私達は気づいてしまうんです。&#13;&#10;結局、 私達は 自分自身が耐えれなくなって 月のように 変わってしまうのです。』}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">演奏作業をとおして 収容室内のピアノを 演奏できます。 ただし、 演奏終了時に クリフォトカウンターが 減少するので注意してください。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0の 演奏は すべての職員の 自制と正義を 一時的に少し向上させます。ただし、演奏を終えると 演奏者の体力を50%消耗します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">作業結果が普通の場合、 一般的な確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">3回目の演奏のために 職員を 収容室に 入れると、 クリフォトカウンターが0になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">脱走した$0は 3回目の演奏が終わると 自ら収容室に 戻っていった。 同様に、 $0の 鎮圧が完了すると 3回目の演奏も 同時に終了した。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <!--본체와 같아야 함-->
    <name>ラ・ルナ</name>
    <codeId>D-01-105</codeId>
  </child>
</creature>