<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100064">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は 職員に 愛について 教えてくれる。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0の 目的は いつでも、 人間の優しい心を 守ることだ。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0は $0の ピンク色から 希望を感じる。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-01-106</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/PinkCorps</portrait>

      <name openLevel ="1">
        ピンクの兵隊
      </name>

      <name openLevel ="3">
        黒の兵隊
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <riskLevel openLevel ="3">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>人間の心はピンク色です。 それ故に ピンク色の 軍服を着ていれば、 人間の心に 溶け込むことが 出来るのです。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>スポンサー「문정호」様のアイデアを基に作られたアブノーマリティです。</i>&#13;&#10;&#13;&#10;ピンク色の装備で武装した人型の個体。 対話可能なレベルの 知的水準を持ち、 観測期間の間 好意的な態度を 維持している。 自分を■■■■■■■から やって来た特殊部隊だと 紹介しており、 一人称に "私たち"という主語を使う。 人間を 助けようとする意図を 持続的に見せている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {以下は該当個体に 初めて遭遇した時の 音声記録である。&#13;&#10;(中略)&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 貴方が 武装しているから みんな警戒するの。 それに そのピンク色も とても不快だわ。 ここには、 似合わない色だから。&#13;&#10;&#13;&#10;- セレナさんは、 人間の本性について どう思っているんですか？&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： …生きていれば 善良にも 悪人にもなりかねない と思うけれど。 どうしてそれを聞くの？&#13;&#10;&#13;&#10;- それ以外にも いろんな考えが ありました。 でも、 私たちの目的は シンプルです。 元から善良な人ならば、 その優しい心を守り抜く。 元から悪い人でも、 優しい心を作り出して 守っていく。&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： どうやって守るというの？&#13;&#10;&#13;&#10;- 私たちの目は 心の色が見えます。 人間の心はピンク色です。 それ故にピンク色の軍服を着ていれば、 人間の心に 溶け込むことが 出来るのです。 優しい心を守る為ならば 、私たちは喜んで 暗く汚れていくことでしょう。&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： ちょっと待って。 あなたが代わりに汚れるって、 そんなことが出来るっていうの？&#13;&#10;&#13;&#10;- もちろんです！&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 残念だけど、 あなた達を信じれないわ。 人間の心の色が 見えるというのも疑わしいもの。&#13;&#10;&#13;&#10;- もし何かあったら、 私たちを呼んでください！ 敬礼！！&#13;&#10;&#13;&#10;(録音終了)&#13;&#10;&#13;&#10;音声記録から このアブノーマリティは 職員たちを 助けようとする 意志があることが 認められた。&#13;&#10;しかし、 未だ明確な特性を 把握することは 出来なかった。 もっと情報を得る為には、 このアブノーマリティの主張通り 助けられた方が 早いかもしれない。 だが、 他のアブノーマリティ同様、 信頼し過ぎは良くない。 鎮圧班を待機させてから 助けを求める素振りしてみよう。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {その後 様々な事があった。 一言で言えば このアブノーマリティは 本当に最高だ。 騙されたつもりで 数か月前に 助けを求めてみたが、 それからずっと 愛用している。 今まで■■■■■■■回助けてもらった。 そして 作業の質も 一層向上した。 このピンク色を 見ているだけで 心が楽になる。 この個体は 私たちを元気いっぱいにいられるように助けてくれる。 このアブノーマリティさえいれば、 職員福祉は一層向上するだろう。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {(音声記録)&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 今日も行けるかしら？&#13;&#10;&#13;&#10;- はい！ 人間の心と同じ ピンク色の軍服を着て 悪い心をやっつけます！&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 聞きましたか？ はい、相変わらず最高の状態です。 次の鎮圧作戦にも このアブノーマリティを 活用できそうです。 人間の部隊を 動員するより 良いかもしれません。 社の特殊チームとして正式採用する案についても、 前向きに検討してください。 まぁ、 少し色が暗くなった気がしますが、 大して気にする事でもないと思います。&#13;&#10;&#13;&#10;- 人間の心は… ・・・・だから… 定期的に… 掃除… しないと… &#13;&#10;&#13;&#10;- 一片の悪さえも… 残さず… きれいに…&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： いつもよりは… 元気がないみたいですが、 大丈夫だと思います。 はい。 &#13;&#10;&#13;&#10;(録音終了)}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;ピンクの兵隊に関する緊急報告書&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;ピンクの兵隊の 変化の様子について 緊急報告書を 提出します。&#13;&#10;現在、 状況を把握している最中です。 全■■■名の職員が死亡しました。 最初の死亡者として 確認されている 職員セレナの 音声記録です。 &#13;&#10;&#13;&#10;(音声記録)&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： ■■■■■■■区域で またアブノーマリティの 脱走が起きたの。 今度もあなたに行ってもらいた… &#13;&#10;&#13;&#10;- はい、私たち、 黒の兵隊は… 人間の心に 溶け込んで… 優しい心をやっつけます。&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： …え？ 台詞が変わったんだけど？&#13;&#10;&#13;&#10;- 人間の心は… 黒い色だから… 周期的な清掃を…&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 何の話をしているの？ 怖いこと言わないで。&#13;&#10;&#13;&#10;- 黒い愛で守ります！&#13;&#10;&#13;&#10;職員セレナ： 待ちなさい！ 鎮圧部隊を呼ぶわ… そこから一歩でも 近づいたら…&#13;&#10;&#13;&#10;- 敬礼！&#13;&#10;&#13;&#10;(以後大きな爆発音と共に記録が途切れた)}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0には 職員の保護を 依頼出来る。 ただし、 該当の作業命令時に、 クリフォトカウンターが 減少するので 注意しなければならない。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0は 保護対象の 防御力を上昇させ、 近くの区域の 職員たちを 持続的に回復させた。 但し職員のランクが3未満の場合は、 保護を受けている間 制御不能状態になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">抑圧本能作業を終えると、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">施設内で 職員が5名死亡するたびに クリフォトカウンターが減少した。ただし、処刑弾で処分された職員の死亡は認知しません。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">作業結果が悪い場合、 クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">アブノーマリティを鎮圧するたびに クリフォトカウンターが増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">脱走時に $0と ランク3未満の職員が 遭遇すると、 職員は制御不能状態になり、 他の職員を攻撃した。 このアブノーマリティの攻撃で 精神力が 0になった職員も 同じ状態になった。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>