<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100003">



    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は、あたかも展示されているかのように ふわふわしたクッションの上にある。},
      {$0の中に歯があるように見えるのは、 妄想にちがいない。},
      {女性にとって$0は、 着用したいと言う強い誘惑と衝動にかられる。},
      {その女の子は泣きながら訴えました 「おじさん、私の足を切り落してください…」}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0は後ろのソファにある$0を残して作業を開始する。},
      {先ほど誰かがそれを置いたかのように $0は散らかっている。},
      {#0は均一に整理された $0を無視して作業する。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0の赤いエナメル革が 太陽の光を受けて静かに輝く。},
      {足首ストラップがすり切れているにもかかわらず、 $0はまだ豪華な姿を示している。},
      {まるで多くの事件を象徴するかのように $0のかかとはすり減っている。},
      {$0の傷がない革は、 不自然にきれいに見える。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は作業を中断させ、 $0を見直す。},
      {#0は無駄に $0を振り返る。}
      {精神を圧迫され、 #0は仕事に集中できず $0をチェックしている。}
      {#0は別の場所を一生懸命に見て、 $0を見ようとしない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0は生物ではないが、 未知の物悲しさがある。},
      {$0は生物ではないが、 独特の雰囲気は古い悲劇を思い起こさせる。},
      {$0の赤みがかった色は 何かに似ている。},
      {$0はただ静止している。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0は$0をじっと見つめ、 命令を無視する。 ついに、#0は$0に手を伸ばす。 #0が何をしようとしているのか分からない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {#0は自分の靴を脱いで$0を履いている。 状況は予測できない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {#0の目がわずかに変わった。 瞳孔が過度に拡大し、焦点を失った。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability4">
      [
      {#0は$0を身に着けたことで満足して、 タップ音を楽しんでいる。}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {#0は アブノーマリティ鎮圧用の 武器を 持ちながら廊下を 歩いている。},
      {#0は、止めようとしている #1に手持ちの武器を振っている。},
      {#0は#1の武器で殴られ、 脳出血で死亡した。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-08</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/RedShoes</portrait>

      <name openLevel ="1">
      赤い靴
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="2">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>泣いている少女は嘆願する、 「ミスター、私の足を切ってください…」</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
        {このクリーチャーは、エレガントな女性に相応しいペアの赤い靴である。それがどこでどのように作られたのかは不明だが、デザインから推測すると、最近作られれたものではない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
        {靴は「それを履いてみたい」という強い欲求を引き起こす。このアブノーマリティを「履いた」時、履いた者に変化が生じた。第一にその者の目つきや焦点が正気のものではなくなった}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
        {第二に、靴を脱ぐことを拒否し、すべての潜在意識の欲望を満たそうとする。誰かが靴を脱がそうとするか、邪魔をしようとすると、靴は持ち主をコントロールして、その人物を殺そうとするかもしれない。} 
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
        {着用者の欲望がこれらの行動に関与しているかどうか判断する方法はないが、イド（フロイトによる定義）は攻撃性の増加によって表される。} 
      ]
    </desc>


    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {カウンセリング記録#043_3 &#13;&#10;&#13;&#10;職員F1230：「████彼女はいい人でした。彼女は…アイドルのようでした。彼女はいつも私たちがやっている仕事を誇りに思うべきだと言っていました。彼女は様々な種類のアブノーマリティを扱うことができました。しかし、その部屋に入ることが最大の間違いでした。私たちに靴が何をすることができると思ったでしょうか？彼女はその奇妙な笑いを浮かべながらその靴を履いていました。その声…その笑い…それは奇妙だった…それは笑いではなかった、それは…（省略）私が来たとき、周囲には血がありました。恐ろしい靴のカチャカチャという音がホールを満たしていました。私は死んだふりをするために目を閉じました。私は友人の頭がどこかで転げまわっているのを見ました。靴が私の方へ音をたてて歩いてきたとき、私は再び気絶しました。（省略）私は、彼女が足を切断しなければならないと聞きました。その後、誰も彼女を見たことはありませんが、古参の者は多分その事件をよく覚えているでしょう。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="2">
      [
   {廊下の監視映像から抜粋Z3_493&#13;&#10;職員［削除済1］：作業は終わったか？こっちは今終わったよ。マッチガールはめちゃくちゃだよ。ああ、彼女はとても大変だ。コーヒーの休憩室に行かないか？&#13;&#10;職員［削除済2］：ねえ、［削除済1］。私は思っていたの…&#13;&#10;職員［削除済1］：うん？休憩室で話そうか、とても疲れてるんだ。君はヒールを履いているのか？勤務時間中は作業靴しか着用してはいけないのを忘れたのか？&#13;&#10;職員［削除済2］：［削除済1］、そんなことは重要じゃないわ。見て、私たち二人だけよ…&#13;&#10;職員［削除済1］：何を言ってるんだ？聞いてくれ、僕はしばらく休むために休憩室に行くつもりなんだ、いいかい？ちょっと待って、君は何を履いてるんだ？君は「その靴」を履いているのか？&#13;&#10;職員［削除済2］：［削除済1］、私は長い間あなたが好きだったの。&#13;&#10;職員［削除済1］：なんてことだ！今すぐ取り外すんだ！自分が何をしているのか分かっているのか？&#13;&#10;職員［削除済2］：私、なぜあなたが私を好きになってくれないのか考えたの。エミリーのため？エミリーがいるから今も私にかまってくれないのよね？&#13;&#10;職員［削除済1］：君はアブノーマリティ調整装置を持っているか？お願いだ［削除済2］、君の足から血が出ている。&#13;&#10;職員［削除済2］：私たちに必要なのはエミリーとの関係を絶つことよね。ちょっと待っていてね、すぐに戻ってくる。長くかからないわ、約束する。少しだけそのままじっとしていてね。&#13;&#10;職員［削除済2］：頼む、正気に戻ってくれ、僕は君を止めなければならない。&#13;&#10;職員［削除済2］：私を止めたいのなら、私が最初に入社したときに止めなければいけなかったわ。&#13;&#10;&#13;&#10;職員［削除済2］は［削除済1］を攻撃し彼は意識を失った、彼女は休憩室に向かった。幸いにも死傷者はなく「エミリー」も安全だった。［削除済2］の情報は会社のファイルから編集された。彼女は自分の行動を完全に把握していた。彼女は赤い靴が自身の気持ちをより正直にしたという事実を認めた。彼女が緊急対応部に鎮圧されたとき、靴は彼女の足首を折って逃げだした。そしてちょうど23分後、再び捕獲され元の収容室に送られた。［削除済2］は大量の出血で死亡した。［削除済1］は身体的害を最小限に抑えたが、ショックにより彼は会社を退職することになった。}
      ]
  </desc>

    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF9E72FF&gt; &lt;研究ログからの抜粋_X3-39 &gt; &#13;&#10;私達は直ちに職員F3054に彼女を抑えるよう命じました。彼女は鎮圧の経験を豊富に持っていました。だから私達は、彼女が他の女性職員を誰も困らせずに鎮圧する事が出来ると思っていました。ですが、彼女は戻ってきませんでしたし、他の人が彼女を見つけた時、職員F4002は両足を切って無意識になり、職員F3054は不自由な足から靴を取り外そうとしていました。&lt;/color&gt; }
      ]
  </desc>

   

     <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="careful">$0の収容室に入った職員#0が狂気に囚われた。それは自分の本来の持ち主を記憶していた。自制がランク2以下の職員は$0の収容室への入室を控えるべきだ。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract1">作業結果が普通な場合、一般的な確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract2">作業結果が悪い場合、高い確率でクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="badAttract">$0のクリフォトカウンターが0になると、自制のランクが低い職員#0が何かに導かれるように$0の収容室に入っていった。我々はこの現象を「魅了」と命名した。 </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="clickClick">$0により魅了された職員に声をかけ続けると正常に戻ることが確認された。</specialTip>
    </specialTipSize>

 
  </observe>


</creature>