<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

  -->
  <info id ="100063">

    <narration action="move">
      #0は、作業をするために$0の収容室に入ります。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は 相手に 無意識下で 愛着を 感じさせます。},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は ピンク色の 粘液状態で 収容室の中を 徘徊します。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0が 普段よりも 衛生管理と 安全規則を 気にしなければ、 この場所は 一瞬で 地獄に なってしまうかもしれません。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0の 集団たちは 誰も知らない間に 徐々に生まれています。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">D-03-109</codeNo>
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/SlimeGirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        溶ける愛
      </name>

      <riskLevel openLevel ="3">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>…そして 私の愛する 職員の皆さん。 先ほど ここに入る時に、 支給されたマスクは 着用しましたか？</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {<i>スポンサー「mul」様のアイデアを基に作られたアブノーマリティです。</i>&#13;&#10;&#13;&#10;体の全てが 溶けた粘液の形をしているが、 近くで見ると 人間の形態に 近いという事が分かる。 収容室は アブノーマリティから 放出される 粘液にまみれている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {今日は 皆さんが 一度は 聞いたことのある、 最近起きた あの事件について話したいと思います。&#13;&#10;そうです。 粘液の軍団が 我が社を■■■分間、 埋め尽くしてしまった あの恐ろしい事件です。&#13;&#10;■■■研究室の 特定区域には ■■■■■■と関連した 実験中に、 処理しきれなかったコンテナが いくつか残っていました。&#13;&#10;■■■■■■実験について 聞いたことのある職員なら 御存知の通り、 コンテナに残っていたのは 実験の失敗を 表すかのような なんら益のない残りカスでした。 恐らく このような理由により、 研究員は 処理しなければならない 必要性を 強く感じなかったのでしょう。&#13;&#10;&#13;&#10;その研究室に 新たに配属された 職員マリは、 コンテナの中に 入っていたものが 何なのか知りませんでした。 職員マリは、 コンテナの中に ピンク色の 粘液質の液体を 発見し、 危険だという考えから それを密封し、 ■■■状態保管したと 推定されています。&#13;&#10;&#13;&#10;多分 私の推測が正しければ、 コンテナの中で 溶けてしまったモノの 正体は■■■の■■■■■■でしょう。 「思春期の人間の形をしていた」 という内容で確信しました。}
      ]

    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {幸か不幸か それは生前の全ての記憶、 もちろん一連の実験で 経験したことも含めて、 すべて消えた状態で、 簡単な単語の 一つ二つを やっと発音できるような状態でした。 そして精神的にも かなり不安定な状態だったので、 職員マリが 席を空ける時はいつも、 怯えた姿を見せたそうです。.&#13;&#10;&#13;&#10;職員マリには 幼い頃に 亡くした弟が 一人いたそうです。 すぐに上層部に 報告しないまま、 自分に従順な子供の形をした 粘液体に 彼女が無意識に 愛着を感じてしまったのが この事故の全ての始まりでした。&#13;&#10;&#13;&#10;しかし この期間、 職員マリの 精神汚染値は 急激に減少しました。 異例なまでの数値でした。 そのアブノーマリティが 職員マリに 非常に肯定的な 心理的効果を もたらしたことは 確実です。 ですが、 良かったのはそこまでの話でした。&#13;&#10;&#13;&#10;次第に 職員マリの 一連の行動に 違和感を 感じた 同僚の職員たちが、 彼女を追及し始めたのです。 同僚たちは彼女を 心配したのです。 精神汚染値が 急激に下がり、 休憩時間の度に 姿を消すのは、 とても危険な予兆であると 教育されていたからです。 しかし 職員マリは 彼らに何も言わなかった為、 最終的には カウンセリングルームに 隔離され 真実を話すまで 管理に投入できないようにされました。&#13;&#10;&#13;&#10;一方、 あらゆる記憶が 消えたと思われていた この粘液体も、 一つの事実だけは 本能的に覚えていました。 何があっても、 「この会社から脱出しなければならない」 ということです。&#13;&#10;&#13;&#10;このアブノーマリティは 職員マリが 決まった時刻に来ないと、 再び急激な不安を感じたようです。 彼女の身に何が起きたのかを察知し、 「彼女と共に」 この場所から 脱出しようという 意志を強くしたのです。&#13;&#10;&#13;&#10;二人の絆は より強いものになりました。 互いが互いを 心から愛した、 珍しい事例でした。 }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {カウンセリングルームに 長期間 隔離された 職員マリは、 諦めたように 打ち明け始めました。 自分がどうやって廃棄物を保管しており、 そして、 それとどのような 愛着関係を形成してきたか。 しかし、 最後までその言葉を 聞くことは 出来ませんでした。 肌に異常な 兆候が見え、 そして瞬く間に 全身が溶けてしまったのです。 ええ、完全に溶けてしまいました。 それだけでなく、 その状態で動き始めました。 粘液になった 職員マリにとって、 カウンセリングルームの ドアの隙間を 抜けることなど たやすいことでした。&#13;&#10;&#13;&#10;それに 一抹の理性が残っているか、ですか？ いいえ、 それは理性などではありません。 生まれたばかりの子供が親に向かう、 という本能のように、 アブノーマリティのいる方向へと 動き始めたのです。&#13;&#10;&#13;&#10;職員マリだけでは ありませんでした。 彼女と生前に接触した 職員の体も 溶け始めました。 職員マリを追及した同僚、 昼食を共にした職員、 一緒に作業に向かった職員…&#13;&#10;&#13;&#10;恐ろしい数に増えたこの粘液の集団は 我先にと 目に見える職員たちを 攻撃し始めました。 全ては自分たちが愛する粘液のアブノーマリティために。 ただその愛の為だけに。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {…そして 私の愛する 職員の皆さん。 先ほど ここに入る時に、 支給されたマスクは 着用しましたか？ 私が話している途中に、 あまりの退屈さに マスクを少しでも 外した職員は いない事を願いますよ。&#13;&#10;&#13;&#10; この中で何人かは、 私が話した 粘液のアブノーマリティに感染しました。 先ほど マスクが支給されなかった職員が 何人かいるはずですが、 あれは在庫不足ではなく 感染者と非感染者を 区別する為のものでした。 すぐには異常は感じないでしょうが、 1時間も経てば 骨と肉は全て溶け、 理性も麻痺してくるでしょう。 そしてあなた達は 愛する粘液のアブノーマリティの為に この会社を めちゃくちゃにするつもりです。 まずは隣にいる職員たちを襲うでしょうね。&#13;&#10;&#13;&#10;ええ、わかっていますよ。 信じられないのでしょう。 今、こんなにも はっきりとした意識を 持っているのに、 もうすぐ粘液へと 変わるなんて、 ですよね。 皆さんのせいでは ありませんよ。 恐らくどこかに アブノーマリティと 接触した 最初の感染者がいたでしょうし、 そして皆さんは それを知ることなく その人の周りに いただけなのでしょう。 でも、今になって 最初の感染者を 捜す意味などありません。 本人が一番よくわかっているでしょう。 純粋な愛着でやった行動が、 このような残酷な惨事を 引き起こすことに なってしまった、と。&#13;&#10;&#13;&#10;そしてマスクを着用中の非感染者の皆さま、 どうか衛生管理には 十分に注意し、 もし異常な職員がいるのなら まずは報告をしてください。 生半可に 彼らを助けようとすると、 あなたも感染する恐れが あるからです。 皆さんが座った 机の引き出しには、 会社から支給された 9mm拳銃があるはずです。 銃弾は装填されています。&#13;&#10;&#13;&#10;皆さんのすることは もうわかったでしょう。 全ての状況が解決するまで、 このドアを開けるつもりはありません。 もし あまりにも残酷な仕打ちだと 思うのならば、 こう考えください。 それがあなた達の仕事だと。&#13;&#10;&#13;&#10;全てが終わりましたら、 またお会いしましょう。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が普通、あるいは悪かった場合、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0は抑圧以外の作業を初めて行なった職員(以下D-03-109-1とする)に 粘液の塊を与えた。 粘液は$0-1の精神力を回復させ、 作業成功率を上昇させた。 しかし粘液の効果がアブノーマリティの状態によって どのように変化するのかは、もう少し観察が必要だ。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">D-03-109-1が 抑圧作業を完了させると、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">D-03-109-1と同じ区域にいる職員は 低い確率で 粘液に汚染される可能性がある。 粘液に汚染された職員(以下D-03-109-2とする)は 頬に粘液の跡を確認することができる。D-03-109-2と 接触した職員は低い確率で 粘液に汚染された。 汚染から時間が経過し D-03-109-2の肌が完全に粘液と同化すると、 該当職員の形が████████に変化した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">D-03-109-1が 生存した状態でD-03-109-2の数が 該当部署職員の50%以上になると、 クリフォトカウンターが0になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">D-03-109-1が死亡すると、 クリフォトカウンターが0になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">数度の実験の末、洞察作業が粘液の伝染に関係してると判明した。 D-03-109-1に 洞察作業を行い、24個のPE-Boxを生成すると、30秒間、 粘液が他の職員に汚染しなかった。 ただし、24個未満のPE-Boxを生成すると、すべてのD-03-109-2が████████に変化した。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <codeId>D-03-109-1</codeId>
  </child>
</creature>