<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localize>
  <text id="boss_seed">Germinação da Semente da Luz</text>
  <text id="boss_recive_mission_up_txt">Manifestação da Qlifa devido ao colapso da Sefirá</text>
  <text id="boss_recive_mission_down_txt">Supressão do Núcleo da Sefirá Requerido</text>
  <!--Tutorial Texts-->
  <text id="boss_tutorial_0">O botão para iniciar a Supressão de um Núcleo da Sefirá não aparecerá até as missões e diálogos da Sefirá correspondente sejam concluídos.</text>
  <text id="boss_tutorial_1">“Requerimentos Não Atingidos” aparecerá em um botão acinzentado caso as condições não sejam concluídas. Todas as condições mostradas abaixo precisam ser cumpridas antes que a Supressão possa ser iniciada.</text>
  <text id="boss_tutorial_2">Quando todas as condições para uma Supressão de Núcleo de Sefirá forem concluídas, o botão no topo esquerdo do departamento ficará ativo.</text>
  <text id="boss_tutorial_3">Se você clicar no botão de Supressão do Núcleo de Sefirá do departamento, todos os funcionários posicionados naquele departamento serão removidos e colocados em espera. E as condições e objetivos da Supressão serão mostrados no lugar.</text>
  <text id="boss_tutorial_4">O botão ‘Começar Gerência’ será substituído pelo botão ‘Começar a Supressão de Núcleo’. Clique nele para começar a Supressão.</text>
  <text id="boss_common_clear">Sincronização Concluída</text>
  <text id="boss_common_qliphoth">O departamento no qual a Supressão aconteceu não será mais influenciado por Colapsos Qlifót.</text>
  <!--Malkut-->
  <text id="boss_malkut_clear">Alcance o Nível 6 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_malkut_condition">Um erro com o sistema de designação de trabalhos foi detectado.</text>
  <text id="boss_malkut_reward_0">Maior quantidade de LOB recompensado ao concluir um dia de trabalho.</text>
  <text id="boss_malkut_reward_1">Aumento na Velocidade de Movimento de todos os Agentes.</text>
  <text id="boss_malkut_default_0">Isso é o que você chama de uma situação verdadeiramente incontrolável, gerente.</text>
  <text id="boss_malkut_default_1">Tudo está desordenado, desarrumado, confuso… hahaha…</text>
  <text id="boss_malkut_default_2">É imprevisível, não acha?</text>
  <text id="boss_malkut_overload1_0">Eu poderia ter feito isso.</text>
  <text id="boss_malkut_overload1_1">Eu só queria ajudar.</text>
  <text id="boss_malkut_overload2_0">Eu sabia que eu não tinha direito de participar no experimento, é por isso que eu estava tão impaciente.</text>
  <text id="boss_malkut_overload2_1">Tenha certeza de sentir esse sentimento horrível e profundo de desamparo, lá no fundo de seu coração.</text>
  <text id="boss_malkut_overload3_0">Por favor, olhe para mim, gerente! Eu consigo tomar conta da situação sem problemas!</text>
  <text id="boss_malkut_overload3_1">Eu ainda tenho muito a fazer, olhe só para meu caderno… ele está todo desgastado…</text>
  <text id="boss_malkut_overload4_0">Não consegue escutar? O som de seu esforço, como se estivesse a dizer que não consegue cair no sono assim.</text>
  <text id="boss_malkut_overload4_1">Será que você finalmente vai me elogiar? Eu só quero me sentir orgulhosa.</text>
  <text id="boss_malkut_overload5_0">Seja sincero, antigamente não era tão difícil se virar e prestar atenção em mim.</text>
  <text id="boss_malkut_overload5_1">Agora eu vejo o quão divertido é desprezar alguém, gerente…</text>
  <text id="boss_malkut_finish_0">Ah… Então eu não consegui…</text>
  <text id="boss_malkut_story_finish">‘A Vontade de se Manter Firme’</text>
  <!--Yesod-->
  <text id="boss_yesod_clear">Alcance o Nível 6 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_yesod_condition">Um erro com os sistemas de informação e monitoramento foi detectado.</text>
  <text id="boss_yesod_reward_0">Aumento de 25% em ganhos de Caixas de EP com as Anormalidades.</text>
  <text id="boss_yesod_default_0">O que eu estava vendo por todo esse tempo?</text>
  <text id="boss_yesod_default_1">Esta escuridão impenetrável é inexplicavelmente solitária.</text>
  <text id="boss_yesod_default_2">Você não conseguirá diferenciar as coisas corretamente.</text>
  <text id="boss_yesod_overload1_0">O que nós fizemos de errado?</text>
  <text id="boss_yesod_overload1_1">Não somos nem permitidos cair em desespero?</text>
  <text id="boss_yesod_overload2_0">Para ser honesto, é só porque eu não queria ser a testemunha de mais nenhuma morte.</text>
  <text id="boss_yesod_overload2_1">Nós criamos monstros nesse mundo que não deveríamos ter criado. Esse pecado nunca poderá ser esquecido.</text>
  <text id="boss_yesod_overload3_0">Você deveria saber que toda a informação que você usou sem pensar veio do lamentável sacrifício de alguém.</text>
  <text id="boss_yesod_overload3_1">Eu sou o Líder da Equipe de Informação. Eu tenho bastante orgulho do Departamento e da minha equipe na obteção de informação e as eliminando conforme for ordenado.</text>
  <text id="boss_yesod_overload4_0">Você não serve para ser gerente se você não conseguir nem lembrar das regras mais simples.</text>
  <text id="boss_yesod_overload4_1">Será que você não viu minha desfigurada e apodrecida carne, coberta de espuma e com pus escorrendo?</text>
  <text id="boss_yesod_overload5_0">Agora eu entendi; Eu estive chafurdando em desespero por tanto tempo.</text>
  <text id="boss_yesod_overload5_1">Eu tentei fingir que tudo estava bem, mas, na realidade, nunca estava. Eu estava morrendo por dentro.</text>
  <text id="boss_yesod_finish_0">Então era eu o incapaz de ver um passo à frente…</text>
  <text id="boss_yesod_story_finish">‘A Razão para Manter a Discrição’</text>
  <!--Netzach-->
  <text id="boss_netzach_clear">Alcance o Nível 6 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_netzach_condition">Um erro com os sistemas de cura e recuperação foi detectado.</text>
  <text id="boss_netzach_reward_0">O regenerador curará todos os Agentes em qualquer lugar dos departamentos. Aqueles nos corredores serão curados com 50% da eficiência.</text>
  <text id="boss_netzach_default_0">Ninguém realmente está seguro aqui. Você sabe que a Equipe de Segurança só serve de exibição, né?</text>
  <text id="boss_netzach_default_1">Por que você quer continuar prolongando essas vidas indesejadas? O que você espera ver no final de tudo isso?</text>
  <text id="boss_netzach_overload1_0">Por que eu tenho que acordar e fazer todo o lixo que eu odeio todo santo dia?</text>
  <text id="boss_netzach_overload1_1">No momento que eu acordei aqui novamente, eu conheci você. Você, quem eu nunca queria ver novamente.</text>
  <text id="boss_netzach_overload2_0">Você não foi a pessoa em que eu depositei minha confiança.</text>
  <text id="boss_netzach_overload2_1">Você sabe que esse lugar nunca será seguro.</text>
  <text id="boss_netzach_overload3_0">Abandonem seu senso de culpa, pessoal. Eles não puderam ser salvos mesmo.</text>
  <text id="boss_netzach_overload3_1">Como esse lugar é sempre horrível, a única coisa que eu posso esperar é por um final feliz.</text>
  <text id="boss_netzach_overload4_0">Eu nunca quis ficar nessa função mesmo. Eu nunca pedi por isso. Nem mesmo uma vez.</text>
  <text id="boss_netzach_overload4_1">No final, a esperança de que alguém continuará vivendo graças a mim deixará de existir.</text>
  <text id="boss_netzach_overload5_0">Me deixe sozinho, é o que você faz de melhor…</text>
  <text id="boss_netzach_overload5_1">Tudo o que eu quero é fechar meus olhos e aproveitar um bom cochilo, só uma vez.</text>
  <text id="boss_netzach_finish_0">Eu parei de respirar, mas a vida me chama novamente…</text>
  <text id="boss_netzach_story_finish">‘O Destemor para Continuar Vivendo’</text>
  <!--Hod-->
  <text id="boss_hod_clear">Alcance o Nível 6 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_hod_condition">Um erro com os atributos de nossos funcionários foi detectado.</text>
  <text id="boss_hod_reward_0">Todos os novos Agentes que forem contratados terão seus atributos no Nível 3.</text>
  <text id="boss_hod_default_0">Bem, vamos filmar o vídeo educacional da corporação juntos?</text>
  <text id="boss_hod_default_1">Tenha certeza de fazer isso com cuidado, e não falhe! Todos os funcionários assistirão esse vídeo educacional e consultarão ele depois!</text>
  <text id="boss_hod_default_2">Certo pessoal, olhem para cá! Sorriam, digam xis!</text>
  <text id="boss_hod_overload1_0">Eu quero ajudar o máximo que eu conseguir.</text>
  <text id="boss_hod_overload1_1">Eu gostaria que todos pudessem depender de mim...</text>
  <text id="boss_hod_overload2_0">Como que ninguém entende minha bondade?</text>
  <text id="boss_hod_overload2_1">Eu sou a única que se importa com eles… Por que eles me odiariam…?</text>
  <text id="boss_hod_overload3_0">Gerente, você não está com raiva de mim, certo? Você não pode estar com raiva de mim, eu juro que sou uma boa Sefirá…</text>
  <text id="boss_hod_overload3_1">É tudo graças aos funcionários que puderam sobreviver por tanto tempo, mas será que alguém me agradece? Não, ninguém faz isso...</text>
  <text id="boss_hod_overload4_0">Nossos funcionários estão sofrendo! Não está vendo? As coisas simplesmente não funcionam sem eu estar aqui!</text>
  <text id="boss_hod_overload4_1">Onde está a Tiffany? Ela está atrasada para a sessão de aconselhamento dela. Por que ela não veio ainda?</text>
  <text id="boss_hod_overload5_0">Me perdoe, gerente. Mas se você não conseguir me perdoar, ao menos me esqueça.</text>
  <text id="boss_hod_overload5_1">Cada um de vocês estariam mortos se não fosse por mim! Cada um de vocês!</text>
  <text id="boss_hod_finish_0">Acho que desde o início eu não era uma boa pessoa…</text>
  <text id="boss_hod_story_finish">‘A Esperança de se Tornar Alguém Melhor’</text>
  <!--Tipereth-->
  <text id="boss_tipererth1_clear">Alcance o Nível 10 de Colapso Qlifót.</text>
  <text id="boss_tipererth1_condition">Colapsos Qlifót em massa foram detectados; A Imunidade dos departamentos foi ignorada.</text>
  <text id="boss_tipererth1_reward_0">O Número base das Balas de Gerência é aumentado em 30% e a Bala de Escudo PÁLIDO foi desbloqueada.</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_0">Cada Unidade de Contenção está sob o meu reinado.</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_1">Esta canção, a canção fúnebre de Tiphereth, é para ele... Tiphereth.</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_2">Espero que esta atuação e música acalme nossas almas.</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload1_0">Nós somos dois, mas também somos um só. Você sabe o que isso significa?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload2_0">O Departamento Central é bem grande. Todos que trabalham aqui sempre estão ocupados.</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload3_0">Já está na hora de outra substituição? Hora de ir ao depósito então…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload4_0">Será que o Tiphereth conseguiu o que ele queria no final de tudo isso? Não. O que será que você estava procurando pra começo de conversa?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload5_0">Não fique parado aí me olhando assim com seu sorriso desamparado. Eu já te abandonei…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload6_0">Eu quero caminhar com você novamente, Tiphereth. Com o som das ondas atrás de nós.</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload7_0">Se essa minha música que você pode escutar for um canto fúnebre para você…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload8_0">Quando ele voltar, poderia mostrar ao Tiphereth o quanto eu cresci? Você mostrará para ele o quão forte estou agora…?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload9_0">Você tinha dito que algo bom iria acontecer…</text>
  <text id="boss_tipererth1_finish_0">Será que tudo isso valeu a pena?</text>
  <text id="boss_tipererth1_story_finish">‘A Expectativa Pelo Sentido da Existência’</text>
  <!--chesed-->
  <text id="boss_chesed_clear">Alcance o Nível 8 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_chesed_condition">Uma anomalia com o dano que é causado aos nossos funcionários foi detectada.</text>
  <text id="boss_chesed_reward_0">Agentes que sofrerem um golpe fatal terão 25% de chance de se recuperarem antes que morra ou entre em pânico. Este efeito está limitado a uma vez por dia para cada Agente.</text>
  <text id="boss_chesed_default_0">Nossa, nossa, como estou me sentindo temperamental hoje~</text>
  <text id="boss_chesed_default_1">Deixe meus funcionários descansarem em paz, pode ser?</text>
  <text id="boss_chesed_default_2">Sinta esta vasta dor…</text>
  <text id="boss_chesed_overload1_0">A chuva cai; esta chuva, lágrimas de todos os funcionários. A enxurrada nunca parará.</text>
  <text id="boss_chesed_overload2_0">Despeje esse café morno no ralo, vou precisar de outro copo de café.</text>
  <text id="boss_chesed_overload3_0">Imagino se…  ainda tenho uma consciência dentro de mim?</text>
  <text id="boss_chesed_overload4_0">Sinto inveja de você, gerente, você pode esquecer facilmente dos seus momentos cheios de vergonha.</text>
  <text id="boss_chesed_overload5_0">Cada vez que a Angela aparece, devo cometer pecados de acordo com as ordens dela… e eu não vejo nenhuma folha de figueira aqui para esconder minha vergonha.</text>
  <text id="boss_chesed_overload6_0">É tarde demais para eu me arrepender.</text>
  <text id="boss_chesed_overload7_0">Todos os meus amigos desapareceram e eu esperei sozinho o nascer do sol na escuridão.</text>
  <text id="boss_chesed_overload7_1">Eu não queria abrir meus olhos novamente. Minha ânsia era só de cair no buraco infernal do submundo, carregando meus pecados nas costas.</text>
  <text id="boss_chesed_finish_0">Meu mundo… finalmente está desmoronando?</text>
  <text id="boss_chesed_story_finish">‘Aqueles que são Fiéis e Confiáveis’</text>
  <!--geburah-->
  <text id="boss_geburah_clear">Neutralize o Núcleo da Gebura.</text>
  <text id="boss_geburah_condition">A Névoa Vermelha retorna.</text>
  <text id="boss_geburah_reward_0">O número máximo de E.G.Os que podem ser adquiridos de cada Anormalidade é aumentado em 1, com o máximo de 5.</text>
  <text id="boss_geburah_default_0">Vou destruir um lugar inferior como esse com minhas próprias mãos.</text>
  <text id="boss_geburah_default_1">O que sobrou para mim, aquela que falhou em protegê-los?</text>
  <text id="boss_geburah_default_2">Você realmente acha que meros covardes como vocês podem me parar?</text>
  <text id="boss_geburah_default_3">Vou te mostrar a maneira certa de usar E.G.O.</text>
  <text id="boss_geburah_overload1_0">Eu voltei; a Névoa Vermelha saiu de um mar de dor.</text>
  <text id="boss_geburah_overload1_1">Não sou mais fraca como eu costumava ser; Eu posso trocar qualquer parte do meu corpo mesmo que ela seja cortada fora, e eu posso ser consertada mesmo se eu for quebrada.</text>
  <text id="boss_geburah_overload2_0">Certas coisas simplesmente não puderam ser esquecidas, não importa quanto tempo passou.</text>
  <text id="boss_geburah_overload2_1">Ódio é um veneno que me eviscera, mas faz abrir meus olhos mais uma vez.</text>
  <text id="boss_geburah_overload3_0">Algumas coisas simplesmente não esfriavam, mesmo ficando tanto tempo no frio.</text>
  <text id="boss_geburah_overload3_1">Aqueles monstros sempre matam pessoas, não há fim para esse pecado; Eu desci para prestar as contas.</text>
  <text id="boss_geburah_overload4_0">O caminho correto está muito longe, e eu preciso ir muito longe. Meu coração está pulsando com raiva, e eu preciso continuar seguindo em frente.</text>
  <text id="boss_geburah_finish_0">Ah… Estou quebrando… Mesmo que eu vire pó, não soltarei minha espada…</text>
  <text id="boss_geburah_story_finish">‘A Coragem para Proteger’</text>
  <text id="boss_geburah_battle_0">Olhos Vermelhos.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_1">Penitência.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_2">Se exploda em pedaços.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_3">O Céu Perfurante.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_4">A Rota do Ouro se abre.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_5">Não sobrará nada.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_6">Vou moer você.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_7">Da abertura.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_8">Adagio e Tranquillo.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_9">Legato.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_10">Vamos lá, parceiro.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_11">Somente a névoa sangrenta permanece.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_12">Não é o suficiente.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_13">Eu não estive relaxando todo esse tempo.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_14">Risadas Negras.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_15">Seja devorado.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_16">Justitia.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_17">Julgamento.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_18">Vamos dar um fim nisso.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_19">O apocalipse chegou…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_20">Seja dilascerado.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_21">Tome isso, covarde.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_22">Não tente me parar.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_23">Você é fraco.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_24">A caça se inicia.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_25">A Rota do Rei se abre.</text>
  <text id="boss_geburah_battle_26">Eu não estou tão capaz quanto eu costumava estar...</text>
  <text id="boss_geburah_battle_27">Eu vou quebrar tudo…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_28">Matarei todos vocês…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_29">Não posso parar…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_30">Não é o suficiente…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_31">Mesmo depois de tudo, não consigo fazer nada com esse poder…</text>
  <!-- Binah-->
  <text id="boss_binah_clear">Neutralize o Núcleo da Binah</text>
  <text id="boss_binah_condition">Um Árbitro desperta.</text>
  <text id="boss_binah_reward_0">E.G.Os não serão mais perdidos ou destruídos caso o portador morra.</text>
  <text id="boss_binah_default_0">Agora… será que você conseguirá me parar com seus própios pés e com sua própria força?</text>
  <text id="boss_binah_default_1">Vá em frente e me pare sem a ajuda dela.</text>
  <text id="boss_binah_default_2">Ah, isso me trás de volta aos meus sentidos.</text>
  <text id="boss_binah_default_3">Parece que esse meu corpo também pode usar esses poderes. Interessante, apesar de tênue.</text>
  <text id="boss_binah_overload1_0">Esse corpo simplesmente tem limites demais.</text>
  <text id="boss_binah_overload1_1">Se eu ao menos soubesse o poder que esse lugar mantinha, poderíamos ter adquirido ele para nós usarmos.</text>
  <text id="boss_binah_overload1_2">Você está sendo imprudente novamente, enganando a Cabeça e planejando ações ousadas.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_0">Se você não puder me derrotar, você será esmagado pela Cabeça e suas cruéis Garras novamente.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_1">Mesmo se você quebrasse esse ciclo, não duraria muito.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_2">Você não pode escapar da Cabeça.</text>
  <text id="boss_binah_overload2_3">O que você acha que conseguirá fazer sozinho, mesmo após escapar desta prisão?</text>
  <text id="boss_binah_finish_0">Você provou que é capaz. Devo testemunhar você com meus próprios olhos.</text>
  <text id="boss_binah_story_finish">‘O Olho Encarando o Medo; Quebrando o Ciclo’</text>
  <text id="boss_binah_battle_0">Dispersem.</text>
  <text id="boss_binah_battle_1">Ouçam minhas palavras, Fadas.</text>
  <text id="boss_binah_battle_2">Analisar. Comprimir. Expandir.</text>
  <text id="boss_binah_battle_3">Não ouse ficar no meu caminho.</text>
  <text id="boss_binah_battle_4">Levante.</text>
  <text id="boss_binah_battle_5">Caia.</text>
  <text id="boss_binah_battle_6">Ressoe.</text>
  <text id="boss_binah_battle_7">Condensação é a chave.</text>
  <text id="boss_binah_battle_8">Foco.</text>
  <text id="boss_binah_battle_9">Abra.</text>
  <text id="boss_binah_battle_10">Cause caos.</text>
  <text id="boss_binah_battle_11">Venha para fora.</text>
  <text id="boss_binah_battle_12">Desmorone.</text>
  <text id="boss_binah_battle_13">Eu abrirei a porta se for preciso.</text>
  <text id="boss_binah_battle_14">Vamos afundar juntos.</text>
  <text id="boss_binah_battle_15">O João Pestana me chama.</text>
  <text id="boss_binah_battle_16">Você falhou em quebrar minhas costas.</text>
  <text id="boss_binah_battle_17">Estou desaparecendo.</text>
  <text id="boss_binah_battle_18">Você perdeu a oportunidade.</text>
  <text id="boss_binah_battle_19">As ondas balançarão a costa novamente.</text>
  <text id="boss_binah_battle_20">Você não pode parar a torrente desse mundo sozinho.</text>
  <text id="boss_binah_battle_21">Excelente.</text>
  <text id="boss_binah_battle_22">Sua imaturidade é a culpada.</text>
  <text id="boss_binah_battle_23">Você não pode parar a grande corrente só com suas mãos.</text>
  <text id="boss_binah_battle_24">Eu quero que você me vença com seu próprio poder.</text>
  <text id="overload_golden">Colapso Dourado.</text>
  <text id="overload_blackfog">Colapso da Névoa Negra.</text>
  <text id="overload_wave">Colapso das Ondas.</text>
  <text id="overload_column">Colapso dos Pilares.</text>
  <!-- hokma-->
  <text id="boss_chokhmah_clear">Alcance o Nível máximo de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia</text>
  <text id="boss_chokhmah_condition">Uma anomalia com o fluxo do tempo foi detectada.</text>
  <text id="boss_chokhmah_reward_0">O limite máximo dos atributos de todos os Agentes foi elevado para 130.</text>
  <text id="boss_chokhmah_reward_1">Ao contratar um novo Agente, seus atributos podem ser fortalecidos até 130.</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_0">Nós realmente precisamos mudar?</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_1">Todos os seus amados agora estão finalmente ao seu lado.</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_2">Nós nunca perderemos alguém enquanto o ciclo se repetir.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_0">Por favor, não deixe o tempo fluir sem razão.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_1">Precisamos prezar por todo e cada momento.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_2">Existe sempre um preço para o silêncio.</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_3">Eu estou sempre pagando minhas dívidas.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_0">Por que você está tentando nos deixar escapar?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_1">Eu só quero ficar com você, todos, e tudo que nos sobrou nesse momento eterno.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_2">Por favor, não roube o último	vislumbre do que eu valorizo.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_0">Você nunca soube quando parar, então vou terei a certeza de que vou te parar desta vez.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_1">Eu não consigo entender. O que mais você tem que sacrificar? O que você está tentando alcançar?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_2">Não, eu não desejo mudar. Eu não quero esquecer de tudo. Por favor, vamos só ficar aqui.</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_3">Eu simplesmente não entendo. Nem consigo aceitar.</text>
  <text id="boss_chokhmah_finish_0">Você poderia ir em frente, com rancor de tudo...</text>
  <text id="boss_chokhmah_story_finish">‘Os Olhos Abraçando o Passado; Construindo o Futuro’</text>
  <!--Kether Boss Session-->
  <text id="boss_kether_clear_0">Provando-se</text>
  <text id="boss_kether_condition_0">Suprimir a Meia-noite Branca + Cumprir a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_kether_clear_1">Cansaço e Espera</text>
  <text id="boss_kether_condition_1">Alcance o Nível 6 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia.</text>
  <text id="boss_kether_clear_2">Arrependimento e Redenção</text>
  <text id="boss_kether_condition_2">Alcance o Nível 10 de Colapso Qlifót ou Neutralize a 'Névoa Vermelha'.</text>
  <text id="boss_kether_clear_3">Liberdade e Salvação</text>
  <text id="boss_kether_condition_3">Alcance o Nível 10 de Colapso Qlifót + Cumpra a Meta de Energia; ou Neutralize a 'Árbitra'.</text>
  <text id="boss_kether_clear_4">Árvore da Luz</text>
  <text id="boss_kether_condition_4">Gerencie as Anormalidades uma última vez e, claro, refine a energia.</text>
  <!-- 47일 케테르 (아벨) -->
  <text id="boss_kether_overload1_E1_0">Não tínhamos ideia para onde ir, navegando em um oceano sem mapa ou qualquer tipo de guia. Você acha que vai ser melhor agora? Sinto muito.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_1">Como podemos ir adiante se não conseguimos nem ficar de pé?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_2">Lembre-se dos últimos momentos da Elijah… como ela raspava e arranhava o chão, se contorcendo de dor.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_3">Será melhor para todos se nós voltarmos ao primeiro ato. Quem sabe, nossos imperdoáveis pecados podem ser aliviados um pouco se você fizer isso.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_0">Nossos corações foram repletos com desespero enquanto nos preparávamos para o amanhã, agindo como se nada tivesse acontecido, mesmo após a morte de tantos de nossos queridos companheiros.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_1">Os sentimentos suprimidos eram tão severos, que causavam dores invisíveis e alucinações de insetos rastejando em nossas peles...</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_2">Mesmo assim, nós tínhamos que fazer isso, já estávamos muito longe. Entretanto, um acidente nos levou a um colapso completo, como a queda de uma torre. A obsessão com as regras não permitia que nós sentíssemos nem um pouco de tristeza…</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_3">Não tínhamos outro caminho a não ser enfrentar. Você concordaria com isso.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_0">Michelle era a mais jovem entre a gente. Ela era uma funcionária tímida e inocente. Ela escolheu ser a denunciante por conta do medo que tinha do mundo. Se tivéssemos prestado mais atenção nela, ela não teria fugido tão assustada.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_1">Tudo o que nós achávamos ser esparança, voltou na forma de despero.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_2">Como vamos melhorar desse jeito? Só fica piorando mais e mais.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_0">Eu sobrevivi sozinho. Vivi dia após dia, travando uma batalha difícil, lutando, pois achava que minha sobrevivência de algum modo mudaria a situação. Que idiota que eu fui.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_1">Talvez nossas almas já tenham morrido há muito tempo atrás. Deve ter sido como a Carmem temia.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_2">Ir além disso é fútil. Por favor, você deve aceitar que já acabou.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_3">Você disse ao Giovanni que conseguiria reviver a Carmen. Mas pense bem, você realmente o pôs em um descanso eterno porque realmente acreditava nisso?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_0">O mundo nos abandonou! Nós tentamos não deixá-lo escapar, mas ele nos jogou fora como um papel amassado.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_1">Nós éramos ingênuos demais. Eu só pude notar tudo de errado que nós fizemos depois de efemeramente passar por todos esses anos.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_2">Uma breve luta se tornou eterna. Eu só espero que você não repita o mesmo erro que me fez cair em raiva e desespero.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_3">Sua vontade superará esse desespero quando você acordar e cheirar as rosas. Você ainda tem chance. Por favor, escute o que eu tenho a dizer.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_0">Somente arrependimento te espera no amanhã. É uma punição merecida para pessoas tão insignificantes como nós.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_1">Nós tentamos não pôr confiança nos outros, mas nós descaradamente acordamos nossos colegas que caíram em um sono eterno quando nós precisávamos deles...</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_2">Não tema a submersão. Aceite-a. Vamos afundar juntos ao lado da Carmen.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_0">Não tenha esperanças. Pelo bem dos nossos funcionários que morreram em vão.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_1">Se a própria existência serve de alimento para nós, só existe uma maneira de curá-la. Só feche seus olhos e nunca mais os abra novamente.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_2">Nós destruímos tudo enquanto segurávamos o calor dela em nossas mãos.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_3">Me diga, que grande propósito nós cumprimos com todas as nossas ações?</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_0">Você nunca escapará da sua culpa se ficar assim. Você só amaldiçoará sua existência e todo dia será dolorido.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_1">Carmen saiu sem sorrir, para nunca voltar a cochilar sob o calor do sol.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_2">Você deve deixar tudo ir, você sequer possui força para se agarrar em algo…</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_3">As coisas que eu deixei para trás foram para longe demais, não consigo mais pegá-las com minhas próprias mãos.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_4">Por que eu devo ser abandonado sozinho assim pelo mundo?</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_0">Sim, havia somente um caminho de desespero no céu que de vez em quando ela olhava.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_1">Desejos são vazios e sem sentido. Não consegue escutar? As portas estão fechando e não abrirão novamente.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_2">Eu estou perfeitamente bem com minha vida expirando aqui e agora. Somente estigma espera por aqueles que não conseguem superar a provação.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_3">Era minha obrigação proteger meus colegas de trabalho, meus amigos… mas não pude salvar nem mesmo um deles.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_0">O cenário, o ar, a dor daquele dia… Tudo volta, não importa quantas vezes eu tento esvaziar minha mente. Me diga, como eu escapo disso?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_1">Nós realmente merecemos persistir em nossa existência? Enquanto nós pisamos em cima de todos aqueles sacrifícios?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_2">Deixe-nos dormir pacificamente… Deixe-nos afundar e seguir o rumo para o fundo do rio com a Carmen. Ela deve ter estado solitária por tanto tempo…</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_0">O caminho no qual percorri estava coberto de espinhos; era uma penitência sem fim à vista.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_1">E então, eu me revelei. Eu, que não pude me agarrar no passado, nos arrependimentos, ou nas memórias insignificantes.</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_2">As pessoas vivem todo dia procurando uma esperança que não podem alcançar enquanto derramam lágrimas de dor. Nós temos o poder de salvá-los, não devemos usá-lo?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_3">Eles irão perecer em um tormento se um salvador não chegar até eles, assim como a humanidade foi resgatada de um Grande Dilúvio a muito tempo atrás graças ao homem que construiu a Arca.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_0">Precisamos usar esse poder se nós o temos.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_1">Você sabe quantos sacrifícios foram feitos para chegarmos tão longe? Não podemos deixar que tenham sido em vão. Então venha comigo.</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_2">Nós todos somos pecadores. Nossos olhos imperfeitos não puderam enxergar o mundo corretamente. Já é hora de eu tê-los purificado.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_0">Pessoas são ignorantes demais para ver o que está acontecendo no mundo acima delas. Mas, ignorância não é um pecado, e sim a Descrença.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_1">A humanidade teve que desistir da liberdade e do desejo de sobrevivência, você acha que elas realmente se foram? Não, elas meramente estavam esperando a chance de levantarem-se novamente.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_2">Os desejos que a humanidade abandonou estão flutuando profundamente debaixo da corrente. As pessoas ficarão sempre isoladas de si mesmas e nunca serão livres se continuarem assim.</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_3">Eles estão sedentos por desejos puros. Nós vamos encher seus copos com o suco e o vinho da fruta proibida.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_0">A liberdade é uma necessidade para alguém ser verdadeiramente humano.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_1">Os céus devem desabar e a humanidade se tornará sagrada. Ela irá alcançar a glória prometida enquanto muda em um piscar de olhos.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_2">Eu sei que você está incerto do que está a sua frente. O futuro que no qual você anseia tanto talvez nunca chegará. Eu posso mostrar um futuro adequado para você no lugar, bem diante dos seus olhos.</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_3">Esqueça seu medo e ganhe a verdadeira liberdade. Ao fazer isso, também curará a doença que ela tentou curar.</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_0">Você não consegue ouvir as trombetas…?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_1">Que vergonhoso. Você realmente quer deixar as pessoas sufocarem, presas dentro de suas próprias peles?!</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_2">Eles estão gemendo de agonia, mesmo enquanto nós conversamos. Por que você não consegue escutá-los?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_3">Só uma mordida desta doce fruta reinvindicará a todos, todos eles!</text>
  <!--시작-->
  <text id="boss_kether_default_E4_0">Vamos começar o trabalho? Tudo que precisamos fazer é o que nós sempre fizemos.</text>
  <!--반전-->
  <text id="boss_kether_default_E4_1">Talvez você se sinta um pouco tonto, mas valerá a pena. Só aguente um pouco.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_2">Espero que ninguém tenha que morrer ou sofrer hoje.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_3">Sinto muito por fazer você passar por isso uma última vez, mas você está a um braço de distância de alcançar o final.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_4">Você passou por tanta coisa. O dia de hoje chegou sem ao mesmo ter notado, enquanto aguentava e superava inúmeros desafios.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_5">Você chegou até aqui. Eu sei que conseguirá continuar. Vamos enfrentar esse dia do jeito que enfrentamos os outros.</text>
  <!--상승-->
  <text id="boss_kether_default_E4_6">Já faz tanto tempo que vimos a luz atrás da névoa e das nuvens.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_7">Nós estivemos enterrados aqui por bastante tempo, não é?</text>
  <!--지상-->
  <text id="boss_kether_default_E4_8">Eu não estive do lado de fora há anos. Parece que as coisas não mudaram muito. Ainda está o mesmo mundano, mas glorioso cenário; igual a um cemitério.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_9">Vamos abraçar este lugar com calor, para que todos brilhem como estrelas lá no céu.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_10">Nós faremos humanos viverem como humanos. Tudo que resta para nós depois disso é simplesmente assistir.</text>
  <!--기둥-->
  <text id="boss_kether_default_E4_11">A energia que você produziu nos últimos cinquenta dias foi para hoje. Este é o momento em que brilharemos sobre o mundo.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_12">Vamos dar a eles a resposta que estivemos procurando por toda a eternidade.</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_13">Está na hora de nós sairmos do palco. Não se preocupe, não seremos esquecidos, mesmo se nós nos separarmos e sumirmos dentro da luz.</text>
  <text id="boss_kether_story_finish">‘Conhecer a Si’</text>
</localize>