<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100035">

    <narration action="move">
      #0 va a ingresar a la unidad de contención de $0 para comenzar la tarea.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Hay un viejo dicho, "Nunca olvides el Ave del Juicio. No importa cuánto tarde, eventualmente te encontrará."},
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 nunca tiene prisa. },
      {Quizás ya esté en tu casa. }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Los que vivimos en un mundo sin perdón ofrecemos nuestras almas como tributo a la redención.},
      {La gente es astuta y no son capaces de salvar sus propias almas. Es por eso que $0 vino a nosotros.}
      {Pocos se dan cuenta de sus propios pecados. La balanza de $0 les ayuda a darse cuenta de sus pecados.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 fue una vez el guardián del bosque. Pero olvidó lo más importante mientras estaba totalmente enfocado en proteger a las criaturas.},
      {Ahora, la oscuridad reina en el bosque.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-62</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LongBird</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ave Largo
      </name>

      <name openLevel="2">
        Ave del Juicio
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>


      <openText>Su balanza se inclina según los pecados cometidos.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Es una Ave que transporta una balanza injusta y juzga a los vivos en un bosque oscuro.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {La escala siempre se inclina en la misma dirección, pero no lo sabe porque sus ojos están cubiertos. O lo sabe y es está simplemente ignorando el hecho. }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Hace mucho tiempo, el ave fue una vez un juez justo. Su balanza se inclina según los pecados cometidos.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {$0 hizo una balanza que era capaz de pesar cualquier pecado para proteger el bosque.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {En el pasado, los ojos de, #0 podían ver a través de todo. Sus ojos brillaban siempre, como las estrellas en el cielo nocturno. Pero le dio sus ojos a Gran Ave para salvar el bosque. Ahora, sus cuencas son huecas. }
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {El vendaje se agita en el viento, como si se arrancara en cualquier segundo. La cara del ave estuvo alguna vez cubierta de plumas brillantes, pero ahora ya no están. }
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Todo lo que queda es la balanza injusta. $0 continúa con el juicio. }
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero">Cuando el resultado del trabajo era Normal, el Contador Qlifot se reduce con una probabilidad Normal.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero2">Cuando el resultado del trabajo fue malo, el Contador Qlifot se reduce con una probabilidad Alta.</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>
</creature>