<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100019">

    <narration action="move">
      #0 va a entrar en la unidad de contención de $0 para comenzar la tarea.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {El conductor $0 está esperando a los músicos.}
      {El conductor $0 suele ser silencioso. La unidad de contención también es pacífica.}
      {El conductor es un mago que trae vida; un chamán que llama espíritus. }
      {El concierto más hermoso del mundo comienza en las ruinas.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Prepara la música del apocalipsis. }
      {Es sin duda que $0 tiene el mejor conjunto de la compañia.}
      {El sensacional rendimiento de $0 fascinará a todos.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Los músicos viven para el aplauso del público.}
      {La vida de un músico comienza y termina con los aplausos del público.}
      {Una ovación de pie es el regalo más honorable que el público puede dar al director.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Pronto para convertirse en la audiencia de $0, #0 casi ha terminado el trabajo del día.  }
      {#0 se ocupa de la tarea en $0 sin ningún problema.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-31</codeNo>
      <name openLevel="1">La Orquesta Silenciosa</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/silentOrchestra</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">ALEPH</riskLevel>
      <openText>El concierto más hermoso del mundo comienza en las ruinas.</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Una anormalidad que ama el arte y trata de tocar su música para la compañía. &lt;El director no solo corrige los errores musicales, sino que también es responsable de crear el mejor conjunto y dirigir la orquesta. Las habilidades de un conductor se pueden determinar en 5 minutos. En el momento en que el conductor abra la partitura, los músicos juzgarán sus ojos, su comportamiento y su ambiente. Los músicos decidirán si el director es digno de dirigirlos. Sin su armonía y cooperación, el verdadero mensaje de la música no se puede expresar. Por lo tanto, el conductor debe mantener un excelente dominio, liderazgo y excelente poder de persuasión…. (Omitido) &gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;Movimiento 1: Tranquilo y lento. &gt; &#13;&#10;El conductor comienza el apocalipsis. }
    ]
  </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;Movimiento 2 a 4: Alegre y rapido &gt; &#13;&#10; Los empleados empiezan a olvidarse de todo y son movidos por la sinfonía. Su emoción se convierte en una de locura, y tratan de atacar a los que están cerca. La música de la orquesta se acelera, llevando a todos los departamentos a sus propias destrucciones. Cuando todos los músicos se han reunido, comienza algo de música que nadie puede escuchar, pero que todos pueden escuchar. }
    ]
  </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;Finale&gt; <b>"La música te atravesará."</b>}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="mood1">Cuando el resultado del trabajo fue bueno, el contador Qlifot se reduce.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="mood2">Cuando el resultado del trabajo fue malo, el contador Qlifot se reduce.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape">La música que toca cuando $0 escapa consiste en 4 movimientos. A medida que avanza el movimiento, los empleados sufren daño blanco (daño mental) y el área audible de la música continúa expandiéndose.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="movement">Con cada movimiento, la debilidad de $0 cambió. Para el movimiento 1, provoca daño Palido, mientras que para el movimiento 2, provoca daño tipo Negro. Para el movimiento 3 era blanco, y durante el movimiento 4, solo los ataques rojos o fisicos fueron efectivos contra $0. Cuando la música estaba en su punto máximo, $0 se volvió inmune a todo tipo de ataques.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

  <etc>
    <param key="movimiento1" index="1">
      Movimiento 1, Adagio: Tranquilo y lento
    </param>

    <param key="movimiento2" index="2">
      Movimiento 2, Sostenuto: Restringido pero rápido
    </param>

    <param key="movimiento3" index="3">
      Movimiento 3, Accelerando: Gradualmente más rápido y más fuerte
    </param>

    <param key="movimiento4" index="4">
      Movimiento 4, Stringendo: Poco a poco mas rapido
    </param>

    <param key="movimiento5" index="5">
      Finale con fuoco, ma non troppo: Apasionadamente, pero refinado
    </param>
  </etc>
</creature>