<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300105">

    <narration action="move">
      #0 va a entrar en la unidad de contención de $0 para comenzar la tarea.
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-09-94</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/YouMusHappy</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Debes estar feliz.
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>
        Muchos de los que se sometieron a una operación dentro de la maquinaria encontraron descanso y recuperaron la salud nuevamente.
      </openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Una misteriosa maquinaria usada para operaciones. }
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Esta máquina fue diseñada para levantar el cráneo y destruir el tejido nervioso de manera segura y eficiente...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Muchos de los que se sometieron a una operación dentro de la maquinaria encontraron descanso y recuperaron la salud nuevamente.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Aquellos que respondieron "Si" a la pregunta, "Amas a tu ciudad?" Se consideraron curados. Los que respondieron "No," no pudieron ser dados de alta.&#13;&#10;Cuanto más tiempo se use la maquinaria, mejores serán los empleados.}
    ]
  </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Además, cuanto más tiempo lo uses, más rápido cambiará la pregunta.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Un empleado que utilice la maquinaria experimentará un aumento en todos los estados.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">La cantidad de estrellas en ascenso aumenta cuanto más tiempo se usa la maquinaria.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Asegúrese de detener la maquinaria solo cuando se muestre "Si" en la parte superior. Si el uso se detiene en NO, todas las estadísticas se reducirán tanto como aumenten.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Las estadísticas aumentadas volverán a la normalidad al día siguiente. Sin embargo, los empleados que han ganado más de 200 aumentos de estatus debido a la influencia del objetivo se desvanecen al día siguiente.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;Peligro&gt; Ha habido un incidente en el que un empleado que usó la anormalidad al menos 5 veces explotó en el acto.</specialTip>
    </specialTipSize>



  </observe>
</creature>