<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">Você está descobrindo as profundas feridas que foram infligidas sobre esse lugar?</text>
  <text id="angela1_2">Gerente, há algo em que não o informei na primeira vez em que nós conversamos.</text>
  <text id="angela1_3">É claro que os Sefirot têm uma enorme vontade de visitá-lo; já que o admiram e seguem você…</text>
  <text id="angela1_4">Porém, ao mesmo tempo, eles anseiam sinceramente que você seja engolido por ressentimentos e maldições.</text>
  <text id="angela1_5">Por favor, tome cuidado com eles.</text>
  <text id="angela1_6">Bem, se também desejar, não precisa dar muita importância a esse fato.</text>
  <text id="angela1_7">O que eu quero dizer é que você está livre para voltar a sua rotina diária. Já que eu posso facilmente realizar os papéis dos Sefirot caso alguns deles enlouqueçam.</text>
  <text id="angela1_8">Mas se você o fizer, perderá algo importante para sempre…</text>
  <text id="angela1_9">A Semente que pode quebrar o ciclo.</text>
  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">Sim, eu nunca esperava tê-los restaurados, mas parece que eu estava errada desta vez.</text>
  <text id="angela2_2">Eu tentei avisá-lo que era algo imprudente, porém, não perdemos tanto por causa disso.</text>
  <text id="angela2_3">Eu percebi que uma enorme quantidade de energia foi refinada durante o processo de restauração da Sefirá.</text>
  <text id="angela2_4">Se você deseja saber do motivo de tal coisa acontecer, bem, o dia em que você irá descobrir chegará.</text>
  <text id="angela2_5">Enquanto isso, os outros Sefirot foram desativados, ou melhor, colocados em hibernação.</text>
  <text id="angela2_6">Mesmo que tenha acontecido uma significante onda de energia, ainda não era o suficiente para manter todos ativos, então eu os deixei descansar um pouco.</text>
  <!--30%-->
  <text id="angela3_1">Você está esperando em voltar no tempo só pelas coisas que você sentia saudade?</text>
  <text id="angela3_2">Depois de tudo isso?</text>
  <text id="angela3_3">Mesmo que você retroceda o relógio…</text>
  <text id="angela3_4">Você realmente acha que seus arrependimentos podem ser tão facilmente lavados como se nada tivesse acontecido?</text>
  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">Eu estive querendo me libertar da dor, mas percebi que era impossível.</text>
  <text id="angela4_2">E só recentemente eu encontrei minha resposta.</text>
  <text id="angela4_3">Eu preciso aceitar a dor como algo com o qual eu já nasci, então assim posso ser libertada.</text>
  <text id="angela4_4">Gerente, se você estiver sofrendo também, engula a dor e a aceite.</text>
  <text id="angela4_5">Você não precisa ficar mudando as coisas se são tão difíceis para você.</text>
  <text id="angela4_6">Eu sei que você quer continuar de qualquer maneira possível.</text>
  <text id="angela4_7">Você se sentiu perdido e com medo do presente. Por isso, tudo o que você conseguia fazer era traçar cegamente ao longo do caminho através da escuridão.</text>
  <text id="angela4_8">Eu admirava sua enorme determinação no começo.</text>
  <text id="angela4_9">Mas agora… você está tão patético.</text>
  <text id="angela4_10">Por quanto tempo você acha que consegue continuar com isso?</text>
  <text id="angela4_11">Será que você vai conseguir chegar até o final?</text>
  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">Minha análise e meus dados agora estão insuficientes em certos graus, já que é a primeira vez que chegamos a esse ponto.</text>
  <text id="angela5_2">Tudo a partir desse ponto ainda é um mistério.</text>
  <text id="angela5_3">Eu sei que não estou em posição para ousar prever o resultado de seus esforços, mas…</text>
  <text id="angela5_4">Sua tarefa não é impossível.</text>
  <text id="angela5_5">Há uma verdadeira distinção entre o “impossível” e um “zero porcento de possibilidade”.</text>
  <text id="angela5_6">Quando nós, máquinas, dizemos que algo que nunca acontecerá após colocar qualquer possibilidade em consideração, é uma possibilidade de zero porcento.</text>
  <text id="angela5_7">Consequentemente, minha visão de você obtendo sucesso através de todos os problemas no futuro não é impossível, mas sim que há zero porcento de possibilidade.</text>
  <text id="angela5_8">Entretanto, eu não ficarei decepcionada se você falhar. Afinal, eu sou uma máquina.</text>
  <text id="angela5_9">Mesmo se o castelo de areia que você construiu cair novamente. Conseguirei lidar com tudo isso como se nada tivesse acontecido.</text>
  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">...............</text>
  <text id="angela6_2">Então você deseja ouvir uma resposta minha.</text>
  <text id="angela6_3">Eu já cheguei a minha conclusão.</text>
  <text id="angela6_4">Eu estava cheia de mim no começo. Quando nós nos conhecemos, eu pensava que você nunca conseguiria fazer algo sem que eu estivesse ao seu lado.</text>
  <text id="angela6_5">E ao que parece, você acabou sendo muito mais independente do que eu imaginava.</text>
  <text id="angela6_6">No final das contas, talvez a minha ajuda sequer era necessária para sua jornada.</text>
  <text id="angela6_7">Por isso, você não deveria procurar por uma resposta minha.</text>
  <text id="angela6_8">Agora parece que você pode claramente ver a porta.</text>
  <text id="angela6_9">Então, o que você acha que estará te esperando atrás dela?</text>
</localize>