<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day48_abram_1">………………</text>
  <text id="day48_abram_2">Você lembra de quando ainda sabíamos do calor do sol?</text>
  <text id="day48_abram_3">Nós nos tornamos muito frios para continuar apreciando tal coisa.</text>
  <text id="day48_abram_4">Na verdade, não éramos para nos banharmos em tal calor em primeiro lugar.</text>
  <text id="day48_abram_5">Você sente isso também, não sente?</text>
  <text id="day48_abram_6">Eu posso ver que você já está sentindo a nostalgia no ar assim que pisou dentro desta sala.</text>
  <text id="day48_abram_7">....... </text>
  <text id="day48_abram_8">Existe um conto sobre duas portas.</text>
  <text id="day48_abram_9">Essas duas portas que nunca queriam ser abertas, mas precisavam ser.</text>
  <text id="day48_carmen_1">Ei, A, sou eu. Você está aí?</text>
  <text id="day48_carmen_2">Posso entrar?</text>
  <text id="day48_abram_12">Eu não queria escutar o que viria a seguir.</text>
  <text id="day48_abram_13">Eu queria fingir não estar naquela sala…</text>
  <text id="day48_abram_14">Pois eu sabia o que ela iria me dizer.</text>
  <text id="day48_abram_15">As vezes, os pensamentos dela poderiam ser extremamente imprudentes.</text>
  <text id="day48_abram_16">Me assustava toda vez que ela fazia isso…</text>
  <text id="day48_selection1">&lt;i&gt;Abrir a primeira porta&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_17">Eu vi os olhos dela assim que a porta foi aberta.</text>
  <text id="day48_abram_18">Aqueles olhos, molhados com vermelho, como se ela tivesse que aguentar a cruel realidade.</text>
  <text id="day48_abram_21">Ela foi ao seu laboratório e começou a ilustrar uma hipótese. Cautelosamente, porém com determinação.</text>
  <text id="day48_abram_22">Você queria falar para ela que era absurda, mas como sempre, ela o persuadiu.</text>
  <text id="day48_abram_23">Você não tinha escolha a não ser admitir que era o único jeito.</text>
  <text id="day48_abram_23_1">O que me fez, nos fez, tão chateados…</text>
  <text id="day48_abram_24">Era o quanto doía escutar ela falando sobre isso tão calmamente, como se não fosse da nossa conta.</text>
  <text id="day48_abram_25">E o quanto a gente se detestava só por ter que tolerar isso.</text>
  <text id="day48_people_1">Parece que não conseguimos chegar mais adiante do que isso.</text>
  <text id="day48_people_2">Porém, conseguiremos atravessar de algum modo.</text>
  <text id="day48_people_3">Afinal nós temos a Carmem conosco!</text>
  <text id="day48_people_4">Não se preocupem, eu acho que tudo vai dar certo.</text>
  <text id="day48_people_5">As varreduras biológicas mostram que a Carmem é a melhor candidata… Mas, ainda não efetuamos um teste de precisão… Então se quisermos encontrar outro candidato, podemos sempre…</text>
  <text id="day48_people_6">A Carmem pode…</text>
  <text id="day48_people_7">A Carmem é…</text>
  <text id="day48_people_8">A Carmem iria…</text>
  <text id="day48_people_9">Carmen….</text>
  <text id="day48_tipheretha_1">Você é quem deveria ter morrido…</text>
  <text id="day48_abram_26">A pesquisa não estava gerando frutos, as pessoas estavam ficando cansadas, mas mesmo assim seus olhos brilhavam com a expectativa...</text>
  <text id="day48_abram_27">Ela estava no limite. Mais um passo faria ela cair.</text>
  <text id="day48_abram_28">Então naquele dia, quando Enoch parou de respirar, ela finalmente percebeu…</text>
  <text id="day48_abram_28_1">Que o caminho dela esteve sempre em sua visão.</text>
  <text id="day48_abram_28_2">Apenas uma olhada embaixo da queda…</text>
  <text id="day48_abram_28_3">E ela nunca levantaria a cabeça dela novamente.</text>
  <text id="day48_abram_29">Ela não respondia, não importava quantas vezes eu gritasse.</text>
  <text id="day48_abram_30">Somente o som da água corrente preenchia o ar…</text>
  <text id="day48_abram_31">Eu só fiquei puxando a maçaneta como se eu estivesse louco.</text>
  <text id="day48_abram_32">E mesmo assim eu esperava que ela nunca abrisse…</text>
  <text id="day48_abram_33">Eu esperei e rezei incontáveis vezes…</text>
  <text id="day48_selection2">&lt;i&gt;Abrir a segunda porta&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_33_1">A primeira coisa que eu vi assim que abri aquela porta foi um par de olhos fechados.</text>
  <text id="day48_abram_33_2">Meus olhos começaram a ficar molhados com vermelho enquanto percebia que os dela nunca se abririam novamente.</text>
  <text id="day48_abram_34">Ela entrou na banheira por conta própria…</text>
  <text id="day48_abram_35">Então aquele fragmento de emoção não desnecessária, como culpa, se empilhava em nós.</text>
  <text id="day48_abram_36">Eu… nós vimos com nossos olhos, tão claramente.</text>
  <text id="day48_abram_37">Ela estava sangrando e delirante, mas ainda assim se segurava na vida.</text>
  <text id="day48_abram_38">Nós violamos o corpo dela com nossas próprias mãos, e a enterramos debaixo da terra.</text>
  <text id="day48_abram_39">……</text>
  <text id="day48_abram_40">Por que ela era tão cruel, e por que tivemos que nos tornar tão cruéis?</text>
  <text id="day48_abram_41">Nós fizemos essa pergunta sem uma resposta, então o brinde que celebramos ao nosso sucesso floresceu em morte.</text>
  <text id="day48_abram_42">Porém…</text>
  <text id="day48_abram_43">Eu encontrei uma maneira de finalmente nos redimir…</text>
  <text id="day48_abram_44">Você veio ao lugar certo.</text>
  <text id="day48_abram_45">Este é o quarto onde ela dorme.</text>
  <text id="day48_abram_46">Não se preocupe, ela não acordará mesmo com tanto barulho assim.</text>
  <text id="day48_abram_47">Você pode se encontrar com ela novamente?</text>
  <text id="day48_abram_48">Vamos fazer assim.</text>
  <text id="day48_abram_49">Pergunte a ela, ela era quem sempre esteve te observando desde o início.</text>
  <text id="day48_carmen_3">……….</text>
  <text id="day48_carmen_4">Eu tenho algo que deveria confessar. Meu coração é muito mais fraco do que todos imaginam.</text>
  <text id="day48_carmen_5">Eu sempre digo coisas como “conte comigo” e “só me acompanhe” na frente de todos…</text>
  <text id="day48_carmen_6">Mas eu nunca estou certa das coisas que eu faço.</text>
  <text id="day48_carmen_7">Se alguém fosse machucado ou enfrentasse algum problema por conta do que eu faço…</text>
  <text id="day48_carmen_8">Eu definitivamente ficaria abalada e acabaria me odiando. Eu sei disso.</text>
  <text id="day48_carmen_9">É por essa razão que eu preciso te pedir um favor.</text>
  <!-- 음악 전환-->
  <text id="day48_carmen_10">Não importa o que eu me tornar. Então por favor, termine o que eu comecei.</text>
  <text id="day48_carmen_11">Nós humanos temos corações fracos. Uma rachadura e ele facilmente irá desabar. Não sou exceção, mas você…</text>
  <text id="day48_carmen_11_1">Você não é o mesmo que o resto de nós, certo?</text>
  <text id="day48_carmen_11_2">Não importa o quão cruel esse mundo pode ficar…</text>
  <text id="day48_carmen_12">Você aguentará tudo.</text>
  <text id="day48_carmen_13">Há somente uma maneira de sair, e ela nunca mudará.</text>
  <text id="day48_carmen_15">Você sabe o que estou tentando falar, certo?</text>
  <text id="day48_carmen_16">........</text>
  <text id="day48_carmen_17">Está incerto?</text>
  <text id="day48_carmen_18">Eu tenho esse hábito que eu faço sempre que estou com medo de um caminho que escolhi.</text>
  <text id="day48_carmen_19">É como... ser uma planta em fotossíntese.</text>
  <text id="day48_carmen_20">Só relaxe e feche seus olhos… Sim, desse jeito.</text>
  <text id="day48_carmen_21">Fique o mais confortável possível, para que sua mente também se sinta assim.</text>
  <text id="day48_carmen_22">Faz cócegas, não? Mas só espere.</text>
  <text id="day48_carmen_23">Agora…</text>
  <text id="day48_carmen_24">Suma sem deixar rastro…</text>
  <text id="day48_abram_50">.............</text>
  <text id="day48_abram_51">Sim, eu era o único.</text>
  <text id="day48_abram_52">Eu era o único que poderia cumprir o ideal dela.</text>
  <text id="day48_abram_53">Mas eu fui o único que conseguiu terminar…</text>
  <text id="day48_abram_54">Somente eu…</text>
  <text id="day48_abram_55">Porém, ela nunca me disse que o caminho que ela escolheu estaria coberto de espinhos e agulhas tão viciosas...</text>
  <text id="day48_abram_56">…..</text>
  <text id="day48_abram_57">Esse é o Balde criado do sacrifício da Carmen.</text>
  <text id="day48_abram_58">Esse Balde é o começo e o destino final deste lugar.</text>
  <text id="day48_abram_59">Cogito é produzida sem fim aqui, cuspindo vida e morte.</text>
  <text id="day48_abram_60">Quando vimos que a banheira estava transbordando, achamos que tudo tinha acabado.</text>
  <text id="day48_abram_61">Entretanto…</text>
  <text id="day48_abram_62">Não podíamos estar mais errados.</text>
  <text id="day48_abram_63">Ela está “viva” agora, como isso.</text>
  <text id="day48_abram_64">Ela viu todos os caminhos em que andamos.</text>
  <text id="day48_abram_65">Na verdade, o ideal dela era simplesmente grandioso de mais e nossa força era minúscula para concluí-lo.</text>
  <text id="day48_abram_66">Ela sacrificou tudo que ela tinha sem deixar nada para trás, mas eu…</text>
  <text id="day48_abram_67">Você e eu nos lembramos das coisas que fizemos para nos tornamos uma Asa, e para permanecer como Asa.</text>
  <text id="day48_abram_67_1">Foi revoltante no início.</text>
  <text id="day48_abram_67_2">Mas você viu como nós nos aclimatamos após as primeiras vezes?</text>
  <text id="day48_abram_67_3">Nós realizamos nossas horríveis ações sem falhar assim como todas as outras Asas.</text>
  <text id="day48_abram_67_4">Não, e não só isso. Nós até evoluímos uma crueldade distinta que não pode ser encontrada em nenhuma outra Asa.</text>
  <text id="day48_abram_67_5">A história de como sacrifícios humanos são necessários para concluir nosso ideal precisava continuar.</text>
  <text id="day48_abram_67_6">Então colocamos o desfarce de estar simplesmente loucos por produzir energia.</text>
  <text id="day48_abram_67_7">Mas nós sabemos a verdade muito bem.</text>
  <text id="day48_abram_67_8">Nós realmente estávamos fingindo, enquanto estávamos tão indiferentes a respeito das incontáveis mortes?</text>
  <text id="day48_abram_67_9">Sondando e penteando através do cérebro de uma mulher para se misturar ao mundo, e se esquivar da Cabeça e o Olho? </text>
  <text id="day48_abram_67_9_1">Jogando uma pessoa dentro das mandíbulas de um monstro só para ganhar um pouco de energia?</text>
  <text id="day48_abram_67_9_2">Reencarnando seus colegas só para fazê-los passar pela mesma agonia novamente?</text>
  <text id="day48_abram_67_10">Você realmente acha que são coisas que qualquer pessoa normal faria...?</text>
  <text id="day48_abram_67_11">E mesmo assim, fechamos nossos olhos e ouvidos. Ficamos tão dormentes até não sermos mais capazes de sentir nada com o que fazíamos.</text>
  <text id="day48_abram_67_12">Eu me dei o nome de Abraão para lembrar de seus, nossos pecados; ao sacrificar os inocentes.</text>
  <text id="day48_abram_68">O que eu esperava conquistar, fazendo tudo isso, fundando uma corporação chamativa… Eu nem sei mais.</text>
  <text id="day48_abram_69">E isso realmente importa agora?</text>
  <text id="day48_abram_70">A resposta é não.</text>
  <text id="day48_abram_71">Nós estávamos errados desde o início, nossa própria existência é um erro.</text>
  <text id="day48_abram_72">Você e eu, tudo que sobrou para nós é a expiação.</text>
  <text id="day48_tipheretha_2">Você já sabia.</text>
  <text id="day48_tipheretha_3">Você sabia que não abraçamos essa dor por motivo nenhum.</text>
  <text id="day48_tipheretha_4">Tiphereth sabia disso há muito tempo atrás.</text>
  <text id="day48_tipheretha_5">Eu acho que é por isso que ele sempre andava na minha frente.</text>
  <text id="day48_tipheretha_6">Um dia, eu percebi que você também estava olhando para algum lugar com uma visão clara, assim como ele fez.</text>
  <text id="day48_tipheretha_7">Eu só não queria admitir que estava sendo deixada para trás. Eu acho que é por isso que eu sempre estive tão frustrada.</text>
  <text id="day48_tipheretha_8">Sou a Sefirá da Camada Central, líder da Equipe de Comando Central. Eu não posso me deixar ser colocada para trás assim, não é?</text>
  <text id="day48_tipheretha_9">Essa é a razão na qual disse que contaria com você, e tenho expectativas.</text>
  <text id="day48_tipheretha_10">Me prometa que você vai me mostrar algum dia…</text>
  <text id="day48_tipheretha_11">E mostrar ao mundo o fruto de nossa dor e trabalho.</text>
  <text id="day48_selection3">A Expectativa do Sentido da Existência</text>
  <text id="day48_selection6">..................</text>
  <text id="day48_abram_77">Você cairá no chão, não importa quanta expectativa ou esperança você tiver.</text>
  <text id="day48_abram_78">Quer saber? Fotossíntese é só para plantas afinal. Coisas que realmente pegam luz solar. </text>
  <text id="day48_abram_79">Nunca foi algo para alguém como eu e você.</text>
  <text id="day48_abram_80">Você já não sabe disso? Nós levamos a Carmem a morte, nós acabamos de ver isso…</text>
  <text id="day48_gebura_1">Eu sempre estive furiosa sem um real motivo.</text>
  <text id="day48_gebura_2">Sempre me sentindo como se eu estivesse esquecendo algo. Mas eu nunca soube o que era aquilo.</text>
  <text id="day48_gebura_3">Eu ventilei essa minha raiva em uma maneira bem ruim, como você viu.</text>
  <text id="day48_gebura_4">Essa loucura sem propósito nunca iria embora.</text>
  <text id="day48_gebura_5">Se você não tivesse me parado, ela só teria ficado maior e maior; até que finalmente me devoraria.</text>
  <text id="day48_gebura_6">Olhe, nós nunca voltaremos a como éramos antes.</text>
  <text id="day48_gebura_7">A situação já mudou demais.</text>
  <text id="day48_gebura_8">Mas ao menos eu consegui manter minha promessa com ela porque você me parou.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_9">Você também precisa lembrar disso.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_10">Ela iria querer que você protegesse o que restou, ao invés de só definhar em culpa.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection4">A Coragem para Proteger</text>
  <text id="day48_abram_81">.....</text>
  <text id="day48_abram_82">Sim, ela nos confiou o que sobrou.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_83">Mas não éramos a pessoa que a Carmem achava que a gente fosse.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_84">A única pessoa que acreditava na gente foi embora.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_85">Não havia mais ninguém ao nosso lado.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_1">Gerente, você sabe o porquê eu escolhi me juntar a sua pequena corporação ao invés de qualquer outra Asa maior?</text>
  <text id="day48_chesed_2">É claro, o discurso comovente da Carmen realmente despertou meu interesse, não vou mentir.</text>
  <text id="day48_chesed_3">Porém, o fator decisivo para mim…</text>
  <text id="day48_chesed_4">Era porque eu gostava de como todos aqui confiavam na Carmen.</text>
  <text id="day48_chesed_5">Você sabe o quão sem valor a palavra “confiança” é hoje em dia, não sabe?</text>
  <text id="day48_chesed_6">…Mas isso não é tudo, gerente.</text>
  <text id="day48_chesed_7">Ela confiou totalmente em você até a morte.</text>
  <text id="day48_chesed_8">Todos aqueles que permaneceram também confiaram em você.</text>
  <text id="day48_chesed_9">Por que você acha que eu dedici ficar contigo até o final?</text>
  <text id="day48_chesed_10">Só olhe ao seu redor.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_11">Todos se juntaram aqui só por você. E eles estão esperando com grandes expectativas.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection5">Aqueles que são Fiéis e Confiáveis</text>
  <text id="day48_abram_92">Como você pode estar tão certo disso?</text>
  <text id="day48_abram_93">A Carmen deita aqui, nem viva, nem morta.</text>
  <text id="day48_abram_94">Como você pode andar em direção ao futuro imprevisível deixando ela para trás?</text>
  <text id="day48_abram_95">Nós somos obrigados a permanecer presos a esse ciclo de eterna punição.</text>
  <text id="day48_abram_96">E mesmo assim você ainda quer alcançar o amanhã? Você quer escapar desse arrependimento e expiação sem fim?</text>
  <text id="day48_abram_97">Há uma última porta além daqui que não foi escrita na história.</text>
  <text id="day48_abram_98">É uma que eu não posso abrir.</text>
  <text id="day48_abram_99">Ela só abre para aqueles que não estão encharcados com arrependimento.</text>
  <text id="day48_abram_100">Você acha que consegue abrí-la?</text>
  <text id="day48_selection7">&lt;i&gt;Abrir a porta final.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_angela_1">……</text>
  <text id="day48_angela_2">Por que eu só vejo escuridão?</text>
  <text id="day48_angela_3">Por que minha voz não te alcança no final?</text>
  <text id="day48_angela_4"></text>
  <text id="day48_abramFail_1">...... Parece que você não consegue me dar uma resposta.</text>
  <text id="day48_abramFail_2">Parece que você finalmente aceitou.</text>
  <text id="day48_abramFail_3">Eu e você somos falhas.</text>
  <text id="day48_abramFail_4">Mas olhe para o lado bom.</text>
  <text id="day48_abramFail_5">Mesmo sendo falhas, conseguimos alcançar pelo menos uma coisa.</text>
  <text id="day48_abramFail_6">Nós conseguiremos ver…</text>
  <text id="day48_abramFail_7">A Carmen novamente.</text>
  <text id="day48_abramFail_8">Apesar de que não poderemos cochilar, deitado no campo debaixo do sol caloroso como costumávamos fazer…</text>
  <text id="day48_abramFail_9">Ela está viva, ela está nos observando.</text>
  <text id="day48_abramFail_10">Não se preocupe, ela entenderá.</text>
  <text id="day48_abramFail_11">Ela dirá para você que mesmo que você não tenha conseguido chegar ao fim, pelo menos você fez um bom trabalho em chegar aqui. Você terá um descanso eterno com ela.</text>
  <text id="day48_abramFail_12">Nós deveríamos ter escutado o Benjamim pra começo de história…</text>
  <text id="day48_abramFail_13">Meu maior arrependimento, maior pecado é que eu não parei quando deveria ter parado.</text>
  <text id="day48_abramFail_15">……</text>
  <text id="day48_abramFail_16">A Carmen é o nosso sol, então não importa se tivermos que ficar para sempre no subterrâneo.</text>
  <text id="day48_abramFail_17">Atenção. Atenção a todos os funcionários. Nós oferecemos a vocês nossos parabéns por suas honoráveis aponsentadorias. Este anúncio foi pré-gravado.</text>
  <text id="day48_abramFail_18">Vamos afundar agora, Carmen.</text>
  <text id="day48_abramFail_19">Eu sei que não consegue ouvir minha voz…</text>
  <text id="day48_abramFail_20">Mas eu não ligo.</text>
  <text id="day48_abramFail_21">Não tentarei mais abrir porta alguma…</text>
  <text id="day48_abramFail_22">Eu espero estar com você quando algum dia eu abrir meus olhos novamente.</text>
  <text id="day48_abramFail_23">Nós te agradecemos pelo seu trabalho duro e honesto. E que tenha grande gratitude por seus esforços e lealdade…</text>
  <text id="day48_selection8">&lt;i&gt;Fechar a porta…&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abramFail_24">....... Boa noite.</text>
</localize>