<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day3_angela_1">Saudações, gerente.</text>
  <text id="day3_angela_2">Hoje marca seu terceiro dia de trabalho aqui.</text>
  <text id="day3_angela_3">O número três é bem misterioso.</text>
  <text id="day3_angela_4">Em antigas fábulas, era comum para uma entidade misteriosa aparecer e falar para o protagonista fazer três pedidos.</text>
  <text id="day3_angela_5">Infelizmente, não sou uma maga ou bilionária que pode conceder seus desejos.</text>
  <text id="day3_angela_6">Porém, eu sei o que seus antecessores desejavam.</text>
  <text id="day3_angela_7">Houveram várias aspirações. A mais comum era sobre uma busca de algum tipo de “amadurecimento.”.</text>
  <text id="day3_angela_8">Trazer prosperidade para a corporação, para atingir maturidade espiritual, o que você achar. Cada um queria florescer de forma diferente.</text>
  <text id="day3_angela_9">Qual desses dois você desejaria?</text>
  <text id="day3_selection1">Eu quero que a corporação prospere.</text>
  <text id="day3_selection2">Eu quero amadurecer meu espírito.</text>
  <text id="day3_angela_1_1">Seu futuro é determinado pelo que você faz no presente.</text>
  <text id="day3_angela_1_2">Atualmente, você trabalha para a Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day3_angela_1_3">Em nossa corporação, você verá coisas que não podem ser vistas, e sentirá coisas que não podem ser sentidas. Você poderá fazer o impossível.</text>
  <text id="day3_angela_1_4">Espero que seu desejo se torne realidade.</text>
  <text id="day3_angela_1_5">Talvez você se torne o melhor gerente que eu já vou ter visto.</text>
  <text id="day3_angela_2_1">…</text>
  <text id="day3_angela_2_2">Pensando nisso, havia outro gerente que me deu uma resposta assim.</text>
  <text id="day3_angela_2_3">Como já deve saber, “espiritual” é um termo bastante obsoleto no mundo atual.</text>
  <text id="day3_angela_2_4">Então eu o perguntei pela definição de espírito.</text>
  <text id="day3_angela_2_5">Então aquele gerente me disse…</text>
  <text id="day3_angela_2_6">Bem, eu infelizmente não me lembro dos detalhes daquela conversa.</text>
  <text id="day3_angela_2_7">Até mesmo uma IA não consegue guardar todo tipo de dado. Informações desnecessárias devem ser deletadas para que sua operação seja mais suave.</text>
  <text id="day3_angela_3_1">Então, você deve estar se perguntando se seus antecessores conseguiram realizar o que desejavam.</text>
  <text id="day3_angela_3_2">Hm, mas eu não acho que o que aconteceu com os outros seja tão importante assim.</text>
  <text id="day3_angela_3_3">Porém, prometo torcer por você em sua jornada até que você chegue em seu objetivo final.</text>
</localize>