<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day40 start -->
  <text id="day40_angela_1">…...</text>
  <text id="day40_angela_2">Oh, eu estava me recordando do som de seus passos.</text>
  <text id="day40_angela_3">Apesar dos clichês, as vezes você deixava os resultados mais animados ao agir de formas inesperadas.</text>
  <text id="day40_angela_4">Ainda assim, os finais sempre foram iguais, não importando como o processo acontecia.</text>
  <text id="day40_angela_5">Você deseja que eu compartilhe algumas memórias por meio de um holograma? São simplesmente boas demais para eu assistir sozinha.</text>
  <text id="day40_angela_6">Essa aqui era você em uma bagunça quando não tinha algo como um filtro cognitivo.</text>
  <text id="day40_angela_7">Eu não sabia que a capacidade mental humana era tão fraca. Você ia bem pelos primeiros dias, mas então, aconteceu…</text>
  <text id="day40_angela_8">Bem, naquela vez, foi um pouco engraçado. Me desculpe. Você chegou tão longe, mas era incapaz de escapar do absolutamente inútil sentimento de culpa e tentou se enforcar. Mas você foi imediatamente parado.</text>
  <text id="day40_angela_9">Você realmente não estava totalmente preparado. </text>
  <text id="day40_angela_10">Foi aí que eu comecei a perceber que não importava se você estava mentalmente completo ou não. O que importava era que você precisava encontrar o “entendimento” sobre algo para dar um fim a esse ciclo interminável.</text>
  <text id="day40_angela_11">Oh, e nessa vez aqui, você começou a se desculpar para mim de repente. Aquilo foi… eu não gostei.</text>
  <text id="day40_selection1">&lt;i&gt;Eu vou continuar assistindo.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day40_selection2">Poderia parar com os hologramas, por favor?</text>
  <text id="day40_angela_1_1">Você está começando a gostar disso?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">Eu adoraria ver mais, mas vamos parar por aqui hoje.</text>
  <text id="day40_angela_1_3">Se continuássemos, talvez você veria algo que ainda não poderia ver.</text>
  <text id="day40_angela_2_1">É difícil aguentar?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">Por favor, entenda que você deveria saber que eu não tenho muita coisa que eu goste para chamar de entretenimento.</text>
  <text id="day40_angela_2_3">Sério, você deveria ao menos ter deixado algo para que eu pudesse usar como passatempo.</text>
</localize>