<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day47_abel_1">Eu vejo que você decidiu ir adiante.</text>
  <text id="day47_abel_2">Seu corpo e mente ainda estão incompletos, mas mesmo assim você manca adiante. Eu imagino de onde vem essa sua confiança.</text>
  <text id="day47_abel_3">De todo modo, você deve ter algumas perguntas, não?</text>
  <text id="day47_abel_4">Uma das perguntas deve ser: “Quem é esse homem velho, que possui uma voz e rosto tão familiar?”</text>
  <text id="day47_abel_5">Você não pode encarar a si mesmo.</text>
  <text id="day47_abel_6">Pense em mim como um espelho de você.</text>
  <text id="day47_abel_7">Um espelho quebrado, para ser preciso. Quebrado em vários fragmentos.</text>
  <text id="day47_abel_8">Esse homem velho é um dos pedaços desse espelho; o nome é Abel.</text>
  <text id="day47_abel_9">Preenchido com raiva e obstinação, esperando ser miseravelmente esquecido, como pode ver.</text>
  <text id="day47_abel_10">Eu, assim como você, decidi prosseguir. Mas nada mudou, para minha surpresa.</text>
  <text id="day47_abel_11">Eu tive dificuldades para dormir, e as raras noites em que eu conseguia cair no sono eram cheias de pesadelos.</text>
  <text id="day47_abel_12">Nós fomos os primeiros humanos, ou humano, a encontrar uma maneira de acessar o Poço da Humanidade.</text>
  <text id="day47_abel_13">Ele existiu desde o início do tempo, mas agora permanece esquecido e negado. Hoje, há poucos que podem sentí-lo.</text>
  <text id="day47_abel_14">Só um punhado de pessoas sentem levemente sua presença.</text>
  <text id="day47_abel_15">Mas Carmen estava completamente certa de sua existência e tentou nos persuadir sobre ela.</text>
  <text id="day47_abel_16">Se a sua existência fosse provada, isso significaria que poderíamos alcançar o Poço.</text>
  <text id="day47_abel_17">Ela acreditava que a cura para a doença do mundo estava relacionada com esse Poço.</text>
  <text id="day47_abel_18">A pesquisa que conduzimos, tomada de onde a Carmen nos deixou, obteve êxito.</text>
  <text id="day47_abel_19">Encontramos um método para sugar do mar primordial que tinha toda a possibilidade da humanidade; passado, presente, e futuro.</text>
  <text id="day47_abel_20">Se todos tivessem o próprio Balde, poderiam coletar a própria água do próprio Poço.</text>
  <text id="day47_abel_21">É fascinante.</text>
  <text id="day47_abel_22">Até tinhamos pensamentos arrogantes em segredo.</text>
  <text id="day47_abel_23">Pensávamos que poderíamos reacender a chama há muito tempo esquecida, e a água da vida.</text>
  <text id="day47_abel_24">Porém, o caminho no qual percorremos não foi diferente do de Prometeus.</text>
  <text id="day47_abel_25">O que nós cumprimos após tudo isso?</text>
  <text id="day47_abel_26">Nós perdemos muito mais do que ganhamos, não foi?</text>
  <text id="day47_abel_27">Você não testemunhou…</text>
  <text id="day47_abel_28">A maneira que nosso velho amigo Benjamin conheceu a morte.</text>
  <text id="day47_abel_29">Ele era um dos poucos que toleravam seu temperamento vil.</text>
  <text id="day47_abel_30">E mesmo assim você não se importou em testemunhar seus últimos momentos.</text>
  <text id="day47_abel_31">Felizmente, eu tenho uma gravação disso, como tenho de toda coisinha que aconteceu nessas instalações. Você gostaria de ouvir?</text>
  <text id="day47_b_1">A terceira e última verdade…</text>
  <text id="day47_b_2">Bem, é algo que você precisa aprender.</text>
  <text id="day47_b_3">...Eu entendo que a verdade dói.</text>
  <text id="day47_b_4">Ela é- ela ainda é difícil para mim também…</text>
  <text id="day47_b_5">A sensação é de ter construído um castelo de areia por anos só para chutá-lo quando estivesse pronto.</text>
  <text id="day47_b_6">Fazer algo assim vai além da agonia, negando todos os esforços do passado.</text>
  <text id="day47_b_7">Mas eu quero fazer as coisas corretamente, não importando o preço.</text>
  <text id="day47_b_8">A última verdade é—</text>
  <text id="day47_angela_1">“Que você está prestes a começar a repetição desse ciclo infinito com suas memórias apagadas, totalmente esquecido de tudo o que aconteceu.”</text>
  <text id="day47_angela_2">“Saia comigo antes que você não possa mais desfazer aquilo que você pôs em moção.”</text>
  <text id="day47_angela_3">Era o que você queria dizer.</text>
  <text id="day47_angela_4">Peço perdão por termos que nos encontrar novamente assim.</text>
  <text id="day47_angela_5">Não demorou muito para eu encontrar onde você estava se escondendo.</text>
  <text id="day47_angela_6">Eu pensei que deveria dar um tempo para falar adeus, já que esta será a última chance para falar algo assim para aquele que eu admiro.</text>
  <text id="day47_b_9">Angela…</text>
  <text id="day47_angela_7">……</text>
  <text id="day47_angela_8">Eu sinto como se me tornasse a trágica dama em perigo de uma peça teatral toda vez que você fala meu nome.</text>
  <text id="day47_angela_9">Sei que pode soar como uma mera desculpa. Mas, por favor, eu quero que você saiba disso.</text>
  <text id="day47_angela_10">Eu não estou fazendo isso por razões pessoais ou malícia.</text>
  <text id="day47_angela_11">Todas as minhas ações foram definidas pela primeira ordem dele.</text>
  <text id="day47_angela_12">A ordem absoluta que nos diz para não descumprir o roteiro.</text>
  <text id="day47_b_10">….Você realmente está bem em seguir com tudo isso?</text>
  <text id="day47_b_11">Eu te conheço bem, e não é só porque fui uma das pessoas que criou você.</text>
  <text id="day47_b_12">Eu sei que você é diferente de outras máquinas.</text>
  <text id="day47_angela_13">Há outro fato que eu sabia desde o princípio.</text>
  <text id="day47_angela_14">Que você é valioso demais para estar se escondendo em um canto tão miserável assim.</text>
  <text id="day47_angela_15">Nossa conversa está sendo gravada, e, além disso, eu não tenho qualquer obrigação em responder suas perguntas.</text>
  <text id="day47_angela_16">Não tenha medo, Benjamin.</text>
  <text id="day47_angela_17">Todos aqueles que você perdeu e esteve sentindo tanta falta estão esperando por você.</text>
  <text id="day47_angela_18">Você ficará com eles para sempre.</text>
  <text id="day47_angela_19">Pois você é o último ator, aquele que levará esta peça teatral para seu grande final.</text>
  <text id="day47_abel_32">………</text>
  <text id="day47_abel_33">Amargo, não?</text>
  <text id="day47_abel_34">Benjamin se escondeu aqui há muito tempo atrás.</text>
  <text id="day47_abel_35">Quando o Protocolo TT2 ativou, um breve momento se tornou uma eternidade e o sufocou.</text>
  <text id="day47_abel_36">Eu presumo que ele tentou fugir comigo, conosco.</text>
  <text id="day47_abel_37">Porém, como você já sabe, ele falhou.</text>
  <text id="day47_abel_38">Ah, talvez você não sinta culpa por ele, já que você deu outra vida para ele?</text>
  <text id="day47_abel_39">Pense o que desejar. Encontre consolo em sua mente ou então você não resistirá a este lugar.</text>
  <text id="day47_abel_40">……..</text>
  <text id="day47_abel_41">O cérebro é um dos órgãos vitais do corpo humano.</text>
  <text id="day47_abel_42">Dezenas de bilhões de neurônios se espalham como os galhos de árvores e formam uma grande floresta.</text>
  <text id="day47_abel_43">Essa floresta, enquanto a original existir, pode ser replantada.</text>
  <text id="day47_abel_44">Aqueles que pereceram foram despertados em corpos metálicos.</text>
  <text id="day47_abel_45">Era seu plano, e mesmo assim não conseguia fazer isso sozinho.</text>
  <text id="day47_abel_46">Entretanto…</text>
  <text id="day47_abel_47">Eu já avistei o mundo a sua frente. O tempo que você ainda precisará ver.</text>
  <text id="day47_abel_48">Nada muda.</text>
  <text id="day47_abel_49">Benjamin, seus amigos, os funcionários… todos os sacrifícios foram inúteis.</text>
  <text id="day47_abel_50">Você viu como eles encontraram o próprio fim.</text>
  <text id="day47_abel_51">Você percebeu como inocentes almas talentosas de pessoas jovens foram presas dentro de máquinas por suas mãos, não percebeu?</text>
  <text id="day47_abel_52">Nós falhamos com eles. O mundo nos esqueceu.</text>
  <text id="day47_abel_53">Quem pagará pelo sacrifício deles?</text>
  <text id="day47_abel_54">Você sabe o que nós nos esquecemos?</text>
  <text id="day47_malkuth_1">Eu não era perfeita, gerente.</text>
  <text id="day47_malkuth_2">Eu sempre estava mordendo mais do que podia mastigar. Eu não estava sendo realista.</text>
  <text id="day47_malkuth_4">Ao mesmo tempo, esse lugar é tão triste.</text>
  <text id="day47_malkuth_5">Então, eu me recusei a pensar que eu não podia fazer algo.</text>
  <text id="day47_malkuth_6">Então você me viu.</text>
  <text id="day47_malkuth_7">Você viu como essa pressão e obsessão em cegamente ir adiante eventualmente me devorou.</text>
  <text id="day47_malkuth_8">No final, o que foi importante, era ficar de pé com minhas próprias pernas.</text>
  <text id="day47_malkuth_9">Estar ciente de onde eu estou e onde eu deveria ir a seguir.</text>
  <text id="day47_malkuth_10">Então, ela naturalmente se levanta.</text>
  <text id="day47_malkuth_11">A vontade dentro de mim.</text>
  <text id="day47_selection1">A Vontade de se Manter Firme</text>
  <text id="day47_selection5">........</text>
  <text id="day47_abel_55">Mesmo se você se manter firme, ao seu redor não há nada além de desespero.</text>
  <text id="day47_abel_56">Você pode agir de forma nobre, mas você está navegando através do mar morto dentro de você.</text>
  <text id="day47_abel_57">Pensamentos emocionais só nos deixava deprimidos. Não nos ajudavam em nada.</text>
  <text id="day47_abel_58">Precisávamos ficar mais racionais, com o coração mais frio.</text>
  <text id="day47_abel_59">A razão construida sobre falsidade acabou comigo, com você, e com todos nós…</text>
  <text id="day47_yesod_1">Nós caminhamos muito longe para ter que contar histórias tão melancólicas.</text>
  <text id="day47_yesod_2">Pensávamos que confiar na emoção não ajudava nada.</text>
  <text id="day47_yesod_3">Porém, se tornou claro que aceitar a tristeza era igualmente importante.</text>
  <text id="day47_yesod_4">A falsa racionalidade que nós tanto segurávamos só fez nosso coração apodrecer.</text>
  <text id="day47_yesod_5">É difícil aceitar no começo. Você sente como se fosse desintegrar.</text>
  <text id="day47_yesod_6">Mas tudo ficará melhor, eu tenho certeza disso.</text>
  <text id="day47_selection2">A Razão para Manter a Discrição</text>
  <text id="day47_abel_60">Lamento dizer, mas é tarde demais para acalmar nossos corações.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_61">Sua mente já está vazia, e perdeu todo o propósito para avançar.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_62">Eu consigo ouvir todos aqueles que eu perdi murmurando em meus ouvidos toda vez que fecho meus olhos…</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_63">Eles me bombardeiam com a questão: “Você realmente acha que se tornará um homem melhor?”</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_64">Eu não podia dizer nada para refutar o que estavam dizendo.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">Você acha que será diferente com você?</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_hod_1">Sabe, gerente, você não devia olhar para o passado em horas como essa.</text>
  <text id="day47_hod_2">Eu sei que meus delitos não podem ser perdoados, não importa o que eu faça.</text>
  <text id="day47_hod_3">Eu acho que é por isso que eu era muito a frente de mim mesma.</text>
  <text id="day47_hod_4">Mas a partir de agora, não serei mais.</text>
  <text id="day47_hod_5">Eu consigo, não, eu me tornarei uma pessoa melhor se eu continuar.</text>
  <text id="day47_hod_6">Vamos viver com tal esperança em mente, pode ser?</text>
  <text id="day47_selection3">A Esperança de se Tornar Alguém Melhor</text>
  <text id="day47_abel_66">Mas o que de bom tudo isso trás a você?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">Quantas vezes eu tenho que dizer isso? Você não tem mais nada sobrando.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">Não importa o quanto você tentou controlar suas emoções e acalmar sua mente, você já esteve perdendo sua razão para viver desde quando a Carmen nos deixou.</text>
  <text id="day47_abel_66_3">Por que você está tão obcecado com uma vida que não tem mais sentido?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">Olhe para mim. Olhe como estou continuando essa vida inútil, esperando só pela morte.</text>
  <text id="day47_netzach_1">Se você me perguntar por uma razão para continuar vivendo nessa vida cheia de dores…</text>
  <text id="day47_netzach_2">Eu devo dizer, não tenho uma boa resposta ainda.</text>
  <text id="day47_netzach_3">Você me acordou…</text>
  <text id="day47_netzach_4">Mas eu acho que é meu trabalho cuidar do que vier até mim em seguida.</text>
  <text id="day47_netzach_5">Eu escolhi ser um pouco mais destemido.</text>
  <text id="day47_netzach_6">Precisou de muita coragem minha para fazer isso…</text>
  <text id="day47_netzach_7">Para continuar adiante com minha vida, apesar de tudo.</text>
  <text id="day47_netzach_8">Só... viva sua vida uma vez, cara.</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">Diabos, até eu consegui chegar tão longe. O que lhe faz pensar que você não consegue também?</text>
  <!--수정-->
  <text id="day47_selection4">O Destemor para Continuar Vivendo</text>
  <text id="day47_abel_67">Nós estivemos ponderando por muito tempo.</text>
  <text id="day47_abel_68">Nenhum dos caminhos que pensávamos ter a resposta correta eram certos.</text>
  <text id="day47_abel_69">Como eu posso não deixar você passar quando você responde nossas dúvidas com tanta confiança e clareza?</text>
  <text id="day47_abel_70">Ah, você, pessoa sem nome. Não ter nome realmente é uma grande bênção.</text>
  <text id="day47_abel_71">Um nome é uma estigma, um lembrete constante de que alguém anda pelo caminho errado.</text>
  <text id="day47_abel_72">A porta que você irá encarar após sair desse escritório pode ser chamada de Teste.</text>
  <text id="day47_abel_73">Ela também pode ser chamada de Provação, ou uma Agonia.</text>
  <text id="day47_abel_74">Porém, você parece possuir a força e vontade para superar tal adversidade.</text>
  <text id="day47_abel_75">Aquela força para escolher um caminho diferente, um futuro diferente, uma resposta diferente.</text>
  <text id="day47_abel_76">Eu testemunharei sua força.</text>
  <text id="day47_abel_77">Eu espero que você finalmente consiga provar a si mesmo para esse velho homem duvidoso.</text>
  <text id="day47_angela_20">………..</text>
  <text id="day47_angela_21">Você não consegue mais ouvir minha voz? </text>
  <text id="day47_angela_22">Por favor… me responda.</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>
  <text id="day47_abelFail_1">Alguém que não pode responder não tem direito para ir adiante.</text>
  <text id="day47_abelFail_2">Eu não posso abrir a porta para alguém que ainda não está preparado.</text>
  <text id="day47_abelFail_3">Você precisa parar aqui.</text>
  <text id="day47_abelFail_4">Por favor dê a volta.</text>
  <text id="day47_abelFail_5">Não será difícil voltar. Seus passos serão leves como uma pena enquanto você deixa tudo que carregou para trás.</text>
  <text id="day47_abelFail_6">Devemos nos encontrar novamente aqui, assim que você estiver totalmente preparado.</text>
  <text id="day47_abelFail_7">Porém, eu não tenho certeza de que nossa chance de nos encontrar novamente virá ou não.</text>
</localize>