<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day34 start -->
  <text id="day34_carmen_1">Relaxe e feche seus olhos… Sim, desse jeito.</text>
  <text id="day34_carmen_2">Fique o quão confortável possível, assim sua mente também ficará.</text>
  <text id="day34_carmen_3">Faz cócegas, não? Mas espere.</text>
  <text id="day34_carmen_4">Agora, suma sem deixar rastro…</text>
  <text id="day34_carmen_5">Sinta a água e o ar durante diferentes estações, dentro de um diferente sonho e um diferente corpo, esquecendo e lembrando de tudo novamente.</text>
  <text id="day34_carmen_6">Você já se tornou algo.</text>
  <text id="day34_carmen_7">Eu não sei o que é.</text>
  <text id="day34_carmen_8">Mas eu já saí para outro lugar há muito tempo atrás.</text>
  <text id="day34_carmen_9">Por favor, não procure por mim, já que não poderei mais ensinar nada novo a você. </text>
  <text id="day34_malkuth_1">Mas Senhor A, por favor! Eu quero ser parte do Experimento Cogito! Estou completamente preparada, eu posso provar! </text>
  <text id="day34_a_1">(As partículas espalhadas pelo chão estão brilhando com a luz.)</text>
  <text id="day34_malkuth_2">M-e… mate…. Me m-mate, por favor, A…. Eu sinto muito…. Eu sinto muito…. </text>
  <text id="day34_angela_1">Assim como ordenou, eu escrevi o formulário para aplicações de emprego para nossa corporação.</text>
  <text id="day34_angela_2">A recepção é boa. Todos pensam que é um novo método de contratação que não se concentra nas habilidades de alguém.</text>
  <text id="day34_angela_3">O número de aplicantes está projetado para alcançar o cálculo inicial.</text>
  <text id="day34_angela_4">Os experimentos estão quase completos.</text>
  <text id="day34_angela_5">Em breve contrataremos pessoas de acordo com a ordem de prioridade que você estabeleceu.</text>
  <text id="day34_angela_6">Eu também consegui marcar um encontro com a TimeTrack. </text>
  <text id="day34_angela_7">…Você está pensando naqueles que te deixaram?</text>
</localize>