<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day46start -->
  <text id="day46_abel_1">Muito tempo se passou desde que meus amados saíram com seus corpos e corações quebrados.</text>
  <text id="day46_abel_2">Nós finalmente nos encontramos, após ter pego um longo desvio…</text>
  <text id="day46_abel_3">Eu te mandei uma carta um dia.</text>
  <text id="day46_abel_4">Aquela velha e estranha carta que tinha o mesmo nome no campo de remetente e destinatário.</text>
  <text id="day46_abel_5">Ela te disse que nós iríamos nos encontrar em breve.</text>
  <text id="day46_abel_6">……..</text>
  <text id="day46_abel_7">Por que você hesita? Por favor, venha com sua mente em paz.</text>
  <text id="day46_abel_8">Eu espero que esse ambiente o satisfaça. Eu tentei meu melhor para recriar nosso escritório.</text>
  <text id="day46_abel_9">Você precisa de ao menos um lugar na vida para se sentir confortável, não é?</text>
  <text id="day46_abel_10">Entretanto, eu suponho que você esteja sentindo que esse lugar está bem mais… sereno, do que você possa imaginar.</text>
  <text id="day46_abel_11">Há varias razões para isso.</text>
  <text id="day46_abel_12">Afinal, isso é um reflexo do seu coração. O vácuo em sua mente deve ser o que faz esse lugar ficar tão vazio.</text>
  <text id="day46_abel_13">Não necessariamente gostávamos de desordem. Mas aí estava ela, sempre fazendo uma bagunça de nossa sala antes organizada.</text>
  <text id="day46_abel_14">Haviam tempos em que estávamos tão acostumados com bagunça que desistimos de limpar a sala…</text>
  <text id="day46_abel_15">Infelizmente, nossos corações não aguentariam se recriássemos tal momento.</text>
  <text id="day46_abel_16">Estou certo de que agora você sabe…</text>
  <text id="day46_abel_17">Esse espaço muda ao ritmo de seu coração.</text>
  <text id="day46_abel_18">Este escritório nasceu do seu coração, sifonado da parte mais profunda de seu subconsciente.</text>
  <text id="day46_abel_19">Sim, várias partes desta instalação foi extraída e criada de nossas mentes.</text>
  <text id="day46_abel_20">Como acha que construir enormes estruturas subterrâneas em tão pouco tempo era possível?</text>
  <text id="day46_abel_21">Nós precisávamos de múltiplas extrações até finalmente conseguirmos solidificar imagens sem forma em algo tangível.</text>
  <text id="day46_abel_22">Nós repetimos isso tantas vezes, até que as memórias ficassem borradas e as emoções enfraquecessem ao ponto em que até mesmo o pecado original foi esquecido…….</text>
  <text id="day46_abel_23">Sim, realmente aconteceram inúmeras repetições.</text>
  <text id="day46_abel_24">Devem ter passado aproximadamente dez anos no lado de fora, enquanto todas essas instalações estiveram presas em um ciclo que durou em torno de dez mil anos.</text>
  <text id="day46_abel_25">Essa eternidade é fascinante.</text>
  <text id="day46_abel_26">Todos os humanos são dados uma única vida para viver.</text>
  <text id="day46_abel_27">O futuro chega até nós como as ondas impiedosas do mar.</text>
  <text id="day46_abel_28">Não conseguimos ir contra elas. Somos meramente empurrados de volta.</text>
  <text id="day46_abel_29">A tecnologia da 'TimeTrack' só conseguiria voltar no tempo em uma área bastante limitada.</text>
  <text id="day46_abel_30">Essa tecnologia é usada para coisas triviais, como garantindo um infinito momento de morte para um homem condenado.</text>
  <text id="day46_abel_31">Ou mostrar para alguém os dias em que tiveram seus melhores momentos.</text>
  <text id="day46_abel_32">Porém, quando combinada com nossa tecnologia de energia, ela poderá florescer em algo maior.</text>
  <text id="day46_abel_33">Nós investimos nelas sem hesitar, mesmo quando precisavam de uma quantidade massiva de fundos e energia.</text>
  <text id="day46_abel_34">É assim que a segunda invenção da 'TimeTrack' foi criada.</text>
  <text id="day46_abel_35">Se o tempo pudesse ser revertido infinitamente, poderíamos alcançar os céus que pareciam ser inalcansáveis.</text>
  <text id="day46_abel_36">Infelizmente, quebrar uma lei absoluta da natureza nos custou bem caro.</text>
  <text id="day46_abel_37">Apesar de podermos voltar no tempo infinitamente, isso sempre deixava algum tipo de distorção. Talvez porque essa tecnologia ainda não foi aperfeiçoada.</text>
  <text id="day46_abel_38">Nenhum homem conseguiu manter a sanidade intacta neste lugar.</text>
  <text id="day46_abel_39">Mas aqui está você. Você chegou a esse ponto, mesmo após você ter mancado e se ajoelhado pelo caminho.</text>
  <text id="day46_abel_40">É claro, nada disso seria possível se não fosse pela Angela. Mas foi uma conquista hercúlea você ter conseguido seguir a jornada.</text>
  <text id="day46_abel_41">Por favor, deixe seu corpo e mente descansarem, mesmo por um breve momento. Você deve estar exausto.</text>
  <text id="day46_abel_42">O caminho após isso será brutal.</text>
  <text id="day46_abel_43">Extremamente brutal.</text>
  <text id="day46_abel_44">Eu, bem,“nós”. O nós que você encontrará novamente também serão brutais.</text>
  <text id="day46_abel_45">Eles não vão deixar você passar tão facilmente como estou fazendo.</text>
  <text id="day46_abel_46">E se por algum motivo você achar que ainda não está preparado, está tudo bem em voltar ao primeiro ato.</text>
  <text id="day46_abel_47">Se você conseguiu chegar aqui uma vez após tanta dificuldade e tempo gasto…</text>
  <text id="day46_abel_48">Você com certeza conseguirá voltar aqui novamente, não importa o quanto demore.</text>
  <text id="day46_abel_49">Nós literalmente temos todo o tempo no mundo. Não há razão para se apressar.</text>
  <text id="day46_abel_50">Só saiba que a situação será muito diferente se você continuar adiante.</text>
  <text id="day46_abel_51">Você será dado provações severas, questões saturadas que não podíamos responder.</text>
  <text id="day46_abel_52">E estou certo que você sabe disso, mas:</text>
  <text id="day46_abel_53">Você pode reverter o tempo…</text>
  <text id="day46_abel_54">Mas você não pode reverter uma história.</text>
</localize>