<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day41 start -->
  <text id="day41_angela_1">Dizem que o mundo era um lugar onde as pessoas não conseguiam mais encontrar a felicidade com os próprios estilos de vida.</text>
  <text id="day41_angela_2">E que era um mundo onde todos tinham que se enganar para que pensassem que ao fazer parte de uma estrutura já moldada era a verdadeira felicidade.</text>
  <text id="day41_angela_3">Ninguém mais buscou por história ou religião. Ninguém mais precisou desses pilares.</text>
  <text id="day41_angela_4">Sob o pretexto de inovações que eram necessárias no mundo, corporações emergiram usando tecnologias conhecidas como Singularidades.</text>
  <text id="day41_angela_5">Fazendo coisas como a produção de um suprimento infinito de comida, a produção de criaturas orgânicas customizada, transporte de cargas em velocidades próximas a teletransportação, IAs que são mais reais que pessoas, a tecnologia para preservar o presente ao prender o tempo, etc.</text>
  <text id="day41_angela_6">Similar a uma cadeia alimentar, companhias pequenas começaram a desaparecer ou eram devoradas pelas grandes corporações…</text>
  <text id="day41_angela_7">Em certo ponto, tais corporações foram denominadas de "Asas do Mundo". E, mais cedo, uma Cabeça ascendeu para controlar tais Asas.</text>
  <text id="day41_angela_8">As pessoas começaram a resumir a própria razão existencial em simplesmente se tornar parte de uma delas.</text>
  <text id="day41_angela_9">Entretanto, a verdade era que todos estavam lentamente derretendo como as asas do Ícaro.</text>
  <text id="day41_angela_10">Elas podem estar se mostrando encorajar o desenvolvimento do mundo para o melhor, mas sua natureza não é diferente da nossa.</text>
  <text id="day41_angela_11">Sempre há um preço a pagar; qualquer pessoa sã saberia que os atos que as Asas cometem em nome do melhoramento da sociedade são, de fato, os aspectos mais humilhantes dessas corporações. Elas são a desgraça para o mundo e as pessoas que estão nele.</text>
  <text id="day41_angela_12">As corporações de energia rivais à Lobotomy Corporation não devem ser tão diferentes de nós, eu presumo. Quem sabe? Talvez estejam realmente distorcendo dimensões para conseguir energia do inferno como dizem os boatos.</text>
  <text id="day41_angela_13">Em todo homem, os dois instintos, a essência primária da vida e morte coexistem.</text>
  <text id="day41_angela_14">As Asas somente guiaram o instinto de nossas vidas.</text>
  <text id="day41_angela_15">Porém, se um dos instintos dominar demais, o outro começaria a fazer seu lento movimento, vindo das profundezas e sem que a gente soubesse.</text>
  <text id="day41_angela_16">Em breve, um mundo onde todos querem voltar ao nada chegará.</text>
  <text id="day41_angela_17">Dentro da quietude do silêncio de antes do nascimento da humanidade.</text>
  <text id="day41_angela_18">Ela, que amava a luz do sol, que queria dar esperança para a humanidade, mas falhou.</text>
  <text id="day41_angela_19">Quando a mão que só queria abraçar a humanidade com seu calor foi cruelmente cortada, você se apertou ao vazio e viu a fissura nas fronteiras que nunca antes foram mostradas para outros.</text>
  <text id="day41_angela_20">Deixado sozinho, você decidiu instilar possibilidades e potenciais em toda a humanidade.</text>
  <text id="day41_angela_21">Esperança e desespero estão interligados em tais possibilidades, tornando impossível para alguém saber a verdadeira resposta.</text>
  <text id="day41_angela_22">“Se todas as coisas reprimidas podem ser extraídas da terra…” você disse a si mesmo.</text>
  <text id="day41_angela_23">Nesses dias, você estava absolutamente terrível.</text>
  <text id="day41_angela_24">Vários de nossos colegas estavam preocupados com você e tentaram te confortar, mas você não se importou. Você não dava ouvidos para nada.</text>
  <text id="day41_angela_25">Eu acho que você ainda precisava deles em algum momento.</text>
  <text id="day41_angela_26">Vendo que foi você que os trancou aqui, mal conseguindo se segurar nas cascas de seus corpos mortos…</text>
</localize>