<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day2_angela_1">Encare o Medo, Construa o Futuro.</text>
  <text id="day2_angela_2">Esse é o lema de nosso fundador, aquele que chamamos de A.</text>
  <text id="day2_angela_3">Me diga, se você tivesse que escolher uma, qual parte do nosso lema você prefere?</text>
  <text id="day2_selection1">Encare o Medo</text>
  <text id="day2_selection2">Construa o Futuro</text>
  <text id="day2_angela_1_1">Nós somos os primeiros humanos do mundo a descobrir as ‘Anormalidades’.</text>
  <text id="day2_angela_1_2">Claro, exceto a mim. Já que não exatamente pertenço à humanidade.</text>
  <text id="day2_angela_1_3">Como eu poderia dizer?</text>
  <text id="day2_angela_1_4">Nós somos os pioneiros de um mundo completamente novo em uma completamente nova área de estudo.</text>
  <text id="day2_angela_1_5">As descobertas que fizemos até então são meramente a ponta do icebergue.</text>
  <text id="day2_angela_1_6">As Anormalidades estiveram entre nós desde o início. Porém, nós só tinhamos “encontrado” suas essências e naturezas estranhas.</text>
  <text id="day2_angela_1_7">Nós as confrontamos pela primeira vez.</text>
  <text id="day2_angela_1_8">E então encaramos o próprio medo.</text>
  <text id="day2_angela_1_9">Já que eram fundamentalmente a própria encarnação do medo.</text>
  <text id="day2_angela_2_1">O futuro é inevitável, mas sempre indeciso.</text>
  <text id="day2_angela_2_2">Um pode simplesmente ficar deitado no topo de uma duna de areia no futuro…</text>
  <text id="day2_angela_2_3">Ou talvez moldar ela com um propósito.</text>
  <text id="day2_angela_2_4">A Lobotomy Corporation é uma companhia inovadora.</text>
  <text id="day2_angela_2_5">As tecnologias para coleta que descobrimos são tão…</text>
  <text id="day2_angela_2_6">Peço perdão pela minha falta de vocabulário.</text>
  <text id="day2_angela_2_7">São simplesmente extraordinárias.</text>
  <text id="day2_angela_2_8">Essas tecnologias podem ser a salvação da raça humana.</text>
  <text id="day2_angela_2_9">Com elas, moldaremos o futuro e criaremos caminhos totalmente novos.</text>
</localize>