<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day50_ayin_1">Então, você se encontrou com seus reflexos, os pedaços do espelho?</text>
  <text id="day50_ayin_2">Eles devem ter tentado te parar, pois seus próprios amanhãs não estavam no horizonte.</text>
  <text id="day50_ayin_3">Mas você desistiu de ficar no caminho do ontem com eles.</text>
  <text id="day50_ayin_4">E agora, nós finalmente nos conhecemos.</text>
  <text id="day50_ayin_5">Você deve ter percebido isso também, já que chegou até esse ponto sem hesitar.</text>
  <text id="day50_ayin_6">Eu já sabia…</text>
  <text id="day50_ayin_6_1">Por muito tempo…</text>
  <text id="day50_ayin_7">Que todos nós perdemos nossos corações.</text>
  <text id="day50_ayin_8">Eu sabia, mas não fiz nada a respeito disso. Tenho certeza que os outros também eram assim.</text>
  <text id="day50_ayin_9">...Mas é exatamente por essa razão que a Carmen é diferente de nós.</text>
  <text id="day50_ayin_10">Ao invés de dar as costas, ela tentou salvá-los e guiar de volta suas almas.</text>
  <text id="day50_ayin_11">Ela que fez a nobre decisão de se dedicar para salvar a humanidade.</text>
  <text id="day50_ayin_12">E mesmo assim, eu, que não tinha tal ambição, tive que continuar o legado dela.</text>
  <text id="day50_ayin_13">Irônico, não acha?</text>
  <text id="day50_ayin_14">Talvez eu não fosse o cara certo para o trabalho. </text>
  <text id="day50_ayin_15">Como você pode ver, nos tornamos como as outras Asas, cometendo atrocidades da mesma forma que elas.</text>
  <text id="day50_ayin_16">Os funcionários aqui já repetiram centenas de milhares de mortes…</text>
  <text id="day50_ayin_17">Meus amigos tiveram suas vidas roubadas e ficaram presos nesse ciclo de agonia…</text>
  <text id="day50_ayin_18">Tudo enquanto eu só sentei e assisti, justificando que era tudo em prol de realizar o ideal dela.</text>
  <text id="day50_ayin_19">Esse pecado nunca será perdoado.</text>
  <text id="day50_ayin_20">Todavia…</text>
  <text id="day50_ayin_21">Precisamos acabar com isso.</text>
  <text id="day50_ayin_22">Se essas injustiças podem finalmente cortar esse ciclo vicioso de uma vez por todas…</text>
  <text id="day50_ayin_23">Eu terei prazer em ficar com esse fardo.</text>
  <text id="day50_ayin_24">Nossa missão é de simplesmente semear o coração das pessoas.</text>
  <text id="day50_ayin_25">Cada uma delas possui a própria luz. </text>
  <text id="day50_ayin_26">Nessa luz, eles criam as próprias histórias e colocam as raízes de suas existências nelas.</text>
  <text id="day50_ayin_27">Nós estamos aqui para meramente espalhar tais sementes. É dever das pessoas fazê-las brotar e crescer da maneira que quiserem.</text>
  <text id="day50_ayin_28">E sobre nós?</text>
  <text id="day50_ayin_29">Infelizmente, não poderemos ver que tipo de floresta crescerá.</text>
  <text id="day50_ayin_30">Além de que, ainda temos uma última coisa para fazer…</text>
  <text id="day50_ayin_30_1">É algo que já temos feito várias vezes.</text>
  <text id="day50_ayin_30_2">….É hora de cuidar das Anormalidades.</text>
  <text id="day50_ayin_30_3">Você conseguirá. Eu sei que vai.</text>
  <text id="day50_ayin_30_4">Agora venha.</text>
  <text id="day50_ayin_30_5">Este será nosso último dia de trabalho como o gerente.</text>
  <text id="day50_ayin_31">Um broto eclodiu da terra e cresceu em uma árvore imponente, espalhando frutas de seus galhos sobre o mundo.</text>
  <text id="day50_ayin_32">A árvore cultivada do processo de infinitas possibilidades está mais perto do céu; e é mais feroz do que qualquer outra coisa.</text>
  <text id="day50_ayin_33">As fronteiras entre o passado e o futuro, realidade e ilusão, o corpo e a alma, tempo e espaço… Todas elas estão lentamente desaparecendo.</text>
  <text id="day50_ayin_34">É dito que somente o vazio espera no final da linha…</text>
  <text id="day50_ayin_35">Mas eu sei que não é só o nada.</text>
  <text id="day50_ayin_36">Você será a luz infinita.</text>
  <text id="day50_ayin_37">Seu nome é Ayin.</text>
  <text id="day50_ayin_38">Não se esqueça de nosso nome.</text>
  <text id="day50_ayin_39">Agora…</text>
  <text id="day50_ayin_40">Desapareça sem deixar rastros.</text>
</localize>