<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day25_angela_1">A mente humana é um caldeirão fervente de sentimentos.</text>
  <text id="day25_angela_2">Memórias, obsessões, desejos, agonias, e os sentimentos de felicidade e tristeza.</text>
  <text id="day25_angela_3">Emoções mais fortes possuem ímpeto maior.</text>
  <text id="day25_angela_4">O esforço combinado de várias pessoas trouxe a Lobotomy Corporation para onde se encontra agora.</text>
  <text id="day25_angela_5">Nós tinhamos que continuar com vários experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_6">Assim como nós contratamos novos funcionários, recrutávamos várias pessoas para esses experimentos.</text>
  <text id="day25_angela_7">Não tínhamos um formato definitivo no inicio.</text>
  <text id="day25_angela_8">Mas lentamente o moldamos.</text>
  <text id="day25_angela_9">Até que finalmente, 'A' entendeu enquanto ele estava estudando as mudanças…</text>
  <text id="day25_angela_10">Que as habilidades, onde viviam, o que faziam e suas forças não eram tão importantes.</text>
  <text id="day25_angela_11">O que realmente era necessário era uma quantidade enorme de energia.</text>
  <text id="day25_angela_12">Isso significou que só tinhamos uma única coisa para nos atentar.</text>
  <text id="day25_angela_13">Algo que está sempre flutuando por aí, deixado para apodrecer no fundo da mente de todos.</text>
  <text id="day25_angela_14">Se contorcendo até sobrar nada além de aversão a si mesmo.</text>
  <text id="day25_angela_15">O subconsciente.</text>
  <text id="day25_angela_16">Pensando bem, eu ainda não perguntei devidamente por sua opinião.</text>
  <text id="day25_angela_17">Você realmente deseja se encontrar com A?</text>
  <text id="day25_selection1">É claro.</text>
  <text id="day25_selection2">Não necessariamente.</text>
  <text id="day25_angela_1_1">Está bem, então.</text>
  <text id="day25_angela_1_2">Deixarei A ciente de seu pensamento quando ele retornar.</text>
  <text id="day25_angela_1_3">Porém, não espere que ele te recepcione calorosamente.</text>
  <text id="day25_angela_1_4">A é uma pessoa que esconde a própria mente.</text>
  <text id="day25_angela_1_5">Talvez até mais do que eu.</text>
  <text id="day25_angela_2_1">Você pode achar que agora ainda não é a hora.</text>
  <text id="day25_angela_2_2">Na verdade, eu também não tenho certeza se eu quero me encontrar com ele agora.</text>
  <text id="day25_angela_2_3">É claro que o que eu acabei de falar permanecerá como um segredo para A.</text>
  <text id="day25_angela_2_4">Quando a longa jornada dele acabar e ele finalmente voltar…</text>
  <text id="day25_angela_2_5">Pelo menos eu, se alguém for, devo ir e cumprimentá-lo, não concorda?</text>
</localize>