<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day9_angela_1">Gerente, entre essas três letras do alfabeto: A, B, ou C; qual você escolheria?</text>
  <text id="day9_selection1">Vou escolher A.</text>
  <text id="day9_selection2">Por que não B?</text>
  <text id="day9_selection3">C me parece bom.</text>
  <text id="day9_angela_1_1">Então você escolheu uma? Ótimo. Agora me escute com atenção.</text>
  <text id="day9_angela_1_2">A letra ‘A’ é fascinante. Meu nome começa com ela também.</text>
  <text id="day9_angela_1_3">Aqueles que escolhem ‘A’ são sensíveis às opiniões dos outros, e são pessoas que se orientam por resultados. Assim, eles são ótimos ouvintes e são amados por muitos. As pessoas vão congregar ao redor delas.</text>
  <text id="day9_angela_2_1">Então você escolheu uma? Ótimo. Agora me escute com atenção.</text>
  <text id="day9_angela_2_2">Pessoas que escolhem ‘B’ se orientam por detalhes. Elas são racionais, realísticas e honestas a suas necessidades, até mesmo ao ponto onde outros podem achar que são meros esnobes. Porém, a busca por interesse prático e a tendência de evitar perdas os guiará para o sucesso.</text>
  <text id="day9_angela_2_3">Pessoalmente, eu não gosto da letra ‘B’. </text>
  <text id="day9_angela_3_1">Então você escolheu uma? Ótimo. Agora me escute com atenção.</text>
  <text id="day9_angela_3_2">Certo, a letra ‘C’. Não é uma má escolha.</text>
  <text id="day9_angela_3_3">Pessoas que escolhem ‘C’ acreditam que o processo é mais importante do que o resultado. Assim, elas são boas em realizar planejamentos com antecedência e gostam de mudanças. Elas poderão ganhar percepção e atingirão um crescimento interno sem ficarem confinadas por regras.</text>
  <text id="day9_angela_2">Esse é um novo passatempo entre os funcionários. Eu acho que é bem desinteressante.</text>
  <text id="day9_angela_3">Não há base científica atrás das observações, mas eu admito que seja divertido gastar um pouco do tempo com esses “testes”.</text>
  <text id="day9_angela_4">Sabe, talvez eu pudesse imaginar…</text>
  <text id="day9_angela_5">Se eu seria esse ou aquele tipo de pessoa se eu fosse humana.</text>
  <text id="day9_angela_6">É estranho que eu pense sobre isso?</text>
</localize>