<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <text id="day14_angela_1">Como foi seu dia?</text>
  <text id="day14_angela_2">Durante o meu, eu percebi que certo funcionário encheu a própria garrafa d'água com cerveja da marca Urso e continuou a bebê-la durante o dia de trabalho.</text>
  <text id="day14_angela_3">As vezes eu imagino como é estar embriagado.</text>
  <text id="day14_angela_4">Uma vez, eu fui infectada com um vírus que prevalecia na internet naquela época. Ele me fez perceber tudo dez vezes mais devagar…</text>
  <text id="day14_angela_5">Dizem que embriaguez é parecido com isso.</text>
  <text id="day14_angela_6">Todos riram do quão lentamente eu me movia.</text>
  <text id="day14_angela_7">Me perdoe… Gerente? Sua expressão facial está difícil de ler hoje.</text>
  <text id="day14_angela_8">Se você precisa falar algo para mim, o faça, por favor.</text>
  <text id="day14_selection1">Você vai sabotar a corporação?</text>
  <text id="day14_selection2">Você vai me machucar?</text>
  <text id="day14_angela_1_1">Eu sou uma Inteligência Artifical criada por e para a corporação.</text>
  <text id="day14_angela_1_2">Toda conversa entre nós é gravada e monitorada.</text>
  <text id="day14_angela_1_3">E agora você está me perguntando algo tão ridículo, sobre se eu vou ou não agir contra a corporação.</text>
  <text id="day14_angela_1_4">Me deixe te dar uma resposta.</text>
  <text id="day14_angela_1_5">Eu só existo como parte do sistema.</text>
  <text id="day14_angela_1_6">Tal plano não existe, ou nunca será escrito. Mesmo se fosse, ele não teria êxito.</text>
  <text id="day14_angela_2_1">As vezes, humanos excessivamente detestam a existência de seres improváveis.</text>
  <text id="day14_angela_2_2">Quando eu disse que era diferente dos outros, eu detectei descrença em suas expressões faciais.</text>
  <text id="day14_angela_2_3">Talvez eu esteja começando a gostar de você.</text>
  <text id="day14_angela_2_4">Compartilhar emoções com alguém é uma experiência preciosa.</text>
  <text id="day14_angela_2_5">E mesmo assim está me perguntando se pretendo fazer algo contra você.</text>
  <text id="day14_angela_2_6">Eu nunca tive plano algum, e sequer terei algum para machucá-lo.</text>
</localize>