<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day22 start -->
  <text id="day22_a">&lt;b&gt;Para o novo gerente:&lt;/b&gt;&#13;&#10;Ouvi dizer que você é um recurso valioso para nós. Trabalhando bastante para nossa prosperidade. Peço que continue fazendo um ótimo trabalho com sua ótima assistente Angela. Você ainda não se encontrará comigo, mas acredito que nos veremos em breve. A Lobotomy Corporation nunca esquecerá de seu esforço e devoção.&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;i&gt;Eu espero ansiosamente me encontrar com você. Atenciosamente,&#13;&#10;A, CEO da Lobotomy Corporation.&lt;/i&gt;</text>
  
  <text id="day22_a_1">Para o novo gerente:</text>
  <text id="day22_a_2">Eu ouvi dizer que você é um recurso valioso para nós, Trabalhando bastante para nossa prosperidade. </text>
  <text id="day22_a_3">Peço que você continue fazendo um ótimo trabalho com a sua ótima assistente, Angela. </text>
  <text id="day22_a_4">Você ainda não se encontrará comigo, mas acredito que nos veremos em breve.</text>
  <text id="day22_a_5">A Lobotomy Corporation nunca esquecerá de seu esforço e devoção.</text>
  <text id="day22_a_6">Eu espero ansiosamente me encontrar com você. Atenciosamente, A, CEO da Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day22_angela_1">Você recebeu um documendo escrito pelo próprio A?</text>
  <text id="day22_angela_2">Talvez você agora esteja sendo reconhecido.</text>
  <text id="day22_angela_3">A está atualmente em uma longa jornada.</text>
  <text id="day22_angela_4">Como todas as jornadas tem um fim, seu destino final será sua casa; este lugar.</text>
  <text id="day22_angela_5_r1">As vezes eu também imagino que estou em uma jornada.</text>
  <text id="day22_angela_5_r2">Você já viajou para algum lugar?</text>
  <text id="day22_angela_5_r3">Se eu fosse sair desse lugar, viajar será a primeira coisa que farei.</text>
  <text id="day22_angela_5_r4">Talvez a própria vida humana é uma longa jornada?</text>
  <text id="day22_angela_6_r1">Acumulando memórias enquanto observo um mundo que eu nunca vi antes.</text>
  <text id="day22_angela_6_r2">De fato, dizem que se preparar para uma viagem é um luxo hoje em dia. </text>
  <text id="day22_angela_6_r3">Eu seria capaz de andar o quanto eu quisesse, apreciando a paisagem como se eu estivesse tirando um milhão de fotos.</text>
  <text id="day22_angela_6_r4">Será que este momento é parte de sua jornada também?</text>
  <text id="day22_angela_7">O dia ainda está frio, mas nós sabemos que o frio do inverno está quase acabando.</text>
  <text id="day22_angela_8_r1">Você consegue ver as flores brotando pela neve?</text>
  <text id="day22_angela_8_r2">Esse inverno foi muito mais frio que o normal. </text>
  <text id="day22_angela_8_r3">Porém, o fim do inverno não necessariamente significa que a primavera está chegando.</text>
</localize>