<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="angela_name">Angela</text>
  <text id="b_name">B</text>
  <text id="x_name">X</text>
  <text id="a_name">A</text>
  <text id="malkuth_name">Malkuth</text>
  <text id="yesod_name">Yesod</text>
  <text id="netzach_name">Netzach</text>
  <text id="chesed_name">Chesed</text>
  <text id="employee1_name">Funcionário #1</text>
  <text id="employee2_name">Funcionário #2</text>
  <text id="employee3_name">Funcionário #3</text>
  <text id="employeeTwo_name">Ambos funcionários</text>
  <text id="employee_name">Funcionário</text>
  <text id="james_name">James</text>
  <text id="hod_name">Hod</text>
  <text id="no_name" xsi:nil="true" />
  <text id="ujin_name">Eugênio</text>
  <text id="tiffany_name">Tiffany</text>
  <text id="gebura_name">Gebura</text>
  <text id="tiphereth_a_name">Tiphereth</text>
  <text id="tiphereth_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="malkuthRobot_name">Malkuth</text>
  <text id="malkuthRobot_right_name">Malkuth</text>
  <!-- 글씨 뒤집혀져서 오른쪽 따로 생성함-->
  <text id="tipherethRobot_a_name">Tiphereth</text>
  <!-- 티페리트 a 기계-->
  <text id="tipherethRobot_b_name">Tiphereth</text>
  <text id="chesedPast_name">Chesed</text>
  <!-- 과거의 헤세드-->
  <text id="christopher_name">Christopher</text>
  <text id="isabel_name">Isabel</text>
  <text id="c_name">???</text>
  <text id="m_name">???</text>
  <text id="mm_name">???</text>
  <text id="nobody_name">???</text>
  <text id="binah_name">Binah</text>
  <text id="hokma_name">Hokma</text>
  <text id="hokmaPast_name">B</text>
  <text id="malkuthPast_name">Elijah</text>
  <text id="yesodVomit_name">Yesod</text>
  <text id="yesodRobot_name">Yesod</text>
  <text id="yesodPast_name">Gabriel</text>
  <text id="netzachPast_name">Giovanni</text>
  <text id="netzachRobot_name">Netzach</text>
  <text id="hodRobot_name">Hod</text>
  <text id="tiphereth_aPast_name">Lisa</text>
  <text id="tiphereth_bPast_name">Enoch</text>
  <text id="chesedPastPast_name">Daniel</text>
  <!-- 대과거 헤세드-->
  <text id="binahShadow_name">???</text>
  <text id="rabbitUnknown_name">???</text>
  <text id="rabbit_name">Myo</text>
  <text id="geburaPast_name">Kali</text>
  <text id="hodPast_name">Michelle</text>
  <text id="h_employee_name">Agente Corp. H</text>
  <text id="binahPast_name">Garion</text>
  <text id="hokmaPastReal_name">Benjamin</text>
  <text id="abel_name">Abel</text>
  <text id="abram_name">Abraão</text>
  <text id="carmen_name">Carmen</text>
  <text id="adam_name">Adão</text>
  <text id="ayin_name">Ayin</text>
  <text id="announce">A. de Emergência</text>
  <text id="people1">Homem Fugindo</text>
  <text id="people2">Homem Mutando</text>
  <text id="day1_angela_1">Olá, X.</text>
  <text id="day1_angela_2">Te dou calorosas boas-vindas à Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="day1_angela_3">Me chamo Angela, sua secretária e orientadora. Meu papel como uma IA é ajudá-lo a se ajustar a seu novo local de trabalho, não se preocupe caso precise falar comigo ou perguntar qualquer coisa.</text>
  <text id="day1_angela_3_r1">É um bonito nome para uma IA, não concorda?</text>
  <text id="day1_angela_3_r2">É bem raro uma IA ter nome.</text>
  <text id="day1_angela_3_r3">Até mesmo uma IA pode ter um nome bonito, sabia disso?</text>
  <text id="day1_angela_3_r4">Você já conheceu uma IA com um nome tão suave?</text>
  <text id="day1_angela_3_r5">Eu sinceramente gosto do meu nome. Como você se sente sobre o seu?</text>
  <text id="day1_angela_4">Eu nasci de uma das ‘Asas do Mundo’. Isso significa que sou uma das melhores existentes nessa época.</text>
  <text id="day1_angela_5">Ah, eu sei o que deve estar pensando.</text>
  <text id="day1_angela_6">Seus olhos dizem que você está pensando que eu me pareço demais com uma humana para ser uma IA, estou certa?</text>
  <text id="day1_angela_7">Porém, existe uma grande diferença entre nós. Estou presa aqui. Eu não posso ir a qualquer lugar que eu quero como você.</text>
  <text id="day1_angela_8">Eu posso ser capaz de operar os sistemas dessa corporação para abrir uma porta ou preparar um copo de café para você, mas eu não posso dar um passo para o lado de fora desse prédio para me banhar de luz solar ou sentir uma brisa gentil.</text>
  <text id="day1_angela_9">Agora, sobre minha aparência, como você pode ver…</text>
  <text id="day1_angela_10">A cor do meu cabelo é a do céu da manhã após uma chuva leviana. A entonação e formato de minha voz é tirada da pessoa mais inteligente do mundo e, por último, meu rosto é a pitoresca da pessoa que tinha o sorriso mais bonito.</text>
  <text id="day1_angela_11">...</text>
  <text id="day1_angela_12">Haha. Não se preocupe, foi só uma piada. Não existem pessoas assim nessa Terra.</text>
  <text id="day1_angela_13">Minha aparência foi feita com a intenção de atrair o maior número de pessoas possíveis.</text>
  <text id="day1_angela_14">Se ela parecer agradável a seus olhos, então está funcionando como planejado.</text>
  <text id="day1_angela_15">Continuando, uma Inteligência Artificial é muito mais eficiente em comparação a humanos em termos de realização de múltiplas tarefas.</text>
  <text id="day1_angela_16">Eu sou a melhor na maioria dos tipos de trabalho.</text>
  <text id="day1_angela_17">Sendo capaz de cuidar do trabalho de várias dúzias de pessoas de uma vez só.</text>
  <text id="day1_angela_18">Estou certa que várias pessoas perderam o emprego por causa de mim. É realmente uma pena.</text>
  <text id="day1_angela_19">Bem, já chega de introduções. Há algo que você queira saber?</text>
  <text id="day1_selection1">Poderia me falar sobre a corporação?</text>
  <text id="day1_selection2">Me fale mais sobre você.</text>
  <text id="day1_angela_1_1">Não é algo ruim de se perguntar.</text>
  <text id="day1_angela_1_2">Deixe-me colocar assim.</text>
  <text id="day1_angela_1_3">Seu mundo está em constante crescimento e a demanda de energia vem exponencialmente aumentando conforme a tecnologia avança.</text>
  <text id="day1_angela_1_4">Todas as fontes convencionais de energia ,mesmo combinadas, não conseguiriam sustentar o mundo.</text>
  <text id="day1_angela_1_5">Na procura de uma solução, nós acabamos por encontrar seres misteriosos que nós chamamos de Anormalidades.</text>
  <text id="day1_angela_1_6">Então, descobrimos que energia podia ser coletada dessas ‘Anormalidades’ por meio de um “método especial.”</text>
  <text id="day1_angela_1_7">“Isolá-las em um ambiente controlado, e então coletar energia delas.”</text>
  <text id="day1_angela_1_8">Nossa corporação se tornou uma das Asas do Mundo por essa descoberta que beneficia a humanidade em duas maneiras.</text>
  <text id="day1_angela_1_9">Assim que você estiver completamente colocado no papel de gerente, você poderá acessar todas as informações atuais sobre as Anormalidades pela Enciclopédia.</text>
  <text id="day1_angela_1_10">É de extrema importância que você conheça e entenda bem esses seres para que obtenha êxito em seu papel.</text>
  <text id="day1_angela_1_11">Por enquanto, as páginas da Enciclopédia estão em branco, mas serão preenchidas pouco a pouco.</text>
  <text id="day1_angela_1_12">Não se preocupe muito com ela. Pois a tarefa de seus subordinados é de preenchê-la.</text>
  <text id="day1_angela_2_1">Como eu posso descrever isso em termos para leigos?</text>
  <text id="day1_angela_2_2">Eu ouvi que foi preciso uma enorme quantidade de tempo e esforço para me criarem.</text>
  <text id="day1_angela_2_3">Todos os tipos de novos algorítmos e funcionalidades foram desenvolvidas, inscrevendo um novo capítulo na história da Inteligência Artificial.</text>
  <text id="day1_angela_2_4">Eu sirvo à corporação e nada mais.</text>
  <text id="day1_angela_2_5">Enfim. Nenhuma forma de produção de energia suportaria o mundo atual, então em busca de uma solução, acabamos por encontrar seres misteriosos que chamamos de Anormalidades.</text>
  <text id="day1_angela_2_6">Descobrimos que energia podia ser coletada dessas ‘Anormalidades’ por meio de um “método especial.”</text>
  <text id="day1_angela_2_7">Enquanto IAs como um conceito ficaram tão convencionais que são vistas em todo lugar nos dias de hoje.</text>
  <text id="day1_angela_2_8">Eu sou bastante diferente em comparação com o resto do meu bando.</text>
  <text id="day1_angela_2_9">Isso é, eu posso imitar emoções humanas com clareza. Mas não é uma tarefa simples, já que emoções são parte de um sistema originalmente biológico e sofisticado que é substancialmente mais imprevisível e complexo que qualquer outro.</text>
  <text id="day1_angela_2_10">E em conjunto a outras funções que eu tenho a minha disposição, eu serei uma parceira perfeita.</text>
  <text id="day1_angela_3_1">Aliás, você se juntou à corporação em um momento oportuno.</text>
  <text id="day1_angela_3_2">A Lobotomy Corporation está sempre procurando por maneiras de melhorar o processo de coleta.</text>
  <text id="day1_angela_3_3">Nossos sistemas são continuamente atualizados para permitir isso.</text>
  <text id="day1_angela_3_4">Falando nisso, houve uma atualização no sistema antes mesmo de você chegar.</text>
  <text id="day1_angela_3_5">Isso significa que as condições de trabalho foram melhoradas ainda mais, comparadas àquelas de seus antecessores.</text>
  <text id="day1_angela_3_6">Pense nisso como um pequeno presente de boas-vindas.</text>
  <text id="day1_angela_3_7">Boa sorte para nós.</text>
  <text id="day1_angela_3_8">Eu já estava prestes a dizer. Você não entende o conceito da paciência, não é?</text>
  <text id="day1_angela_3_9">Oh, me perdoe, Gerente. Eu estava falando com as outras IAs que trabalham aqui, eu devo aprensentá-las a você.</text>
  <text id="day1_angela_3_10">Como nossas instalações são enormes, até mesmo eu teria dificuldade em gerenciá-la por conta própria; Por isso, alguém decidiu que houvesse uma IA para assumir a liderança de cada departamento.</text>
  <text id="day1_angela_3_11">Se eu fosse considerada como um cérebro, elas seriam os cerebelos.</text>
  <text id="day1_angela_3_12">Mas é claro que naturalmente eu devo ser sua companheira mais capaz e confiável entre todas as IAs.</text>
  <text id="day1_angela_3_13">Certo então, vamos cumprimentá-las agora?</text>
</localize>