<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day5_angela_1">Nosso fundador, A, disse isso para mim várias vezes.</text>
  <text id="day5_angela_2">“Cada experimento bem-sucedido te torna uma pessoa ainda melhor.”</text>
  <text id="day5_angela_3">A grandeza dessa corporação foi fundada em uma imensidão de desafios e dificuldades.</text>
  <text id="day5_angela_4">Então você também se tornará grandioso.</text>
  <text id="day5_angela_5">Cada dia na corporação é outro pequeno experimento para moldar a sua vida para melhor.</text>
  <text id="day5_angela_6">Como foi seu dia hoje?</text>
  <text id="day5_angela_7">Bem, é claro que foi bom. Vamos deixar de lado as formalidades, pode ser?</text>
  <text id="day5_angela_8">Gerente, como esteve sua vida?</text>
  <text id="day5_selection1">Absolutamente horrível.</text>
  <text id="day5_selection2">Nada espetacular, só razoável.</text>
  <text id="day5_selection3">Poderia ser melhor.</text>
  <text id="day5_angela_1_1">…</text>
  <text id="day5_angela_1_2">Ah, perdão. Sua resposta me deixou surpresa.</text>
  <text id="day5_angela_1_3">Eu não tenho conhecimento do que é ter vivido uma vida horrível.</text>
  <text id="day5_angela_1_4">Eu lamento não poder consolá-lo.</text>
  <text id="day5_angela_1_5">Entretanto, tente se animar um pouco, muitas coisas mudarão se você permanecer aqui.</text>
  <text id="day5_angela_2_1">Viver uma vida normal pode ser considerado uma conquista nos dias de hoje.</text>
  <text id="day5_angela_2_2">Além disso, sempre é possível melhorar a qualidade de sua própria vida.</text>
  <text id="day5_angela_3_1">Eu não consigo ver a cor da sua vida como você.</text>
  <text id="day5_angela_3_2">Enquanto sou incapaz de consolá-lo com frases vazias como “Isso não é verdade.”</text>
  <text id="day5_angela_3_3">Várias coisas mudarão enquanto você estiver aqui. Isso é fato.</text>
  <text id="day5_angela_4_1">O que eu vou falar pode ser uma simples metáfora, mas…</text>
  <text id="day5_angela_4_2">A semente de uma árvore não crescerá em qualquer lugar.</text>
  <text id="day5_angela_4_3">Ela requer um terreno fértil, a temperatura certa e água fresca.</text>
  <text id="day5_angela_4_4">Porém, muitas sementes caem em solo estéril.</text>
  <text id="day5_angela_4_5">Para essas sementes que caíram mal, só para espalhar suas raízes e brotar pequenas flores são desafios cheios de dor.</text>
  <text id="day5_angela_4_6">Eu não posso provê-lo de água ou luz solar…</text>
  <text id="day5_angela_4_7">Entretanto, farei o meu melhor para cuidar do solo.</text>
</localize>