<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day48_abramGameOver_1">......Achei que você teria um resultado diferente, visto que encontrou as respostas.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_2">Mesmo assim, até você falhou.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_3">Isso então deve significar que o fracasso é um ciclo inevitável para nós.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_4">Mas olhe para o lado bom.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_5">Mesmo tendo falhado, conseguimos alcançar pelo menos uma coisa.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_6">Nós conseguiremos ver…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_7">A Carmen novamente.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_8">Apesar de que não poderemos cochilar, deitado no campo debaixo do sol caloroso como costumávamos fazer…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_9">Ela está viva, e está nos observando.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_10">Não se preocupe, ela entenderá.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_11">Ela dirá para você que mesmo que não tenha conseguido chegar ao fim, pelo menos você fez um bom trabalho em chegar até aqui. Você terá um descanso eterno com ela.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_12">Nós deveríamos ter escutado o Benjamim pra começo de história…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_13">Meu maior arrependimento e maior pecado é que eu não parei quando deveria ter parado.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_15">……</text>
  <text id="day48_abramGameOver_16">A Carmen é o nosso sol, então não importa se tivermos que ficar para sempre no subterrâneo.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_17">Atenção. Atenção a todos os funcionários. Nós oferecemos a vocês nossos parabéns por suas honoráveis aponsentadorias. Este anúncio foi pré-gravado.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_18">Vamos afundar agora, Carmen.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_19">Eu sei que não consegue ouvir minha voz…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_20">Mas eu não ligo.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_21">Não tentarei mais abrir porta alguma…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_22">Eu espero estar com você quando algum dia eu abrir meus olhos novamente.</text>
  <text id="day48_abramGameOver_23">Nós te agradecemos pelo seu trabalho duro e honesto. E que tenha grande gratitude por seus esforços e lealdade…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_24">....... Boa noite.</text>
</localize>