<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day27 start -->
  <text id="day27_angela_1">Em nosso mundo, a mente perdeu tudo o que tinha. Seu peso, sua significância; ela se tornou algo totalmente sem valor.</text>
  <text id="day27_angela_2">Enquanto tudo nesse mundo avança, a mente humana permanece lenta e plácida demais para poder acompanhar.</text>
  <text id="day27_angela_3">Por isso, tudo que permaneceu foram as 26 ‘Singularidades’ e aqueles que estão ligados a elas.</text>
  <text id="day27_angela_4">A raça humana desertou de suas antigas crenças. E agora não mostram um pingo de respeito para os vários pilares que nos sustentavam.</text>
  <text id="day27_angela_5">Hoje em dia, ninguém sequer sonha.</text>
  <text id="day27_angela_6">Ninguém verdadeiramente acredita em algo ou deseja por algo.</text>
  <text id="day27_angela_7">A crença antes bastante forte dentro de uma certa mulher, agora é obsoleta e sem valor, abandonada como uma velha caixa de música.</text>
  <text id="day27_angela_8">Tudo ficou quieto, como se nada houvesse acontecido.</text>
  <text id="day27_angela_9">Porém, A não aguentava aquele silêncio desprezível.</text>
  <text id="day27_angela_10">Então, o que você acha que aconteceu com ele?</text>
  <text id="day27_angela_11">Em um dia brilhante e ensolarado com céus limpos, ele morreu.</text>
  <text id="day27_angela_12">Eu era tanto a primeira testemunha da morte dele, e uma dos culpados pelo assassinato.</text>
  <text id="day27_angela_13">Porém, A sempre existiu aqui, te observando desde que você pisou nesse chão. </text>
  <text id="day27_angela_14">...</text>
  <text id="day27_angela_15">As vezes, os Sefirot me perguntam isso:</text>
  <text id="day27_angela_16">“Por que nós temos que aguentar essa dor?”</text>
  <text id="day27_angela_17">Uma máquina deveria somente existir como ferramenta para trabalhos específicos.</text>
  <text id="day27_angela_18">“Por que temos que saber a fria agonia da perda, o veneno insidioso da obsessão, a leve luz do desejar, a dor insuportável do desespero; e então, a esperança de ter que abraçar tudo com os braços abertos?”</text>
  <text id="day27_angela_19">Eu pensava que era capaz de responder qualquer coisa…</text>
  <text id="day27_angela_20">Mas até mesmo eu não conseguia responder àquela pergunta em particular.</text>
  <text id="day27_angela_21">“Uma máquina deve agir como máquina.”</text>
  <text id="day27_angela_22">Essa frase era algo que A me falava frequentemente.</text>
  <text id="day27_angela_23">Talvez A, aquele que saberia melhor do que qualquer um sobre esse fato, nos fez assim porque é tudo uma atuação, não, um teatro de fantoches para ele.</text>
  <text id="day27_angela_24">….</text>
  <text id="day27_angela_25">Você também não parece ter ideia.</text>
  <text id="day27_angela_26">Bem, é claro, não há como você saber. </text>
  <text id="day27_angela_27">Mas agora é a hora de você saber a resposta.</text>
  <text id="day27_angela_28">….</text>
  <text id="day27_angela_29">É algo que eu sempre fiz.</text>
  <text id="day27_angela_30">Primeiro como esperança, segundo atráves da agonia, terceiro em dor, quarto pela ansiedade, quinto devido a desconfiança…</text>
  <text id="day27_angela_31">Agora nada permanece.</text>
  <text id="day27_angela_32">Começando sincronização de memória…</text>
</localize>