<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="binah1_intro_b1">Vejo que você retornou.</text>
  <text id="binah1_intro_b2">Você se divertiu em sua jornada enquanto eu estive presa aqui?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">Não se preocupe, não sinto raiva de você.</text>
  <text id="binah1_intro_b4">“Ó mágoa, finalmente aprendi a respeitar a ti, pois sei que jamais me abandonará.”</text>
  <text id="binah1_intro_b5">Aqui, o fluxo temporal é difícil de ser percebido.</text>
  <text id="binah1_intro_b6">Portanto, esta eternidade me salvou.</text>
  <text id="binah1_intro_b7">Você viu as correntezas turvas do rio enorme que atravessava a Cidade?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">Caso vá rio abaixo, após as corredeiras furiosas e a correnteza serpentina…</text>
  <text id="binah1_intro_b9">Verá um pasto que é enorme, mas também tranquilo.</text>
  <text id="binah1_intro_b10">Aquela terra é banhada com todos os tipos de lama, areia, lixo e resíduos que vem rio acima.</text>
  <text id="binah1_intro_b11">O que não é pego rio acima ou no meio do rio finalmente acaba aqui…</text>
  <text id="binah1_intro_b12">Para aguentar todos os resíduos que se acumulam, alguém teria que ter costas fortes o suficiente para que não se quebrem facilmente.</text>
  <text id="binah1_intro_b13">Eu encarei vários Poços aqui.</text>
  <text id="binah1_intro_b14">Eu tenho que tirar água todo dia, mas parece que o nível de água nunca desce.</text>
  <text id="binah1_selection1">O que é um Poço?</text>
  <text id="binah1_selection2">O que significa tirar água?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">O Poço é tão profundo que reconhecer sua profundidade seria em vão.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">Ele é a fonte e a relíquia de toda a humanidade que existiu desde a era antiga.</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">A água do Poço nunca fluiu para fora. Somente havendo pequenas ondulações permeadas pelas folhas que caem por conta do vento.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">Nosso trabalho é trazer a água que está nas profundezas desse Poço para o lado de fora.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">Mesmo nunca sabendo dos conteúdos do Balde quando ascende da escuridão eterna, venha o que vier, eu sempre tiro a água com uma polia.</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">Cautela é sempre necessária para não cair dentro do Poço.</text>
  <text id="binah1_intro_b15">Talvez fosse um ato de generosidade àqueles que estão sedentos, deixá-los saciar essa sede.</text>
  <text id="binah1_intro_b16">Você quem fez o Balde.</text>
  <text id="binah1_intro_b17">Mas você deixou a tarefa de coletar água para outra pessoa.</text>
  <text id="binah1_intro_b18">Não pergunte por meu nome.</text>
  <text id="binah1_intro_b19">“Binah” não é o nome de alguém.</text>
  <text id="binah1_intro_b20">É o triste nome do lugar onde se encontram vários túmulos.</text>
  <text id="binah1_intro_b21">Eu sou aquela que coleta a água.</text>
  <text id="binah1_intro_b22">Por que você veio aqui, e o que você deseja que eu colete?</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="binah2_intro_b1">Olhando para os túmulos desse lugar, não está?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">É somente natural achar que são um espetáculo para ver. Haviam vezes que eu passava o dia inteiro lendo todas as letras sem sentido encravadas neles.</text>
  <text id="binah2_intro_b3">Eles também são caixões, também a própria morte, e representam possibilidades que o nascimento pode trazer.</text>
  <text id="binah2_intro_b4">Eu estive protegendo os caixões deles por incontáveis anos, levando a consagração para aqueles que sequer tiveram o privilégio para ir ao além.</text>
  <text id="binah2_intro_b5">Essa é uma das poucas coisas que eu faço aqui.</text>
  <text id="binah2_intro_b6">Sabe, caso fique por tempo o suficiente neste cemitério…</text>
  <text id="binah2_intro_b7">Os mortos começarão a sussurar em seus ouvidos.</text>
  <text id="binah2_intro_b8">O som é tão sombrio quanto a noite mais escura, me fazendo sentir como se eu estivesse sendo preenchida com uma água turva e nebulosa.</text>
  <text id="binah2_intro_b9">Devo estar começando a ficar entediante, vendo que seus olhos estão olhando para todos os lados.</text>
  <text id="binah2_intro_b10">Eu não tenho convidados aqui com frequência, e eu me sentiria mal em somente mostrar esses túmulos.</text>
  <text id="binah2_intro_e1">Você me chamou, Senhora Binah?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">Esse funcionário antes teve seu limite colapsado.</text>
  <text id="binah2_intro_b12">Qual é seu nome?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">É... Nathan.</text>
  <text id="binah2_intro_b13">Esse homem tinha a tarefa de extrair E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">Mas durante a extração, ele espiou descuidadamente dentro do Poço, mas, por sorte, ele sobreviveu.</text>
  <text id="binah2_intro_b15">Para minimizar o preço que ele teve que pagar por olhar lá dentro, a dosagem máxima de Encefalina foi dada a ele. E assim, ele mal conseguia exercer suas tarefas.</text>
  <text id="binah2_intro_b16">Porém, quando alguém olha através da brecha da fronteira, aquele indivíduo nunca poderá retornar ao mundo a qual antes pertencia.</text>
  <text id="binah2_intro_b17">Quer ver algo interessante?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">Nathan, poderia descrever o que viu para o gerente? Aquele cenário que você testemunhou com seus próprios olhos, mas teve que esquecer a todo custo?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">De dentro dos túmulos… Dentro deles estão… Aqueles que dormem estão… Afundados profundamente…</text>
  <text id="binah2_intro_b19">Aqueles que estão tendo bons sonhos. Ao mesmo tempo, os chamamos de ‘Poço’.</text>
  <text id="binah2_intro_e4">Precisamos puxá-los… e injetar… Cogito…</text>
  <text id="binah2_intro_b20">Agora recorde-se, o que você viu depois?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">O homem… ele… Aquela… coisa…</text>
  <text id="binah2_intro_b21">Continue.</text>
  <text id="binah2_intro_e6">O homem… ele… ele… ele…. h...h.. heeheeh….. no… no Poço……</text>
  <text id="binah2_intro_b22">Ele desmaiou. Coitado.</text>
  <text id="binah2_selection1">Por que ele desmaiou?</text>
  <text id="binah2_selection2">O que acontecerá com ele?</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">Essas crianças não podem me desobedecer.</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">Mesmo incapaz de completar a frase, ele continuou tentando até que desmaiasse. Isso mostraria a você que ele chegou até o próprio limite para me obedecer.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">Não se preocupe com ele. Ele não suportaria um só dia com a mente fraca do jeito que está.</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">É muito mais favorável sentar e observar os grãos de areia caírem do castelo de areia arruinado, ao invés de tentar consertar esse castelo.</text>
  <text id="binah2_intro_b23">Eu vi o que aquele pobre coitado viu centenas, não, milhares de vezes, possivelmente até muito mais do que isso.</text>
  <text id="binah2_selection3">Como você continua bem?</text>
  <text id="binah2_selection4">Você está bem?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">Então, você está curioso para saber a razão na qual consegui reter sanidade o suficiente para ter uma conversa amigável com você até agora.</text>
  <text id="binah2_intro_b25">É graças a meu corpo mecânico a razão na qual mal posso agarrar em minha mente. Sim, por conta de minhas fortes e inflexíveis costas.</text>
  <text id="binah2_intro_b26">Entretanto, A.</text>
  <text id="binah2_intro_b27">Você se esqueceu que eu também me originei da mente humana?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">......</text>
  <text id="binah2_intro_b29">Se há ao menos uma coisa que poderia ser considerada boa…</text>
  <text id="binah2_intro_b30">É que se eu estivesse prestes a perder minha sanidade e corresse loucamente pelas instalações, tentando derrubar todo esse lugar junto a você.</text>
  <text id="binah2_intro_b31">Ela virá para me parar mais uma vez.</text>
  <text id="binah2_intro_b32">Mas se esse dia realmente chegar, prefiro que você me pare com suas próprias mãos.</text>
  <text id="binah2_intro_b33">É o mínimo que você pode fazer por uma pessoa tão confinada quanto eu.</text>
  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">Assim como na vida cotidiana, lutas ferozes acontecem todo dia aqui.</text>
  <text id="binah3_intro_b2">Você já testemunhou isso inúmeras vezes, não?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">Com tempo o suficiente, as Anormalidades voltam a vida. Mesmo se tiverem sido quebradas em milhões de pedaços.</text>
  <text id="binah3_intro_b4">Esse é um dos fatos que deixou a Gebura louca.</text>
  <text id="binah3_intro_b5">Ela demorou muito para entender que as Anormalidades precisavam ser exploradas e não destruídas.</text>
  <text id="binah3_intro_b6">Ou talvez ela simplesmente não conseguia se libertar da indignação do passado dela.</text>
  <text id="binah3_intro_b7">Bem, isso não me preocupa. A única coisa que eu sei é que eu nunca mais verei como ela era antes.</text>
  <text id="binah3_intro_b8">Contudo, não consigo evitar em ficar admirada com o potencial dos E.G.Os cada vez que a vejo causando um tumulto.</text>
  <text id="binah3_selection1">O potencial dos E.G.Os?</text>
  <text id="binah3_selection2">Qual é a razão de você ficar tão admirada?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">Você nunca saberia. Já que nunca portou um E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">Extrair E.G.O é uma das minhas várias obrigações. É só natural que eu esteja atraída por seu potencial.</text>
  <text id="binah3_intro_b9">Na verdade, há várias armas que possuem enorme poder no mundo, além dos E.G.Os.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">Artefatos dos Subúrbios e das Ruínas, as singularidades das Asas ou as invenções rudimentares feitas nos Becos. Se usadas corretamente, elas, de certo modo, poderiam bater de frente com as Anormalidades.</text>
  <text id="binah3_intro_b11">Mas dar essas armas a funcionários que não possuem experiência alguma em combate além do treinamento básico é tão inútil quanto ensinar um recém-nascido a lutar.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">As Lebres são especializadas em matar. Elas conseguem ver a fraqueza do inimigo para imediatamente focar todo o poder de fogo, dado que tenham munição o suficiente.</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">Diferente de nossos funcionários que sequer conseguem segurar uma arma corretamente.</text>
  <text id="binah3_intro_b12">Mas vendo que habilidade em combate não é um requerimento para ser contratado aqui.</text>
  <text id="binah3_intro_b13">Nenhum funcionário precisa aprender a usar E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">O poder de um E.G.O cresce em conjunção ao coração do portador. Assim que estiver portando, ele saberá utilizá-lo.</text>
  <text id="binah3_intro_b15">Ainda assim, mesmo que consigam usar esse poder, a maioria dos funcionários não consegue controlá-lo. Por causa disso, eles mal tem chances contra as Anormalidades.</text>
  <text id="binah3_intro_b16">Eu não vi alguém além da Névoa Vermelha sendo capaz de obter o verdadeiro potencial de um E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b17">Usar E.G.O é se vestir com a casca do ego de outra pessoa.</text>
  <text id="binah3_intro_b18">O portador estará meramente imitando o ego emprestado, sendo incapaz de transformar aquele poder em algo próprio.</text>
  <text id="binah3_intro_b19">Se eu soubesse disso antes de ser presa aqui, eu teria feito tudo para colocar minhas mãos neles.</text>
  <text id="binah3_intro_b20">E se eu pudessse, as circunstâncias poderiam ter mudado drasticamente.</text>
  <text id="binah3_intro_b21">Agora estou confinada aqui, mandando ordens para extrair E.G.O e sendo proibida de tocar neles.</text>
  <text id="binah3_intro_b22">Você ainda deveria manter seu medo, mesmo que meu ódio e minha sede de sangue estejam presas a esta grade de metal enferrujada.</text>
  <text id="binah3_intro_b23">Mas não se preocupe; Não me resta mais nada.</text>
  <text id="binah3_intro_b24">Porém, nunca sabemos o dia de amanhã. Essa ânsia por sangue poderia aparecer novamente, já que está somente selada, e não extirpada.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="binah4_intro_b1">Antigamente, seu mundo era luminoso.</text>
  <text id="binah4_intro_b2">Havia o sol e a lua, também as nuvens e os ventos que flutuavam ao redor delas. Era um mundo reluzente, por assim dizer.</text>
  <text id="binah4_intro_b3">Mas você não podia ficar lá. Você foi roubado de várias coisas.</text>
  <text id="binah4_intro_b4">Você vivia com o coração partido, se segurando no vazio, onde os pedaços de seu coração costumavam ficar.</text>
  <text id="binah4_intro_b5">Ninguém conseguia entender sua dor ou abraçá-lo.</text>
  <text id="binah4_intro_b6">A sensação de perda eterna te dominou.</text>
  <text id="binah4_intro_b7">Eu fui uma daqueles que roubaram várias coisas de você.</text>
  <text id="binah4_intro_b8">Enquanto eu estava no topo do mundo, eu observei você e menosprezei todo seu esforço.</text>
  <text id="binah4_intro_b9">Porém não via só você.</text>
  <text id="binah4_intro_b10">Mas vários outros que também estavam se esforçando.</text>
  <text id="binah4_intro_b11">Tais tentativas não eram menos fúteis quanto um inseto a se contorcer. E tudo que eu precisava fazer era pisar nelas algumas vezes.</text>
  <text id="binah4_intro_b12">Mas, entre eles, havia alguns que iriam ranger os dentes e iniciar uma escalada, arrastando os próprios corpos quebrados.</text>
  <text id="binah4_intro_b13">Parecia que esta seria outra viagem divertida, então eu tomava um copo de chá preto e saia com passos leves.</text>
  <text id="binah4_intro_b14">Mas como pode ver, um encontro inesperado com a Névoa Vermelha tirou o melhor de mim.</text>
  <text id="binah4_intro_b15">Huhu, e então você causou tanto sofrimento em mim quanto ao que eu causei a você, não foi?</text>
  <text id="binah4_intro_b16">Você conhecia métodos de quebrar a mente sem utilizar tortura ou violência.</text>
  <text id="binah4_intro_b17">Após tudo ter terminado, você coletou cada pedaço do que sobrou de minha humanidade.</text>
  <text id="binah4_intro_b18">E então jogou tudo nesse buraco até meu espírito azedar e apodrecer.</text>
  <text id="binah4_intro_b19">Talvez você falou a si mesmo que eu merecia mais do que aquilo.</text>
  <text id="binah4_intro_b20">Portanto, você é um defensor da justiça que derrotou o mal, não?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">Então eu devo perguntar, por que aquele grande e justo defensor está de pé aqui se fazendo de prisioneiro assim como eu?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">E o que aconteceu com aquele covarde? Aquele que por causa de medo evitou olhar para meu eu a morrer.</text>
  <text id="binah4_intro_b23">Por que ele está aqui, sofrendo a mesma punição que sofro?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">Entenda, para mim, não há visão mais satisfatória do que essa.</text>
  <text id="binah4_intro_b25">Isso é tudo que aquele idealismo dela se tornou?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">Você derrubou sua heroína com as próprias mãos.</text>
  <text id="binah4_intro_b27">Você realmente acredita que sua obrigação se completa simplesmente por derramar lágrimas no funeral de inocentes?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">Enquanto você nunca nem deixou seus corpos descansarem em paz?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">Ironicamente, você encontrou esperança em toda essa miséria.</text>
  <text id="binah4_intro_b30">A matéria prima do Balde.</text>
  <text id="binah4_intro_b31">E o caminho para o rio de todos.</text>
  <text id="binah4_intro_b32">Dela você fez o Balde, e você começou a mandá-lo para lá embaixo junto aos Poços das pessoas.</text>
  <text id="binah4_intro_b33">O Balde ascende do Poço de uma pessoa cheio de água que só pode ser coletada dela.</text>
  <text id="binah4_intro_b34">Uma fonte anciã que esteve fluindo no fundo até mesmo antes do início de tudo.</text>
  <text id="binah4_intro_b35">Agora é simplesmente coletada, independentemente do consentimento da pessoa.</text>
  <text id="binah4_intro_b36">Quando o Balde que segura o ideal desbotado dela entra em contato com o ego de outra pessoa, uma certa mudança acontece.</text>
  <text id="binah4_selection1">&lt;i&gt;Perguntarei sobre o Balde.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_selection2">&lt;i&gt;Perguntarei sobre essa Mudança.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_intro_b37">Talvez seja difícil de entender só com palavras.</text>
  <text id="binah4_intro_b38">Por conta disso, talvez eu possa mostrar um dos milagres dela.</text>
  <text id="binah4_intro_b39">É cansativo. Mas se for por você, terei gratidão em fazer.</text>
  <text id="binah4_intro_b40">As pessoas que foram selecionadas há tempos estão esperando por suas vezes.</text>
  <text id="binah4_intro_b41">Trarei elas de acordo com o registro.</text>
  <text id="binah4_intro_b42">Deixe-me apresentar uma para você. Este aqui é o SemNome.</text>
  <text id="binah4_intro_b43">Ele não tem mais nada, já que abandonou tudo que ele era há muito tempo atrás.</text>
  <text id="binah4_intro_b44">Para ele, coisas como os restos do passado ou a dor do presente não importam.</text>
  <text id="binah4_intro_b45">Ele somente olha para o futuro.</text>
  <text id="binah4_intro_b46">Você teve bons sonhos?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">……..............</text>
  <text id="binah4_intro_b47">Sim, você finalmente poderá sonhar o quanto quiser, um sonho no qual você nunca acordará.</text>
  <text id="binah4_intro_b48">Os funcionários injetarão Cogito nele em breve.</text>
  <text id="binah4_intro_b49">Que rio flui em você? Que mundo está escondido dentro de você?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">Existem tantos mundos quanto pessoas. Descobrir cada um deles é bem divertido.</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………..………..………..</text>
  <text id="binah4_intro_e3">………..</text>
  <text id="binah4_intro_e4">………..Grr….grrrrrrrrrrr…..ggggggggg……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">Ninguém precisa ver isso…</text>
  <text id="binah4_intro_b52">É por isso que eles ajustam o nível de Cogito de acordo com minhas ordens enquanto mantém os olhos e ouvidos cobertos.</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">……………………………..</text>
  <text id="binah4_intro_b55">Ninguém deve olhar diretamente para o escolhido.</text>
  <text id="binah4_intro_b56">Mas eu nunca consigo olhar para longe ou fechar meus olhos, não importa o quão insuportável seja a cena.</text>
  <text id="binah4_intro_b57">Nos olhos dos escolhidos estão abismos que somente eu posso aguentar, e dentro deles existem o que não deveria existir nesse mundo…</text>
  <text id="binah4_intro_b58">Essa é a punição que você me obrigou a aturar.</text>
  <text id="binah4_intro_b59">Uma pessoa normal teria enlouquecido milhares de vezes se tivesse que aturar isso.</text>
  <text id="binah4_intro_b60">Graças a você, não consigo nem ser agraciada com a insanidade ou loucura; tudo que eu consigo fazer é capturar tudo com meus próprios olhos.</text>
  <text id="binah4_intro_e5">Gggggrrr…..</text>
  <text id="binah4_intro_b61">Agora, nós esperamos.</text>
  <text id="binah4_intro_b62">Será que ele nascerá novamente, ou está destinado a ficar preso nesse pilar, gastando toda a eternidade aqui comigo?</text>
  <text id="binah4_intro_b63">Só precisamos de um pouco mais de tempo para saber.</text>
  <text id="binah4_intro_b64">Agora, você finalmente percebe o que esses pilares contém?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">Bem, considere-se sortudo hoje.</text>
  <text id="binah4_intro_b66">As vezes, quando o nível de Cogito é ajustado inadequadamente, algumas coisas que não deveriam existir aparecem como fragmentos.</text>
  <text id="binah4_intro_b67">É engraçado dizer isso, mas elas são como um efeito colateral que servem como o preço a pagar por fazer algo indizível a um ser humano.</text>
  <text id="binah4_intro_b68">O Balde pode subir com algumas impurezas misturadas com o que normalmente coletamos, como o abismo no interior da humanidade, do subsconsciente e todos os tipos de possibilidades.</text>
  <text id="binah4_intro_b69">Do passado, do presente, até mesmo do futuro. Também como todos os seres que já existiram e vão existir nesse mundo.</text>
  <text id="binah4_intro_b70">Dado que estão fora de nosso domínio, não há nada que possamos fazer para governá-las.</text>
  <text id="binah4_intro_b71">Elas flutuam por aí sem rumo, ressoando com as Anormalidades e se manifestando em nossas frentes quando chega a hora.</text>
  <text id="binah4_intro_b72">Elas são o que você denominou de Provações.</text>
  <text id="binah4_intro_b73">Felizmente, elas reagem à Deterrência Qlifót, então podemos colocá-las para dormir assim como as Anormalidades, mas é tudo que nós conseguimos fazer.</text>
  <text id="binah4_intro_b74">Sim, como você aprendeu, extrair Anormalidades é meu trabalho.</text>
  <text id="binah4_intro_b75">Mas é Carmen quem as cria, aquela que você enterrou há muito tempo atrás.</text>
  <text id="binah4_intro_b76">Ela é a mãe de todas as Anormalidades que existiram neste lugar e de todas que irão emergir no futuro.</text>
  <text id="binah4_intro_b77">Me diga, como você se sente agora sabendo que essas Anormalidades que você encarou eram partes desses pilares?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">É uma vista agonizante de se confrontar, mas não deve ser de importância para você. Ou estou errada?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">Afinal, apagar as próprias memórias e fugir delas como se nada tivesse acontecido é uma de suas especialidades mais antigas.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="binah5_intro_A1">Você me disse para sacrificar todo seu corpo sem hesitação.</text>
  <text id="binah5_intro_A2">Mas sua escolha seria igual, se você soubesse que terminaria assim?</text>
  <text id="binah5_intro_A3">Eu sempre me pergunto isso.</text>
  <text id="binah5_intro_b1">Essa é a terra de nenhum homem. O lugar do silêncio.</text>
  <text id="binah5_intro_b2">A maioria dos funcionários que visitam e ficam aqui perdem a cabeça e abraçam o esquecimento.</text>
  <text id="binah5_intro_b3">Já fazia tempo desde que conversei com alguém.</text>
  <text id="binah5_intro_b4">Talvez você estava confuso com o fato de que eu sou a única residente daqui.</text>
  <text id="binah5_intro_b5">Mas há, de fato, uma companheira que passa a eternindade comigo.</text>
  <text id="binah5_intro_b6">Me deixe apresentá-la a você.</text>
  <text id="binah5_intro_b7">Você criou o Balde ao reconstruir, dividir e proliferar o corpo da Carmen.</text>
  <text id="binah5_intro_b8">Conseguiu extrair Cogito, o tão dito fluido da vida e morte.</text>
  <text id="binah5_intro_b9">No começo, só uma pequena dose poderia ser extraída. Mas, enigmaticamente, aquele fluido começou a jorrar infinitamente e agora formou uma poça.</text>
  <text id="binah5_intro_b10">Você consegue vê-la?</text>
  <text id="binah5_intro_b11">Ela está nos observando lá debaixo daquela mola.</text>
  <text id="binah5_intro_b12">Quando o fardo fica pesado demais, eu quietamente olho para o fundo.</text>
  <text id="binah5_intro_b13">E sinto como se nós fôssemos as únicas pessoas existentes no mundo.</text>
  <text id="binah5_intro_b14">As vezes, eu tenho uma sensação de que ela está falando comigo.</text>
  <text id="binah5_intro_b15">Mesmo quando tudo o que sobrou dela foi um amalgamado de carne, cérebro, neurônios e tentáculos desconhecidos, flutuando embaixo dessa mola.</text>
  <text id="binah5_intro_b16">Uma de suas companheiras injetou nela mesma Cogito seguindo os próprios princípios, outro enlouqueceu ao ter visto o que tinha acontecido.</text>
  <text id="binah5_intro_b17">Outro desistiu do próprio corpo e caiu em um estado de limbo, incapaz de viver ou morrer. E aquela que não conseguia ter perseverança após tudo ter acontecido acabou confessando tudo para a Cabeça…</text>
  <text id="binah5_intro_b18">Essa é a colaboração do desespero que você e ela criaram.</text>
  <text id="binah5_intro_b19">Você ainda não está qualificado para olhar no fundo da mola.</text>
  <text id="binah5_intro_b20">Para fazer isso, você deve olhar diretamente para o caminho em que percorre.</text>
  <text id="binah5_intro_b21">Você procura redenção?</text>
  <text id="binah5_intro_b22">Ou você busca me redimir junto com todos os outros que estão presos aqui?</text>
  <text id="binah5_intro_b23">O que for, talvez você ache que ao salvar essas instalações do pecado, assim como você planejou, consertará tudo.</text>
  <text id="binah5_intro_b24">Só pense por um momento. Até você, que não saiu dessas instalações por tanto tempo…</text>
  <text id="binah5_intro_b25">Deveria estar ciente que pessoas estão desesperadamente sendo mortas por Anormalidades em outros ramos enquanto conversamos.</text>
  <text id="binah5_intro_b26">E não é só elas; todas as Asas tem suas próprias histórias de dor que se repetem perpetuamente.</text>
  <text id="binah5_intro_b27">Nos Ninhos, nos Becos, nas Ruínas, nos Subúrbios…</text>
  <text id="binah5_intro_b28">Uma dor muito maior que você viu aqui prevalece.</text>
  <text id="binah5_intro_b29">Eu observei tudo conscientemente, já que eu não me obcequei com um ideal inalcansável que me trancasse em uma sala apertada, diferentemente de você.</text>
  <text id="binah5_intro_b30">O mundo que você procurava e o mundo que eu menosprezava são diferentes assim.</text>
  <text id="binah5_intro_b31">Você me capturou viva e me torturou o quanto quis, mas ainda estamos afundados em desespero.</text>
  <text id="binah5_intro_b32">E alguém me substituirá como um dos Árbitros da Cabeça, balançando as Garras em pessoas como você.</text>
  <text id="binah5_intro_b33">Mesmo que o ciclo fosse quebrado de alguma forma, ainda seria uma perfeita e completamente inútil tentativa.</text>
  <text id="binah5_intro_b34">Asas quebradas se esticarão mais uma vez.</text>
  <text id="binah5_intro_b35">A breve resistência será esquecida rapidamente, e as pessoas continuarão vivendo, não por um propósito ou sonho, mas por simplesmente não conseguirem morrer.</text>
  <text id="binah5_intro_b36">Você pode achar que você me fez cair.</text>
  <text id="binah5_intro_b37">Mesmo assim, eu ainda estou no pico, menosprezando vocês enquanto se contorcem como insetos.</text>
  <text id="binah5_intro_b38">Eu espero avidamente pelo momento em que você cairá em desespero após perceber que esse ciclo de dor nunca acabará.</text>
  <text id="binah5_intro_b39">Eu quero ver você se ajoelhar diante da força do destino, renunciando a si mesmo a ele.</text>
  <text id="binah5_intro_b40">Vá em frente, devagar; entre em desespero e sucumba a seu destino.</text>
  <text id="binah5_intro_b41">Tente resistir até o fim, e finalmente se quebre.</text>
  <text id="binah5_intro_b42">Enquanto os últimos pedaços de sua resistência se derretem.</text>
  <text id="binah5_intro_b43">Nós seremos a água subterrânea que quietamente flui em baixo da terra.</text>
  <text id="binah5_intro_A4">Ela foi mortalmente ferida pela Kali, mas era nossa única saída.</text>
  <text id="binah5_intro_A5">Foi um milagre termos a capturado viva. Nós estávamos muito longe no caminho cheio de remorso e arrependimento para sentir qualquer culpa.</text>
  <text id="binah5_selection1">Sondar a cabeça dela.</text>
  <text id="binah5_selection2">Sondar a cabeça dela.</text>
  <text id="binah5_selection3">Sondar a cabeça dela.</text>
  <text id="binah5_intro_A6">Como evitar a perseguição da Cabeça; os meios de se juntar a posição das Asas; e o caminho para nós, os poucos, para sobreviver.</text>
  <text id="binah5_intro_A7">Era impossível para nós descobrirmos por conta própria.</text>
  <text id="binah5_intro_A8">Ela mal conseguia respirar, mas o encéfalo dela estava ativo. Era tudo que precisávamos.</text>
  <text id="binah5_intro_A9">Nós sondamos através da cabeça dela como fizemos com a Carmen. A procura de uma saída.</text>
  <text id="binah5_intro_A10">Após isso, nós arduamente coletamos todo pedaço de informação dessas peças deformadas.</text>
  <text id="binah5_intro_A11">O sentinela que guarda os portões do inferno precisa estar sempre em desespero.</text>
  <text id="binah5_intro_A12">Tanto desespero que sequer pode cair nas profundezas do inferno.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="binah6_intro_b1">E mais um lugar torna-se um deserto desolado no final.</text>
  <text id="binah6_intro_e1">P-por favor, poupe-me… Eu fiz tudo que você me mandou fazer...</text>
  <text id="binah6_intro_b2">Você não tem impressão alguma, quando o lugar no qual você pertencia foi reduzido a poeira e cinzas?</text>
  <text id="binah6_intro_b3">Não seja um estraga prazeres. Tente admirar a paisagem um pouco.</text>
  <text id="binah6_intro_b4">Desde minha infância, paisagens como o miríade de estrelas iluminando o céu ou a luz radiante do sol batendo sobre o solo, não me impressionavam nem um pouco.</text>
  <text id="binah6_intro_b5">Isso, entretanto, me dá uma emoção. Uma emoção que me faz ficar sedenta por mais.</text>
  <text id="binah6_intro_b6">Mas ainda não é o suficiente.</text>
  <text id="binah6_intro_b7">Minha sede ainda não foi saciada.</text>
  <text id="binah6_intro_e2">P… Por favor… me deixe ir… Você conseguiu tudo que queria…</text>
  <text id="binah6_intro_b8">Por que você está tremendo tanto? Para onde foi aquela coragem que tinha quando traiu seu próprio Ninho?</text>
  <text id="binah6_intro_b9">O plano não foi perfeito, mas também não foi tão ruim.</text>
  <text id="binah6_intro_b10">Graças a aqueles que colocaram toda a confiança em você, podemos agora ver essa magnífica paisagem.</text>
  <text id="binah6_intro_b11">A confiança é uma das minhas armas favoritas, sabe. Ela deixa um grande machucado, não?</text>
  <text id="binah6_intro_b12">Os Varredores chegarão em breve.</text>
  <text id="binah6_intro_b13">Onde haja lixo, eles sempre estarão naquele lugar sem atraso.</text>
  <text id="binah6_intro_e3">N… Não… Por favor…</text>
  <text id="binah6_intro_b14">É um relacionamento simbiótico, por assim dizer. Nós estamos muito ocupados para cuidar de toda a ralé.</text>
  <text id="binah6_intro_e4">......... Qualquer coisa menos os Varredores.. Por favor…</text>
  <text id="binah6_intro_b15">Ah sim, esse rosto.</text>
  <text id="binah6_intro_b16">Essa vívida expressão em seu rosto é o testamento para a vida.</text>
  <text id="binah6_intro_b17">…..</text>
  <text id="binah6_intro_b18">Agora estou entre meus dois melhores companheiros. O silêncio, e o aroma metálico de chá preto.</text>
  <text id="binah6_intro_b19">Não concorda?</text>
  <text id="binah6_intro_b20">Agora, a próxima parada… é aquele lugar.</text>
  <text id="binah6_intro_b21">É realmente desagradável eu ter que depender da informação de uma garota de cabelo laranja...</text>
  <text id="binah6_intro_b22">Mas os fracos e vulneráveis tendem a fornecer informações bem mais valiosas.</text>
  <text id="binah6_intro_b23">Que tipos de expressões me mostrarão o que significa estar viva na próxima vez?</text>
  <text id="binah6_intro_b24">As únicas coisas que me animariam são os que estão agonizando e os decadentes.</text>
  <text id="binah6_intro_b25">Somente o som de últimos suspiros e as expressões que fazem enquanto sua vida vai desaparecendo podem me satisfazer.</text>
  <text id="binah6_intro_b26">Eu reconheci há tempos atrás que você e eu não somos diferentes.</text>
  <text id="binah6_intro_b27">Nós somos os mutantes criados por essa época.</text>
  <text id="binah6_intro_b28">Não, vamos dizer que nós somos a nova geração da humanidade, se encaixando melhor do que qualquer outro para viver nesta época.</text>
  <text id="binah6_intro_b29">É por isso que você pode ter planejado tudo isso.</text>
  <text id="binah6_intro_b30">Entretanto, não importa o que você conquistar aqui, o mundo não mudará.</text>
  <text id="binah6_intro_b31">As Asas em ascenção, as Organizações dos Becos, as criaturas nos Subúrbios, o abismo por dentro das Ruínas, Árbitros como eu, as Garras, e o Olho… Você nunca terá uma chance contra eles sozinho.</text>
  <text id="binah6_intro_b32">...Mas simplesmente ficar parado aqui também não mudará o mundo.</text>
  <text id="binah6_intro_b33">Se não há mais lugar algum para correr, se esconder ou descansar, então eu testemunharei com meus próprios olhos tudo o que você terá que fazer.</text>
  <text id="binah6_intro_b34">Eu não fecharei meus olhos só porque minhas pupilas estão pesadas, nem darei minhas costas só porque a vista é terrível.</text>
  <text id="binah6_intro_b35">Simplesmente prossiga como sempre fez. Então talvez você triunfe.</text>
</localize>