<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="chesed1_intro_c1">Então, no que está pensando?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">O ar parece estar mais doce que o normal, não concorda?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">Agora, se você não se importar, posso tirar um breve momento para tomar um pouco de café, gerente?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">…</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">Ah, assim é muito melhor... Eu não posso iniciar o dia sem um copo de café fresquinho pela manhã~</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">Eu espero que não esteja ofendido pela maneira que falo com você, ou está?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">Meu nome é Chesed. Sou o Sefirá do Departamento do Bem-Estar.</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">A Equipe do Bem-Estar é bastante excepcional. Tenho orgulho de dizer que minha equipe possui o maior nível de satisfação de toda a corporação.</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">E bem, Senhorita Angela me disse para cooperar com você por enquanto.</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">Eu sou um tipo de pessoa que consegue fluir com qualquer um, mas fazer brincadeiras bobas com o gerente é pressão demais, até para mim.</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">Mas ordens são ordens, então não tenho escolha, né?</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">Já estou indo agora, meu café está ficando frio~</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">Perdão, Senhor Chesed? Eu tenho algo importante para te dizer.</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">Por favor, vá em frente.</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">Bem… eu não poli corretamente os E.G.Os, então alguns deles parecem não estar funcionando. Eu acho que precisaremos executar diagnósticos adicionais. Me desculpe, Chesed, senhor.</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">Naum~, Está tudo bem. Deve ter sido bem cansativo fazer manutenção nos E.G.Os, além de todo o trabalho que você já tem feito, não?</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">Senhor Chesed…</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">Eu mesmo darei uma olhada, você já fez bem o suficiente ao encontrar o problema.</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">Há tantas coisas para cuidar aqui. Daria muito trabalho se só uma pessoa precise constantemente prestar atenção em todo pequeno detalhe assim.</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">Minha nossa! Muito obrigado, senhor!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">Claro, vamos dar o nosso melhor hoje assim como sempre~</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">.....</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">A maneira como eu cuidei disso foi bem diferente do que os outros fariam, não acha?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">Sim, a Senhorita Angela não teria facilitado assim.</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">Esses funcionários já serão perdidos em breve mesmo, então qual é o propósito de investir tanto esforço, repreendendo e castigando por cada coisinha que eles fazem de errado?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">…Bem, droga. Meu café esfriou.</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">Que pena, café morno simplesmente não vale a pena.</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">É melhor só derramá-lo no ralo sem hesitação.</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="chesed2_intro_c1">Bem, pelo visto você fez bem. Você não parece ser tão inútil quanto dizem.</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">Mas tente não exagerar, ok?</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">Gerente, você já realizou várias coisas.</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">A tarefa que você efetuou prolongará as vidas de nossos funcionários em ao menos algum grau.</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">Então… você deveria estar satisfeito por agora.</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">Não é que eu não consiga ver de sua perspectiva.</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">Você veio para a Lobotomy Corporation e provavelmente quer se esforçar bastante para moldar este lugar em algo melhor.</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">Mas esse lugar é como uma xícara de café que já esfriou.</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">Eu entendo que seja uma estranha comparação, mas é assim que se parece para mim.</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">Seria melhor para todos nós se no final eu ao menos fingisse uma nobre e benevolente compostura, não seria?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">O mesmo vale para você, gerente.</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">Eu já te disse antes, não há razão para investir suas emoções e esforços em uma baboseira como essa.</text>
  <text id="chesed2_selection1">&lt;i&gt;Vou ignorar isso.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed2_selection2">Eu tenho que repreender você aí.</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">…Certo, certo. Como quiser, Senhor Apaixonado.</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">Eu vou dizer que estou curioso para saber por quanto tempo esse fogo em seu coração durará.</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">Vou indo agora, estou realmente ocupado, mesmo que eu pareça estar relaxado.</text>
  <!-- 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">Senhorita Angela, por favor, dê uma olhada nisso. Eu passei a noite inteira pesquisando por um método eficiente para melhorar o bem-estar de nossos funcionários.</text>
  <!-- 과거 회상 1 끝-->
  <text id="chesed2_intro_c17">…Hah, isso é engraçado.</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">Olha quem fala.</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">Você conseguiu novamente.</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">A Senhorita Angela deve ter te banhado com elogios pelo seu esforço, certo?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“Seus esforços contribuirão na mudança desse lugar para algo melhor…” (Ele fala com uma voz sarcástica.)</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">…Tão gloriosas, porém entediantes banalidades.</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">Eu tinha uma paixão ardente no passado. Ser responsável por todo um departamento, o quão charmoso isso é?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">Eu sequer havia adquirido o sabor do café.</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">Devo eu dizer que desenvolvi esse gosto após aprender sobre o amargor da vida?</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">Ou melhor, quando eu já não sentia mais vontade de dormir. É claro, nenhum dos Sefirot precisam dormir, mas é pelo bom humor, sabe?</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">Uma vez, eu até insisti em gerenciar as Anormalidades por conta própria.</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">Eu pensei que somente permitir os funcionários trabalharem com elas era simplesmente ridículo.</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">Parece bastante absurdo caso pare para pensar novamente.</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">Você deve estar se perguntando, por que eu fiquei assim?</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">Seu palpite é tão bom quanto o meu.</text>
  <!-- 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">Senhorita Angela, por favor, olhe para isso. Eu passei a noite inteira pesquisando por um método eficiente para melhorar o bem-estar de nossos funcionários.</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Chesed, o que você escreveu dessa vez? Eu já disse que não mudará nada.</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">Mas, por favor, olhe novamente. Isso tem um impacto estatisticamente comprovado, até é mais barato. Isso será benéfico para todos.</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">Escute, Chesed. Não importa o quanto você insistir, o uso de máquinas para substituição de mão de obra humana nunca acontecerá.</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">E por quê? Eu já expliquei para você antes, elas não substituiriam completamente os humanos, mas só aqueles que fazem trabalhos perigosos.</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">Está claro que beneficiará a todos. As mortes causadas pelas Anormalidades diminuirão também.</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">Quantas vezes eu tenho que me repetir? Não da primeira vez, e não de novo. Volte para seu posto e termine seu trabalho.</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">Eu nunca desistirei disso. Eu juro que você gostará do plano no final. Vou continuar desenvolvendo e aumentando ele, e vou continuar mostrando ele a você de novo e de novo, não importa quantas vezes eu tenha que fazer isso.</text>
  <!-- 과거 회상 2 끝-->
  <text id="chesed3_intro_ta1">Chesed, sobre aquele incidente onde a Anormalidade que escapou e dizimou todos os oito de sua equipe.</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">Alguns de nossos funcionários deram a sugestão de temporariamente fechar aquela parte do corredor. Ainda há partes de corpos a serem removidas.</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">Certo. Vou ordenar que seja bloqueada e pedir para que peguem desvios.</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">Gerente, você ouviu o que ela disse, certo? Eu preciso ir. Já te disse que estava ocupado.</text>
  <text id="chesed3_selection1">Tudo ficará bem.</text>
  <text id="chesed3_selection2">&lt;i&gt;É melhor não falar nada.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">Ei, não olhe para mim desse jeito. Isso já estava fadado a acontecer cedo ou tarde.</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">Com certeza aquela Anormalidade os nocauteou antes de desintegrá-los…</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">Estou— É, estou certo de que foi uma morte indolor.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="chesed4_intro_c1">Parece que você está aguentando bem.</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">Hoje não foi o melhor dia. Incidentes aconteceram um atrás do outro e eu estou exausto de tudo isso.</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">É bom que todos tenham papéis tão bem assinalados.</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">Isso torna fácil para que sejam fiéis a própria tarefa sem contemplações ou distrações desnecessárias.</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">A Senhorita Angela faz um ótimo trabalho mantendo tudo em ordem durante a peça.</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">Toda vez que alguém tenta se livrar do papel que lhe foi dado…</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">Bem, ela se torna completamente impiedosa.</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">Eu já aprendi bem que tenho um papel predeterminado para exercer.</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">Gostando ou não, isso já foi decidido.</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">Dado isso, eu já decidi simplesmente esperar.</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">Esperar pelo que? Você deve estar se perguntando.</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">Todas as coisas precisam chegar a um fim.</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">Então, estarei esperando que o plano dela finalmente chegue a seu respectivo final.</text>
  <!-- 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">Senhorita Angela, eu achei algo estranho nos documentos.</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">Este registro mostra que uma falha na tranca da Unidade de Contenção foi o que permitiu que a Anormalidade escapasse…</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">….</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">Mas, até onde sei, aquela porta estava funcionando corretamente o dia inteiro, além de não apresentar sinais de mal funcionamento.</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">….</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">Além disso, a pessoa com autoridade sobre os mecanismos de trancas das portas de Unidades de Contenções é você, Senhorita Angela.</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Angela, por favor, me diga. Por que você fez isso? Você deve saber quantos funcionários do meu departamento morreram naquele dia.</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">Que inteligente, Chesed. Eu sabia que você descobriria, mas foi muito mais rápido do que eu antecipava.</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">O que você quer dizer com isso?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">Graças a seu “excelente” esforço, a taxa de fuga de seu departamento esteve baixa esses dias. Você é um Sefirá bastante capacitado.</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">Eu nunca disse isso para ninguém, e eu também não preciso. Mas…</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">As Anormalidades geram mais energia ao matar pessoas.</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">Como pode ser assim…</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">Você escreveu vários relatórios e papeis sobre importação de maquinário para substituir a força de trabalho humana que precisa efetuar tarefas perigosas, não foi?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">Se máquinas baratas e sem alma substituíssem tais funcionários, então sim, a taxa de mortalidade diminuiria bastante. Porém, a taxa de produção de energia também cairia drasticamente.</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">A Lobotomy Corporation opera um negócio massivo. Tarefas incluem desde cumprir a meta de suprimento de energia, produção de eletricidade para Cidade, e relações de negócios com nossos vários acionistas como as outras Asas.</text>
  <text id="chesed4_intro_a10">Nós refinamos a energia pelo método mais eficiente disponível e lucramos. Essa é a única coisa que precisamos levar em consideração.</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">Isso é… Como você é capaz de ser tão cruel…</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Chesed, qualquer funcionário que trabalha aqui é extremamente sortudo por ser contratado por uma Asa. Várias pessoas lutam por uma oportunidade aqui todo dia.</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">Sempre haverá alguém para substituir os falecidos.</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">Que direito você tem de manipular a sorte deles?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">….</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">Eu entendo que você é uma pessoa inteligente, Chesed. Porém, por que você não usa essa inteligência para algo mais significante?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">Parece que você ficou bastante chocado com isso. Mas eu avisei a você, nada mudaria do que é agora. Você achou que eu estava só brincando de te rejeitar?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">Que tal tentar beber uma xícara de café quente no lugar de desperdiçar seu tempo assim. Você deveria saborear sua posição relativamente alta, pois ainda é melhor do que as coisas que seus subordinados precisam passar.</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">E não esqueça que temos um único objetivo.</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">Oh, e Chesed?</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Eu sou a melhor Inteligência Artifical que há neste lugar. Eu nunca deixo rastros ou evidências para trás.</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">Então, você gostou de brincar de detetive?</text>
  <!-- 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">Você sabia que nossa existência não conta exatamente com essa aparência?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">Eu imagino como eu devo ser em sua perspectiva.</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">Eu tenho certeza que é alguém desagradável e incapaz. Algo que eu odiaria ser no passado.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">……….</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">Está quieto, não acha?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">Escute bem esse silêncio.</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">Gerente, você já acordou cedo para caminhar nas ruas ao raiar do dia?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">Eu acho que esse momento atual é equivalente àquele raiar no mundo lá de fora.</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">As Anormalidades estão atualmente em torpor devido ao aumento da Deterrência Qlifót durante os horários de folga.</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">Enquanto isso, os funcionários estão se fortalecendo para quando o destino decidir o que acontecerá com eles.</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">Quando o nível de Deterrência enfraquecer, os poderes das origens suprimidas em breve as acordarão.</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">É sempre difícil de acreditar que um lugar tão quieto como esse em breve será engolido em um pandemônio.</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">Oh, como seria bom manter essa tranquilidade…</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">Quantas vezes temos que falhar? Quanto mais precisamos nos acostumar com a escuridão para finalmente encontrarmos a luz?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">Bom dia, senhor, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">Ah, sim~ Bom dia, amigo~ Boa sorte com suas obrigações como sempre~</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">Senhor Chesed, eu estive pensando... e eu acho que sou verdadeiramente sortudo por ter sido atribuído na Equipe do Bem-Estar.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">Só para entrar na Lobotomy Corporation já foi muito competitivo, mas ser atribuído a essa equipe é como se fosse um milagre.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">…..Você sabe que puxar saco não te dará nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">Só estou te lisonjeando, senhor.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">Não há ninguém que verdadeiramente se importa com os próprios funcionários assim como você, senhor, Chesed. Digo, só olhe para o departamento no lado oposto de nossa camada.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">….Nem, isso não é necessariamente verdade.</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">Eu só quero dizer que eu aprecio você e todas as coisas que faz, senhor. Desculpa mantê-lo aqui por tanto tempo, eu vou indo agora, senhor, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">Sim, sim. Vá se preparar para o dia~</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">……..</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">Por quantos dias eu me consolei dizendo que não estava indo tão mal como Sefirá...</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">Eu nunca coloquei meus funcionários na beira da morte como uma certa moça vestida de vermelho faz, e eu consegui ser flexível em várias situações muitas vezes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">Ficando com raiva de alguém por quebrar uma ou duas regras, ou concordando com alguém que afirmava deixar esse lugar melhor…</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">Quando eu penso em tudo isso novamente, eu não consigo evitar de me perguntar…</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">Qual é o objetivo por trás de tudo isso?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">Claro, eu esperava mandá-los em paz, já que morrerão de qualquer jeito.</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">Enquanto isso, eu estive ciente da maior mentira de todas.</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">E mesmo assim, estive exercendo o papel de bom líder, sabendo que era tudo falsidade.</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">A Senhorita Angela também já sabia disso.</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">Ela sabia que eu nunca poderia ser o grande homem que revelaria cada segredinho desse lugar aos funcionários, e que tentaria derrubar o sistema e o enredo.</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">Bem, quero dizer…</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">Eu só queria evitar de irritá-la.</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">Mesmo trabalhando como o líder do Departamento do Bem-Estar, eu nunca me importei com o bem-estar dos funcionários.</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">Eu estive com tanto medo.</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">A Angela eliminou qualquer sombra de dúvidas ou investigações sobre a natureza deste lugar ao matar os funcionários indiretamente.</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">Então eu eventualmente decidi cobrir meus olhos e ouvidos...</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">Enquanto ajudava a Senhorita Angela com os afazeres dela sem questioná-los...</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">Ei, Chesed, estamos com uma emergência. Você ouviu o relatório, certo? As Anormalidades estão fora de controle.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g2">Eu não sei o que aconteceu, mas precisamos retomar o controle da situação agora.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c34">….Eu pensei que você não queria mais falar comigo. O que deu em você, Gebura?</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">…..Você é capaz de controlar a Deterrência, não é?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g4">Precisamos aumentar o nível da Deterrência Qlifót agora.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g5">A Angela chamará as Lebres se o resto das Anormalidades não forem suprimidas.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g6">E eu quero resolver as coisas do meu lado das instalações.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_c35">….Mas Gebura, ninguém é permitido tocar no controlador de Deterrência Qlifót sem a aprovação explícita da Senhorita Angela. Você sabe disso.</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">Então você não quer fazer isso.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g8">Seu pequeno covarde. Você realmente acha que pode se livrar de qualquer situação ao seguir as regras do jogo?</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g9">Eu espero que você continue apodrecendo até o dia da sua morte, sucumbindo a seus medos como o desgraçado servil que você é.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <text id="chesed5_intro_g10">Espero que se engasge nas palavras açucaradas que seus funcionários te alimentam.</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">….Já faz um bom tempo desde que fui agarrado pelo colarinho.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">….........</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">Você sabia que eu estava vindo, não é? Parece que você me conhece bem demais.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a3">Talvez você seja quem mais me entende entre nossos Sefirot.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a4">Enfraqueça a Deterrência Qlifót, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c38">O que você tem nas suas mangas desta vez, madame?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">Você quer perguntar pelos motivos novamente? Depois de todo esse tempo?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c39">…Gebura e os outros funcionários estão lutando agora. Você sabe disso, né?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">Certamente, a Gebura est—</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a7">Desculpe, isso é bastante engraçado para mim. Eu não sabia que você iria falar sobre a Gebura.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a8">Você deveria saber. Você viu ela também.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a9">A Gebura falhou em controlar a inimizade, e agora se perdeu do caminho.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a10">O que estou tentando dizer é que ela não está lutando por uma grande ideologia.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c40">Ela deveria saber melhor que ninguém das razões pela qual luta.</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">Todos tem seus próprios conflitos neste lugar…</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">Mas não consigo me livrar dessa sensação que eu sou o único que está observando essa situação de longe, não fazendo ação alguma.</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">Eu pensei que você gostava desses tipos de coisa, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a12">Tomar uma xícara de café enquanto aproveita o pacífico dia, escutando sua música clássica.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a13">Eu pensava que estava providenciando o ambiente correto para você, não?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a14">Parece que nossa conversa foi mais longe do que eu esperava.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a15">Me deixe te falar uma última vez.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_a16">Diminua a Deterrência.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">Certo pessoal, vamos fazer nosso melhor como semp-</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">Abra a porta.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">Quem é você, madame?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">Seu gosto musical é bem elegante.</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">Porém bastante diferente do meu.</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">Mas o quê……….</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">Mil perdões. Eu não pensava que você abriria a porta para mim, então eu simplesmente entrei.</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">Como você entrou? Eu te conheço? ...</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">Eu venho da Cabeça. E estive procurando por todos vocês.</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">A razão do porquê eu cheguei até aqui é…</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">Bem, vamos só dizer que eu apareci para tocar minha música favorita.</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">Com licença, você aí. Poderia me falar o nome desse cavalheiro aqui?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">D-Daniel… o nome dele é Daniel…</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Daniel, não é? Esse nome carrega muito mais do que você tem mérito.</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">Eu diria que você é o encarregado deste lugar.</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">Abra a seção onde os seus monstros estão presos.</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">E como você viu a um momento atrás, abrir uma porta trancada para mim não é nada.</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">Eu só estou sendo educada, pedindo para que você abra as portas. Mas é justo, já que você é o encarregado daqui.</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">Eu peço a você que não resista e só me escute.</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">Se você fizer isso, algumas dessas pessoas podem escapar com vida, concorda?</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">É fácil apontar o dedo para o traidor.</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">Entretanto, ninguém nunca sabe como é ser o alvo de tal coisa até que estejam calçando os sapatos da situação.</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">Naquele momento, meu corpo ficou totalmente arrepiado. Era um medo que eu nunca antes senti.</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">Eu encarei várias Anormalidades intencionadas a serem experimentos, mas mesmo meu sangue e meu corpo nunca congelaram dessa forma.</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">Então essa é a “Cabeça”.</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">Chefe, já chega de suas ordens.</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">Não tente me fazer justificar meus atos covardes.</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">Estou envergonhado por consolar a mim mesmo, dizendo que não havia nada a ser feito após passar por dentro do túnel da derrota.</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">Estou tão cheio de vergonha e dor que eu não consigo mais aguentar…</text>
  <text id="chesed5_intro_c55">Esse meu corpo é como uma punição, me lembrando de meu passado. Sequer sou capaz de sangrar.</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">Eu não quero realizar trabalhos sujos para o teatro da Angela ou ser uma marionete que recebe elogios e aplausos de todos.</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">Nem quero ser seu “ajudante” que não consegue fazer coisa alguma.</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">Tudo isso foi uma série de vergonhas para mim.</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">Gerente, isso será minha rebelião contra você e a Angela.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“Eu sou o único que sobreviveu…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“Dizendo que ‘não havia nada que eu pudesse fazer’, ou que eu ‘estava com muito medo’ de encarar tudo por minha conta. Que ‘eu queria salvar’ pelo menos alguns de meus colegas de trabalho…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“Todas elas são desculpas sem significado…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“Eu também acho que morrerei em breve…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“A Cabeça está a caminho para pegar você…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“............”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“Eu verei você novamente no inferno… senhor, A…”</text>
  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">Como que o medo é capaz de dominar a mente humana?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">Quantas pessoas continuariam com suas crenças e morais, mesmo quando ficam de cara a cara com um verdadeiro pesadelo?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">As repostas para essas questões são o porquê ninguém pode culpar o Daniel pelo comportamento dele.</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">Que a verdade seja dita, tudo caiu da beira do precipício exatamente no momento em que a Cabeça nos encontrou.</text>
  <text id="chesed5_selection1">Desligar o Interfone.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">Desligar o Interfone.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">Desligar o Interfone.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_intro_A5">Nossa última conversa chegou ao fim com um silêncio desesperador.</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Daniel. Ele era inteligente e tinha uma alta posição social, além de mostrar mais sutileza que qualquer outro em nosso laboratório de pesquisa.</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">Ele tinha uma excelente reputação com as pessoas que estavam em seu redor; ele tinha esse astuto, mas charmoso sorriso e humor.</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">Seria muito fácil para ele entrar em qualquer uma das Asas com as habilidades e personalidade que ele tinha.</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">Mas ele nos escolheu, não as Asas.</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">Apesar de ter sido tão incrível, não há dúvidas que ele morreu em desespero e arrependimento, amaldiçoando a própria escolha.</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">Vendo os corpos mortos de seus colegas de trabalho espalhados logo em sua frente…</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">Não tendo nem o único conforto de saber que ele não era o culpado.</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">Incapaz de encontrar qualquer paz até mesmo em seu descanso final…</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">O quê? Está de brincadeira!</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">As pessoas aqui não bebem café de manhã?!</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">Não há maneira melhor de ficar energizado do que beber uma xícara de café fresco antes de iniciar o dia cara~!</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">O que há com essa expressão nos rostos de vocês?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">Vocês não estavam esperando que eu aparecesse assim, estavam?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">Ora, se não é uma vergonha~ Eu não estava esperando uma festa de boas-vindas tão grande assim, mas eu também não achava que vocês fossem ser tão cruéis.</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">Bem, é claro que eu entendo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">Todos vocês estão provavelmente imaginando o motivo de um cara tão talentoso quanto eu ter se aplicado para se juntar a uma corporação tão pobre assim, certo? É totalmente suspeito e não faz sentido, eu entendo, eu entendo.</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">Bem, todo mundo tem a própria agenda…</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">"…………."</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">Ah, então você é o A?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">Eu acho que ouvi falar de você pela Carmen.</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">…Falando nisso, foi o discurso dela que realmente me trouxe aqui.</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">Onde ela está agora?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">Então você veio, senhor viciado em café.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">Moça… É Daniel…</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">Você pode sentar aqui. A pessoa que sentará perto de você explicará os detalhes de seu trabalho.</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">O que, então você sabia que eu estava vindo?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">Eu disse a você. Não importa o quão grande você seja, você sempre estará na palma da minha mão.</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">Minha nossa, eu pensava que você estava sendo sarcástica.</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">Posso pedir uma coisa antes de me juntar oficialmente?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">Poderíamos ter uma máquina de café aqui?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">Eu quero que todos saibam o quão bom café recém passado verdadeiramente é.</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">O Daniel agarrou a atenção de todos com o terno elegante dele que não se encaixava neste lugar.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A2">Eu vagamente me lembro do que a Carmen me disse sobre ele alguns dias atrás.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A3">Que uma das elites iria se candidatar para trabalhar em nossa corporação.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A4">“Ele é meio pomposo, então não acredite em tudo que ele fala”, ela disse para mim.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A5">Eu perguntei como ela foi capaz de recrutar um elite. A Carmen respondeu despreocupadamente, como se eu tivesse perguntando algo trivial.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A6">“Eu sou uma mestra em explodir a mente das pessoas.”</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="chesed6_intro_A7">“Você já não sabia disso?”</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->
  <text id="chesed6_intro_c21">Parece que uma revolução nem sempre precisa ser cumprida com banhos de sangue ou com o uso de bandeiras, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">Eu esperei um longo tempo por um salvador.</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">Alguém que me libertaria de minha inércia e me acordaria por dentro.</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">Por que eu nunca percebi que eu mesmo podia ser meu próprio salvador?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">Você seria gentil o suficiente para relembrar meu erro?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">É bastante precioso para mim.</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed6_intro_a1">Eu espero que sua patética “rebelião” tenha te ensinado algumas coisas.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a2">Você ainda não entende a razão de eu não ter te parado?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a3">Estou me referindo a verdadeira razão de eu só ter te observado sem imediatamente te fazer passar pelo processo de substituição como aconteceu com o Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a4">Eu queria que você gravasse essas lições nesse seu corpo metálico. Que sua resistência insignificante acabou custando as vidas de seus pobres funcionários que acreditavam em você até o fim.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a5">Eu sei que a palavra “morte” não significa mais nada para você, mas para eles, ainda tinha sentido.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c27">Isso é estranho, Senhorita Angela.</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">Desde quando você começou a se importar com as mortes de nossos funcionários?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">Isso é bastante rico, vindo de alguém que teria o maior prazer em forçar uma Unidade de Contenção a abrir só para conseguir um pouco mais de energia, não acha?</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">E aqui eu estava, desajeitadamente seguindo seu fluxo enquanto te ajudava...</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">Entretanto, não vá achando que foi totalmente minha perda.</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">Eu sei agora que você não se importa tanto com nosso estado.</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">Eu sei agora que você não é a pessoa na qual eu deveria estar obedecendo.</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">É óbvio que você deveria obedecer o gerente e não a mim, Chesed. Não há razão de dizer isso para todos—</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c34">Você claramente sabe do que eu estou dizendo. Eu não vou deixar você fazer tudo que quiser agora.</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">Você é um mal perdedor. Sempre foi.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_c35">Sim, eu sou um fracasso. Você não precisa apontar isso para mim, mas obrigado mesmo assim.</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">Entretanto, mesmo que você não queira acreditar que algo mudou…</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">É fato de que várias coisas estão mudando.</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">Sobrou para você resolver a bagunça que fez, Chesed.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a9">Vamos, como dizem, enterrar o compartimento com todos os ressentimentos entre a gente.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a10">Mas há uma coisa que eu quero que saiba.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed6_intro_a11">Não importa o quão grande você for, você sempre estará na palma da minha mão.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="chesed6_intro_c38">Eu ainda estou com medo, gerente.</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">Ainda estou incerto se eu verdadeiramente posso lutar contra o medo que eu possa encarar no futuro.</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">Mas ao menos, eu decidi não fugir.</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">Então, quais são minhas ordens, gerente?</text>
</localize>