<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">…</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">….Hein?</text>
  <text id="gebura1_intro_g3">O quê? Quem é você?</text>
  <text id="gebura1_selection1">Sou o gerente.</text>
  <text id="gebura1_selection2">&lt;i&gt;Ficarei em silêncio.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">Ah, é você o novo gerente?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">Foi mal aí, você não se parece com um.</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">Ah, então você é o gerente que Tiphereth estava falando?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">Já ouviu falar do ditado: “quem cala consente”? Consentimento o suficiente até para chumbo quente ser embutido em seu crânio?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">É melhor você prestar atenção no que faz.</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">Os outros departamentos podem beijar sua bunda enquanto anda por aí com ar de arrogância por sua posição.</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">Mas aqui, essa atitude pomposa só te dará um nó bem dado ao redor de seu pescoço.</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">Bem, vendo que você ao menos chegou até aqui, acho que você não é um completo peso morto.</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">Sou Gebura, líder da Equipe Disciplinária.</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">Somos o melhor departamento entre todos os outros quando se trata de combate. Então não precisamos de covardes.</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">Você quer saber qual tipo de pessoa eu mais odeio?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">Os bebês chorões que constantemente choramingam sobre as Anormalidades ou funcionários serem dignos de pena e como não querem ver nada morrer.</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">É exatamente como um soldado se recusando a matar em meio a guerra.</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">Enquanto você não for um desses incômodos, nos daremos bem.</text>
  <text id="gebura1_selection3">Você realmente parece odiar covardes.</text>
  <text id="gebura1_selection4">Será que algumas Anormalidades não seriam piedosas?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">Já não é óbvio? Covardes não passam de estorvo.</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">Me deixe te perguntar uma coisa…</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">Você realmente acha isso possível?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">O que você acha que elas são?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">Entidades sagradas? Pobres e indefesas criaturas presas no subterrâneo? Seres preciosos que fazem energia para nós?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">Tudo errado. Elas não são nada disso.</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Anormalidades sofrem danos, mas nunca são destruídas.</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">Mas ao menos parecem sentir dor.</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">Vamos fazer da vida interminável delas a mais dolorosa possível.</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="gebura2_intro_g1">Aquela tarefa que eu te dei foi bem fácil, hein?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">Mas você ainda estava muito indeciso e passivo.</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">Na próxima vez você deveria…</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Gebura, sobre esse plano de supressão que você me enviou, você não acha que a escala dele é grande demais?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">Certo, agora saia do caminho se você já tiver cuspido fora o que precisava.</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">Vamos lá, você sabe que um incidente similar aconteceu antes~ Eu sou o líder da Equipe do Bem-Estar afinal, então eu achei que deveria apontar isso.</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">Certo, certo, entendi. Que tal voltar para aquele seu departamento e lamber aquele café que você ama tanto?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">E outra coisa, alguns dos E.G.Os do meu departamento parecem estar com defeito. Estou certo de que você não tem algo haver com isso, não é? Apesar de que sua supressão mais recente foi… estranhamente rápida.</text>
  <text id="gebura2_intro_g6">…Vou ter certeza de resolver isso. Mas se você continuar a falar, esses E.G.Os que você tanto valoriza poderão acabar sendo apontados em direção a sua cabeça.</text>
  <text id="gebura2_intro_c4">Sim, sim. Estou indo então~ Cara, por que tive que ficar com a menor ponta da lança? Os companheiros que eu tenho ou são uma guerreira temperamental ou algumas crianças estranhas com mentes incompreensíveis.</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">Fazia um tempo desde que não vinha para a Camada Central. Há quanto tempo, Chesed.</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">Oho, você está aqui para ver a Gebura? Tome cuidado com o que diz, senão vai acabar com um buraco em sua cabeça. Se cuida~!</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">É-é verdade, Gebura?</text>
  <text id="gebura2_intro_g7">Me dá um tempo, Chesed. Hod, o que traz você aqui?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">Bem, é sobre as sugestões que você fez envolvendo o Treinamento Contra a Fuga de Anormalidades. Eu acho que está precisando de alguns ajustes.</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">Continue.</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">Bem, se fôssemos engajar em um combate frontal, como você sugeriu, nossos funcionários sofreriam graves danos ou mortes nessa seção. Eu acho que se nós mudássemos o plano de treinamento para uma postura mais defensiva aqui, o número de mortes seria menor.</text>
  <text id="gebura2_intro_g9">…</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">Parece estar bom?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">Mas, então…</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">Hm?</text>
  <text id="gebura2_intro_g11">Não estamos sendo muito gentis com essas Anormalidades ao usar esse tipo de reação?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">Perdão, mas eu não entendi.</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">…Esqueça. Já que você é a líder da Equipe de Treinamento, sua opinião é definitiva, certo?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">Sim, bem, desde que você esteja disposta a fazer…</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">Vá em frente.</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">Oh, obrigada! Vejo você depois!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Hod!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">H-hein?! Sim!</text>
  <text id="gebura2_intro_g15">Você esqueceu do relatório.</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">A-Ah, eu poderia ter perdido. Ufa, eu pensei que você atiraria na minha cabeça assim como o Chesed falou. Obrigada novamente!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">...</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">A Hod é leviana demais.</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">Se eu fosse a líder da Equipe de Treinamento, eu nunca agiria como ela.</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="gebura3_intro_c1">A Gebura estará de volta em breve.</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">…</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">Gerente, se não houver problema, poderia falar algo para ela?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">A Gebura, ela…</text>
  <text id="gebura3_intro_c5">Você não diria que ela é estranhamente obcecada com supressões?</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">Ela ignora completamente as mortes de funcionários durante o processo de supressão...</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">A Senhorita Angela está perfeitamente ciente, mas ela convenientemente se faz de cega.</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">A Gebura é ótima em lidar com Anormalidades quando fojem. É como se ela tivesse nascido para esse trabalho.</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">Então suponho que algumas baixas extras podem ser uma troca justa.</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">Mas sabe, como gerente, você deveria saber que massacrar Anormalidades não é nossa única prioridade.</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">Bem, eu não sei se a Gebura escutará você, mas ficaria grato se você tentasse~</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">Eu vi o Chesed saindo, que baboseira ele ficou falando pra você dessa vez?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">Seja franco comigo, eu consigo ver tudo que vocês fazem.</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">….</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">Vou logo te avisando.</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">Não tente agir como se soubesse de tudo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">Eu já estou aqui por muito mais tempo e já vi muito mais do que você.</text>
  <!-- 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">Sujeito do Experimento 09-34, nós faremos um simples teste antes de ministrarmos as substâncias.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">Ah, Gebura, a máquina com uma alma. Uma maravilhosa criação da Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">O que significa ter uma alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">Significa que aquela pessoa realmente tem valor. É o centro da fé que nosso Venerável Lorde A acredita. Estou participando neste experimento porque confio nele.</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">Eu não sei se tenho uma alma… Se eu for desmontada, terá uma alma dentro de mim?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">Bem, isso pode ser facilmente determinado só em falar com você. Uma alma não pode ser vista, mas pode ser sentida.</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">Eu irei renascer enquanto confronto minha própria alma... A humanidade e o mundo serão mudados em breve. Acredite em A, já que ele é o salvador que nos guiará.</text>
  <!-- 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">Então você é a Senhorita Gebura, o Christopher falava muito de você. Ele dizia que você tem uma alma verdadeira. Nosso Venerável A realmente é extraordinário. Não dê atenção para aqueles que te desrespeitarem, pois não sabem do seu verdadeiro valor.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">Aliás, conheça Gilly, nossa filha. Ela é doce e gentil, assim como você.</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">Essa criança também tem uma alma?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">É claro. Uma alma é algo que existe em toda criatura viva. É a essência de todos nós, porém ainda não conhecida por todos.</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">Esse mundo somente acredita em coisas que podem ser vistas com o olho. É uma crença triste que eventualmente levará todos para a destruição.</text>
  <!-- 과거 회상 3-->
  <text id="gebura3_intro_g11">Senhorita Angela, aquilo é um monstro?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">Não, Gebura. É o que chamamos de Anormalidade.</text>
  <text id="gebura3_intro_g12">Mas como elas são diferentes de monstros?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">Monstros são criaturas terríveis e repulsivas até o núcleo de sua existência. Porém, Anormalidades se originam de humanos.</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">Então por que aquela 'Anormalidade' está com o relógio do Sr. Christopher e porquê faz sons como se estivesse imitando a voz dele?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">Entenda, Gebura, é porque as Anormalidades se originam 'deles'. Não é como se materializassem de repente ou viessem a existir do nada.</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">As Anormalidades comem humanos? Ela está imitando o Sr. Christopher assim porque ela devorou ele? Eu não estou entendendo.</text>
  <text id="gebura3_intro_a4">Isso é uma coisa difícil de explicar, Gebura.</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">É certo que isso não aconteceu por conta da malícia de alguém, e que a forma que você considera como monstro certamente carrega a vontade do homem que você chamava de Christopher.</text>
  <!-- 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">Com licença, Tiphereth. Por que o registro do experimento possui um passo onde a Sra. Isabel é mandada para a câmara DI-01? Por que deveríamos colocar ela perto daquele monstro horrível?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">Eu não sei, Gebura. Você sabe que a Angela não é conhecida por explicar para nós o propósito de cada experimento. Mas acho que seja para determinar rigorosamente a “perda de humanidade”, mas eu não entendo o que realmente significa.</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">Isso definitivamente acabará machucando a Sra. Isabel. Eu realmente deveria falar para a Senhorita Angela para acabar com isso.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">Gebura, talvez você devesse só ficar quieta sobre isso. Eu já vi outras máquinas questionando as ordens dela, mas no final ela somente nos reiniciaria se a desobedecêssemos.</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">…</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">Por favor, se você estiver sentindo raiva, sugiro que você a abrace e siga em frente.</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">Ser uma vergonha para alma que possui não seria melhor que perder a memória e existir como uma marionete sem vida?</text>
  <!-- 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">Como você acha que se dá o final dessa história?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">Para onde Isabel e Gilly foram?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">Eu também nunca vou saber. É difícil falar se foi felizmente ou infelizmente, mas o experimento não estava sob minha responsabilidade.</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">E tudo que eu sei foi que o lençol velho da Gilly foi a única coisa a sair da câmara do monstro.</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">A maioria das pessoas sequer conversavam com a gente, já que não era valoroso perder tempo com máquinas.</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">Mas Christopher e Isabel me falaram que eu tinha um valor… Eles olharam através do meu exterior e viram algo dentro de mim, algo que nem eu sabia que existia.</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">Aqueles monstros que somos obrigados a chamar de Anormalidades mataram várias pessoas desde então.</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">E mesmo assim essas coisas nunca morrem.</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">Isso não é justo.</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">Por que temos que tratá-las bem?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">Não dê atenção aos funcionários na sua frente. Quando uma Anormalidade aparecer, as vidas deles serão a menor de suas preocupações.</text>
  <text id="gebura3_intro_g29">Já que é claro que esses monstros sentem dor…</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">Eu causarei o máximo de dor possível a eles.</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">Essa é a única razão para eu estar aqui de pé.</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">...Nunca mais me condescenda novamente</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <!-- text id의 gebura_4_intro_r~은 용병 대장 (토끼대장) 을 의미하며 gebura_4_intro_a~는 앤젤라, gebura_4_intro_g~는 게부라를 의미합니다.-->
  <text id="gebura4_intro_r1">Escute, eu sei que a Lobotomy Corporation é um cliente importante e tudo mais, mas vocês não renovam o contrato com muita frequência?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">Esse lugar é tão encardido, é como um calabouço. Eu sempre me sinto mal aqui.</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">Por favor, espere um momento, Capitã Lebre. Precisamos explicar para o gerente o que estamos fazendo aqui.</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">Oh, ele ainda não sabe quem eu sou? Então vá logo e explique rapidamente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">…..Essa deve ser a primeira vez que você participará de uma reunião com um grupo do exterior, gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">Como foi mencionado anteriormente, nossa corporação iniciou contratos com algumas outras Asas para termos desenvolvimento sustentável e oportunidades de negócios.</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">Também é meu trabalho renovar tais contratos com as Asas associadas quando o momento aparece.</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">Tudo que precisamos de você é que seja nosso gerente exemplar e se apresente nesse papel. Eu lidarei com o resto das formalidades e procedimentos.</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">Pff, “Asa associada”? O que há com essa introdução entediante?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">Você pode prover informações mais detalhadas em outra hora, Myo. Por enquanto, vamos começar a reunião.</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">….Falando nisso, você faria a gentileza de tirar seu capacete? Pelo menos enquanto estivermos em reunião.</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">Você só pode estar brincando! O capacete é toda a identidade das Lebres!</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">Bem, certo, tanto faz.</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">Eu só preciso abreviar o conteúdo do contrato para o meu lado, certo?</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">Digo…</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">Aff, estou cansada de ler isso tantas vezes… É só você olhar o contrato pra ver todas as malditas coisas. Eu tenho mesmo que repetir essa coisa?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">Como lhe informei anteriormente, é parte do procedimento formal.</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">Eu mesma tenho que especificar novamente se você concorda ou não com os termos.</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">Ainda dura como sempre, né não?</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">Me permita explicar os serviços primeiro.</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">A Corporação R proverá suporte militar e proteção contra ameaças exteriores à Corporação L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">Todos os ramos da Lobotomy Corporation serão incluídos sob o termo “Corporação L”, entretanto, haverão algumas exceções onde um ramo pode não ser considerado sob a designação.</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">Bem, eu digo “exceções”, mas estamos dispostos a deixar passar a não ser que envolva a Cabeça ou o Olho.</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">A Corporação L proverá a energia que a Corporação R precisa para manter-se operante.</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">Esse processo de renovação também inclui um pré-requisito que evoca um mútuo e contínuo acordo entre a Corporação W e a Corporação L.</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">E, vamos ver… A Corporação L proverá toda munição especializada utilizada na eliminação de Anormalidades.</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">Todos os membros da Equipe Lebre terão as memórias apagadas após completar a missão.</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">Não terão questões ou dúvidas sobre a peculiaridade das instalações ou sobre os propósitos dessa localização.</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">E finalmente, eu, como capitã da Equipe Lebre, posicionarei meu time seguindo as diretrizes da Corporação R e assumirei o papel de comandante para operações que aconteçam nessas instalações.</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">Isso deve ser tudo. Dê uma olhada pelo contrato para ver mais detalhes.</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">Não houve nenhuma mudança no acordo com a Corporação W.</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">Junto a isso, o período até a próxima renovação será de 1 ano, assim como antes.</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">É, claro, é um ano para você, mas… certo então.</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">Outra coisa, poderia fazer algo com o teleportador para fazer o processo mais suave? Ele me dá uma sensação de que meu corpo está sendo destroçado pedaço por pedaço e jogado fora de uma janela.</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">Lamento dizer, mas você precisará perguntar para a Corporação W sobre isso. Está fora do nosso controle.</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">Hm, Gebura, por que você está com tal expressão?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">Por que os roedorezinhos estão sendo soltos de suas gaiolas e colocados aqui de todos os lugares?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">Você realmente não deve saber das coisas se está menosprezando as Lebres!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">Já foi decidido que as Lebres são as mais adequadas para a honrável tarefa de exterminação nesse lugar.</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">Os Rinocerontes com certeza esmagariam esse lugar além do reconhecimento.</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">E as Renas, com exceção das máquinas que trabalham aqui, causariam danos irreversíveis para o senhor gerente aqui.</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">A Senhorita Angela deixou explicitamente claro sobre não machucar ou afetar o gerente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">Nós sempre damos atenção especial para os pedidos de nossos clientes.</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">Eu não estou falando de seus malditos Rinocerontes ou Renas!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">Eu estou dizendo que podemos cuidar de nossos problemas! Não precisamos de forasteiros interferindo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">Como é? O que VOCÊ consegue fazer com esse seu frágil corpo de lata, hein?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">Você parece estar muito mais fraca do que nós agora, não consegue ver isso não?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">Se você ainda estivesse como antes, talvez teria uma chance maior.</text>
  <text id="gebura4_intro_r33">Mas olhe só para você! Tão inútil que seria destroçada pelos Varredores só por colocar os pés nos Becos!</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">Os velhos dias onde você rasgava tudo na sua frente como a Névoa Vermelha morreram no passado.</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">As coisas mudaram. Você deveria logo perceber isso.</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">Se eu quisesse, eu poderia cortar uma Roedorazinha como você em segundos...</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">Pessoal, por favor, precisamos focar no assunto.</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">Gebura, nosso acordo com a Equipe Lebre serve para ajudar a ficarmos preparados a piores situações em que não conseguiríamos resolver com nossas habilidades.</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">Estou certa que você aprendeu isso com suas experiências em supressões anteriores.</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">As habilidades em combate dos mercenários que foram mandados aqui pela Corporação R estão a par com aqueles de outras Asas.</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">Nós podemos lidar com nossos problemas perfeitamente bem!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">Consigo provar aqui e agora se você quiser…</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">Eu já compilei as estatísticas. A quantidade de dados é muito vasta para qualquer pessoa calcular, com exceção de mim, é claro.</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">A razão na qual eu continuo a contratar as Lebres é de que o risco envolvendo forasteiros se limita ao potencial de nossos piores cenários. Então elas valem cada centavo.</text>
  <text id="gebura4_intro_a20">Porém, as Lebres não irão intervir em supressões gerais.</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">Por favor, se acalme e analise a situação, Gebura.</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">…….</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">Isso deve ser tudo para renovar nosso contrato.</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">Gebura é a encarregada do processo básico de supressão.</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">Então, se vocês precisarem de algum conselho ou ajuda sobre combate, perguntem a ela.</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">Lamento dizer, mas não tenho nenhuma questãozinha para você. Nós Lebres temos nossa própria maneira de cuidar das coisas.</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">...Nem eu tenho algo a mais para falar para vocês animais imundos.</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">Você já terminou com seus negócios, que tal ir saltitando para bem longe agora?</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">Nossa, você está sendo rígida demais com uma companheira nativa dos Becos.</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">Você não está com raiva porque fiz graça de você antes, está?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">Não aja como se me conhecesse. Não estou afim de seus joguinhos estúpidos, então cale logo a boca.</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">Aha! Já entendi.</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">Você está com raiva porque acha que vamos interromper suas lutas, não é?</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">É, eu não preciso da ajuda de gente como você.</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">Bem, não é como se estivéssemos aqui por uma causa maior ou por algum outro motivo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">Nós só aparecemos rapidamente quando somos chamados, e desaparecemos sem deixar rastro da mesma forma.</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">Eu pensava que você era igual a mim, encontrando prazer na matança.</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">Mas ao que parece, você não passa de uma maluca.</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">Uma completa lunática.</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">…….</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">Nós somos as Lebres que pulam por aí seguindo ordens para encontrar pedaços frescos de grama, mas você é diferente.</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">Você costumava saber quem era que nós lutávamos contra, quem era seu inimigo.</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">Você não iria acreditar como fiquei chocada assim que te encontrei. Eu nunca esperava ver a heroína lendária, bem… dessa forma. E nesse porão encardido.</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">A heroína que eu lembro era alguém que usava toda força que tinha e não tinha medo de derramar sangue para proteger os outros. Por favor, não manche as boas lembranças que tenho de você.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">...Todas as Anormalidades escaparam, todos aqui estão acabados…</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">….Mortos? Todos eles?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">Provavelmente não haverá sobreviventes sobrando…</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">As Anormalidades não são coisas que podemos lidar por conta própria...</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">Você está em perigo também, senhorita… É melhor você escapar…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">Gebura, em breve eu farei parte de um experimento.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">Nós provavelmente nos veremos novamente, mas só por precaução, eu quero falar uma coisa…</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">Por favor, tome conta da Isabel e de minha pequena Gilly enquanto eu estiver fora.</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Podem as Anormalidades sentir emoções humanas quando confrontadas por uma pessoa de relação próxima?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">Que escolha fariam quando colocadas em tal situação?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">Os experimentos… parecem ter dado os resultados esperados.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">Com licença, Senhorita Angela, o que eu deveria fazer com isso? Há um lençol e algumas mamadeiras sobrando.</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">Eu consegui todos os resultados que eu precisava desse experimento.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">Os donos não existem mais, então você pode simplesmente jogar tudo fora.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">Ei….</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">Ei, ei! Você desligou ou o quê?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">Eu realmente deveria ir.</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">Bem, não acho que a próxima vez que nos encontrarmos será em águas calmas.</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">As Lebres sairão agora.</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">…..</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">Eu definitivamente não sou uma heroína.</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">Nunca fui e nunca serei…</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">Como todos vocês já devem ter notado, nós nunca tivemos esse tipo de situação antes.</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">Esses monstros deveriam estar dormindo, mas todos acordaram de repente.</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">Não há razão em focar no que causou isso.</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">Tudo que importa é resolver o problema.</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">Deixe eu adicionar algumas palavras antes de pularmos na batalha de hoje.</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">Eu não preciso de covardes em meu departamento.</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">Vocês não devem deixar a complacência ondular sua mente enquanto confrontam os monstros.</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">Vocês precisam se armar com raiva e somente pura raiva para esmagar esses desgraçados monstruosos.</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">Se você tiver alguma objeção a algo que eu disse, sugiro que se transfira para outro departamento imediatamente.</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">Não espere que eu olhe mesmo que você seja cortado ao meio logo na minha frente; atacar os monstros que estão na minha frente é minha única preocupação.</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">Eu não derramarei uma lágrima ou lamentarei vocês perecendo sem ao menos deixar seu nome para trás.</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">Se você quer que sua mente e seu corpo fiquem confortáveis, vou gentilmente arrastar seu traseiro para a patética Equipe do Bem-Estar para que possa arranhar seu nome desonroso na lista de espera para transferências.</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">Há uma boa razão na qual meu departamento tem muito menos funcionários que os outros. Porém, eu quero que você tenha em mente que isso também significa que só os melhores estão reunidos aqui.</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">A reunião acabou. Vamos conversar mais quando a situação for resolvida.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(Ksssht)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">Senhorita Gebura, eu acho que seu mainframe sofreu muitos danos.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">Talvez deveríamos suspender a operação de supressão por enquanto?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">A Tiphereth está investigando a causa dessa situação agora, então devemos descobrir em breve.</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">Eu não preciso de descanso… ainda consigo lutar.</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">Mas em sua condição…</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">Cale a boca! Eu disse que ainda consigo lutar!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">31 E.G.Os danificados, 17 funcionários mortos e contando.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">E seu corpo precisa de cinco ou seis partes substituídas e consertadas…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">Não é tão animador ter que cuidar de uma máquina que age como uma criança birrenta.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">Porém, os Sefirot da Camada Central aparentemente não conseguiram manter você em uma coleira, então aqui estou.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">…….. Você..</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">Oh, pobre coisinha, olhe só para você.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">Havia uma época que eu tinha um pouco de admiração pela chama em seus olhos…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">Mas até mesmo essa chama foi sufocada por ira e loucura.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">É realmente uma pena que nós duas estejamos presas nesse calabouço.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">Porém, ao menos não quebrei nem entortei minhas costas.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">Eu imagino que não poderemos mais se enfrentar com nossas vidas em jogo enquanto tentamos cortar o pescoço uma da outra como antes, mas…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">Eu direi isso para você, pobre coisinha.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">Encare diretamente na razão de sua raiva.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">A ponta da lâmina que perdeu o próprio caminho ficará incompreensivelmente cega, já que não haverá nada além do vazio para cortar.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">Espero que você não ache que eu tenha alguma satisfação por te ver assim, minha antes séria rival estando tão patética como um animal. Eu tenho decência.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">Cortando, golpeando, acelerando, pisoteando, destruindo...</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">As vezes eu lembro dos rostos daqueles que me mostraram a verdadeira gentileza.</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">Se eu pudesse ter ao menos um gostinho da vingança contra os monstros que roubaram os sorrisos, a felicidade e o futuro deles…</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">Minha espada e minha lança nunca parariam a agitação.</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">Eu vejo pessoas morrendo na minha visão borrada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">Elas estão sempre sendo destroçadas por monstros.</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">As faces que vejo ficam diferentes toda vez.</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">As vezes são estranhas, as vezes são aquelas que eu sinto muita falta e as vezes… Eu vejo Christopher ou a Sra. Isabel.</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">Não importa quem seja, elas me enchem de agonia.</text>
  <text id="gebura5_intro_g26">Olhando para minha perna paralisada e meu braço decepado, eu grito e amaldiçoo meu corpo fraco enquanto estou cheia de raiva.</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">Então eu desmaio.</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">Estou tão cansada dessa escuridão…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">É impossível lutar com tão poucos recursos humanos. Eu não posso aprovar sua proposta.</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">...Reconsidere...Por favor…</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">Por que eu deveria aprovar uma operação que claramente fracassará?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">Se recursos humanos forem o problema, eu consigo compensar isso. Se eles forem fracos demais, eu sou capaz de fazer isso sozinha.</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">……..</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">Também não há nada nas regras impedindo que um Sefirá use E.G.O.</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">Já que deseja tanto, então não pararei você.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">Um punho familiar, o peso certo e formato prático.</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">Esse sentimento é tão distinto que me puxa direto para o caminho certo, longe de me perder e ficar só vagando. Assim como faz uma placa em uma estrada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">Eu completamente perco a noção do tempo enquanto estou empunhando minhas armas.</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">Foi engraçado ver Tiphereth e Chesed com rostos confusos enquanto me viam retornar da batalha coberta de sangue.</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">Não importa o quão forte eu apunhale ou quebre esses monstros, eles se recuperarão cedo ou tarde.</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">Algum deles choram e outros gritam.</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">Nas batalhas, eu também fraturo e quebro alguns de meus componentes, mas esses são rapidamente substituídos ou consertados.</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">Que pequeno e perfeito inferno, só para mim.</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">Está sem um braço?</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b16">Aqui.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b17">Pense nisso como um gesto respeitável para uma colega guerreira, deixá-la com ao menos um de seus braços intacto.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b18">Eu duvido que ela esperasse isso. A tragédia que ela traria aqui, causada pela tão grande ideologia dela.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b19">Eu não sei se isso aliviará sua dor, mas acontece com mais frequência do que você imagina.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b20">Isso não é menos comum que, digamos, uma pequena mudinha sendo esmagada até a morte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b21">Mas eu devo admitir que você é um muda bem forte.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b22">Você até conseguiu frustrar um pouco meus planos.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b23">Eu nunca pensei que você mataria duas Garras e pararia todos os monstros…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b24">Para finalmente vir até mim e me dar uma luta justa.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b25">Aliás, sobre esses monstros.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b26">Não posso negar que são coisas surpreendentes.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b27">Mesmo depois deles limparem o chão com os rostos de seus amigos, eles nunca se cansaram ou se amoleceram.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b28">……Parece que você não é tão diferente deles, agora que eu pondero sobre isso.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b29">Certo, então.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b30">Se você ainda puder segurar uma arma e ficar de pé com seus próprios pés, então venha. Venha até mim.</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">Eu não serei quebrada.</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">…...…...</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">Se eu não puder me livrar desses malditos monstros…</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">Eu mesma destruirei essa corporação.</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">Então, finalmente minha ira sem objetivo poderia desmoronar com ela e descansar debaixo da terra para sempre...</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">Entre os vários Sicários dos Becos, ela era uma daqueles que conseguia ficar no mesmo nível que a Cabeça e a Garra.</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">Ela era chamada de “Névoa Vermelha” entre os habitantes dos Becos.</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">Aquele era um nome que ela conseguiu ao nos proteger de todos os tipos de ameaças e manobras do exterior.</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">A Traição da Michelle levou o Olho para a toca em que estávamos escondidos, então a Cabeça jogou sem piedade suas Garras em nós.</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">No lugar de lidar com a Névoa Vermelha diretamente, a sempre astuta Cabeça soltou as Anormalidades instáveis para nos eliminar.</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">As Anormalidades estavam fora de controle, dizimando nossos camaradas que gritavam em agonia.</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">Enquanto isso, as Garras farejaram a presa e então a capturaram…</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">A situação inteira foi além do que ela conseguiria aguentar por conta própria, mas ela deu tudo de si para nos proteger.</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">Ela perdeu um olho, um dos braços dela estava decepado e ela tinha várias cicatrizes profundas e incuráveis por todo o corpo.</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">Mesmo assim ela não desistiu…</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">E eventualmente, os esforços dela salvaram B e eu da morte.</text>
  <text id="gebura5_selection1">Coletar o cadáver dela.</text>
  <text id="gebura5_selection2">Coletar o cadáver dela.</text>
  <text id="gebura5_selection3">Coletar o cadáver dela.</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">O cadáver demonstrava a horrível e insuportável situação pela qual ela passou.</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">Após muito tempo ter passado, os olhos dela abriram novamente.</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">Porém, a raiva dela perdeu o foco e a arrastou para baixo, até as profundezas.</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">Tivemos que reiniciá-la várias e várias vezes.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">Por que você está me olhando assim? Parece até que um ladrão apareceu em sua porta.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">Eu honestamente não esperava ver você aqui.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca2">Ou, bem, para ser exata, eu sabia que você viria eventualmente, mas eu não esperava que fosse assim tão cedo.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca3">Você tinha uma expressão tão azeda quando conversávamos, mas você realmente gostava de mim, não era?</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g2">Mas que diabos…</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">Você sabe, eu não tive nenhum contato de verdade com as pessoas dos Becos ou com a dor pela qual passam.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca5">Talvez eu venha vivendo uma vida mais afluente, porém mais covarde comparada a delas.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca6">Eu sempre senti vergonha de tudo isso, até mesmo de ser agraciada por um pequeno raio de sol.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g3">…….Mas nem sempre foi tão difícil assim.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca7"> ….Eu entendo que deve ter sido uma decisão difícil para vir aqui. Então, muito obrigada.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca8">Cedo ou tarde, teremos que lidar com dificuldades inesperadas aqui.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca9">Há tantos problemas para tentarmos resolver de maneiras pacíficas.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca10">A verdadeira razão que eu escolhi falar com você de todas os outros Sindicatos ou Sicários naquele dia, na verdade foi por algo bem trivial.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g4">……O que era?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">Se estivermos sendo honestos…</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g5">Honestos…?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">Eu pensei que poderia barganhar o preço com você...</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g6">……Parece que foi um erro vir aqui. Estou indo embora agora.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca13">Por favor, me escute.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca14">Eu vi você pagar as despesas funerárias de uma velha senhora que você nem conhecia.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca15">Eu verdadeiramente admirei sua bondade, e eu até queria ver por conta própria.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g7">Cadáveres podem fazer com que uma viela fique infestada com vermes se não forem enterrados corretamente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">Além disso, eu gostaria de pagar de volta as refeições que ela me deu algumas vezes.</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">Entendeu? Eu nunca cheguei perto de ser uma pessoa boa em toda minha vida.</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">…..…..</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_g10">Por que você fica sorrindo, droga?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">Só estou feliz em saber discernir o melhor dos melhores.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Carmen conseguia apoiar o que ela disse. Ela realmente tinha uma visão afiada para pessoas.</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">O conto de como ela construiu sua reputação poderia encher completamente a crônica de um livro de história.</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">Mas o único problema era que Carmen estava muito ocupada cuidando dos outros. Ela nunca tinha tempo para cuidar de si mesma.</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">Estávamos indo tão bem antigamente, é quase cruel relembrar isso.</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">Estávamos voando em direção a um mundo ilimitado que não parecia ter fim.</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">Aliás, quem é o cara que não para de me olhar?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">Oh, é o A. Ele sempre tem uma expressão séria no rosto.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">…….</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">Estou te implorando. Por favor, proteja as pessoas daqui.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">Eu sei que posso confiar em você para fazer isso.</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">Do passado ao presente, Anormalidades perambulam pelas instalações, matando várias pessoas.</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">Apesar da minha reputação, houveram muitas coisas que eu simplesmente não consegui salvar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">Quando eu penso sobre isso, toda minha vida esteve longe do caminho da justiça.</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">Você provavelmente não saberia muito sobre os Becos, vendo que ficou em um Ninho por toda sua vida.</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">Essas ruas eram um lugar onde a justiça, moralidade ou outros pedestais eram desnecessários.</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">Se você nunca esteve lá, então não conseguirá entender.</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">Como agonizantes e miseráveis são as histórias das pessoas daquele lugar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">Eles foram roubados da chance de viver uma vida legítima e como a vida é injusta lá.</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">Tudo que eu aprendi foi como sobreviver a essa existência miserável.</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">Mas a Carmen me disse que não ia desistir de ninguém, até mesmo pessoas como nós.</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">Ela também nos disse que os fracos que tinham espírito, algum dia teriam poder o suficiente para cortar fora a Cabeça.</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">Foi uma coisa tão absurda e ridícula de se dizer. Por que eu não mantive minha vida como ela era antes?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">........</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">Eu não sou inteligente o suficiente para fazer todos esses cálculos complicados.</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">Não consigo nem escrever um relatório lógico e coerente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">A única coisa que eu era capaz de fazer era empunhar minha espada contra aqueles que se opuseram a nós.</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">Por toda minha vida eu só usei minhas habilidades para minha própria sobrevivência.</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">Mas naquele dia… eu nunca havia me sentido tão orgulhosa de ser capaz de proteger os outros.</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">Porém, eu não fui capaz de proteger todos no final. E isso me cortou profundamente.</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">Eu estava cheia de raiva e acabei me perdendo completamente por isso.</text>
  <text id="gebura6_selection1">No final, você conseguiu proteger alguém.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">Você salvou B e a mim.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">Verdade.</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">Você e aquela outra pessoa sobreviveram graças a mim…</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">Eu pensei ter perdido a vontade da Carmen para sempre.</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">Mas depois de tudo ter sido dito e feito, eu devo ter carregado aquela vontade por todo o caminho até aqui, certo?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">Eu sinto que posso finalmente tomar um pouco de ar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">Quando nós acordamos dentro de metal, sentíamos exatamente o momento da nossa respiração final alojando dentro de nós como cacos de vidro.</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">Estupidamente, eu acordei somente com a raiva pelas Anormalidades em meu coração.</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">Você sente falta dela, não é?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">Eu também sinto.</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">Eu acho que ela nunca irá retornar.</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">Nunca mais veremos o sorriso sem-vergonha dela novamente. Aquele que fez até pessoas como eu seguí-la.</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">Nem a luz que erradiava dela, fluindo tanto que ninguém poderia segurar toda só com as mãos.</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">Mas o desejo e a promessa dela sempre permanecerão os mesmos, até mesmo quando passar uma eternidade.</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">Aqui será um lugar onde ela poderá viver, mesmo após a morte.</text>
  <text id="gebura6_intro_g46">Se você conseguir lembrar, me conte, por favor...</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">Sobre o presente que ela nos deixou.</text>
</localize>