<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="hod1_intro_h1">Oh, beem… Olá…</text>
  <text id="hod1_intro_h2">.....</text>
  <text id="hod1_intro_h3">Você não está com raiva, está...?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">Sou Hod. Estou encarregada da Equipe de Treinamento.</text>
  <text id="hod1_intro_h5">Nós… bem… o que nós fazemos é... Você sabe que acidentes acontecem na corporação.</text>
  <text id="hod1_intro_h6">Mas a Senhorita Angela disse que aproximadamente metade desses acidentes poderiam ser facilmente prevenidos se os funcionários se mostrassem mais… proativos.</text>
  <text id="hod1_intro_h7">Então a Equipe de Treinamento dá manuais de trabalho e sessões de treinamento aos funcionários. Para... você sabe, reduzir o número de acidentes. Também ajudamos os funcionários que estão sendo transferidos para diferentes departamentos a se adaptarem ao novo local de trabalho…</text>
  <text id="hod1_intro_h8">Bem... Eu não sou habilidosa em muitas áreas, mas tentarei ao menos não ser um estorvo...!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">Na verdade, eu estive testando um novo programa de funcionários esses dias…</text>
  <text id="hod1_intro_h10">Eu não sei se ele funcionará, mas… bem...</text>
  <text id="hod1_intro_h11">Oh, você quer saber mais sobre esse programa?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">Como deve saber, a corporação é… bastante exigente. Até mesmo quando fazemos exames gerais frequentes, vários de nossos funcionários frequentemente ficam loucos…</text>
  <text id="hod1_intro_h13">Eu não sei exatamente como é.</text>
  <text id="hod1_intro_h14">Digo, eu não interajo diretamente com as Anormalidades, mas eu sei como é a sensação de enlouquecer...</text>
  <text id="hod1_intro_h15">Eu não sei se os funcionários gostarão do meu novo programa, ou se ele será util... Eu só posso esperar…</text>
  <text id="hod1_intro_no">(Você e a Hod escutam alguém batendo na porta).</text>
  <text id="hod1_intro_t1">É tudo graças a você, Senhorita Hod. Eu me sinto muito melhor depois de ter conversado contigo como havia sugerido. Eu estou finalmente livre de todos esses pensamentos ruins que costumavam me assombrar toda manhã.</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h16">Não, não, foi sua coragem para expor seu coração a mim que realmente resolveu o problema. Eu só te mostrei por onde começar. </text>
  <text id="hod1_intro_t2">Eu realmente estou sendo sincera. Eu provavelmente teria me enforcado se não fosse por você. </text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t3">De qualquer jeito, Senhorita Hod, você realmente salvou minha vida. Sou tão sortuda de ter você como minha Sefirá. </text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t4">Você é realmente uma pessoa muito boa.  </text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h17">….! Obrigada, Tiffany! Fico grata ao ver você se sentindo melhor. Ouvi dizer que você será transferida para outra equipe em breve, eu espero que consiga ir bem lá. Tenha certeza de não esquecer as conversas que tivemos. </text>
  <text id="hod1_intro_t5">É claro, senhorita. Eu não esquecerei.</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h18">Está vendo só, gerente? Meu programa está realmente funcionando!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">Eu quero ser tão útil o quanto eu puder aqui.</text>
  <text id="hod1_intro_h20">Porque, quanto mais eu tentar, mais vidas conseguirei salvar...</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="hod2_intro_h1">Obrigada por fazer aquele favor para mim, gerente!</text>
  <text id="hod2_intro_h2">Eu estive me sentindo bastante confiante ultimamente!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Hod, eu escutei que você está tendo uma nova distração.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h3">Ah, Senhorita Angela! Você está falando do meu programa de aconselhamento? Obrigada!</text>
  <text id="hod2_intro_a2">Sim, acabe com ele imediatamente.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h4">Mas, por quê? Meu programa esteve ajudando os funcionários…</text>
  <text id="hod2_intro_a3">Não se iluda, Hod. Você realmente acredita que aconselhamento pode servir de ajuda nesse lugar?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h5">Mas… Mas eu quero continuar ele... Enquanto tiver um funcionário que precise de mim… E a Tiffany? Ela… ela disse que meu programa a ajudou com o estresse…</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Tiffany? Tiffany Brown, que recentemente foi transferida para a Equipe de Segurança? Ela sofria de transtorno de bipolaridade e era viciada em Encefalina. Nós expurgamos os registros dela nessa manhã.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h6">Ela… o quê?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">Ela terminou o contrato dela com a corporação de forma permanente. Os níveis de corrupção mental dela alcançavam picos maiores que 90% quando ela cometeu suicídio.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a6">Eu tenho certeza que ela disse algo como isso toda vez que vinha falar com você:</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a7">“Senhorita Hod, você está me ajudando tanto! Mas eu acho que vou precisar de um pouco de Encefalina além de seu aconselhamento para acalmar minha melancolia! É só mais um pouquinho, é claro...”</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a8">Você prescreveu substâncias altamente viciantes como se estivesse dando doce para crianças.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h7">....</text>
  <text id="hod2_intro_a9">E sobre o Netzach? Você também deu a substância para ele. </text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a10">Eu te dei acesso temporário à Encefalina porque eu determinei que ela poderia ser usada em seu “programa de aconselhamento” para reduzir o nível de estresse dos funcionários, e mesmo assim você só esteve criando viciados em drogas.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h8">Netzach… Ele tinha me dito que queria apresentar o programa para a equipe dele…</text>
  <text id="hod2_intro_a11">E você caiu nessa? Você deveria ter percebido assim que visse os olhos distantes dele.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h9">....</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Hod, sua compaixão ingênua só está fazendo com que as coisas fiquem piores aqui. Seu programa está encerrado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a13">E como eu já falei para você e aos outros Sefirot várias vezes: Não há nada tão redundante e inútil do que construir amizades com os funcionários aqui. Especialmente para uma Sefirá como você.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a14">Os funcionários farão de tudo para persuadir você em dar tudo para eles. Eles não tem nada para perder; e não sentem nem culpa por isso.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!--에피소드 3-->
  <text id="hod3_intro_n1">Hod, me dá um bom aí vai… A Angela de alguma forma sabe que eu tenho o bagulho.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_n2">Eu posso te assegurar, é só para propósitos de aconselhamento.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h1">Netzach, na verdade…</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">Eu ouvi que o Eugene foi forçado a ir naquele programa de aconselhamento.</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_2">Isso é ridículo! Aquele cara já estava com as mãos cheias, agora ele tem que assistir o aconselhamento estúpido dela?</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_2">Pobre Eugene. O que pode um funcionário fazer contra as ordens de uma Sefirá?  </text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_3">Eu duvido que ela realmente se importe com a gente. Ela só está fazendo isso para se bancar a superior!</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_3">Mais trabalho para nós, eu acho.</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_n3">Só ignore eles, Hod. Eles sempre são negativos assim.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h2">...</text>
  <text id="hod3_intro_h3">Pode me dar um pouco, Netzach?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">Oh, ei, gerente. Parabéns no seu sucesso.</text>
  <text id="hod3_intro_h5">É… bem, isso é só para o aconselhamento, é.</text>
  <text id="hod3_intro_h6">...</text>
  <text id="hod3_intro_h7">Por que todos me odeiam?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">Por que ninguém aprecia minha bondade?</text>
  <text id="hod3_intro_h9">Eu pensei que era a Sefirá mais bondosa e a que mais se importava com os funcionários.</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Os outros Sefirot estão tão ocupados com o próprio trabalho que não se importam nem com o que acontece com os próprios subordinados.</text>
  <text id="hod3_intro_h11">A corporação trata eles como se fossem recursos descartáveis.</text>
  <text id="hod3_intro_h12">Eu sou diferente! Eu realmente me importo com eles!</text>
  <text id="hod3_intro_h13">Eu não sou uma “Maquina de Sangue Frio” como o Yesod.</text>
  <text id="hod3_intro_h14">Eu não sou casual como a Malkuth.</text>
  <text id="hod3_intro_h15">E eu definitivamente não sou uma pessoa que diz “oh-não-pode-ser-evitado” como o Netzach.</text>
  <text id="hod3_intro_h16">Só, por quê…</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Hod parece estar se perdendo nos próprios pensamentos.)</text>
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">É verdade, Tiffany...? Tudo que você queria de mim era um pouco de Encefalina?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">“Mas você mentiu.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h2">Que mentira? Eu nunca menti para você…</text>
  <text id="hod4_intro_no2">“Você sempre mente para gente quando estamos em um estado vulnerável.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no3">“Qual é o propósito de seu ‘aconselhamento’? A única pessoa que está tentando se confortar com seu serviço labial é você mesma.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no4">“Você achou que aquela satisfação momentânea te faria uma pessoa melhor?”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no5">“Isso não é verdade, de jeito nenhum.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no6">“Não importa o que você faça, você nunca se tornará uma pessoa boa, e todos nós morreremos no final.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no7">“Alimentar seu ego através de atos ‘gentis’ te tornam uma pessoa melhor?”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no8">“Você deve estar muito iludida para pensar assim.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h3">Não…</text>
  <text id="hod4_intro_no9">“Todos nós iremos morrer.”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h4">Eu quero ser uma boa pessoa…</text>
  <text id="hod4_intro_no10">“Para quê?”</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="hod5_intro_n1">Hod, não se preocupe. É só um efeito colateral bastante comum pelo primeiro uso de Encefalina.</text>
  <text id="hod5_intro_n2">É como uma leve alucinação.</text>
  <text id="hod5_intro_n3">Ela irá desaparecer depois de duas ou três vezes, então não se preocupe muito com isso.</text>
  <text id="hod5_intro_n4">Para mim, foi uma funcionária que teve o rosto derretido pela metade. Ela se arrastava até meus pés e me segurava pelos ombros, me perguntando pelo motivo de eu ter deixado ela morrer.</text>
  <text id="hod5_intro_h1">Aquilo não foi uma alucinação ou algo assim...</text>
  <text id="hod5_intro_n5">Então o que foi? Está tentando dizer que os funcionários que morreram estão de repente voltando à vida?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">Você sabe como coisas inacreditáveis acontecem aqui, então talvez seja possível deles ressucitarem como se nada tivesse acontecido, certo?</text>
  <text id="hod5_intro_n6">...Não estou em posição alguma para falar isso, mas... Você não está muito bem. Por que não falta a reunião de hoje?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">Eu não posso fazer isso, temos um Treinamento de Resposta a Anormalidades hoje… Eles precisam que eu façam isso direito…</text>
  <text id="hod5_intro_n7">Você realmente é algo, hein. Eu não acho que há outro Sefirá aqui que se importe tanto com os funcionários quanto você.</text>
  <text id="hod5_intro_h4">...Não é?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">Olhe, Tiffany… Eu estava certa….</text>
  <text id="hod5_intro_h6">Eu sou uma boa pessoa… Eu sou uma boa Sefirá…</text>
  <text id="hod5_intro_h7">Olá pessoal, hoje nós vamos—</text>
  <text id="hod5_intro_no1">(“Você ainda está tentando fingir ser a ‘boa Sefirá?’”)</text>
  <text id="hod5_intro_h8">—estar focando no Treinamento de Resposta a Anormalidades.</text>
  <text id="hod5_intro_no2">(“Quantas vezes eu tenho que te dizer? Você é só um pedaço enferrujado e enfadonho de sucata fingindo ser uma boa pessoa.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h9">Agora, eu preciso que todos prestem bastante atenção aqui. A Anormalidade que iremos suprimir hoje precisa ser lidada de maneira diferente do que as outras.</text>
  <text id="hod5_intro_no3">(“Se você esperava que viver com essa mentira relaxaria sua consciência, isso é algo bastante egoísta.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h10">Agora, eu explicarei o método que eu planejei. Então escutem com atenção.</text>
  <text id="hod5_intro_no4">(“Ao menos os outros Sefirot são humildes o suficiente para admitir que não são perfeitos.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h11">Cale-se!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">.........</text>
  <text id="hod5_intro_h13">Oh… Me desculpem… Onde estávamos…</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">Com licença, Senhorita Hod, eu tenho uma pergunta.</text>
  <text id="hod5_intro_h14">Sim, o que seria?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">Você realmente acha que esse treinamento fará alguma diferença? Digo, contra aquele Pássaro Longo, parece que quem vive ou morre já é predeterminado, e que não há nada que podemos fazer contra isso.</text>
  <text id="hod5_intro_h15">….…Bem, poderia ajudar a conseguir um resultado melhor do que só fazer nada. Ao menos, poderemos preparar uma medida de prevenção no lugar de esperar desamparadamen—</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">Se é tudo questão de sorte. É melhor para nós só aceitarmos que poderemos morrer a qualquer momento enquanto trabalhamos. </text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">Um pedaço de lata como você não entenderia. Em uma situação crítica, nada realmente ajuda.</text>
  <text id="hod5_intro_no5">(“Só saiba disso.”)</text>
  <text id="hod5_intro_no6">(“Você não alcançará o paraíso, não importa o que você faça.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h16">Eu estou fazendo tudo isso por vocês, até mesmo a campanha de aconselhamento…</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">Agora que você citou, aquela campanha de aconselhamento compulsório é tão ruim. Preferíamos ter intervalos no lugar.</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">Por que nosso departamento é o único que tem que lidar com esses tipos de programas?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">(“Isso continuará se repetindo. Viva com tristeza e remorso eterno dentro dessa massa metálica.”)</text>
  <text id="hod5_intro_h17">Bem, Eu—! …</text>
  <text id="hod5_intro_h18">Todos vocês já estariam mortos se eu não tivesse ajudado!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">Por que não estão me agradecendo?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">Vocês querem que eu me livre de cada um de vocês como a Malkuth faz, antes que possam fazer a menor das reclamações?!</text>
  <text id="hod5_intro_h21">Não digam que sou a malvada aqui!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">(“Você está finalmente admitindo sua natureza ruim?”)</text>
  <text id="hod5_intro_h22">….Tiffany, por que você está fazendo isso comigo?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">“Eu não sou a Tiffany, olhe para mim.”</text>
  <text id="hod5_intro_no10">Não consegue nem distinguir sua própria voz?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">.......</text>	
  <text id="hod5_intro_h24">Sim, você ainda está tendo aquele doce pesadelo?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">Quando eu li o artigo detalhando o suicídio da Michelle, era exatamente quando nosso experimento começou a mostrar algum progresso.</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Michelle era a mais jovem entre nós. Ela era uma funcionária tímida e inocente.</text>
  <text id="hod5_intro_A3">O que a fez alvo fácil. Talvez era o destino dela ser usada como peão das Asas que estavam atentas a nós, ou a Cabeça que estava nos observando constantemente.</text>
  <text id="hod5_intro_A4">Você provavelmente não sabia que as coisas ficariam daquele jeito. Você nunca pensaria que uma criança insignificante como você traria a morte pra mais perto de nós. Você nunca acreditaria que a situação acabaria sendo muito pior do que você intencionava.</text>
  <text id="hod5_intro_A5">Você provavelmente tentou se confortar no final, dizendo que fez o melhor que pôde e que nesse mundo, naquele momento, não haviam outras opções para você.</text>
  <text id="hod5_intro_A6">Mas Carmen era a pessoa que estava tentando mudar esse mundo, o mundo no qual você resignou.</text>
  <text id="hod5_intro_A7">Se nos encontrarmos novamente no inferno, será que finalmente serei capaz de te perdoar?</text>
  <text id="hod5_selection1">Amassar o jornal.</text>
  <text id="hod5_selection2">Amassar o jornal.</text>
  <text id="hod5_selection3">Amassar o jornal.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="hod6_intro_a1">Você acredita que exista algum comportamento indesculpável?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">Ninguém é perfeito.</text>
  <text id="hod6_intro_a3">Se nós percebêssemos que ao perdoar os outros e querer a paz, mesmo quando seu inimigo não merecesse perdão, será que tudo seria melhor?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">Você tem certeza que pode se juntar ao nosso experimento em uma situação tão instável assim?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Michelle, deixe eu ir direto ao ponto; nós estamos efetuando experimentos que vão diretamente contra os ideais da Cabeça.</text>
  <text id="hod6_intro_A3">Se seus amados pais, ou seus preciosos amigos tentarem te persuadir, você está confiante que poderá recusá-los?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">.....</text>
  <text id="hod6_intro_A5">Ela não foi capaz de responder a minha intimidação. Então a Carmen quebrou o silêncio:</text>
  <text id="hod6_intro_c1">Não seja tão duro assim com ela. Ela é incrível para estar aqui sendo tão jovem!</text>
  <text id="hod6_intro_A6">Assim como todo mundo, Michelle gostava da Carmen. Aquilo não era uma trapaça ou mera atuação. Ela também não era o tipo de pessoa manipulativa que manteria uma fachada assim.</text>
  <text id="hod6_intro_A7">Eu deveria ter dado a resposta que ela estava evitando de dizer, não importasse como.</text>
  <text id="hod6_intro_A8">A Michelle recebeu o que queria?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">Eu não sei.</text>
  <text id="hod6_intro_A10">Ela cumpriu o propósito dela ao pisar em cima da gente e da Carmen?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">Eu nunca saberei.</text>
  <text id="hod6_intro_A12">Eu tinha algum direito de carregar algum ódio por ela?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">A resposta era “não”. Eu não era tão diferente dela.</text>
  <text id="hod6_intro_A14">Honestamente, eu não queria que você morresse na miséria, como aquele sujo artigo de tablóide fofocou sobre.</text>
  <text id="hod6_intro_h1">Você foi capaz de se encarar, gerente?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">Quando eu acordei e me encontrei aqui, eu pensei que essa poderia ser a minha segunda chance.</text>
  <text id="hod6_intro_h3">Eu pensei que poderia me redimir e me libertar de meus erros.</text>
  <text id="hod6_intro_h4">O que eu fiz nunca poderá ser desfeito. Assim como uma pedra que afunda não consegue mais voltar à superfície.</text>
  <text id="hod6_intro_h5">Eu queria ser uma boa pessoa. Eu queria mostrar para todos que eu estou bem aqui, de algum modo.</text>
  <text id="hod6_intro_h6">Será que fui verdadeiramente atenciosa com os outros? Que bobo da minha parte, não há espaço para algo assim aqui.</text>
  <text id="hod6_intro_h7">Eu era uma hipócrita, todos esses atos “gentis” eram para mim mesma.</text>
  <text id="hod6_intro_h8">Vou continuar tentando ser uma pessoa melhor, até mesmo agora.</text>
  <text id="hod6_intro_h9">Pode ser ilusório, e algumas pessoas podem me odiar por isso, mas enquanto meus esforços puderem salvar ao menos uma vida ou dar àquela pessoa a consolação que precisa…</text>
  <text id="hod6_intro_h10">Eu continuarei a viver, usando esse orgulho como trampolim.</text>
  <text id="hod6_intro_h11">Então, gerente…</text>
  <text id="hod6_intro_h12">Vamos continuar tentando juntos, nesse inferno interminável.</text>
</localize>