<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(Parece que o Netzach ainda tem que aparecer).</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">Cara, por que diabos a sala de reunião tem que ser tão longe…</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">...Você já sabe meu nome, certo?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">Tem algo a mais que queira dizer?</text>
  <text id="netzach1_selection1">Eu tenho.</text>
  <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach1_selection2">Não.</text>
  <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach1_intro_n1_1">Podemos conversar depois então? Eu realmente não quero ser incomodado agora.</text>
  <!-- 선택지 1을 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n2_1">Ótimo. Vejo você depois. </text>
  <!-- 선택지 2를 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n5">....</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">Você parece um pouco estupefato.</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">Você sabe que esse não é o tipo de lugar que prega o quão estamos honrados em tê-lo como gerente ou algo do tipo.</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">Bem, não é como se você estivesse esperando por isso.</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">Vou falar logo no seu nível. Eu não gosto do meu trabalho.</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">Eu realmente sairia se eu pudesse.</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">Mas eu não posso, né?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">Estou aqui contra minha vontade.</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">Eu não sei que grande ambição ou objetivo te obrigou a ficar onde está. E eu também não me importo.</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">Eu sequer lembro como eu acabei aqui, e mesmo assim tenho que exercer esse papel que eu detesto.</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">Eu nunca queria ser responsável por manter os outros vivos.</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">Quem seja que me colocou aqui, estava totalmente errado em me dar esse emprego.</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">Eu sinto desespero.</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">Funcionários morrem todo dia.</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">Não terá ninguém para lembrar deles.</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">Ninguém para honrar todos esses sacrifícios...</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Os olhos do Netzach estão fechados).</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">….</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">Quando eu fecho meus olhos, eu sinto como se estivesse em um lugar totalmente diferente.</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">Eu vejo um mundo diferente, aquele que antes eu pertencia.</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">Eu acho que eu lembro de estar fazendo algo lá, com a esperança de salvar a vida de alguém.</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">Mas aqui estou agora.</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">Qual é a razão de salvar a vida de um funcionário se você verá a morte dele no dia seguinte?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">Qual é a razão de adiar o inevitável...</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">Aqueles que trabalham aqui não tem futuro.</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">Nenhuma dessas coisinhas chamadas de planejamentos e sonhos.</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">Sem auto-reflexões, sem esperanças de se tornar alguém melhor. Tudo isso não passa de um luxo que não podem conseguir.</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">Por que eu tenho que acordar e aguentar mais um dia?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">Por que eu tenho que aguentar a dor e ir adiante, sabendo que o amanhã será ainda mais terrível?</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">Nós somos só lemingues correndo direto à beira do precipício…</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">Falando nisso, será que pode conseguir uma máquina que venda cerveja?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">Se vamos morrer, melhor ficar chapadão antes da gente cair morto.</text>
  <text id="netzach2_selection1">Eu vou encomendar uma para você.</text>
  <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach2_selection2">Você sabe que eu não posso fazer algo assim.</text>
  <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach2_intro_1_a1">Gerente, por favor, tente pensar antes de falar. Você não deveria descer ao nível do Netzach.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 1을 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_1_n1">O que é tão baixo sobre mim? Eu só estou tentando melhorar o bem-estar dos funcionários. </text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">Não fique fora da linha, Netzach. Considere isso como um aviso amigável. Você sabe o que acontecerá com você se continuar a falar bobagens inúteis assim.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 2를 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_2_n1">Oh, como eu adoraria ver você fazendo isso acontecer comigo, senhorita. </text>
  <text id="netzach2_intro_n16">....</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">É, só continue me ignorando o quanto quiser. Que típico.</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="netzach3_intro_m1">Ei… Gerente? O Netzach não está se sentindo muito bem hoje. Ele pegou um resfriado e está preocupado se vai passar para você, então ele me disse para vir no lugar dele, então, bem...</text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y1">Malkuth, amizade não deveria ser desculpa para mentir. Gerente, Netzach está completamente entoxicado com Encefalina. Ele está completamente fora de si. </text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m2">Você é um rato! E se o Netzach for punido? </text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y2">Isso não me preocupa nem um pouco, e nem você deveria se importar. </text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m3">Por favor, não puna o Netzach, gerente. </text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y3">Netzach está negligenciando as responsabilidades dele novamente, e você também. Você não deveria estar agora participando na reunião interna da sua equipe?</text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m4">Oh, você está certo! Obrigada, Yesod! </text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y4">Eu espero que você não ligue se eu falar isso, mas você deveria fazer algo sobre o Netzach antes que a Angela encontre ele. Ele já está entoxicado por bastante tempo. </text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_x1">(Você conseguiu encontrar o Netzach.)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">E aí, que que há, gerente? Sua aparência está super hoje. Então, você… é… teve êxito com algo, hein? Certo, é isso aí, cara.</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">Cara, por que o chão está tremendo assim? Alguma coisa escapou?  </text>
  <text id="netzach3_intro_n3">Deixa eu adivinhar o que você está pensando.</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">“Netzach é só um viciado patético, ele não é nada parecido com a "Senhorita Trabalha Duro Malkuth" ou o "Senhor Rígido Yesod".”</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">Eu sei, eu li sua mente.</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">Eu escuto isso bastante dos outros Sefirot.</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">Mas, só pense sobre isso por um segundo.</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">Este lugar é o inferno.</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">É errado tentar escapar da realidade até mesmo por um momento?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">Olhe, eu acho que devíamos estar celebrando o fato de estarmos vivos por outro dia.</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">Eu não tô ligando pro futuro da corporação ou coisas assim.</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">Não há amanhã aqui. Não há esperança.</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">O que eu fiz de errado?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">Estou sendo punido por meus pecados? Será que eu fiz algo tão horrível no passado para merecer esse tormento sem fim?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">Se esse for o caso, eu me arrependo. Então fale para quem tiver feito isso comigo para me perdoar…</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">...</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">Esqueça, eu só quero… ver esse lugar desmoronar completamente…</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="netzach4_intro_ta1">Netzach fez de novo, Senhorita Angela!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">O que ele fez desta fez?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">Ele finalmente me deu o relatório de nossa operação em conjunto; mas era para ontem!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">Agora não consigo encontrar ele em lugar algum. Tenho certeza que ele está dormindo por aí, bêbado como barata tonta.</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Os Sefirot da Camada Superior deveriam saber onde ele está, vá perguntar para eles.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">Eu não quero falar com eles!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">Senhorita Angela, você deve concordar comigo quando eu digo que faltam muitas coisas para o Netzach ser um Sefirá decente.</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">Que ponto você está tentando fazer aqui, Tiphereth?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">…Estou sugerindo que deveríamos substituir o Netzach.</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Tiphereth.</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">O processo de substituição não é uma ferramenta feita para casualmente ser abusada para remover Sefirot que você não goste.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">Eu não estou abusando! Se eu estivesse, eu já teria substituído a maioria dos nossos Sefirot.</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Os Sefirot só podem ser substituidos quando apresentam o que nós consideramos como falha séria, algo que os tornam incapazes de efetuar suas obrigações.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">Netzach facilmente vai de encontro com qualquer condição de falha que poderia ser posta então; ele não está fazendo uma coisa certa…</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Netzach está fazendo o papel dele. Isto é, estar embriagado com Encefalina e se tornando letárgico... tudo faz parte da peça teatral.</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">Permita-me adicionar mais uma coisa, Tiphereth. Mesmo se fôssemos substituir o Netzach, você realmente acha que o novo Netzach seria um Sefirá assíduo e trabalhador, totalmente diferente do anterior?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">Por favor, evite de falar sobre o processo de substiuição de maneira imprudente.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">Eu sei como você se sente, mas o Netzach é um assunto completamente diferente.</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Tiphereth, eu estou com uma enxaqueca fortíssima. Poderia não gritar?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">Eu lembrei a Senhorita Angela sobre o processo de substituição!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">Seus dias de irresponsabilidade em breve irão acabar!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">Você acha que eu teria medo de uma ameaça como essa? Eu odeio te decepcionar…</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">Mas é exatamente o que eu quero, Tiphereth. Você não entende?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">…Vamos ver o que você vai dizer enquanto estiver sendo esmagado em uma pilha de sucata.</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">…..Gerente, eu realmente não ligo se você completou a última missão ou não.</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">Aposto que a Senhorita Angela também está se arrependendo.</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">Eu me sinto exatamente da mesma forma sobre mim como a pequena Tiphereth disse.</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">Por que eu ainda não fui esmagado? A Senhorita Angela poderia conseguir alguém melhor do que eu para me substituir quando ela quisesse.</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">Se eu fosse ela, eu já teria destruído uma IA como eu na primeira chance que tivesse.</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">.........</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">Bem, isso é estranho.</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">Eu não espero que você fale algo gentil para mim. Então não se preocupe.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="netzach5_intro_n1">Seja honesto comigo, cara. Você não está vindo para essas reuniões comigo para ser elogiado, ou está?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">Você já não está cansado disso?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">Você fará algo grande novamente amanhã, apesar de que não vai ser tão “grandioso” assim, e a Senhorita Angela e os outros Sefirot vão te encher de elogios.</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">Teremos outro acidente em meu departamento, alguns cairão e outros morrerão, alguns ficarão doidos, e uma pilha deles terão ferimentos no qual nunca se recuperarão.</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Hod tentará me animar. Yesod vai me dar uma aula sobre “regulações” que eu não segui. Malkuth tentará me encorajar, animada como sempre, dizendo coisas como “Vamos tentar novamente amanhã!” …</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">Ninguém vai dizer na minha cara que é minha culpa, mas será claro que serei o responsável por tudo isso.</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">Meu dia sempre se repete assim.</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">Começa com morte. Termina com morte.</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">Todos os funcionários regularmente recebem uma pequena dose de uma certa droga. Você sabia?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">Ela os ajuda a ficarem mais dessensibilizados a tudo.</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">Só pense nisso. Se seu velho companheiro de almoço é encontrado morto, cortado em milhões de pedaços, quem no mundo seria capaz de limpar o cadáver sem derramar uma lágrima?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">Você poderia culpá-los? Você os chamaria de covardes por dependerem de drogas?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">Todos só estão tentando escapar dessa realidade de sua própria maneira.</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">Eles podem estar fingindo estar bem, mas na verdade ninguém está.</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">Eu fico pensando em como posso me matar.</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">Eu sei, é como uma metáfora. A morte para nós é um conceito hipotético.</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">Eu ouvi dizer que injetar substâncias como Encefalina em máquinas lentamente as enferrujarão.</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">Então, eu devia logo beber uma garrafa inteira.</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">Me causar danos irreversíveis.</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">...Engraçado. eu acabei de me injetar com muito mais Encefalina do que eu costumo fazer.</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">Mesmo assim, minha mente está clara. Diabos, eu me sinto completamente lúcido.</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">Se eu fosse abrir meus olhos novamente, espero que seja em algum lugar sem você, ou sem os outros Sefirot ou sem aquela Angela.</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">Nada foi divertido. Nunca iremos nos encontrar novamente.</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">Nós começamos nossa pesquisa sobre Cogito com seriedade. O problema mais urgente que prevaleceu naquela hora foi saber a dosagem correta.</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">Eu tentei persuadir as pessoas. Eu disse a eles que nós tinhamos que prosseguir com o experimento para salvar a Carmen e os outros.</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">Todos ficaram silenciosos quando eu pedi por voluntários. Então, um homem quietamente levantou a mão.</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">Foi o Giovanni, que se mantinha calado na maior parte do tempo.</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Ele era um dos pacientes da companhia da Carmen. Eu soube que eles se conheciam desde a infância.</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">Não havia algo como um nobre sacrifício. O fim é sempre miserável, não importava o quão justificável era a causa.</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">Minha afirmação de que esse experimento poderia trazer a Carmen de volta deve ter sido a motivação mais forte que o fez se voluntariar.</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">Um experimento para encontrar a dosagem correta de uma droga não é algo que pode ser feito com uma ou duas tentativas.</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">Eu nunca falei muito com ele. Não tinhamos nada em comum além de sermos conhecidos da Carmen.</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Cogito definha a fronteira de um humano.</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">E experimentos em repetição deixarão uma marca indelével.</text>
  <text id="netzach5_selection1">Injetar Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection2">Injetar Cogito.</text>
  <text id="netzach5_selection3">Injetar Cogito.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">Se a Carmen estivesse aqui, ela riria tanto ao ver nós dois conversando assim.</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">Digo, nós nunca realmente falamos um com o outro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">Afinal, eu fiquei aqui porque confiava na Carmen e não em você.</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">Eu espero que isso traga a Carmen de volta à vida.</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">Não conseguimos salvá-la.</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">Era o resultado que eu estive esperando desde o início.</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">Eu não respondi as últimas palavras dele porque não queria acabar com a única esperança que ele ainda tinha.</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">Aquele era meu egoísmo, acreditando que ele seria ao menos feliz em um sonho no qual ele não podia acordar, deitado em um sono inquieto.</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">Então, eu falhei totalmente naquele meu “experimento” com Encefalina, vendo que estou te encarando agora.</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">Vou ter que procurar por outra forma na próxima vez.</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">…Não se preocupe, só estou brincando. Não dê uma palavra sequer sobre isso para a Senhorita Angela ou para os outros Sefirot. Eles teriam uma folga.</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">Eu ouvi dizer que o tratamento é necessário por um tempo porque todas as minhas partes estavam cheias de Encefalina.</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">Provavelmente será difícil.</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">Um pouco doloroso, também.</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">Honestamente, eu não queria acordar nunca mais. Já fazia tempo que não dormia tanto assim.</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">Mas em algum lugar profundo da minha consciência, alguém chamou por mim.</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">Aquela familiar, porém estranha voz me disse o seguinte:</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“Não, você não pode. Aqui, você precisa pedir permissão para qualquer coisa. Até mesmo para morrer.”</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">E então você me salvou.</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">Abriu meus olhos novamente para onde estamos em pé, infelizmente.</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">Este lugar nunca será seguro.</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">É impossível, mesmo que todos tentem.</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">Bem, há algo para tirarmos de tudo isso.</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">É a vontade de tentar e de viver.</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">Mesmo que a vida seja cheia de dores, preciso encontrar e me agarrar na menor possibilidade que houver, é o que você e aquela voz estavam desejando…</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">Não posso evitar de tentar cumprir com seus desejos agora, não é?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">Desde o começo, eu não tinha respeito algum por você. Você sabia?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">Mas, pela primeira vez, eu acho que fui eu que te chamei.</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">Você veio para me arruinar, mas também para me salvar.</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">Acho que estamos em uma situação similar.</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">Nós fomos pegos pelo karma do passado.</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">Mas não fui eu que mudei.</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">Foi você, gerente. Você é quem está finalmente começando a ver tudo de forma clara.</text>
</localize>