<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- intro 뒤에 붙는 ta는 티페리트a 이고 tb는 티페리트b 입니다. 둘은 쌍둥이라는 설정입니다. 티페리트 a는 여성 어린아이이며 티페리트 b는 남성어린아이입니다.-->
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1">Olá, gerente. Sou Tiphereth!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb1">É um prazer te conhecer. Também me chamo Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_selection1">Vocês são gêmeos?</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_selection2">Vocês realmente têm o mesmo nome?</text>
  <!--선택지-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_1">É claro que somos, não é óbvio?</text>
  <!-- 선택지 1번을 고른 경우 -->
  <text id="tiphereth1_intro_tb1_1">Mas se a pergunta for se nós somos gêmeos biológicos, então não.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta1_2">Em outras palavras, não há sentido em tentar nos diferenciar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_1">É claro que sim, não é óbvio que somos gêmeos?</text>
  <!-- 선택지 2번을 고른 경우-->
  <text id="tiphereth1_intro_tb2_1">Mas se a pergunta for se nós somos gêmeos biológicos, então não.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2_2">Em outras palavras, não há sentido em tentar nos diferenciar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta2">Estamos encarregados da Equipe Central de Comando. Nosso departamento é enorme, então há dois de nós para cuidar de tudo.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb2">Como duas ervilhas em uma vagem.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta3">Não é bom?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta4">Vendo que você sobreviveu a suas obrigações tempo o suficiente para encontrar-se conosco, não vou precisar entediar a nós dois com coisas básicas como o que são as Anormalidades e como gerenciá-las, certo?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta5">Se você acabar sendo uma decepção, saiba que nem sua posição como gerente vai te tirar dessa.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb3">Eu sei que você conseguirá, gerente.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta6">Vou te dar um conselho. Não sou nada parecida com os Sefirot da Camada Superior, então não me trate como um deles. Eles são um bando de idiotas.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb4">Mas em aspectos técnicos, não somos tão diferentes.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta7">O que estou tentando dizer é que, os da Camada Superior só são bons em fingir estarem ocupados quando não tem nem tanto trabalho para fazer. Não consigo nem acreditar que são considerados Sefirot!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta8">Hmph. De todo modo, o Departamento de Comando Central é onde a verdadeira história começa. Eu não ligo se te decepcionar ou te encorajar, tudo que eu me importo é que você tenha um bom desempenho em seu trabalho.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb5">Eu espero que você encontre encorajamento aqui.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n1">Ei, Tiphereth.</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta9">…..</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb6">Oi, Netzach.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n2">Já que ambos são Tiphereth, eu acho que isso conta como ambos me cumprimentando... Aqui está o plano para o exercício de operação conjunta de amanhã entre a Equipe de Segurança e a Equipe de Comando Central. Por favor, dê uma olhada.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta10">Dar uma olhada? Eu aposto que vou ter que reescrever a coisa inteira do zero!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb7">Só deixe aí, Netzach. Vou revisar e te avisarei assim que terminar.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta11">Tiphereth, você é muito mole. Não há necessidade de ser gentil com um viciado como o Netzach, você pode acabar pegando a “Síndrome da Camada Superior” desse jeito. Falando nisso, esse seu plano veio com dois dias de atraso!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb8">Mas o Netzach trabalha bem quando está motivado. Você sabe disso.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta12">Resultados não são o problema aqui. O que eu quero dizer é que a Senhorita Angela é muito suave com a gente. Se eu fosse ela, já teria punido esse viciado logo na primeira infração.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n3">Isso deixaria o Yesod bem feliz. Por que vocês dois não vão ter uma discussão séria sobre implementar um sistema de pontos de penalidade? Aposto que será produtivo…</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta13">Oh, só fique quieto! Vai logo para aquela sua Camada Superior que é onde você pertence.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_n4">Já estava prestes a fazer isso. Até mais, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb9">Sim, tchau Netzach.</text>
  <!-- 네짜흐 퇴장-->
  <text id="tiphereth1_intro_ta14">Huff. Os Sefirot da Camada Superior não tem dificuldade alguma. Não que os outros Sefirot da Camada Central sejam melhores em meus olhos…</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb10">Eu gosto de nossos Sefirot da Camada Central, eles são animados e me fazem rir!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta15">Quantas vezes eu tenho que te falar? Você não deveria rir tão facilmente. Precisamos ser rígidos, severos e estóicos! Nós somos os que estão mais próximos ao centro, a Equipe de Comando Central!</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb11">Não se preocupe Tiphereth, eu sei. Aliás, não temos algo a discutir com o gerente?</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta16">Oh, gerente, você ainda está aqui, eu tenho uma tarefa para você. Não pense nem em dar uma de preguiçoso.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_tb12">O gerente vai conseguir tranquilamente, como sempre consegue.</text>
  <text id="tiphereth1_intro_ta17">E ele poderia falhar também, como sempre faz.</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="tiphereth2_intro_ta1">Parece que os funcionários estão mais conversadores esses dias.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb1">Parecem estar mais motivados que o normal. É raro ver uma atmosfera tão animada. Estou até ficando bem mais animado também!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta2">“Animada” não é a palavra correta. É mais como uma pequena felicidade por algo trivial. Tudo por causa do novo gerente. Isso não é nada especial para nós.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2">Seja mais compreensiva, Tiphereth. Esta é a Lobotomy Corporation. Notícias assim são mais raras aqui do que a da morte de alguém. É claro que os funcionários precisam de algo para conversar.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta3">Bem, se isso os tornam mais eficientes no trabalho até mesmo por um curto período, então sim, serei compreensiva. O que eu não entendo é de estarem tão barulhentos por algo tão bobo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb3">Você também não estava animada na primeira vez que um gerente apareceu?</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta4">Bem...sim! Porque foi exatamente a primeira vez!</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb4">O ânimo ainda vale a pena, mesmo não sendo a primeira vez acontecendo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb5">Você se lembra? Naquela época, quando fizemos uma aposta se o gerente conseguiria salvar um funcionário que estava com 95% de corrupção mental.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta5">É claro que eu lembro. Eu apostei que ele não conseguiria, enquanto você apostou que ele conseguiria salvá-lo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb6">Sim, mas o funcionário morreu, infelizmente.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta6">Eu estava tão feliz com minha vitória que insisti em fazer mais apostas, mesmo que o resultado sempre fosse o mesmo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb7">Sim, e então de repente, você parou de fazer essas apostas.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta7">Bem, porque você sempre perdia. Vencer não era mais tão divertido.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb8">Eu nunca apostava sem pensar primeiro. Eu sempre tinha esperança nele, pensando: “Talvez ele conseguirá dessa vez”.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_ta8">É uma pena você nunca ter ganho uma.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb9">Bem, talvez se tivéssemos tempo infinito, o dia em que minhas esperanças se tornariam reais chegaria.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb10">O que você acha, gerente?</text>
  <text id="tiphereth2_selection1">Eu poderia esperar que aconteça.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_selection2">Não aposte em um sonho impossível.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_1">Concordo com você, gerente.</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb1_2">Talvez a aposta resultaria em algo diferente se nós tivéssemos nos conhecido mais cedo.</text>
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_1">Mesmo que você fale isso, eu ainda quero que eles sobrevivam.</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth2_intro_tb2_2">Eu sempre tive fé em você e eu ainda confio que vá salvá-los algum dia.</text>
  <!--에피소드 3-->
    <text id="tiphereth3_intro_tb1">…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb2">Se está procurando pela Tiphereth, ela ainda está na reunião da Camada Central.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb3">…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb4">Sou ruim em manter conversas. Eu sinto falta dos gerentes mais conversadores em horas assim.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb5">Ei, há algo que eu gostaria de perguntar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb6">Você já percebeu que as memórias e emoções de alguém sangram e derramam para fora de nós?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb7">Como já deve ter visto, nós ficamos com raiva, ficamos felizes, queremos coisas e ficamos tristes, mesmo nós sendo máquinas.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb8">Nós até temos nossas próprias fraquezas.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb9">Por que isso acontece? O que há dentro da gente?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb10">Se “algo” realmente está dentro de nós, então porquê? Por que fazer algo imperfeito, cheio de fraquezas plantadas?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb11">Eu tentei encontrar a resposta…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb12">Mas eu realmente não consegui encontrá-la.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb13">Eu sei que você tem essa resposta.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb14">Trancada em algum lugar em sua memória.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb15">Talvez haja uma razão do porquê precisa haver imperfeição?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb16">Nós somos máquinas, e, ao mesmo tempo, não máquinas…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb17">Não… máquinas…</text>
  <!-- 티페리트 b 기계 과부하 상태-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta1">Ei, vocês dois estão se divertindo sem mim?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta2">...</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta3">Tiphereth, é problemático ter conversas tão divertidas assim.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a1">Parece que está na hora de outra substituição. O ciclo está encurtando cada vez mais.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta4">Mas ele pode ser reconstruído a qualquer hora que precisarmos, certo?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a2">Bem, ele ainda é um recurso para a corporação, então eu prefiro que ele não seja desperdiçado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_a3">Tiphereth, talvez primeiro devêssemos explicar ao gerente.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta5">Hein, por quê?</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a4">Eu já te disse, Tiphereth. A mente humana é algo frágil. Ela não é capaz de perceber a existência de seres como nós como um todo.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta6">Digo, não é tão nojento assim. Não é nada comparável a decapitar um funcionário ou abrir completamente seu tronco e deixar os intestinos para fora.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a5">Humanos são suscetíveis ao desconhecido. A cena nem sempre precisa ser brutal ou violenta para quebrar a mente.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta7">Aff… tem tanta coisa para ter que saber…</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta8">Por que não podem simplesmente substituir gerentes por máquinas? Assim poderíamos simplesmente substituí-los toda vez que tentassem fazer algo estúpido, assim como acontece com o Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_a6">Tiphereth, há coisas que somente humanos podem lidar. O fundador da Lobotomy Corporation deve ter tido um motivo para colocar um gerente humano.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth3_intro_ta9">Certo, então… lá vamos nós para o “depósito”. Um dos poucos locais onde o Filtro Cognitivo é enfraquecido.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb18">Eu conheço aquele lugar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta10">Tiphereth, do que você está falando? É onde nós sempre vamos durante o trabalho.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb19">Eu não estou falando daquele lugar.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_tb20">Eu lembro o que aconteceu lá da última vez.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta11">…..</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta12">Você lembra? Isso é ótimo.</text>
  <text id="tiphereth3_intro_ta13">Obrigada por me ajudar, como sempre faz.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="tiphereth4_intro_a1">Gerente, como é a aparência dos Sefirot para você?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a2">Você deve vê-los como humanos, assim como você.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a3">Irritações, sorrisos, desejos e carrancas cobrem as faces deles… Uma variedade de emoções muito mais humanas do que as minhas, talvez.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a4">Porém, você está ciente de um fato chave?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a5">Se há qualquer IA nesse lugar sofisticada o suficiente para ser considerada como humana em termos de aparência…</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a6">Somente eu me enquadraria.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a7">Eu não estava te contando isso desde o início?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a8">Eu sou a única IA verdadeiramente esplêndida aqui.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a9">Testemunhar a essência das coisas não é nada importante neste lugar.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a10">Tudo que você vê é severamente distorcido e filtrado.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a11">“Tudo aqui foi construído só para você.”</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_a12">Talvez você possa entender isso melhor, se eu falar dessa forma.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1">Eu não vou precisar me apresentar novamente, vou?</text>
  <!-- 플레이어에게 더 이상 사람이 아닌 기계로 보이게 된 티페리트 a-->
  <text id="tiphereth4_intro_a13">Aqui está Tiphereth, aquela que você já deve conhecer.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_selection1">Você é mesmo a Tiphereth?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta1_1">Que tipo de pergunta estúpida é essa? Quem você acha que iria ser?</text>
  <!-- 선택지 1번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2_1">Parece que você está surpreso, mas eu já falei várias vezes que nós somos máquinas.</text>
  <!-- 선택지 2번 고를 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta2">Sua expressão estupefata nunca deixa de me divertir.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta3">Falando a verdade, essa é a parte onde normalmente fica entediante, mas suas ótimas expressões realmente me fazem dar risadas.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta4">Você não acha que sou a única, certo? Todo Sefirá que você viu também é exatamente como eu, e o mesmo vale para os Sefirot que conhecerá no futuro. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta5">Tudo graças àquele “Tratado de Ética de IA”.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta6">A seguir, aqui é…</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta7">O lugar em que nascemos, e para onde nos vamos retornar algum dia.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tta8">Talvez, quando tudo acabar, descansaremos aqui, cantando a música de nossa terra natal.</text>
  <!-- 프레셔가 내려와서 티페리트 b를 뭉갠다.-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta9">Eu espero que sua próxima versão dure por mais tempo, Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_a14">Certo, Tiphereth, eu mandarei o próximo assim que estiver pronto.</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta10">Obrigada, Senhorita Angela.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm1">Então era aqui que estava todo mundo! Demorou para achar vocês, já que não estavam na sala de reunião.</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta11">O que está acontecendo, Malkuth?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm2">Netzach me pediu para pegar um documento com o outro Tiphereth!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta12">Oh, lamento dizer, mas ele ainda não está pronto. Algo urgente apareceu. E certifique-se de falar ao Netzach que ele deveria aparecer na próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm3">Bem, o Netzach disse que está ocupado. Vou falar para ele te visitar em outra hora então!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta13">Por que os da Camada Superior são todos iguais? Netzach não está nem ocupado! Ele só não quer sair do lugar!</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm4">Mas estou me divertindo com essa tarefa!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_mm5">Oh, você está substituindo o Tiphereth. Parece que o ciclo está ficando mais curto. Deve ser preocupante, Tiphereth!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <text id="tiphereth4_intro_tta14">Não se preocupe comigo, mas cuide de seu caderno! Parece que ele vai se rasgar a qualquer momento.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_mm6">Oh, é verdade! Obrigada por sua preocupação. Foi um prazer vê-lo também, gerente!</text>
  <!-- 화자  말쿠트-->
  <!-- 장소 이동-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb1">…</text>
  <!-- 교체 된 새로운 티페리트 b-->
  <text id="tiphereth4_intro_tb2">É um prazer te conhecer. Sou Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta1">Você pode pular as introduções, Tiphereth. Agora é hora de você examinar o plano que o Netzach nos deu.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_tb3">Tudo bem.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta2">....</text>
  <text id="tiphereth4_selection3">Ele parecia estar querendo falar algo para mim.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_selection4">O que acontecerá com ele agora?</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_1">O que uma máquina quebrada teria a dizer?</text>
  <!-- 선택지 1번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_2">O Tiphereth está sobrecarregado.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_3">Ele parecia ter alguns problemas desde o início…</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_4">Mas só ficou pior com o tempo.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_5">Nós estivemos substituindo a máquina com frequência, a formatando e deixando somente uma pequena porção de dados intactos.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta3_6">Ainda assim, o mesmo erro sempre ocorre na mesma época.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_1">O que você quer dizer com, “O que acontecerá com ele agora?”</text>
  <!-- 선택지 2번 고른 경우-->
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_2">Ah, você está falando da máquina que acabamos de descartar?</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_3">Novos erros poderiam aparecer se a antiga não fosse completamente eliminada.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_4">E isso seria muito problemático para mim.</text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_5">Enquanto “Eu” estou encarregada do Comando Central, há dois de nós ao mesmo tempo. </text>
  <text id="tiphereth4_intro_ta4_6">Eu sempre sinto que eu preciso mais do que “dois” de mim por aqui.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <!-- ta1은 티페리트 a를 지칭하며 ta2는 티페리트 b를 지칭합니다. -->
  <text id="tiphereth5_intro_ta1">Eu quero ir para casa…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb1">Irmã, nós provavelmente não voltaremos mais para nossa velha casa. Tente pensar como se esse lugar fosse a nossa nova casa.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta2">Como você consegue chamar esse lugar de casa? É muito diferente de nossa casa verdadeira e a mãe não está aqui…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb2">Bem… e se disséssemos que a Carmen é nossa nova mãe, então?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta3">Não…. Isso não é igual…. Me deixe ir para casa, por favor….</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta4">Enoch, por que você fica tentando participar nesses experimentos estranhos?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta5">Você sabe que não precisamos fazer isso.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta6">Além disso, a Carmen também nos disse que não precisávamos nos preocupar sobre qualquer coisa aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb3">É claro, seria bastante divertido gastar meu tempo com você aqui, sem se importar com nada.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb4">As vezes eu imagino um futuro assim.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb5">Seria um bastante feliz.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb6">Mas, como poderíamos encontrar um sentido para nossas vidas aqui?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb7">Há crianças que foram abandonadas nos Subúrbios e que estão morrendo a cada dia.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb8">Nós só conseguimos sobreviver graças a uma inesperada mudança de eventos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb9">Querer simples conforto nesse lugar não foi o que eu nasci para fazer.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb10">E não deveria ser, também.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta7">Suas palavras são muito difíceis para mim. Por que você tem tantos pensamentos na sua mente?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta8">Dizem que se você pensar demais, você pode se transformar em uma pessoa estranha.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb11">Sabe, Lisa, eu acho que eu sempre estive triste.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb12">Eu nunca amei minha própria vida nem mesmo por um segundo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb13">O quão bom seria viver em um mundo feliz na próxima vez?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta9">Enoch… você está machucado?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb14">Não, não dói nenhum pouco.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb15">Por favor, não fique triste. Eu sei que algo bom acontecerá na próxima vez.</text>
  <!-- 티페리트 b 죽음--><!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_a1">Parece que vocês acordaram.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a2">Vocês estão na Lobotomy Corporation e eu sou aquela que os despertou. Ambos se chamam “Tiphereth”.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a3">Vocês trabalharão como meus assistentes, me ajudando com trabalhos incríveis de agora em diante.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta10">Por que temos o mesmo nome?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a4">Não há razão em distinguir entre vocês dois.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb16">Oi, é um prazer te conhecer, Tiphereth.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta11">Eu fico cometendo erros bobos, Tiphereth…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb17">Não se preocupe, eu ajudarei você. Tenho certeza que em breve conseguirá ficar bem sozinha.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta12">Nós chegamos tão longe! Os outros Sefirot nunca sonhariam em trabalhar tão rápido assim!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta13">Talvez sejamos parceiros melhores do que imaginávamos!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb18">É, eu também acho.</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb19">Eu imagino, por que nós “existimos” aqui?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta14">Por que você se preocupa com isso? Somos parte do Departamento de Comando Central, e estamos sentados em uma montanha de trabalho para fazer. Só precisamos focar na tarefa em mãos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb20">Somos radicalmente diferentes de máquinas normais.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb21">Eu penso em você e você pensa em mim. Nós ponderamos sobre coisas, sentimos dor e reconhecemos nossa própria existência. Deve haver alguma razão para ser assim.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta15">Tome cuidado, Tiphereth. Se a Senhorita Angela descobrir que você está pensando coisas assim, ela não ficará muito feliz…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta16">Senhorita Angela, o que vai acontecer com o Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a5">Além do fato que a condição dele é anormal, o questionamento excessivo também afetará as obrigações do gerente.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a6">Já que esse tipo de comportamento é inaceitável sob qualquer circunstância, vou só colocá-lo nas configurações padrões por enquanto.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a7">Não se preocupe, você ficará bem. Você só voltará para o primeiro dia na corporação.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta17">Mas, Senhorita Angela… Tiphereth passou tanto tempo comigo…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a8">Você realmente está começando a agir como uma criança, Tiphereth. Por que não dá suas despedidas então? Mas vocês dois se encontrarão novamente em breve.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta18">Tiphereth, Tiphereth, Me desculpa… Tiphereth…..</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb22">Por que você está chorando, Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta19">Me desculpa, eu não pude fazer nada por você…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb23">Por favor, não fique triste. Eu sei que algo bom acontecerá na próxima vez.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta20">É…</text>
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta21">Você está aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta22">As vezes, eu gasto meu tempo aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta23">Ele me faz pensar sobre muitas coisas.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta24">…......</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta25">O Tiphereth sempre olhava para o mundo a um passo na minha frente.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta26">Ele via o próprio mundo que eu nunca conhecerei.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta27">Sempre estávamos próximos um do outro, mas nunca estivemos verdadeiramente juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta28">Você conhece aquele sentimento de estar sentindo falta de alguém mesmo quando aquela pessoa está de pé ao seu lado?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta29">Eu não dou a mínima para o sentido ou propósito da existência que o Tiphereth tanto falava.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta30">Eu só queria que nós dois ficássemos felizes e juntos aqui. Só isso.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta31">Mas este lugar não vai nos permitir nem ter esse pequeno luxo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta32">Há vários corpos mortos do Tiphereth empilhados aqui, não consegue ver?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta33">Eu estou de pé aqui pisando nos restos deles.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta34">Pisando em cima de todas as memórias, lembranças e o tempo que eu gastei com o Tiphereth.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta35">Apesar de estar em cima de tudo isso, eu ainda não entendo. Eu não consigo alcançar o mundo que o Tiphereth viu.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta36">Eu canto a canção de nossa cidade natal e lamento pelo Tiphereth mesmo que isso nunca irá alcançá-lo.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta37">Gostaria de se juntar a mim?</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth5_intro_tb24">Tiphereth, o que você está fazendo aqui?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta38">Só lembrando de velhas memórias.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb25">Que memórias?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta39">Os bons e velhos dias de quando estávamos juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb26">Você está certa, nos divertimos bastante juntos.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta40">….</text>
  <text id="tiphereth5_intro_tb27">Volte para mim em breve, Tiphereth. Eu estarei preparando o resto do relatório.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta41">Certo.</text>
  <!-- 화면 전환 (과거회상 잠깐)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta42">Você pode substituir a máquina e transferir as memórias principais o quanto quiser, mas isso ainda não trará de volta o Tiphereth que eu conhecia!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_a9">E isso importa? Tiphereth continuará a sorrir para você e continuará passando o tempo contigo assim como antes.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라-->
  <text id="tiphereth5_intro_a10">Abstenha-se de trazer à tona esses assuntos inúteis, Tiphereth. Eles são completamente desnecessários aqui.</text>
  <!-- 화자: 앤젤라--><!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta43">...…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta44">Eu realmente não gosto de você.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta45">Os novos gerentes sempre tinham algum tipo de influência no Tiphereth, e isso sempre levava a outro colapso.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta46">Será sempre igual.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta47">Vamos descartar Tiphereth de novo e de novo e ele ficará ainda mais longe do que costumava ser.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta48">O que eu tenho mais medo é de ver a casca do Tiphereth ser queimada, após ficar desgastado de todas essas sobrecargas e reinícios.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta49">Por enquanto, ele pode ao menos parecer normal e falar comigo, fingindo sentir nostalgia pelas velhas memórias que foram forçadamente adicionadas de volta.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta50">Mas ele tem ficado mais e mais instável, de fato, estamos basicamente bombeando eletricidade em uma máquina oscilante para mantê-la em funcionamento.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta51">Você pode fazer quantas cópias quiser do corpo dele, porém, ele só tem uma alma.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta52">E olhe o que nós fizemos com a única alma dele…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta521">………....</text>
  <!-- 중간에 껴놓은거라서 번호 이상함.-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta53">Você, me deixe pedir um favor.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta54">Você tem sido bom em fazer favores para mim até agora. Então deve conseguir fazer esse também.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta55">Poderia se livrar permanentemente do Tiphereth?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta56">Angela diria que há uma razão para nós dois estarmos trabalhando juntos aqui. Ela diria que somos só um, mesmo sendo dois.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta57">Mas eu consigo cuidar do Departamento de Comando Central sozinha. Eu já provei isso há muito tempo atrás.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta58">Por favor, deixe Tiphereth descansar em paz, finja como se eu estivesse sozinha desde o princípio. Antes que tudo piore.</text>
  <text id="tiphereth5_selection1">&lt;i&gt;Eu não consigo responder.&lt;/i&gt;</text>
  <!-- 선택지 한개-->
  <text id="tiphereth5_intro_ta59">Por que você não está falando nada?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta60">De fato, a Senhorita Angela não se importa nem um pouquinho com a gente!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta61">Não importa se há um ou dois Tiphereth, ou se um se tornou um pedaço de sucata ambulante por qualquer que seja a razão, ou se um foi sobrecarregado e jogado fora em cima de outros vários Tiphereths deixados para derreter no depósito, ela não daria a mínima!</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta62">Mas você é diferente, você tem que ser diferente!</text>
  <!-- 화면 전환 (A의 시점)-->
  <text id="tiphereth5_intro_A1">Haviam muitas crianças abandonadas nos Subúrbios.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A2">Elas foram um dos vários resultados dos incontáveis conflitos entre as Asas pela Cidade.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A3">Além de doença e fome, o inimigo mais assustador para as crianças eram aqueles que foram chamados de ‘Varredores’.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A4">Os Varredores costumavam predar em crianças, mas as vezes iriam “acompanhá-las”. Ambos eram os piores casos para as crianças.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A5">Um de nossos Sicários estava explorando os Subúrbios e encontrou essas crianças.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A6">Nós pudemos facilmente adivinhar a razão por ela querer reportar os achados.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A7">Nós também pensamos que ela gastou bastante tempo ponderando sobre se avisaria ou não.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A8">Carmen pediu pessoalmente a ela para trazer as crianças aqui.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A9">Trazer duas crianças do Subúrbio para dentro da Cidade precisou de um procedimento extremamente complicado, mas ninguém reclamou.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A10">As duas crianças não pareciam ser irmãos, mas dependiam uma na outra mais do que irmãos de sangue.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A11">A garota era facilmente assustada e não se abria muito para nós.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A12">Porém, o garoto começou a mostrar interesse em nosso experimento.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A13">Eu vi nos olhos dele.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A14">Ele já tinha visto e experimentado tanto do azar e do desespero desse mundo; os olhos dele não pareciam mais com o de uma criança.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A15">“Por favor, me deixe participar do experimento”, ele disse.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A16">Carmen passou várias noites pensando nesse sincero pedido.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A17">Então que finalmente…</text>
  <text id="tiphereth5_selection2">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection3">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_selection4">Aprovamos a participação dele.</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="tiphereth5_intro_A18">Para onde nós queríamos ir enquanto segurávamos a mão de uma criança?</text>
  <text id="tiphereth5_intro_ta63">Você que deveria morrer…</text>
  <text id="tiphereth5_intro_c1">Sim… E-eu deveria ter morrido…</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="tiphereth5_intro_A19">Os murmurros rancorosos da Lisa provavelmente não tinham peso sequer, mas eu sabia de uma coisa.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A20">Eu sabia que a resposta da Carmen era sincera.</text>
  <text id="tiphereth5_intro_A21">Desde aquele dia, a ferida dela quietamente se aprofundou.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta1">Enoch?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta2">Você já ouviu falar do Ninho?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta3">Ouvi dizer que eles fazem festivais todo dia lá.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta4">Eu quero dançar, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta5">Eu quero pisar com meus pés e deixar a felicidade tomar conta do meu corpo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb1">Lisa, se você der uma olhada por aqui, verá que não é tão ruim.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta6">Mas não podemos ir para lugar algum. A Carmen só quer que fiquemos confinados aqui.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb2">Ela é uma boa pessoa. Espero que você consiga se abrir para ela em breve.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta7">Eu não quero conhecer mais ninguém, tudo que eu quero é ficar com você.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb3">Não posso prometer ficar ao seu lado para sempre.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb4">Há varias coisas que venho a refletir por um tempo e eu pensei que encontraria algumas respostas com eles.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb5">Alguns de meus pensamentos podem ser tão absurdos que as respostas podem nem existir.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb6">Ou, mesmo se as respostas existirem, elas podem sumir rapidamente...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb7">Mas, no processo de busca por tais respostas, poderei jogar fora minha casca.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb8">Então vou finalmente poder voar para longe, deixando meu corpo pesado para trás...</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta8">As vezes eu não tenho ideia do que você está falando.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta9">Eu não sei para onde você quer ir, mas prometa que vai me levar com você, Enoch.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb9">…….</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta10">Oh, A está aqui, acho que precisamos ir agora.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta11">Vai ficar frio e escuro em breve. Vamos para dentro.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb10">É, em breve… Em breve dias frios virão…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_A1">Mesmo eu nunca tendo pensado neles como família ou alguém que eu precisava cuidar…</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A2">Eu me dava ao trabalho de levar as crianças de volta para casa, para aliviar a agenda ocupada da Carmen.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A3">Eu vejo eles.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A4">Esses jovens moleques correndo em minha direção.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A5">Essas crianças que sobreviveram ao Subúrbio.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <text id="tiphereth6_intro_A6">Os dois que salvamos.</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 화면 전환 (시간의 흐름), 다시 현재 (관리자와의 대화)-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta12">Eu pensava que conseguiria fazer tudo sozinha.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta13">Eu queria mostrar ao Tiphereth o quanto eu amadureci quando ele voltasse algum dia.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta14">Mas não havia fim para a decepção e Tiphereth nunca ficou melhor.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta15">Eu não aguentava mais o silêncio sem uma resposta.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta16">Então pensei.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta17">Que seria melhor…</text
  ><text id="tiphereth6_intro_ta18">Esconder minha aversão e culpa que estava tão acostumada a ter, como se esses sentimentos nunca tivessem existido em primeiro lugar.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta19">Mas toda vez que eu vejo o sorriso vazio do Tiphereth, eu sinto como se meu coração estivesse sendo coberto de cinzas escuras enquanto é quebrado em milhões de pedaços.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta20">Eu sabia que Tiphereth nunca poderia voltar a como costumava ser.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta21">Eu estava ciente de que nunca poderíamos voltar aos dias felizes que passamos juntos.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta22">Mas eu estava prestes a abandonar o Tiphereth, só porque era difícil demais para eu aguentar…</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta23">Tudo enquanto eu sabia que foi ele que sofreu mais…</text>
  <!-- 티페리트 b 등장-->
  <text id="tiphereth6_intro_tb11">Tiphereth, você já terminou com seus afazeres?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta24">.............</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb12">Nós vamos nos atrasar. Vamos logo, o sol vai se pôr em breve.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_tb13">Por favor, apresse-se, Lisa.</text>
  <!-- 티페리트 b 퇴장-->
  <text id="tiphereth6_intro_ta25">É verdade, meu nome era Lisa uma vez.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta26">O Tiphereth não lembra mais do nome dele, mas de vez em quando, ele me chama pelo meu nome antigo.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta27">O que Tiphereth queria de tudo isso, mesmo após ter se sacrificado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta28">Pelo que ele estave esperando, mesmo quando estava sendo descartado?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta29">Será que tudo valeu a pena para ele?</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta30">Eu não sei.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta31">Eu nunca, nunca tive uma expectativa sequer em minha vida.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta32">Mas, vou tentar contar com você agora.</text>
  <text id="tiphereth6_intro_ta33">Eu quero acreditar que há uma razão por todo sacrifício que foi feito. E saber que eventualmente tudo ficará bem.</text>
</localize>