<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">Gerente, você deveria dar exemplo para os outros, já que é o líder dessa corporação. Eu não deixo de reparar que suas roupas iriam garantir ao menos 10 pontos de penalidade em nosso departamento. </text>
  <text id="yesod1_intro_y3">O gerente não deveria ser uma exceção à regra. Porém, elas dizem que um Sefirá não pode impor pontos de penalidade no gerente, então o deixarei em paz por enquanto.</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">Eu sou Yesod, o Sefirá da Equipe de Informação. </text>
  <text id="yesod1_intro_y5">A Equipe de Informação está encarregada em processar e arquivar todos os dados na corporação e novas informações são geradas a cada dia. Precisamos sempre certificar que ela seja totalmente precisa. Por isso, todo o foco e concentração são necessários a todo momento em nosso trabalho.</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">Nossa equipe pode ser comparada a uma biblioteca massiva.</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">Tanto que uma simples informação incorreta poderia levar a um desastre incontrolável.</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">Estou certo de que entende a gravidade do meu trabalho.</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">Cada traço de informação que você lê contém todo o desespero de nossos funcionários.</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">Peço que não pense pouco de nossas informações. </text>
  <text id="yesod1_intro_y11">….</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">Parece que você está curioso a respeito de minhas roupas.</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">Eu tenho uma aversão em expor qualquer parte do meu corpo.</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">Eu não lembro exatamente quando eu comecei a me sentir assim... </text>
  <text id="yesod1_intro_y15">Mas é provável que eu já estava assim desde antes de entrar na corporação.</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Yesod, você teria algum papel sobrando? Nosso departamento está precisando.</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Netzach, as regras dizem que não devemos trocar recursos entre equipes. Isso deveria estar exatamente na primeira página do Manual dos Sefirot.</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">Está bem, está bem. Pare de me dar esse olhar afiado, Senhor “Víbora”.</text>
  <text id="yesod1_intro_y17">....</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">Bem, tô indo nessa. Não estou com vontade de ser mordido hoje.</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">O que você está tentando dizer com essa sua expressão? Isso é divertido para você? Acha o apelido engraçado?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">……Me desculpe. Eu… exagerei um pouco.</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Os outros Sefirot simplesmente usam esse meu apelido como piada.</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">Mas outros o usam de maneira mais séria.</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">Eu sei que há funcionários que genuinamente me detestam.</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">Apelidos podem ser uma coisa bem infantil, mas não há maneira melhor de descrever uma pessoa com tão poucas palavras assim.</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">Eu pessoalmente gosto do meu apelido.</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">Qual é sua opinião sobre ele, gerente?</text>
  <text id="yesod1_selection1">Eu gosto de como soa.</text>
  <text id="yesod1_selection2">Não soa muito bem.</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">Parece que temos um acordo então. </text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">É mesmo? Bem, pode soar estranho, mas eu ainda estou satisfeito com ele.</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">Eu devo ir agora.</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">Preciso terminar o trabalho de hoje.</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">Oh, e eu devo enviar sua próxima tarefa. </text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="yesod2_intro_y1">Você superou minhas expectativas, apesar da primeira impressão que deu.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">Permita-me explicar sua próxima—</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Yesod! Eu acabei de ouvir que sua equipe teve muitas mortes!</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">Quantas vezes você já fez isso?</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">Você não deveria… estar ao lado de sua equipe? Pareciam super depressivos.</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">Acidentes acontecem. Eu quero que eles entendam que não é uma confusão tão grande assim. Residir nisso somente os encoraja a chorar mais, o que eventualmente os tornarão cansados.</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">Mas… pessoas morreram. Talvez você deveria dizer algo, tipo, ao menos um discurso comemorativo vago para animar seus funcionários…? Digo, nós deveríamos liderar nossos departamentos e tudo mais...</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">Talvez seu objetivo seja diferente do meu então. Eu não vejo propósito em ser sentimental. Se importar demais a respeito dos funcionários ou com as pequenas reclamações que fazem te colocarão para fora do caminho do que é realmente importante. </text>
  <text id="yesod2_intro_h4">Bem, estou só dizendo… Eu acho que não há uma resposta correta, não é? Estamos ambos ocupados, então te vejo depois!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">O que você acha, gerente? Devo ir confortá-los pelo bem da moral de nosso departamento?</text>
  <text id="yesod2_selection1">Sim, você deveria.</text>
  <text id="yesod2_selection2">Não, não é uma necessidade.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">Estou honestamente surpreso ao ouvir isso de você.</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">Você acha que é realístico você aparecer em todo departamento cada vez que ocorre um acidente?  </text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">Você, o cara que gasta o dia inteiro incessantemente vendo os funcionários morrerem por aquele seu monitor brilhante?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">Vou entender que você só está dizendo isso porque ainda não tem experiência e ainda está se segurando no vago sentido da boa vontade, gerente. </text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">Tal simpatia vazia não faz bem à corporação, então eu insisto que se livre dela.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">Um gesto de “boa vontade” sem sinceridade não é nada mais do que um ato de diplomacia, afinal. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">Nós não somos aqueles em que as vidas estão por um fio. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">Nós não vivemos com o risco de cada momento possivelmente ser o último.</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">Nem estamos sempre tão próximos ao toque da morte a ponto de não ter qualquer apego à vida ou a valores mundanos.  </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">Eu não concordo com a maneira na qual a Hod lida com isso. Ela só procura confortar a própria mente e se faz de cega para a realidade. </text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">Seria muito mais útil trabalhar duro para achar maneiras de diminuir mortes no futuro.</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="yesod3_intro_e1_1">A letra Z… Hmm... Zoológico!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">O… Ornitorrinco!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">Ei, isso é um animal! Precisa ser um lugar, senão não conta!</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">Opa, eu não sabia que você estava aí, Sefirá Yesod, senhor!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">Me desculpa, eu sei que não devíamos ficar brincando na hora do trabalho assim… Mas ele insistiu que…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">O quê?! Você que começou! Você queria se vingar de mim pela última vez, lembra?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">Cala a boca, seu idiota!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">Eu pensarei em uma resposta apropriada para esse caso depois. Vocês dois, foquem no trabalho.</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">C-Claro, Sefirá, senhor! Sentimos muito!</text>
  <!-- et는 직원 1,2를 의미-->
  <text id="yesod3_intro_y3">Parece que ligar palavras está novamente começando a se tornar um dos passatempos mais populares por aqui.</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">Você gosta de ligar palavras, gerente?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Yesod começa a se perder no pensamento.)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">James, você sabe que não pode entrar na cela para trabalhar quando sua corrupção mental estiver acima de 80%. É contra as regras. </text>
  <!-- 과거 회상 시작-->
  <text id="yesod3_intro_j1">Eu sei, eu sei. Só dessa vez, por favor? Você sabe o que acontece quando eu falho em terminar o trabalho que me foi atribuído! Além disso, lembra como a Sally entrou com 82% uma vez e saiu bem? E eu estou somente em 81%! Por favor?</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">....... </text>
  <text id="yesod3_intro_j2">Vamos lá, para que servem os amigos? Se ficar agindo tão rigidamente, os funcionários acabarão te isolando. Será bastante solitário. </text>
  <text id="yesod3_intro_y8">.......</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">Brincadeirinha! Mesmo se todos os funcionários fossem te odiar, eu ainda seria seu camarada!</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">Você sabe que a palavra “camarada” não tem lugar nessa corp— </text>
  <text id="yesod3_intro_j4">Opa! Foi mal, foi mal! De qualquer jeito, posso ir trabalhar agora, meu Lorde Yesod~? Não se esqueça que te dei um desconto quando estávamos brincando de ligar palavras.</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">...Tudo bem, mas só dessa vez.</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">E tenha certeza de fazer um exame psicológico assim que terminar. </text>
  <text id="yesod3_intro_j5">Pode crer! Obrigado, Yesod! Vejo você em breve! </text>
  <text id="yesod3_intro_y12">As vezes, eu vejo alucinações enquanto troco minhas roupas.</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">Nelas, eu vejo minha pele coberta com furúnculos purulentos.</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">Claro, meu corpo está perfeitamente bem quando eu abro novamente meus olhos.</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">Mas já chegou a um ponto onde eu comecei a achar que minha pele normal está estranha e artificial.</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">Eu não consigo deixar de me perguntar: “Por que meu corpo está intacto? Por que ele não está apodrecendo?”</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">Eu já perguntei aos outros Sefirot sobre isso, mas parece que sou o único que sofre dessa experiência.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="yesod4_intro_y1">Naquele dia, James soltou duas Anormalidades de propósito. Eventualmente, três empregados e quatro Agentes foram mortos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">Como deve saber, ter duas Anormalidades em fuga e perder quatro agentes é uma perda significante na força de trabalho.</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">É claro, fui eu que ordenei que atirassem no James.</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">Eu sei o tipo de lugar em que nós trabalhamos.</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">Eu não tenho arrependimentos pelo fato de ter sido incapaz de pará-lo.</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">Mas tenho arrependimentos em ter desenvolvido um relacionamento pessoal com ele.</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">Eu fui descuidado com minha posição e deixei meu subordinado me explorar.</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">Conversas, joguinhos, sim. Tudo foi divertido.</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">James contava ótimas piadas tambem.</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">E é claro que eu me diverti ligando palavras.</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">Nós ficamos tão íntimos que eu perdoava as violações “triviais” que ele fazia.</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">Mas o preço que eu tive que pagar pelo erro que eu cometi não foi trivial de forma alguma.</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">Gerente, esta é a Lobotomy Corporation.</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">Nós vemos corpos ensacolados todos os dias.</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">É um lugar solitário. </text>
  <text id="yesod4_intro_y16">As vezes, você sentirá o impulso de compartilhar a ansiedade e o estresse com alguém; e ter um amigo. </text>
  <text id="yesod4_intro_y17">Mas gerente, quando você se sentir solitário, lembre-se do que aconteceu comigo. E tente não repetir o mesmo erro que eu cometi.</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">Você será capaz de superar as mortes sem sentido dessa forma.</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">Eu invejo a Angela. Ela realmente é um monstro sem coração.</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">As pessoas falam que eu sou racional demais.</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">“Yesod, a Máquina de Sangue Frio”, “Yesod, a Víbora”, “Yesod, o Cruel e Sem Emoções”. Um ser frio que não pisca nem com as mortes de dezenas de funcionários...</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">Não nego que eu mereço essa reputação.</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">Entretanto, a pessoa que construiu este lugar deve ser uma bem mais cruel do que eu.</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">As vezes, eu gostaria que eu fosse uma IA sem emoção.</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">Um senso vago de simpatia só cobrirá seus julgamentos. E te torna fadado a cometer erros dessa forma.</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">Por que eles colocariam IAs com emoções para cuidar das instalações, se eles sabiam que elas só ficariam no caminho?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">Você sabe a resposta?</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Yesod, você realmente não sente nada sobre isso?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">Tente beber um pouco de Encefalina. Feche seus olhos, então abra eles novamente.</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">Estou grata em ver que você não tem a mente tão fraca quanto os outros Sefirot. É importante manter uma mente limpa em toda situação.</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">…....Gabriel, por que você está se coçando tanto?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">Vendo como estamos nos encontrando novamente, você deve ter concluído suas tarefas, gerente.</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">Eu o elogiaria se eu não tivesse tanto trabalho para fazer.</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">A Equipe de Informação tem uma tarefa que precisa ser efetuada periodicamente.</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">Você deve ter percebido que ainda há espaços vazios nos Registros das Anormalidades.</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">Dentro da tremenda quantidade de informação que coletamos, há algumas que devem permanecer fora dos limites dos funcionários por razões de segurança.</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">Os nomes deles são uma delas.</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">Todo vestígio deles. O que aconteceu, suas terríveis mortes, a vontade desesperada de viver, tudo foi removido dos registros sob a falsa pretenção de “expurgar informações.”</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">Não há nenhuma maneira para eu saber qual é o critério para a remoção de registros. Eles são decididos por outro departamento, não o nosso.</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">Seguindo ordens, nós somente manipulamos a informação que recebemos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">Não é engraçado?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">Nos degeneramos a um departamento que destrói e manipula informação conforme mandado, e mesmo assim ainda somos chamados de “Equipe de Informação”. </text>
  <text id="yesod5_intro_y12">Toda vez que eu me apresento como o Sefirá da Equipe de Informação…</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">As vezes sinto algo borbulhando dentro de mim.</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Yesod, você recebeu os documentos para expurgar?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">Você receberá a lista de funcionários em breve também. Então faça o favor de não esquecer de revisá-la após ter terminado de expurgar os documentos.</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">Sra. Angela, o que você acha que significa lembrar do nome de alguém?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">Esse é um trabalho que você faz regularmente. Por que está tão sentimental sobre ele hoje?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">Talvez nomes fossem marcas atípicas que os seres dão um ao outro, para gravar cada um deles na memória.</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">Alguém deve ter te dado o nome de Angela seguindo o mesmo conceito.</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Yesod, se você estiver muito cansado, por favor, tire um descanso.</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">Eu sabia que você falaria isso.</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">Fico feliz que saiba.</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">........</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">Se referir aos funcionários pelo nome não é recomendado aqui.</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">Quando entram na corporação, cada um deles recebe o próprio número de identificação.</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">Isso permite que a corporação os identifique usando uma quantidade mínima de informação pessoal.</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">Nós temos todos os números deles em nossos dispositivos de armazenamento de dados.</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Malkuth nunca chamou os funcionários por seus nomes desde que começou a trabalhar aqui.</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">Talvez ela seja a Sefirá mais ideal entre nós Sefirot.</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">Isso não quer dizer que ela mereça aguentar toda a dor também.</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">Nenhum de nós merece.</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">Que tipo de gosto ruim é esse, prender a gente dentro de corpos metálicos, e nos jogar em uma repetição infinita de dias que são iguais ao de ontem?</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">Estou falando com você. O que há com essa expressão desatenta?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">Eu ouvi que você pode ser um dos arquitetos responsáveis por nossa criação.</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">A única coisa que eu poderia fazer aqui é lembrar dos nomes de alguns funcionários esquecidos e ficar em desespero eterno…</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">Sentindo náuseas até mesmo pelo ar que respiro…</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">Você se divertiu ao ver suas cobaias correrem em círculos?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">......</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">Está vendo, eu falei, eu estive apodrecendo por dentro há tempos…</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Gabriel era o mais racional entre todos.</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">Ele não se comovia, até mesmo após escutar o que aconteceu com a Elijah.</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">Alguns diziam que o faltava empatia.</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">Mas ninguém percebeu que as emoções dele estavam apodrecendo por dentro.</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">Talvez ele começou a desmoronar há muito tempo atrás, desde que a Carmen deixou este mundo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">Ele lentamente foi perdendo a expressão. Ele sequer se permitia ter uma alegria minúscula.</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">Ele também não aguentava ter nem a menor parte de seu corpo exposta.</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">Nós fizemos um monstro que não era para existir nesse mundo, fomos longe demais para pensar em voltar.</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">Para não deixar o que a Elijah fez ser em vão, no lugar de parar para se lamentar, todos sabiam que precisavam utilizar esse resultado ao máximo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">Ele tentou manter uma mentira de estar equilibrado, mas as tentativas dele de permanecer racional lentamente se tornaram em uma obsessão.</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">Ele começou a vestir roupas de mangas longas que também cobriam seu pescoço, não muito depois, ele começou a se coçar severamente.</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">Nós sugerimos que ele recebesse uma examinação completa para verificar se foi contaminado com algo ou tinha uma infecção, mas ele se recusou.</text>
  <text id="yesod5_selection1">Forçar o procedimento.</text>
  <text id="yesod5_selection2">Forçar o procedimento.</text>
  <text id="yesod5_selection3">Forçar o procedimento.</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">Exames de saúde eram necessários para prevenir danos adicionais. Persuasão se tornou coerção, e coerção levou ao uso de força física.</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">Ele estava amarrado e preso para o exame, mas ele resistiu tão desesperadamente que foi difícil olhá-lo.</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">Eventualmente, acabou que ele não estava infectado.</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">Mas isso foi realmente algo bom?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">Não, não foi. Os exames não resolveram nada. Ele continuou se coçando tão severamente… Estava muito pior do que antes…</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">Quando eu vi ele pela última vez, ele não estava lúcido ou ciente a qualquer fala humana e seu corpo estava coberto de arranhões.</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">Ninguém viu ele desde então.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="yesod6_intro_y1">....Eu ouvi sobre a Elijah, eu sinto muito.</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">Eu acho que agora todos devem saber que há consequências em entrar forçadamente em um laboratório com acesso restrito.</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">Aliás, você também foi muito descuidado ao não colocar a chave de volta no lugar certo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">Você pode achar que estou sendo muito rígido, mas não posso evitar. Você sabe que não estou mentindo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">Deveríamos estipular um tempo para as chaves serem devolvidas para prevenir pessoas como você de causarem coisas assim novamente.</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">"…………"</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">Eu vesti isso para prevenir que substâncias respigassem em meu corpo.</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">Não se preocupe, só estou um pouco cansado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">Não precisa demonstrar preocupação. Eu vou me preparar para o próximo experimento.</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">Feridas sempre hão de serem reveladas, mesmo para aqueles que fazem ao máximo para mantê-las em segredo.</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">Para Gabriel, isso se dava na mudança de suas roupas.</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">Talvez na mente dele era mais fácil concluir que a morte da Elijah foi causada por uma violação de regras.</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">Por isso, ele tentou permanecer com seus princípios e sua objetividade.</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">Mas talvez, essa racionalidade foi o motivo que o destruiu.</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">Sua sincera esperança de não ver mais ninguém morrer não me alcançou.</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">Não, não haviam mais motivos para mentir. Eu que fingi não ter escutado aquele grito de desespero.</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">"…………"</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">Não há motivo para perguntar se eu estou bem.</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">Eu ouvi o que você e eu fizemos ontem.</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">Eu me senti como se fosse a primeira vez em que enlouqueci.</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">Não foi algo bom, mas também não foi tão terrível como esperava ser.</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">Na verdade, eu me sinto aliviado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">Não estou dizendo que todo aquele ódio que me rodeia foi completamente lavado.</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">Eu ainda vou ver aquela alucinação de apodrecer, as vezes vou me sentir enojado e terei uma raiva insuportável por você.</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">Entretanto, se há um aspecto que mudou...</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">É que eu posso ficar com quanto desespero eu quiser agora.</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">Algum dia, uma esperança crescerá dolorosamente do ferimento apodrecido.</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">O que você nos deu foi uma semente de esperança.</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">Ao que parece que você também está no caminho de abraçar seu passado doloroso.</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">É sempre o início que é difícil.</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">Suas roupas ainda não estão no padrão da corporação.</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">Eu acho que eu deveria seriamente procurar aplicar pontos de penalidade até para o gerente.</text>
</localize>