<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(Você consegue escutar o som de passos apressados por de trás).</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">Gerente, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">Eu cheguei a tempo, não foi? Estou sóóóó… meio que um minuto atrasada. Bem, eu acho que ainda posso falar “foi bem na hora!”</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">Parabéns em se juntar à Lobotomy Corporation, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">Eu não quero interromper esse momento tocante, Malkuth, mas cada segundo conta na Lobotomy Corp. Por favor, seja o mais breve possível em sua introdução e vá se preparar para a reunião.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">Hmm… Parece que a Senhorita Angela não está de bom humor hoje…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">Mas... ei, ao menos os outros Sefirot estão ansiosos para conhecê-lo!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">Bem, talvez... não todos eles…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">Oh, onde estão meus modos! Meu nome é Malkuth! Estou encarregada da Equipe de Controle!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">Já que somos a Equipe de Controle, nós temos uma enorme responsabilidade!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">Tentarei o meu melhor para ajudar você a melhorar as funções básicas de nossas instalações, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">Eu sei que ainda deve estar um pouco nervoso.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">Demora um tempinho para se acostumar com as coisas aqui. Eu sei porque já tenho bastante experiência!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">Mas não se preocupe, terei certeza de ajudá-lo!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">Eu sou... bem, não exatamente a melhor em tudo. Eu costumava ser uma Sefirá problemática, sabe.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">Eu costurava botões no lado errado das camisas, adicionava sal ao invés de açúcar nas comidas…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">Mesmo assim, você consegue! Assim como eu consegui, eu tenho certeza que conseguirá êxito, gerente!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">Te darei uma tarefa fácil, já que é seu primeiro dia aqui!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">Eu espero que você tenha uma ótima sorte!</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">*WHAMWHAMWHAMWHAM*</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">Eu não aguento mais! Gerente, você está aí, não está?</text>
  <!-- 이 문단 수정함.-->
  <text id="malkuth1_intro_e2">Eu preciso sair daqui, por favor. Eu sei que você é capaz de fazer isso, você é o gerente! Você não é igual ao resto de nós! Você pode fazer qualquer coisa! </text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">Por que você quer sair? Você não gosta de trabalhar na Equipe de Controle? Todo dia é prazeroso para mim!</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">É tão horrível, eu não aguento mais! Eu vou ficar louco! Nada aqui é normal! </text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">Você realmente acha que não consegue lidar com isso? </text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">Por favor… eu não quero ficar aqui… Me deixe sair, por favor…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">Gerente, mesmo que você seja o líder dessa instalação, aquele funcionário pertence a meu departamento. Então acredito que eu mesma consiga cuidar disso! Por favor, me deixe resolver!</text>
  <text id="malkuth1_selection1">&lt;i&gt;Eu deixarei ela cuidar da situação.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_selection2">&lt;i&gt;Eu devo intervir.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">Obrigada por reconhecer minha posição!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">Por favor, não se alarme! Esses tipos de coisas acontecem com frequência.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">Oh, certo, deve ser a primeira vez que você está vendo algo assim.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">Geralmente, a Senhorita Angela ou eu cuidamos dessas coisas.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">É só um pequeno soluço. Nada com o que precise se preocupar!</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">Não, por favor, gerente! Por favor…!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">Então mantenha algo em mente, gerente. </text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">Assim que eles dizem que “não podem aguentar”, eles não são mais parte de minha Equipe.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">A Equipe de Controle está no topo de todos os Sefirot, assim como o sistema nervoso central de um ser humano. Se caírmos, é só uma questão de tempo até todos os outros caírem também!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">No começo, foi difícil para eu me acostumar também.</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">Mas eu trabalhei duro, muito duro mesmo!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">Então não fale baboseiras sem sentido como “não conseguir aguentar.”</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="malkuth2_intro_a1">Houve um pouco de confusão da última vez, não foi?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">Geralmente, estou encarregada da segurança de seu escritório.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">Entretanto, parece que eu falhei em prestar atenção o suficiente a sala de reunião dos Sefirot.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">Ouvi dizer que um funcionário da Equipe de Controle “resignou” da corporação.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">Bom trabalho. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">Você sabe o que “resignar” significa aqui, não sabe? </text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">…</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">Vou entender isso como um não.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">As vezes eu calculo incorretamente que tipos de informações eu devo ou não falar para você.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">Alguns aspectos de nossa corporação que eu considero naturais e óbvios podem ser chocantes para você.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">Nós temos uma variedade de papéis aqui. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">É como uma peça teatral bem estruturada. Cada ator tem um papel que deve seguir fielmente sem erros, ficando em sinergia com cada um dos outros.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">Agora, imagine que um dos atores decidiu abandonar o palco por não gostar do papel que pegou. </text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">Esse ator deveria ter atuado em sua parte predeterminada na hora correta antes de sair do palco.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">Mas deixar o palco sem cumprir o papel significa que a vida do papel e seu ator estão acabadas.</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">É isso que significa quando falamos que alguém “resignou”.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">Ótimo trabalho, gerente! Você fez exatamente o que eu pedi!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">Eu sabia que você conseguiria!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">Você nunca iria adivinhar o quanto eu estava torcendo por você ali de trás.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">Para mim, o dia foi bom; nós cobrimos um exercício conjunto do protocolo emergencial para minha equipe!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">Ninguém desistiu ou se machucou!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">Todos fizeram um ótimo trabalho!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">Mas não estou dizendo que foi perfeito. </text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">Aliás, gerente, você esteve vendo algo mais assustador que as Anormalidades?</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">Essas entidades que perambulam pelas instalações, incapazes de serem contidas. E, as vezes, que se manifestam nos corredores.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">Elas não fazem bem quando você as encontra. E já que não temos dados os suficientes a respeito delas. Precisamos sempre redobrar a atenção!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">Não importa o quão meticuloso é nosso plano, não podemos controlar o desconhecido.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">As vezes, quando eu encontro elas, eu tenho uma sensação estranha.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">Não é como medo ou algo assim… É outra sensação.</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">Estranho, não é? Eu me sinto nauseada, como se algo dentro de mim estivesse palpitando fora de controle, e eu sinto que… eu não sou mais eu mesma...</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">Como eu poderia descrever? É como se algo estivesse se contorcendo dentro de mim…</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">Pouco... a pouco…</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="malkuth3_intro_m1">Você conseguiu novamente! E perfeitamente também!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">Eu tenho muito trabalho para fazer.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">Se você olhar para meu caderno, minha lista de coisas para fazer é sempre tão cheia.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">Mas eu sei que consigo. Eu devo fazer o meu melhor. Como sempre fiz!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">Eu sei que sou mais lenta que os outros.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">Eu sempre tenho que verificar minha lista para não esquecer de algo importante.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">É por isso que eu tenho esse caderno comigo a todo momento. Não posso deixar erros passarem, sabe?</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">Ele esteve comigo desde quando comecei a trabalhar como uma Sefirá da Equipe de Controle.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">Já faz tanto tempo que ele está quase desgastado.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">Bem, eu sei que a Senhorita Angela se preocupa comigo de tempos em tempos.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">Mas eu tenho tudo sob controle.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">Eu sinto como se esse fosse o tipo de vida que eu ansiava desde muito, muito tempo atrás. Talvez até mesmo antes de eu ser capaz de pensar.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">Parece que é como se eu tivesse desejado pela mesma coisa antes, em outro lugar que não era a Equipe de Controle…</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Malkuth, por favor, termine o relatório que eu pedi até o final do dia.</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">Claro, chefe! Eu tenho isso anotado bem aqui na minha lista. Eu vou entregar até o final do dia!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">Bem, eu devo ir agora, foi um prazer conversar com você, gerente! </text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">As IAs aqui, todas elas são instáveis… exceto a mim.</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">Mas para a Malkuth, é especialmente pior. Você percebeu, não foi?</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">Eu não posso reclamar. Já que isso só a deixa ainda mais fácil de ser controlada.</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="malkuth4_intro_y1">Precisamos ser honestos aqui, Malkuth. Você simplesmente não consegue suprimir as Provações com os funcionários que você atualmente tem a disposição.</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">Acredite em mim, eu sou o líder da Equipe de Informação. Mesmo se sua equipe fosse suprimir as Provações sozinha, há um risco enorme de danos mentais extremos para seus funcionários.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">Mas Yesod, nós só precisamos considerar a taxa de mortalidade dos Agentes e a possibilidade de Anormalidades escapando.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">Malkuth. A Senhorita Angela disse que um funcionário em pânico mataria dez outros...</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">Eu sou a Sefirá da Equipe de Controle.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">Eu posso cometer erros ultrajantes em todos os outros aspectos, mas não há ninguém que saiba fazer meu papel melhor do que eu mesma.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">Eu sei como lidar com os funcionários à beira da insanidade. Eu até mesmo escrevi um código de conduta para isso.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">Honestamente, parece que sou a única que segue o guia. Ou estou errada?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">Por favor, me diga se você precisar de um. Eu sempre posso compartilhar uma cópia extra.</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">E-estou bem, mas esse código seu…</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">Eu não preciso de funcionários fracos em meu departamento.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">Fraqueza significa eliminação, a morte de seu lugar em meu departamento.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">Para trabalhar na Equipe de Controle, o departamento que lidera a corporação, significa que você deve ser mais capacitado que todos os outros.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">Gerente, por favor, fale algo para eles.</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">Você esteve observando o que aconteceu com esses funcionários sem vontade do conforto de seu escritório, não foi?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">Será que algum de vocês poderia falar algo?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">Bem, muito obrigada por me visitar! Isso me deixou tão feliz!</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">Nós deveríamos nos encontrar novamente, todos nós, Sefirot da Camada Superior!</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">Eu tenho um anúncio para os Sefirot da camada superior.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">Os níveis de corrupção mental dos funcionários da Equipe de Controle excederam o limite máximo. O que os outros Sefirot estiveram fazendo enquanto isso? Ficaram só olhando?</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">A Equipe de Controle falhou em lidar com as Provações.</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">Suplementem os funcionários imediatamente e suprimam as Provações. Solicitarei o auxílio de outros Departamentos.</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="malkuth5_intro_m1">Oh, olá ----, senhor!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">Me desculpe, eu estive bastante ocupada. Eu ainda não terminei metade do que está escrito em meu caderno.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">..............</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">Ei, eu ouvi que experimentos de extração serão conduzidos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">Quando eu olhei a lista de participantes, eu não conseguia encontrar meu nome.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">Digo, provavelmente existem várias razões para não estar lá, e talvez eu ainda não seja boa o suficiente para o experimento…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">Mas, será que eu posso me juntar também?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">.........</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">Eu aprendi bastante aqui.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">Estou certa que posso ajudá-lo de algum jeito.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">Me certificarei em não desapontá-lo!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">Olá, gerente!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">.......</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">É triste não ser talentosa o suficiente, não acha?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">Ei, você sabe o que significa quando alguém não olha de volta para você?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">Que não mais te reconhecem.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">Que não se importam nem com a expressão que você pode estar fazendo.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">Que não sentem a necessidade de ver o que você está fazendo, pois já tiraram uma conclusão.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">Você já arranhou e raspou o chão, se contorcendo de dor?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">Isso realmente soa excruciante.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">Mas, na verdade, no momento em que eu perdi todas as unhas das mãos, não pude sentir nada.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">Você olha para a carne onde elas costumavam estar, antes de perder a consciência…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">Quando você percebe que não é mais você mesmo, começa a rir freneticamente.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">Mesmo não sendo nem um pouco engraçado.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">E no chão você vê de relance a sombra e os pés de alguém, enquanto olham para baixo para ver você.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">Tente adivinhar de quem eram esses pés.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">Quando a pessoa que detestava tanto olhar de volta finalmente olhou, tudo já havia acabado.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">Você viu os fragmentos de desespero aqui?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">Ou você estava olhando para os pedaços de minhas unhas espalhados pelo chão?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">Esse foi o exato momento que eu senti o verdadeiro desamparo.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">Sem você, eu nunca teria conhecido a sensação, então muito obrigada!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">Agora, e você, gerente?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">Você já se sentiu desamparado para controlar qualquer coisa?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">Quando coisas insuportáveis são derramadas de algum lugar que não é seu corpo e completamente te dominam; a sensação de desamparo é tão horrível, te tornando incapaz de controlar a si mesmo.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">….....</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">Vamos lá, me diga.</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">Para que eu possa me sentir recompensada, ao menos um pouquinho.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Elijah era impaciente, e a impaciência dela ocasionava em diversos erros básicos.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">Ela antes passava tempos explicando a razão do porquê precisava terminar o experimento, mas eu não lembro dos detalhes.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">Toda vez que dizíamos que ela ainda não estava preparada, eu conseguia ver o forte desejo nos olhos dela. Que desejavam por uma bizarra obsessão.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">Se outra pessoa estivesse em meu lugar, eles teriam se virado com os sonhos dos passos apressados dela.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Cogito era algo que ela não podia acessar no nível de autoridade que ela tinha.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">A única tarefa que ela foi ordenada a fazer era de registrar as mudanças que ocorriam nas cobaias.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">Ela estava ciente que, naquele momento, Cogito estava absolutamente fora da possibilidade de uso humano.</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">Quando eu finalmente percebi o que estava acontecendo, metade dos dentes dela tinham caído, e…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">...e mate… Por favor… M-me mate…</text>
  <text id="malkuth5_selection1">Ignorar ela.</text>
  <text id="malkuth5_selection2">Ignorar ela.</text>
  <text id="malkuth5_selection3">Ignorar ela.</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">Olá, senhor A!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">Estou extremamente feliz de me juntar a essa Equipe!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">Eu esqueci de me apresentar! Meu nome é ------! Eu tentarei meu melhor para ser útil à equipe!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">Oh, eu estava escrevendo um relatório. Onde foi que eu deixei ele?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">Nada podia ser alcançado só com paixão.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">Eram óbvios os erros que a impaciência causariam, então precisávamos ir devagar.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">A situação não era brilhante o suficiente para que eu lembrasse o nome de todos ou para responder a gestos sem sentido.</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">Foi só depois de muito tempo que eu percebi que elogiar de vez em quando poderia ter sido uma boa ideia.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">.…......</text>
  <text id="malkuth6_selection1">Está tudo bem?</text>
  <text id="malkuth6_selection2">&lt;i&gt;Vou só dizer olá.&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">Você é tão bobo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">Eu acho que você nos confunde com humanos de vez em quando.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">Eu sinto como tivesse tido um sonho de verdade pela primeira vez em tempos.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Os outros Sefirot me disseram que eu danifiquei bastante as instalações.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">......</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">Você já sentiu, gerente?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">Aquela sensação de navegar por um oceano sem ter um mapa ou qualquer tipo de orientação.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">A sensação de se agarrar cegamente através de uma vasta escuridão.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">Eu sinto como se eu fosse uma ilha nesse vasto oceano.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">Eu trabalho na Equipe de Controle.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">Ninguém sabe da pressão de estar em uma posição para comandar todos até que tentem.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">Estou certa de que você sabe como é, gerente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">Tudo começa a desmoronar quando você começa a achar que talvez não seja capaz de lidar com tudo.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">Você já olhou nos olhos de um funcionário que está morrendo?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">Não olhe para longe dele, dizendo que não há nada que você pode fazer.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">Não só se desculpe pelos sacrifícios.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">Não se culpe, achando que você poderia ter feito melhor.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">Somente após você confrontar esses momentos pelo que realmente são…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">Você conseguirá ver outras coisas.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">Eu vi você superar desafios inevitáveis. Aqueles que provavelmente se originaram de mim.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">Sendo sincera, eu não estava certa de que você iria conseguir.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">…Estou sendo direta demais?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">Eu sei que não podemos mudar o passado.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">Eu não espero que você se torne uma baliza ou um farol nesse vasto oceano, ou que esse lugar se torne pacífico e caloroso de repente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">Mas…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">Talvez possamos tentar e esperar, certo?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">Vamos aguentar todos esses momentos horríveis.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">Mas eu quero que você seja quem aguentará todo o sofrimento, gerente.</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">....Aquele que agora estamos aguentando.</text>
</localize>