<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  사실 있음
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->

  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Не могу поверить, что я теперь работаю на одно из Крыльев!</lyric>
        <lyric>Я только завершил своё обучение, вот только навыков мне пока не хватает.</lyric>
        <lyric>Почему мне все говорят быть поосторожнее с аномалиями? Они что, опасные?</lyric>
        <lyric>Я просто надеюсь, что работать здесь не особо сложно.</lyric>
        <lyric>Я не могу и представить, через что пришлось пройти управляющему, чтобы быть там, где он сейчас.</lyric>  <!-- *-->
        <lyric>Я могу с гордостью говорить людям, что я присоединился к Крылу.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Если работа идёт гладко, то мы заканчиваем быстрее.</lyric>
        <lyric>Да, заполним всё энергией до краёв.</lyric>
        <lyric>Давайте сделаем это!</lyric>
        <lyric>Так, на нужно удовлетворять желания аномалий, такие как голод при помощи работы на Инстинкт.</lyric>
        <lyric>Пока мы справлялись. Пусть так будет и дальше.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Хоть здесь тоже есть кто-то из Трущоб. Что не так с директивами по найму работников?</lyric>
        <lyric>А что это за чип в наших нарукавных повязках?</lyric>
        <lyric>Парня, которого я видел, заменили кем то другим прежде чем я узнал об этом.</lyric>
        <lyric>Нам нужно анализировать аномалии путём работы на понимании, чтобы создать приемлемое ими окружение.</lyric>
        <lyric>Как по мне, директива, что заставляет нас исполнять любой приказ слишком сурова. </lyric> 
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Если я буду усердно работать, то я смогу перевезти свою семью в Гнездо.</lyric>
        <lyric>Я знаю, что о Крыльях витают зловещие слухи, но у меня нет выбора. Здесь хорошо платят, да и все начинают уважать тебя.</lyric>
        <lyric>Поверить не могу, что мы на самом деле общаемся с аномалиями.</lyric>
        <lyric>Возможно, мы сможем подружиться с аномалиями?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Мне нравится этот комплекс, но воздух тут слишком тяжёлый.</lyric>
        <lyric>За мной будто наблюдают.</lyric>
        <lyric>Работа на подавление, работа, что подавляет всё, что можно подавить…</lyric>
        <lyric>Комплекс и его коридоры пропитаны страхом и отчаяньем.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Аномалии опаснее чем я думал(а).</lyric>
        <lyric>Не могу поверить, что человек может так просто умереть.</lyric>
        <lyric>Это настоящее лицо Лоботомии…</lyric>
        <lyric>Раньше я думал(а), что никогда не смогу одолеть аномалию, но, теперь я думаю иначе.</lyric>
        <lyric>Это лучше чем всё то, что может случиться в Переулке ночью.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Тебе лишь нужно сохранять спокойствие и чистый рассудок, когда используешь оружие.</lyric>
        <lyric>Определение "еда" весьма расплывчато, если ты аномалия.</lyric>
        <lyric>Аномалиям нравится не только еда.</lyric>
        <lyric>Мы не можем всё время унывать. Выше нос!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Тоже самое происходит и в других крыльях…?</lyric>
        <lyric>Я думал(а), что корпорация Лоботомия была простой компанией по производству экологически чистой энергии...</lyric>
        <lyric>С этим местом что-то не так.</lyric>
        <lyric>Это так неэффективно. Почему с этими опасными созданиями должны работать люди?</lyric>
        <lyric>Комплекс получает от анализа аномалий не только лишь информацию.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Я надеюсь, что уже к этому освоился.</lyric>
        <lyric>Не все аномалии плохие…</lyric>
        <lyric>Я начинаю понимать, что есть и другой способ справляться с аномалиями.</lyric>
        <lyric>Они говорят, “Никогда не имей личной привязанности к аномалиям”, но…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Снаряжение здесь захватывающее… Я буду по нему скучать.</lyric>
        <lyric>Мне интересно, что остальные думают о работе в этом месте.</lyric>
        <lyric>Когда я занимают работой на подавление, у меня в сердце что-то ёкает.</lyric>
        <lyric>Чувствую, что здесь все происходит не просто так.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Новички без понятия, с чем они тут столкнутся.</lyric>
        <lyric>Мне нужно вынести это. Они дают отпуск сотрудникам проработавшим 2 месяца.</lyric>
        <lyric>Я слышал(а) слухи о монстрах, что появляются в Переулка по ночам. Они до ужаса похожи на аномалии.</lyric>
        <lyric>Если я умру, то меня просто заменят кем-то другим…</lyric>
        <lyric>Хоть здесь и тяжело, но я начинаю привыкать к жизни здесь.</lyric>
        <lyric>Это хотя бы лучше, чем умереть в Переулке.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Теперь я могу есть даже если видел трупы.</lyric>
        <lyric>Я ненавижу себя, что привык видеть смерть.</lyric>
        <lyric>Тип "еды" у каждой аномалии разный.</lyric>
        <lyric>Запах крови до сих пор стоит у меня в носу. И его не смыть водой.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Это и правда стоит того?</lyric>
        <lyric>Я видел, что происходит с тем/той, кто сходит с ума.</lyric>
        <lyric>Что, если аномалии это нечто богоподобное?</lyric>
        <lyric>Чем больше я узнаю об аномалиях при работе на понимание, чем больше информации о них я не могу понять.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Ненавижу их. Они безжалостно убивают нам, но нам приходится заботиться о них. Почему всё так нечестно?</lyric>
        <lyric>Не заводите личной привязанности к аномалии, даже если вы проводите работу на понимание.</lyric>
        <lyric>Они так привередливы к играм.</lyric>
        <lyric>Дружить здесь с кем-то бессмысленно. Однако, ты не продержишься и дня без поддержки своих товарищей.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Иногда, я чувствую будто проснулся после долгого сна.</lyric>
        <lyric>Я будто погружаюсь в сон каждый раз как встречаю аномалию.</lyric>
        <lyric>Нам нужно знать что они такое и подавлять их.</lyric>
        <lyric>Кажется, что будто души умерших всё ещё здесь.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Интересно, сколько новичков умрут.</lyric>
        <lyric>Как скажете, управляющий.</lyric>
        <lyric>Не воспринимайте это слишком серьёзно.</lyric>
        <lyric>На следующий отпуск я куплю дорожный комплект корпорации W.</lyric>
        <lyric>Если я буду работать чуть усерднее, то моя семья сможет переехать в Гнездо.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Это не так сложно. Подавлять аномалии, убивать запаниковавших сотрудников.</lyric>
        <lyric>Я надеюсь, что работа скоро закончится.</lyric>
        <lyric>Я скучаю по запаху крови.</lyric>
        <lyric>Еда - это единственная радость, что здесь есть.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Человеческий разум такой хрупкий.</lyric>
        <lyric>тебе не следует понимать то, что недоступно пониманию.</lyric>
        <lyric>Однажды, продолжая работать здесь, мы потеряем человечность.</lyric>
        <lyric>Некоторым просто нужно делать то, что им запретили.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>У всех свои собственные дела.</lyric>
        <lyric>Полегче. Не торопи события.</lyric>
        <lyric>Просто расслабься и работай. Всё образуется.</lyric>
        <lyric>Не нервничай ты так. Шаг за шагом мы сможем решить это.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Суть работы на подавления связана со стремлением субъекта к существованию.</lyric>
        <lyric>Мы все равны перед смертью.</lyric>
        <lyric>Наши души будут идти по миру, даже если мы потеряем наши тела.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Однажды все умрут.</lyric>
        <lyric>SSDD, Мы просто следуем приказам.</lyric>
        <lyric>Во всем этом не так уж много смысла. Мы работаем, нам платят. Вот и всё.</lyric>
        <lyric>Не волнуйся, что ты тут новенький. Ты моргнуть не успеешь, как привыкнешь ко всему.</lyric>
        <lyric>Не задумывайся о тех людях, которые умерли здесь. Просто прими это как должное.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>В конце концов, мы ничто иное как кровь и плоть.</lyric>
        <lyric>Кровь грациозно течёт в каждой жизни.</lyric>
        <lyric>Цель работы на Инстинкт - это просто поддерживать их в физической форме.</lyric>
        <lyric>Жизнь это словно прекрасный огонь для их слабости, всё ещё интенсивный.</lyric>
        <lyric>Мы не должны откладывать на потом то, что мы можем сделать сейчас.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>В конце-концов, что такое человечность? Гуманно ли так искать правду?</lyric>
        <lyric>Мы должны видеть то, что недоступно нашему взгляду.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>У всех есть своя миссия, чтобы доказать своё существование.</lyric>
        <lyric>Мы воссоздаём мир, чтобы увидеть истину глазами полными мудрости.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Люди, аномалии, это не важно. Что действительно важно, так это установить существование.</lyric>
        <lyric>По крайней мере я могу защищать остальных.</lyric>
        <lyric>Отношения это сад, что цветёт от контактов между существами.</lyric>
        <lyric>Щиты это просто щиты. Мы не должны забывать, что недостойны их.</lyric>
        <lyric>Если мы сможем стать едиными и разделить наше существование, это было бы очаровательно.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Смерть - это ещё не конец всему.</lyric>
        <lyric>Жизнь прекрасна, потому что она освещает тьму ночи, словно звезды.</lyric>
        <lyric>Расположение звёзд притягивает взгляд.</lyric>
        <lyric>Настоящая суть работы на подавление это лишение цели к существованию.</lyric>
        <lyric>Мы придём снова после смерти, ведь наши души будут вести нас...</lyric>
        <lyric>У аномалий есть душа, как и у людей...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Прошу отдайте приказ! Прошу отдайте приказ! Прошу отдайте приказ! Прошу отдайте приказ! Прошу отдайте приказ!</lyric>
        <lyric>ОТПРАВЬТЕ МЕНЯ ДОМОЙ! Я ХОЧУ ДОМОЙ!</lyric>
        <lyric>Управляющий, если вы это видите, пожалуйста, разберитесь с этой ситуацией! ПОМОГИТЕ МНЕ!</lyric>
        <lyric>AAAAAAAAAAAAAAAAAAAАААААААААААА!!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Я не хочу умирать в одиночестве…</lyric>
        <lyric>Да, это твоя вина! ЭТО ТЫ ВО ВСЁМ ВИНОВАТ!</lyric>
        <lyric>Ты сам во всём виноват! Не я!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Это моя вина. Это на моей ответственности.</lyric>
        <lyric>Я не вижу какой-либо надежды в этой ситуации.</lyric>
        <lyric>Даже если я выживу, я этого момента моя жизнь станет бесконечным страданием.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Помогите! Я хочу отсюда выбраться, откройте запасной выход!</lyric>
        <lyric>Управляющий, откройте запасной выход! ВЫПУСТИТЕ МЕНЯ!</lyric>
        <lyric>Мне страшно. Все умерли. Что же мне делать?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Смотрите, управляющий! Я не подвёл!</lyric>
        <lyric>Я не из тех идиотов, что окружают меня! СМОТРИТЕ ЧТО Я ДЕЛАЮ!</lyric>
        <lyric>Чего такой кислый? Просто подожди, я сделаю тебя счастливым!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Всё пропало! Эта компания, мы, вы, ПРОПАЛО!</lyric>
        <lyric>Я смогу сделать это. Я смогу убивать людей, как и они.</lyric>
        <lyric>ВЫ БРОСИЛИ МЕНЯ!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>По коридору разлита кровь и мозговая жидкость…… Вы тоже это видите, верно? Нам нужно это помыть…</lyric>
        <lyric>Вчера я виделся со своим мёртвым коллегой. Мы вместе обедали и пили кофе. он был в порядке. Скоро я смогу повидаться с ним.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Мы все умрём. Они опустошат наши тела и головы в этом ужасном месте!</lyric>
        <lyric>Я НЕ ХОЧУ УМИРАТЬ! Я НЕ ХОЧУ, ЧТОБЫ МЕНЯ УБИЛИ КАК ИХ!</lyric>
        <lyric>ХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХАХА!!!</lyric>
        <lyric>НЕ ПОСЫЛАЙТЕ МЕНЯ ТУДА!!!! НЕ УБИВАЙТЕ МЕНЯ!!!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>ЯхочуизвинитьсяпередмоимидрузьямиЯнехочуумиратьтакЯоченьсильноскучаюпосвоимродителям</lyric>
        <lyric>Познакомьтесь с моими воображаемыми друзьями! Они попросили меня кричать, что они хотят выбраться отсюда!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>УМРИ! УМРИ УМРИ УМРИ!</lyric>
        <lyric>Мне нужен запах крови. Я хочу крови и плоти.</lyric>
        <lyric>Я всех убью. Я всё уничтожу. Ведь здесь ничего не имеет смысла.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Я кого-то слышу. Это звук дома. Я не перестаю слышать его.</lyric>
        <lyric>Надежды нет. Мой разум разваливается на куски. Всё разваливается.</lyric>
        <lyric>Все мы утонем и будем съедены безумием.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Я не могу. Я пытался(лась) привыкнуть. НО Я НЕ МОГУ!</lyric>
        <lyric>Прошу, позвольте мне уйти. Я пытался(лась). Но я этого больше не выдержу!</lyric>
        <lyric>Мы не хотим умереть так. Мы здесь не для того, чтобы умирать.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Давайте помиримся с ними.</lyric>
        <lyric>Прости, друг. Я освобожу тебя.</lyric>
        <lyric>Ну же, все! Выходите и освободите нас из этого проклятого места!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="r">
        <lyric>Это будет весело. Звуки разрываемой плоти!</lyric>
        <lyric>Почему люди умирают так легко? Как ты.</lyric>
        <lyric>Всё закончится быстро. Я освобожу тебя из твоей тюрьмы из плоти.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
        <lyric>Шёпот луны и звук звёзд. Истина сокрыта…</lyric>
        <lyric>Горизонт познания, за гранью понимания…</lyric>
        <lyric>Их рёв. Связь между мной и тобой. Блестящая мудрость…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
        <lyric>Я никогда не выберусь отсюда.</lyric>
        <lyric>В конечном итоге мы станем исходным целым.</lyric>
        <lyric>Потеря рассудка это единственное спасение здесь.</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
        <lyric>Мы найдём искупление при помощи аномалий.</lyric>
        <lyric>Аномалии это то, от чего на самом деле произошёл человек. Позвольте нам прийти к ним и найти спасение.</lyric>
        <lyric>Позвольте нам достичь рая, что простился за гранью смерти, вместе с аномалиями.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="horror">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ничего.</lyric>
        <lyric>Я всё ещё могу сделать это.</lyric>
        <lyric>Пара пустяков.</lyric>
        <lyric>Как щекотка</lyric>
        <lyric>Скучно.</lyric>
        <lyric>Даже не поцарапало.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Давайте успокоимся. Как и всегда.</lyric>
        <lyric>Давайте не будем сходить с ума и сверимся с руководством.</lyric>
        <lyric>Давайте сделаем всё как и обычно.</lyric>
        <lyric>Просто не надо быть такими беспечными.</lyric>
        <lyric>Сосредоточились…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Я начинаю нервничать.</lyric>
        <lyric>Тише, тише…</lyric>
        <lyric>Вдох, выдох…</lyric>
        <lyric>Просто следуем руководству.</lyric>
        <lyric>Всё будет в порядке, если мы сосредоточимся, наверное…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Я не могу здесь ошибиться…</lyric>
        <lyric>Мои ноги трясутся…</lyric>
        <lyric>Чёрт, страшно.</lyric>
        <lyric>У меня мурашки по коже.</lyric>
        <lyric>Пожалуйста, пусть ничего не случится…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>ВОТ ЖЕ ЧЁРТ!!!</lyric>
        <lyric>Что же мне делать?</lyric>
        <lyric>Что мне делать в этой ситуации?</lyric>
        <lyric>Моё тело не двигается…</lyric>
        <lyric>Помогите…</lyric>
        <lyric>Я не хочу умирать!</lyric>
        <lyric>Мне нужно бежать...</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>*вздох*</lyric>
        <lyric>Что…</lyric>
        <lyric>Что я только что увидел…?</lyric>
        <lyric>Я не справлюсь…</lyric>
        <lyric>Я не могу понять…</lyric>
        <lyric>...................</lyric>
        <lyric>Всё остановилось…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="6">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Это бог…</lyric>
        <lyric>Моё существование не имеет смысла…</lyric>
        <lyric>Мы жалкие создания…</lyric>
        <lyric>Всемогущее существо, за рамками мира живых…</lyric>
        <lyric>Пощадите…</lyric>
        <lyric>Даруй нам спасение…</lyric>
        <lyric>Я был ничем…</lyric>
        <lyric>Позволь нам взирать с восторгом…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherdead">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Другой парень пнул ведро.</lyric>
        <lyric>Бедняга.</lyric>
        <lyric>У нас нет времени скорбеть по ним.</lyric>
        <lyric>Это происходит сплошь и рядом.</lyric>
        <lyric>Те, кто умрут, умрут.</lyric>
        <lyric>Слабак.</lyric>
        <lyric>Я хотя бы отдам дань уважения.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Позвольте нам почтить помять…</lyric>
        <lyric>Умер очередной сотрудник.</lyric>
        <lyric>Мне нужно привыкнуть к смертям..</lyric>
        <lyric>Мы не можем позволить горечи захватить нас.</lyric>
        <lyric>Интересно, будет ли кто-то ещё оплакивать их.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Чёрт, кто-то умер.</lyric>
        <lyric>Труп!</lyric>
        <lyric>Его больше нет…</lyric>
        <lyric>мы потеряли одного. Будьте осторожней!</lyric>
        <lyric>Давайте соберёмся. Я не могу умереть…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>{0}… Ты правда мёртв?</lyric>
        <lyric>Не могу поверить, что ты умер так.</lyric>
        <lyric>Я не могу позволить им убить и меня.</lyric>
        <lyric>Пожалуйста, пожалуйста, пожалуйста...</lyric>
        <lyric>{0} правда умер? Теперь моя очередь?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Господи…</lyric>
        <lyric>Я полагался на него…</lyric>
        <lyric>Что мне делать…?</lyric>
        <lyric>Если даже {0} умер…</lyric>
        <lyric>Я труп. Даже {0} умер вот так…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Мне конец.</lyric>
        <lyric>Я не могу поверить, что даже он умер.</lyric>
        <lyric>МЫ ВСЕ ПОКОЙНИКИ!</lyric>
        <lyric>Сотрудник {0} умер, я не стану исключением.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <category type="otherpanic">
    <grade level="0">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ещё один сошёл с ума.</lyric>
        <lyric>Сердце так легко разбить.</lyric>
        <lyric>Для слабых рассудком здесь нет места.</lyric>
        <lyric>Звуки отчаянья. Я привык к ним.</lyric>
        <lyric>Теперь даже крики радуют меня.</lyric>
        <lyric>Думаю, раньше, увидев бы такое я бы сошёл с ума. Но сейчас…</lyric>
        <lyric>Через некоторое время всё снова стихнет.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Ещё один потерял сердце.</lyric>
        <lyric>Я не могу стать таким как он.</lyric>
        <lyric>Я привык смотреть в лицо безумию.</lyric>
        <lyric>Крики безумцев всегда тревожат меня.</lyric>
        <lyric>Однажды я тоже потеряю рассудок как они?</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>У нас запаниковавший!</lyric>
        <lyric>Кто-то только что достиг максимального уровня ментального заражения!</lyric>
        <lyric>Я не могу потерять рассудок.</lyric>
        <lyric>Мне нужно быть здесь в тонусе… Я не могу потерять рассудок.</lyric>
        <lyric>На это так больно смотреть. Я от этого сойду с ума.</lyric>
        <lyric>Я не хочу слушать их крики боли.</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Даже сотрудники высочайшего ранга сходят с ума.</lyric>
        <lyric>Я не знаю, смогу ли я вынести безумие этого места.</lyric>
        <lyric>Пожалуйста, не дай сломить свой рассудок.</lyric>
        <lyric>Пожалуйста, вернись!</lyric>
        <lyric>Что ты видел?</lyric>
        <lyric>{0}, прошу, вернись…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Высокоранговые тоже сходят с ума…</lyric>
        <lyric>Как долго я выношу это безумие?</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Здесь никто не в безопасности.</lyric> <!-- *-->
        <lyric>Что привело его к безумию?</lyric>
        <lyric>Сотрудник {0}… Максимальный уровень ментального заражения… о боже…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
        <lyric>Безумие правит этим местом…</lyric>
        <lyric>{0}…только не ты… ты должен был защищать нас…</lyric>
        <lyric>ОН УБЬЁТ НАС ВСЕХ! ЭТО МЕСТО ПРЕВРАТИТСЯ ДЛЯ НАС В АД!</lyric>
        <lyric>МЫ ВСЕ СОЙДЁМ С УМА И УМРЁМ КАК ТОТ СОТРУДНИК!!</lyric>
        <lyric>В этом месте нет надежды… все рано или поздно сойдут с ума…</lyric>
        <lyric>Это всего лишь вопрос времениЮ когда я сойду с ума как сотрудник {0}…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>

  <!--Tumblbug Agent Lyrics -->
  <credit>
    <category type="normal">
      <unit id="0">
        <!--미스터블랙 -->
        <lyric>It’s good for you to laugh. So, laugh!</lyric>
        <lyric>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!</lyric>
        <lyric>Smile from ear to ear! Like this!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <!-- 양치기 -->
        <lyric>A shepherd tends to the sheep to take wool and meat. It’s just like what we do.</lyric>
        <lyric>Things like this happen too often in the world. Even among the people.</lyric>
        <lyric>But those are not sheep. That’s for certain.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <!--김대리 -->
        <lyric>Where…where is my pills?</lyric>
        <lyric>I wish I could go home in time today…</lyric>
        <lyric>No! I didn’t say anything, manager!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <!--아란 -->
        <lyric>Whatever.</lyric>
        <lyric>I’m trying my best.</lyric>
        <lyric>Annoying…</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <!--유메카 -->
        <lyric>I’m craving strawberry cake.</lyric>
        <lyric>What day is it today? I forgot it again.</lyric>
        <lyric>What am I supposed to do again? Oh, yeah.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <!--이희창 -->
        <lyric>I’m doing this for money, not because I enjoy it.</lyric>
        <lyric>This job is such a pain in the neck.</lyric>
        <lyric>I really need to quit this job.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <!--전상민 -->
        <lyric>God, I don’t want to do anything.</lyric>
        <lyric>I wonder how many will die today.</lyric>
        <lyric>Perhaps I will die too, very soon.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <!--에피비네아 -->
        <lyric>I should make a lucky charm for everyone. I’m going to secretly put them onto people!</lyric>
        <lyric>It’s an abnormality observation report, this one too…. oh, here it is! The employee observation report!</lyric>
        <lyric>I’m supposed to spend breaktime doing things that are good for me. So, I guess it’s okay to spy on people to check if they’re okay because it comforts me…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <!--PESCA -->
        <lyric>*sigh* There’s not a single handsome guy here…</lyric>
        <lyric>I want to work little and earn a lot.</lyric>
        <lyric>I wish I get to work on a cute abnormality, if that’s possible.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <!--SpeciaLee -->
        <lyric>Night time overwork again, great.</lyric>
        <lyric>I want to go home.</lyric>
        <lyric>Ah…I don’t wanna do it.</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <!--예띠 -->
        <lyric>I want to see more abnormalities when I promote! I can do that, right?</lyric>
        <lyric>I feel like I should be treated better!</lyric>
        <lyric>My friends and family are going to be super surprised when they hear that I’m working here. Hehe!</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <!--Alex-->
        <lyric>Oh, sorry. What can I help you?</lyric>
        <lyric>I'm planning to have spaghetti for dinner.</lyric>
        <lyric>Always stay focused. You never know what would happen.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="panic">
      <unit id="0">
        <lyric>SMILE! SMILE! SMILE!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>It was…better in my old days…. Guards! GUAAAAAAAAARDS!</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>YAY! OVERWORK AGAIN!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Going to graduate school was my biggest mistake!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>It’s not a bunny! I’m not going to do it!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>SHOULD HAVE QUIT A LONG TIME AGO! AAAAAAAAAAAAAA!</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>I don’t want to die!</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>No…everyone will die…! Just like him…!</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Oh, heavens! Somebody, help us!</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>...</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>I never should have come here in the first place. I was a fool…. I want to go home. I want to go home, please…</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>AHAHAHAHAHAHAHA!! I never felt any better!!!</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="horror">
      <unit id="0">
        <lyric>Hey, buddy. Are you smiling like a good boy?</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>These…damned things…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>I’m not home yet!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Work never ends, huh….</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>That’s a bunny… That’s a fluffy cute bunny…</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>It’s all over now.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>We’re done for.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>Have you lost something dear to you, too…?</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Wow, how marvelous! I want to touch it♡♡♡</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>?!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>Wow! Maybe we can be friends?</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>…Okay, here goes nothing.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherdead">
      <unit id="0">
        <lyric>…. I can’t see your smile anymore.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>I told you that they are not sheep nor hunting dogs…</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>I, I need to get out of here!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>I didn’t get my degrees for this!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Are, are you dead? Seriously? I don’t know anything!</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>We are all going to die…</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>I might have ended up like that if I were a bit late…</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>…. I thought I could protect this time.</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>I’m not going to die until I meet a handsome guy.</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!!!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>I, I know I will end up just like that someday…but this….</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>This is why I don't make promises.</lyric>
      </unit>
    </category>

    <category type="otherpanic">
      <unit id="0">
        <lyric>Just smile, friend! It will calm you down.</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <lyric>Get out of my face, you piece of crap.</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <lyric>O, overtime again?</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <lyric>Somebody, stop him!</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <lyric>Again? I guess I’m the only sane one here.</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <lyric>Huh? What’s going on? I feel like I should run.</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <lyric>Let’s take care of that idiot before things go out of control.</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <lyric>I wish I could calm you down…</lyric>
      </unit>
      <unit id="8">
        <lyric>Wake up! What happened to you?</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <lyric>!</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <lyric>I can’t believe people can turn like that… I’m not sure I will be fine….</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <lyric>This is much more sadder than I expected.</lyric>
      </unit>
    </category>
  </credit>
</root>
