<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>
  <step index ="1">
    <node idx ="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Здравствуйте управляющий. Добро пожаловать в корпорацию Лоботомия. Начиная с сегодняшнего дня начинается ваша работа с аномалиями в целях ежедневного достижения необходимого количества энергии.</text>
      <!-- 화살표, 하이라이트도 여기에 추가 -->
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Вы можете двигать камеру клавишами W,A,S,D или двигая мышью зажав её правую кнопку.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Вы можете приближать или отдалять камеру нажимая клавиши F,G или прокручивая колёсико мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Начнём с простейшего действия. Наведя курсор на сотрудника, в правом углу экрана отобразится информация о нём. Пожалуйста, выберите сотрудника щёлкнув по нему левой кнопкой мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Отлично. Информация о данном сотруднике закреплена в правом углу экрана. Знание его состояния, параметров и экипированных Э.П.О.С. может оказаться важным при работе. Ознакомиться с данными понятиями вы можете заглянув в раздел &lt;Сотрудники&gt; руководства.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Шкала в левом углу отображает необходимое количество энергии, которое нужно собрать в данный день. В правом указаны задания, которые вы можете выполнить в течение дня.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Мы получаем энергию из субстанции названной Позитивный Энкефалин, выделяемый аномалиями при работе с ними. Пожалуйста, щелкните левой кнопкой мыши по камере содержания, в которой содержится аномалия.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Так как вы ещё не владеете всей информацией о данной аномалии, вам неизвестна её реакция на различные виды работы. Но давайте выясним это. Отправьте сотрудника выполнять первый тип работы, на Инстинкт.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>С помощью этой работы вы удовлетворяете естественные потребности аномалий. Сотрудники успешно выполняющие работу на Инстинкт увеличивают количество HP, зависящее от уровня Мужества.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Результат работы с каждой аномалией варьируется от выбранного типа работы.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>Тот кто слаб рассудком с трудом перенесёт встречу с аномалией. Если сотрудник не достаточно подготовлен, аномалия может показаться ужасающей и отталкивающей. Встречаясь с аномалий напрямую, сотрудник может потерять очки психического здоровья (SP).</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Аномалии выделяют Энкефалин, когда с ними работают сотрудники. Мы собираем его в ячейки. В зависимости от выполнения работы, он может оказаться Позитивным или Негативным. При получении Позитивного Энкефалина, он перерабатывается в PE-Ячейку.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Однако, при выработке Негативного Энкефалина сотрудник получит урон. Помните, если Здоровье или Психика сотрудника достигнет нуля, работа будет мгновенно прекращена.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>В зависимости от результата работы, настроение аномалии меняется. Это зависит от количества добытых PE-Ячеек. Их три вида: Хорошее, Нормальное и Плохое. В зависимости от настроения аномалия может использовать спецспособность или попытаться сбежать..</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>При завершении работы происходит выработка энергии и сбор PE-Ячеек. Количество собранных PE-Ячеек отображается на счетчике PE-Ячеек аномалии. Каждая аномалии производит уникальные PE-Ячейки, которые можно потратить на открытие информации о ней, повысив уровень исследования, а также создать Э.П.О.С. экипировку.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>После работы, некоторое время аномалия будет недоступна. Направьте сотрудника на работу с другими аномалиями, либо дайте ему восстановиться.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Когда шкала биорегенератора полностью заполняется, все сотрудники в комнате восстанавливают свои Здоровье (HP) и Психику (SP).</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Давайте прикажем сотруднику выполнить другой тип работы. Щелкните по нему левой кнопкой мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Теперь щелкните правой кнопкой мыши по камере содержания аномалии.</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Мы ещё не всё знаем об этой аномалии, так что отправьте сотрудника выполнять работу на Понимание.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>С помощью этой работы вы улучшаете условия содержания аномалий. Сотрудники успешно выполняющие работу на Понимание увеличивают количество SP, зависящее от уровня Мудрости.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text>Вы наконец-то собрали достаточно PE-Ячеек данной аномалии. Пора начать изучение. Пожалуйста, щелкните по названию аномалии наверху камеры содержания. Пока что вы видите лишь номер аномалии, но открыв базовую информацию, отобразится её настоящее название.</text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Здесь отображена вся информация о данной аномалии. Как вы видите, вам ещё многое предстоит узнать о ней.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>Чтобы открыть дополнительную информацию, вам придется потратить время на сбор уникальных PE-Ячеек. Прошу, откройте основную информацию о данной аномалии.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text>Сведения касающиеся работы с данной аномалией отображены здесь. Если аномалии что-то не нравится, итогом станет понижение счетчика Клипот и проблемы с выработкой энергии. Поэтому постарайтесь открыть их и тщательно изучить. Сделайте это прямо сейчас.</text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>То, какой будет реакция аномалий на различные виды работ отображено здесь. Чем предпочтительней работа, тем выше шанс успеха. Цифра слева обозначает уровень сотрудника, при котором вы получите данный шанс успеха. Пожалуйста, откройте эту информацию.</text>
    </node>

    <node idx ="28">
      <text>Продолжим. Здесь отображено максимальное значение счетчика Клипот данной аномалии. Также, здесь указано сбежит ли аномалия, когда счетчик достигнет 0, и то, насколько она восприимчива к различным типам урона, что будет полезно для урегулирования подобной ситуации. Пожалуйста, откройте эту информацию.</text>
    </node>

    <node idx ="29">
      <text>Теперь вы закончили изучение этой аномалии. Открывая информацию и повышая уровень исследования, вы получаете дополнительные преимущества при работе с ней, к примеру увеличение скорости работы или шанса на успех.</text>
    </node>

    <node idx ="30">
      <text>Вы достаточно повысили уровень исследования и теперь можете добывать Э.П.О.С. экипировку аномалии за PE-Ячейки. Э.П.О.С. оружие - полезные инструменты, облегчающие усмирение аномалий. Пожалуйста, добудьте Э.П.О.С. оружие.</text>
    </node>

    <node idx ="31">
      <text>Э.П.О.С. броня повышает сопротивление к определенным типам урона. Однако, в зависимости от брони, возможен и обратный эффект. Пожалуйста, добудьте Э.П.О.С. броню.</text>
    </node>

    <node idx ="32">
      <text>Очень хорошо. Как вы видите, есть шанс, что сотрудник получит Э.П.О.С. дар этой аномалии. Если данная часть открыта, значит завершив работу, есть шанс, что сотрудник получит дар отображенный здесь. Обычно, этот шанс весьма мал.</text>
    </node>

    <node idx ="33">
      <text>И наконец, проверьте записи изучения этой аномалии. Пожалуйста, щелкните по Истории аномалии.</text>
    </node>

    <node idx ="34">
      <text>Здесь отображены записи изучения данной аномалии. Они обновляются при каждом уровне исследования. Похоже, мы осмотрели всё что нужно, поэтому закройте окно с информацией. Нажмите "Выйти".</text>
    </node>

    <node idx ="35">
      <text>Так как вы открыли основную информацию, то часть из неё будет отображено сверху камеры содержания. И так как мы открыли информацию по предпочтениям, то теперь мы знаем, что аномалии нравится работа на Привязанность. Так что отправьте сотрудника выполнять её. Щелкните по камере содержания.</text>
    </node>

    <node idx ="36">
      <text>Часть основной информации также отображается в этом окне. Прикажите сотруднику выполнить работу на Привязанность.</text>
    </node>

    <node idx ="37">
      <text>Так как вы открыли информацию о реакции аномалии на Понимание, то теперь вы видите шанс успеха и время выполнения этой работы данным сотрудником. Также вы можете узнать данную информацию наведя на него курсор мыши. Это позволит вам делать правильный выбор, приказывая работать с аномалиями. Прошу, выберите сотрудника, которого направите на работу.</text>
    </node>

    <node idx ="38">
      <text>Позвольте предупредить вас кое о чем. Когда сотрудник заходит в камеру содержания, шкала перегрева Клипот возрастает на одно деление.</text>
    </node>

    <node idx ="39">
      <text>Когда шкала заполняется, то весь комплекс подвергается влиянию перегрева Клипот. Число рядом со шкалой показывает, сколько камер будет затронуто. У данных камер появится таймер тревоги.</text>
    </node>

    <node idx ="40">
      <text>В обычной ситуации, при появлении таймера, он медленно уменьшается, но когда при этом с аномалией работает сотрудник, таймер не будет изменяться пока работа не будет завершена.</text>
    </node>

    <node idx ="41">
      <text>Таймер можно сбросить, просто начав работу с аномалией. Если этого не сделать, счетчик Клипот аномалии упадет до 0, а так же произойдет потеря энергии, поэтому, не игнорируйте это. За детальной информации ознакомьтесь с разделом &lt;Штрафы за работу&gt; руководства.</text>
    </node>

    <node idx ="42">
      <text>С каждым перегревом Клипот повышается общий уровень Перегрева. Чем он выше, тем больше камер будет подвержено Перегреву. Также, есть шанс появления аномалии-испытания. За информацией о них обратитесь к соответствующему разделу руководства.</text>
    </node>

    <node idx ="43">
      <text>Думаю, теперь вы достаточно осведомлены о том, как работать с аномалиями. Если хотите знать больше, прочтите руководство. Вы можете обратиться к нему в любое время нажав F1. А теперь закончите день нажав на кнопку завершения сверху экрана.</text>
    </node>

    <node idx ="44">
      <text>После работы, вы можете просмотреть кто из сотрудников улучшил свои параметры в зависимости от выполняемой ими работы. При определенных значениях, уровень параметра повышается. Как и общий уровень сотрудника. Сотрудники, повысившие свои параметры отображены в данном списке.</text>
    </node>

    <node idx ="45">
      <text>Также, в зависимости от ранга в награду за завершенный день вы получите LOB. Чем больше выживших сотрудников, тем выше ранг и тем выше количество LOB. Однако, если по завершению дня в комплексе останутся сбежавшие аномалии, награда уменьшится.</text>
    </node>

    <node idx ="46">
      <text>В списке слева отображены все успешно выполненные в этот день задания. Преуспев, вы сможете провести исследование в начале следующего дня.</text>
    </node>

    <node idx ="47">
      <text>По завершении дня можно перейти к следующему, либо повторить текущий. Повторяя день, все умершие сотрудники и разрушенные Э.П.О.С. будут восстановлены, однако исследования, PE-Ячейки, добытая экипировка и повышенные сотрудники будут сброшены.</text>
    </node>

    <node idx ="48">
      <text>Теперь, прошу, нажмите "Начать следующий день". Далее, я расскажу вам об управлении сотрудниками.</text>
    </node>

    <node idx ="49">
      <text></text>
    </node>
  </step>

  <step index ="2">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Если на протяжении предыдущего дня вы смогли завершить миссию, то вам будет предложено выбрать одно из исследований. Для выбора просто перетащите карту исследования в слот, расположенный в правом нижнем углу и нажмите "Подтвердить". Пожалуйста, сделайте это с тестовым исследованием.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text>Вы же помните сколько LOB очков вы получили на предыдущем дне? Общее число LOB отображено вот здесь. На этом этапе обучения я покажу как вы можете тратить ваши LOB очки, как можно нанимать новых сотрудников и подготовить их к работе.</text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text>Начнём с найма новых сотрудников. Попробуйте нажать кнопку Нанять.</text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text>Здесь отображена информация о том, кто вскоре станет вашим новым сотрудником. Вы можете повысить его параметры щелкая по стрелкам рядом с ними. К примеру, если хотите, чтобы у него было больше HP, то просто повысьте Мужество. Ну же, сделайте это.</text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Так как вы повысили значение параметра сотрудника до того, как наняли его, то количество LOB очков для этого возросло. Чем выше параметры, тем больше LOB потребуется. Перед тем как нанять сотрудника подумайте, готовы ли потратить столько LOB и сколько их останется.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Как только вы закончили создавать сотрудника мечты, то снова нажмите на кнопку Нанять, чтобы нанять его. Прошу, сделайте это прямо сейчас.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Поздравляю, вы наняли нового сотрудника. Теперь давайте ознакомимся с его параметрами и информацией. Пожалуйста, щелкните по сотруднику.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Как и во время основной работы, информация о сотруднике отображается в том же месте. Если вы считаете, что сотрудник мог бы иметь более высокие параметры, то вы можете кастомизировать его. Пожалуйста, нажмите "Кастомизация сотрудника".</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>Так же как и при найме, вы можете повысить параметр нажав на стрелку рядом с ней, затратив дополнительные LOB. Повысите значение Мудрости на 1.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>А теперь, закончите кастомизацию нажав "Подтвердить".</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text>Теперь вашего сотрудника можно назначить в отдел. Давайте сделаем это. Удерживая левую кнопку мыши, перетащите сотрудника в свободную ячейку Команды контроля.</text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Отлично. Перейдём к экипировке. Помните как мы добыли Э.П.О.С. экипировку? Можно оснастить им сотрудников. Пожалуйста, нажмите на кнопку "E.G.O List".</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Сейчас, в центре отображен список собранного Э.П.О.С. оружия и информация о нём. Щелкните по сотруднику отображенному в списке справа, чтобы выбрать его.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Хорошо. Щелкнув во свободной ячейке в таблице Э.П.О.С. оружия вы экипируете его.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text>А теперь нажмите на вкладку Э.П.О.С. броня, чтобы узнать, что нам на данный момент доступно.</text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Экипировать Э.П.О.С. броню вы можете так же, как вы экипировали оружие.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Пожалуйста, экипируйте в Э.П.О.С. броню и оружие остальных сотрудников.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text>Великолепно. Но вернёмся к экрану назначения сотрудников. Нажмите "Выйти".</text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text>Здесь отображены Задания, которые вы можете выполнить в течении этого дня. Выполнять их не обязательно, но рекомендуется, так как это позволит вам проводить исследования.</text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Ещё кое-что. Если у вас снова возникнут вопросы, до начала дня, то вы можете обратиться к руководству, нажав на кнопку сверху. Также его можно найти в меню, после нажатия кнопки ESC.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Далее я проинструктирую вас о том, как нужно разбираться с чрезвычайными ситуациями, возникающими во время работы. Когда будете готовы, пожалуйста, нажмите на кнопку "Начать".</text>
    </node>
  </step>

  <step index ="3">
    <node idx ="0">
      <!-- for timer -->
    </node>

    <node idx ="1">
      <text>Позвольте объяснить как урегулировать чрезвычайные ситуации. Число отображенное здесь называется счётчик Клипот. Он понижается каждый раз, как вы нарушаете условия проведения работ с данной аномалией, либо если вы не успеваете сбросить таймер при перегреве Клипот.</text>
    </node>

    <node idx ="2">
      <text>Вам интересно, что произойдёт если счетчик достигнет 0? Давайте выясним это. Пожалуйста, выберите камеру содержания и прикажите сотруднику выполнить работу на Подавление.</text>
    </node>

    <node idx ="3">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="4">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="5">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="6">
      <text>Когда счетчик Клипот аномалии достигнет 0, она либо сбежит, либо использует спецспособность. Все это может привести к затруднительным ситуациям. Данная аномалия совершает побег при выполнении работы на Подавлении. Сотрудники не могут работать со сбежавшей аномалией, поэтому нам нужно Усмирить её. Пожалуйста, выберите сбежавшую аномалию.</text>
    </node>

    <node idx ="7">
      <text>Аномалии могут наносить сотрудникам четыре типа урона. Красный снижает Здоровье (HP), Белый снижает Психику (SP), Черный снижает как HP, так и SP, а Серый снижает Здоровье в процентной зависимости от максимального HP цели. Сотрудник экипированный Э.П.О.С. оружием также может наносить один из этих 4 типов урона.</text>
    </node>

    <node idx ="8">
      <text>Также аномалии по-разному восприимчивы к разным типам урона. Одни будут неэффективны против них, а другие наоборот фатальны. Направляя сотрудников с нужным типом урона, процесс подавления будет максимально эффективным.</text>
    </node>

    <node idx ="9">
      <text>Эта аномалия наносит Красный урон и уязвима к Белому. Очень кстати, что все наши сотрудники экипированы бронёй с высоким сопротивлением к Красному урону и оружием наносящим Белый урон.</text>
    </node>

    <node idx ="10">
      <text>И ещё кое-что, если уровень оружия выше, чем класс опасности аномалии, то оно будет наносить больше урона. В текущей ситуации, уровень Э.П.О.С. и класс опасности одинаковы и условия равны.</text>
    </node>

    <node idx ="11">
      <text>На экране усмирения вы можете посмотреть какой тип урона будет наносить сотрудник до того как отдать приказ, а наведя курсор на сотрудника вы увидите к каким типам урона он наиболее подвержен. Пожалуйста, выберите сотрудника, чтобы направить его усмирять аномалию.</text>
    </node>

    <node idx ="12">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="13">
      <text>Сотрудники не ожидают встретить гулящую по комплексу аномалию и это приведёт их в состояние страха и ужаса. Также, как и при входе в камеру содержания, данное происшествие нанесет удар по их Психике. Чем выше класс опасности аномалии в сравнении с уровнем сотрудника, тем сильнее будет удар по Психике.</text>
    </node>

    <node idx ="14">
      <text>Похоже, одного сотрудника для усмирения этой аномалии недостаточно. Не забывайте, со смертью сотрудника экипированные им Э.П.О.С. также станут более недееспособны. Прикажите оставшимся сотрудникам помочь усмирить аномалию. Прошу, выберите остальных сотрудников, выделив их левой кнопкой мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="15">
      <text>Теперь щелкните правой кнопкой по аномалии, чтобы сразу же приказать им усмирять её. Будет намного безопасней, если вы сделаете это поставив игру на Паузу. Использовать Паузу вы можете нажав на иконку в нижнем левом углу, либо нажав на клавишу Пробел.</text>
    </node>

    <node idx ="16">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="17">
      <text>Вы хорошо справились с ситуацией. А теперь давайте отправим сотрудников в их департамент. Выделите их всех левой кнопкой мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="18">
      <text>Выделив их, щелкните по главной комнате департамента правой кнопкой мыши. Подобным образом вы можете перемещать сотрудников в любые места комплекса, такие как коридоры, либо другие департаменты.</text>
    </node>

    <node idx ="19">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="20">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="21">
      <text>Потеряв все свои SP, сотрудник запаникует. Паникующие сотрудники неконтролируемы, однако их дальнейшие действия зависят от их самого высокого параметра. За деталями обратитесь в раздел &lt;Паника сотрудников&gt; руководства. Пожалуйста, щелкните по поникающему сотруднику левой кнопкой мыши.</text>
    </node>

    <node idx ="22">
      <text>Сотрудник перестанет паниковать, если восстановит свои SP до 100%. Восстановить их можно атаковав сотрудника оружием с Белым или Чёрным уроном. Как удобно, что все наши сотрудники экипированы оружием с Белым уроном. Пожалуйста, выберите всех имеющихся сотрудников и прикажите им усмирить паникующего сотрудника.</text>
    </node>

    <node idx ="23">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="24">
      <text>Восхитительно. Хорошая работа. Если же вы захотите обнулить весь полученный комплексом урон, то просто нажмите ESC и выберите "Вернуться к Хранилищу памяти" или "Повторить". В первом случае, вы вернётесь к последнему отпечатанному в Хранилище памяти дню. Сделав это, вся добытая экипировка и исследования аномалий останутся с вами. При Повторе этого не произойдёт, однако вы сможете начать с текущего дня.</text>
    </node>

    <node idx ="25">
      <text>А теперь давайте соберем всех сотрудников в департаменте. Сделать это можно через выделение, но есть способ попроще. Рядом со шкалой биорегенератора есть кнопка Возврата сотрудников. Нажав на неё, в данную комнату вернутся все прикрепленные к департаменту сотрудники. Пожалуйста, сделайте это.</text>
    </node>

    <node idx ="26">
      <text></text>
    </node>

    <node idx ="27">
      <text>На этом обучающий курс заканчивается. Если у вас остались вопросы, обратитесь к руководству нажав F1. Если хотите узнать определенные аспекты интерфейса, наведите на них курсор мыши и прочите появившуюся подсказку. Управляющий, желаю вам удачи и доброго здравия во время вашей работы.</text>
    </node>
  </step>

</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 메뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->