<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100036">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {Nous ne comprendrons probablement les secrets de l'univers qu’en pénétrant le domaine de $0.},
      {Les employés fous chantant avec $0 semblent essayer d'accomplir un rituel pour invoquer quelque chose ou quelqu'un.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {L’une des choses que nous a dites $0, c’est “qu’il n’existe aucune coïncidence dans l’univers”.},
      {Beaucoup de nos employés sont compréhensiblement terrifiés quand $0 tente d’imiter leur rire.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {La fonction des tentacules de $0 n’est pas claire, mais il est certain qu'ils peuvent causer des dommages permanents au cerveau humain.},
      {Les tentacules de $0 brouillent les frontières entre la réalité et l'inconnu.}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-03-60</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyPiece</portrait>
      <name openLevel="1">
        Fragment de l’Univers
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>Vous voyez une mélodie devant vous. Elle s’approche en devenant sans cesse plus colorée.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Une Anomalie qui ressemble à l’innocent gribouillage d’un enfant.&#13;&#10;
      À l’origine, elle n’avait aucune forme stable et se transformait continuellement. À ce jour, son aspect change encore, bien qu'à un rythme beaucoup plus lent. L’analyse des constituants a révélé que cette Anomalie est composée d’une matière qui n’existe pas sur Terre. Elle se distingue par son apparence métaphysique qui ne peut s’expliquer avec des mots.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Elle manifeste régulièrement une activité langagière incompréhensible. Un employé a essayé de décrypter ce qu’il dit (voir Document #1 &lt;Chant de l’Employé David&gt;), mais son niveau de corruption mentale a dépassé la limite en quelques jours. Il a été victime de sévères psychoses et a dû être placé en quarantaine.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Les tentacules de l’Anomalie (qui sont assez différents de ce que l’on considère comme des tentacules conventionnels; pour plus de simplicité nous les avons surnommées “tentacules”) peuvent percer à travers les frontières de l’humanité. Les employés empalés par les tentacules souffriront de lésions cérébrales semi-permanentes.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
	    [
      {Quand l’Anomalie s’échappe de son Unité de Confinement, elle émet des bruits dans les couloirs. Comme les sons qu’elle produit sont, en quelque sorte, une mélodie et des syllabes, nous considérons qu’elle “chante”. Cependant, aucun de nos employés ne peut précisément s’en souvenir, étant donné que la plupart d’entre eux subissent de nombreuses lésions cérébrales. Ceux qui étaient dans un rayon de 100 mètres autour de l’origine du “chant” le décrivent comme un son jamais entendu dans ce monde. Suite à ces descriptions, nous l’avons appelé “Échos de l’Au-delà”.(Voir Document #2 &lt;Chant&gt;)}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Expérience_1 &lt;Les Possibilités de Communication &gt;&#13;&#10;
      Nous avons déterminé que l’Anomalie est dotée d’une intelligence similaire (voire supérieure) à celle d’un humain et lui avons donc donné un cours d'apprentissage des langues simples. Après beaucoup d’efforts, une communication sommaire combinant des mots est devenue possible. Ce qui suit est une partie de l’enregistrement du dialogue mené avec l’Anomalie.&#13;&#10;
      Q : Ceux de votre espèce ont-ils tous la même apparence ?
      R : Négatif. Extérieur. Enfant. Voir. Image. Visage. Heureux. Changer. Forme.&#13;&#10;
      Q : Pourquoi êtes-vous venu ici ?
      R : Connaissance. Partager. Humain.&#13;&#10;
      Q : Pourquoi voulez-vous partager vos connaissances avec nous ?
      R : Compréhension. Connaissance. Moment. Savoir. Univers. Coïncidence. Négatif; aucun.&#13;&#10;&#13;&#10; Cette section est une tentative de décrypter la conversation avec l’Anomalie.&#13;&#10;
      1. Il a basé sa forme sur le dessin d’un enfant. Il a changé de forme parce que l’expression du visage de l’enfant en train de dessiner était heureuse.
      2. Il est venu ici pour partager les connaissances de son espèce avec nous. Lorsque nous comprendrons entièrement ces connaissances, nous connaîtrons son objectif final.
      3. Il n’existe aucune coïncidence dans l’univers.}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {Expérience_2 &lt;Une Expérience sur le Rire&gt;&#13;&#10;
      Après avoir regardé une vidéo sur le rire pendant 30 minutes, l’Anomalie a compris le concept de “rire”. Après cela, lorsque des employés sont entrés dans son Unité de Confinement pour travailler dessus, elle émettait parfois un bruit étrange avec ce qui semblait avoir la forme d’un sourire sur le visage. Elle semblait en train d’imiter un rire.}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {Expérience_3 &lt;Compréhension des Symboles&gt;&#13;&#10;
      Nous lui avons appris la signification de divers symboles ainsi que les lettres. Parmi eux il y avait la forme d'un cœur. Ce symbole a provoqué un changement notoire chez l’Anomalie. &#13;&#10;
      Q (montrant à l’Anomalie le dessin d’un cœur) : Ceci est le symbole d’un “cœur”. Beaucoup de gens croient que les émotions viennent du cœur, et ce symbole est utilisé pour exprimer des émotions positives ou de l’affection envers une personne.
      (Omis)&#13;&#10;
      Suite à cette phrase, plusieurs symboles semblables à des cœurs sont apparus sur l’Anomalie. Elle semble comprendre que ce symbole peut être utilisé pour exprimer sa convivialité envers des humains.&#13;&#10;
      En combinant ces résultats avec ceux des 2 précédentes expériences, nous pouvons confirmer que cette Anomalie n’est pas hostile envers les humains et désire devenir notre ami.}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {Document #1 &lt;Chant de l’employé David&gt;&#13;&#10;
      David était connu dans son secteur pour ses tentatives de communiquer avec le ‘Fragment de l’Univers’. C’était un intellectuel qui s’amusait à lire des livres philosophiques et à observer les étoiles. Il s'intéressait à l’Anomalie et a ainsi obtenu son poste ; il étudia son langage et son comportement par simple curiosité, sans intérêt personnel.&#13;&#10;
      Alors qu’est-t-il advenu de David ? Il a finalement réussi à entrer dans le domaine du Fragment de l’Univers. Cependant, il était évident que son cerveau étriqué ne pouvait le supporter. Il fut transféré dans le quartier psychiatrique et mourut de faim alors qu’il chantait une chanson inconnue. C’est pourquoi la voix de l’Anomalie ne peut pas être révélée au public.&#13;&#10;&#13;&#10;Enregistrement Audio : Échos dans l’Univers (Désormais Retiré)}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {Document #2 &lt;Chant&gt;&#13;&#10;
      … Pourquoi est-ce que vous ne m’avez pas dit plus tôt que l’Anomalie était responsable de leur état ? Je ne sais pas si il y a le moindre lien, mais ils montrent tous le même comportement étrange les mêmes jours. Pouvez-vous vous représenter un groupe de patients fixant les étoiles avec un visage inexpressif, poussant des gémissements étranges dans les couloirs la nuit alors que tout le monde dort ? J’ai eu un mal fou à persuader les autres patients que ceux-là étaient sûrement en train de s'entraîner pour le prochain événement d’Halloween de la corporation. Les traitements psychiatriques et les médicaments n’y font rien. "Venir, venir, encore venir," Ils continuent de répéter ces mots, et tout ce qu’ils prononcent d’autre ne correspond à aucun langage que nous connaissons. Je pense que c’était une mauvaise idée de les envoyer dans un hôpital général.&#13;&#10;
      - Médecin du Service (Dossier Supprimé)}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="escape">Lorsque le résultat du travail est Moyen, le Compteur Qliphoth a une probabilité moyenne de diminuer.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape2">Lorsque le résultat du travail est Mauvais, le Compteur Qliphoth a une probabilité élevée de diminuer.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape3">Lorsque l’employé #0 panique durant le travail, le Compteur Qliphoth diminue.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>