<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="expend_default">Te gustaría expandirte {0}?</text>
  
	<text id="expend_malkuth">Buen día! Te gustaría ampliar el Equipo de Control?</text>
  <text id="expend_malkuth_first">Se supone que debes expandir un equipo todos los días. Deseas desbloquear el Equipo de Control y continuar?</text>

  <text id="expend_yesod">Te gustaría ampliar el Equipo de Información y continuar?</text>
  <text id="expend_yesod_first">Estoy a cargo del Equipo de Información. Le gustaría abrir el equipo antes de comenzar el día?</text>

  <text id="expend_netzach">Está seguro de que desea expandir el Equipo de Seguridad antes de comenzar el día?</text>
  <text id="expend_netzach_first">Estoy a cargo del Equipo de Seguridad. Te gustaría desbloquear el equipo hoy?</text>

  <text id="expend_hod">Te gustaría expandir el Equipo de Entrenamiento primero? Sería útil para usted administrar el progreso laboral.</text>
  <text id="expend_hod_first">Hola, estoy a cargo del Equipo de Entrenamiento. Le gustaria desbloquear el equipo ahora?</text>

  <text id="expend_tiphereth">Vas a expandir el Equipo del Comando Central?</text>
  <text id="expend_tiphereth_first">Estamos a cargo del equipo de Mando Central. Quieres expandir el equipo del Comando Central?</text>

  <text id="expend_geburah">Expandir el Equipo Disciplinario y querer ir al departamento de administración? Si lo hace, vamos a hacerlo.</text>
  <text id="expend_geburah_first">Estoy a cargo del Equipo Disciplinario. Quieres ampliar el Equipo Disciplinario antes de continuar?</text>

  <text id="expend_chesed">Vas a ampliar el Equipo de Bienestar? Si estás ocupado, trata de ser suave.</text>
  <text id="expend_chesed_first">Estoy a cargo del Equipo de Bienestar. Quieres ampliar el Equipo de Bienestar?</text>

  <text id="expend_binah">Abrirás el Equipo de Extracción?</text>
  <text id="expend_binah_first">Encantada de conocerte. Estoy a cargo del Equipo de Extracción. Nos encontraremos de nuevo.</text>

  <text id="expend_chokhmah">Quieres abrir el Equipo de Grabación?</text>
  <text id="expend_chokhmah_first">Buenos días. Este es el Equipo de Grabación. Estamos grabando y controlando todo.</text>
</localize>