<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>
	<text id="Manual_MainCategory_0">Informacion Basico</text>
	<text id="Manual_MainCategory_1">Preparación de Gestión</text>
	<text id="Manual_MainCategory_2">Proceso de Gestión</text>
	<text id="Manual_MainCategory_3">Situación de Emergencia</text>
	<text id="Manual_MainCategory_4">Gestión Acabado</text>
  
	<text id="Manual_SubCategory_0">1. Tu Meta</text>
	<text id="Manual_SubCategory_1">2. Empleados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_2">3. Trabajos</text>
	<text id="Manual_SubCategory_3">4. Anormalidades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_4">5. Tipos de Ataques</text>
	<text id="Manual_SubCategory_5">6. E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_6">1. Interfaz de implementación </text>
	<text id="Manual_SubCategory_7">2. Contratación y Mejora</text>
	<text id="Manual_SubCategory_8">3. Equipando E.G.O</text>
	<text id="Manual_SubCategory_9">4. Despliegue de empleados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_10">1. Interfaz de Gerencia  </text>
	<text id="Manual_SubCategory_11">2. Control Basico</text>
	<text id="Manual_SubCategory_12">3. Control de Empleados</text>
	<text id="Manual_SubCategory_13">4. Ordenando un Trabajo</text>
	<text id="Manual_SubCategory_14">5. Interfaz de la Unidad de Contención </text>
	<text id="Manual_SubCategory_15">6. Trabajos</text>
	<text id="Manual_SubCategory_16">7. Contador Qlifot</text>
	<text id="Manual_SubCategory_17">8. Penalización Laboral</text>
	<text id="Manual_SubCategory_18">10. Observación de anormalídades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_19">11. Anormalidad Tipo-Herramienta </text>
	<text id="Manual_SubCategory_20">1. Situación de Emergencia</text>
	<text id="Manual_SubCategory_21">2. Nivel de Alerta de Emergencia</text>
	<text id="Manual_SubCategory_22">3. Suprimiendo una Anormalidad </text>
	<text id="Manual_SubCategory_23">4. Bala</text>
	<text id="Manual_SubCategory_24">1. Fin del DIA</text>
	<text id="Manual_SubCategory_25">2. Repositorio de Memoria</text>
	<text id="Manual_SubCategory_26">3. Selección de Anormalídades</text>
	<text id="Manual_SubCategory_27">4. Desbloqueo de Parte</text>
  <text id="Manual_SubCategory_28">9. Funciones de Departamento</text>
  
	<text id="Manual_Node_0">Que es un empleado?</text>
	<text id="Manual_Node_1">Nivel y Promoción</text>
	<text id="Manual_Node_2">Qué es una anormalidad?</text>
	<text id="Manual_Node_3">Nivel de Riesgo</text>
	<text id="Manual_Node_4">Panel Derecho</text>
	<text id="Manual_Node_5">Información del Departamento</text>
	<text id="Manual_Node_6">Contratación de Empleados</text>
	<text id="Manual_Node_7">Comprobación y Mejora de los empleados</text>
	<text id="Manual_Node_8">Activar la lista E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_9">Informacion E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_10">Arma E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_11">Traje E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_12">Método de Equipo E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_13">Comprobación de la Información del Empleado</text>
	<text id="Manual_Node_14">Empleados en movimiento</text>
	<text id="Manual_Node_15">Convocar a los Empleados</text>
	<text id="Manual_Node_16">Interfaz de mandar un trabajo</text>
	<text id="Manual_Node_17">Ordenar por hacer clic</text>
	<text id="Manual_Node_18">Ordenar por empleado seleccionado</text>
	<text id="Manual_Node_19">Fase de Trabajos</text>
	<text id="Manual_Node_20">Entrar en la Unidad de Contención</text>
	<text id="Manual_Node_21">Progresando el Trabajo</text>
	<text id="Manual_Node_22">Completando el trabajo</text>
	<text id="Manual_Node_23">Contador Qlifot</text>
	<text id="Manual_Node_24">Colapso del Qlifot</text>
	<text id="Manual_Node_25">Ordalía</text>
	<text id="Manual_Node_26">Sobrecarga Qlifot</text>
	<text id="Manual_Node_27">Abrir Enciclopedia</text>
	<text id="Manual_Node_28">Observando</text>
	<text id="Manual_Node_29">Producción y Adquisición E.G.O</text>
	<text id="Manual_Node_30">Qué es una Anormalídad tipo herramienta?</text>
	<text id="Manual_Node_31">Como Usarlo</text>
	<text id="Manual_Node_32">Como Observar</text>
	<text id="Manual_Node_33">Escape de la Anormalidad </text>
	<text id="Manual_Node_34">Muerte de empleados</text>
	<text id="Manual_Node_35">Interfaz de mandar reprimir</text>
	<text id="Manual_Node_36">Ordenar por hacer clic</text>
	<text id="Manual_Node_37">Ordenar por empleado seleccionado</text>
  <text id="Manual_Node_38">Enciclopedia de Anormalídades</text>
  <text id="Manual_Node_39">Recordatorios al mover empleados</text>
  <text id="Manual_Node_40">Efecto de trabajador del departamento</text>
  <text id="Manual_Node_41">Efecto de servicio largo</text>
  <text id="Manual_Node_42">Pánico de los empleados</text>
  
	<text id="Manual_Text_0">Descripción del objetivo del juego</text>
	<text id="Manual_Text_1">1. Usted es el gerente de Lobotomy Corporation.</text>
	<text id="Manual_Text_2">2. Su trabajo consiste en gestionar de forma segura las Anormalídades y producir energía llamada 'Encefalina' como resultado.</text>
	<text id="Manual_Text_3">3. Se le da una cierta cantidad de energía que debe producir todos los días para pasar al próximo DÍA.</text>
	<text id="Manual_Text_4">Qué es un empleado?</text>
	<text id="Manual_Text_5">Los empleados realizan 'trabajos' para gestionar a los empleados. Son tus manos, por así decirlo.</text>
	<text id="Manual_Text_6">Valores del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_7">Fortaleza</text>
	<text id="Manual_Text_8">A medida que aumenta la PS del empleado, aumenta el valor de la Fortaleza. Puede aumentar el PS de los empleados realizando un Trabajo de Instinto.</text>
	<text id="Manual_Text_9">PS (Punto de Salud): Fuerza física del empleado. Un empleado cuyo PS cae a 0 morirá.</text>
	<text id="Manual_Text_10">Prudencia</text>
	<text id="Manual_Text_11">A medida que aumenta el SM del empleado, aumenta el valor de Prudencia. Puede aumentar el SM de los empleados realizando un Trabajo de Percepción.</text>
	<text id="Manual_Text_12">SM (Salud Mental): Fortaleza mental de los empleados. Un empleado cuyo SP cae a 0 entrará en pánico.</text>
	<text id="Manual_Text_13">Templanza</text>
	<text id="Manual_Text_14">La Templanza aumenta a medida que aumenta la velocidad de trabajo y la tasa de éxito de un empleado. Puede aumentar la velocidad de trabajo y la tasa de éxito de los empleados al realizar un trabajo de Apego.</text>
	<text id="Manual_Text_15">Velocidad de trabajo: los empleados con mayor Velocidad de trabajo completan los trabajos más rápido.</text>
	<text id="Manual_Text_16">Tasa de éxito: los empleados con una tasa de éxito alta producirán más Encefalina y sufrirán menos daños al trabajar.</text>
	<text id="Manual_Text_17">Justicia</text>
	<text id="Manual_Text_18">La justicia aumenta a medida que aumenta la velocidad de ataque y la velocidad de movimiento de un empleado. Puede aumentar la velocidad de ataque y la velocidad de movimiento de los empleados realizando Trabajos de Represión</text>
	<text id="Manual_Text_19">Velocidad de ataque: los empleados con mayor velocidad de ataque atacan más rápido.</text>
	<text id="Manual_Text_20">Velocidad de movimiento: los empleados con mayor velocidad de movimiento viajan más rápido a su destino.</text>
	<text id="Manual_Text_21">Nivel y Promoción</text>
	<text id="Manual_Text_22">Nivel de empleado</text>
	<text id="Manual_Text_23">Los empleados pueden ser promovidos del nivel 1 al nivel 5. Nivel más alto significa que el empleado es más talentoso.</text>
	<text id="Manual_Text_24">Los valores también tienen niveles que van de 1 a 5.</text>
	<text id="Manual_Text_25">Promoción de empleados</text>
	<text id="Manual_Text_26">Cuando los empleados tienen cierta experiencia en su estado, el nivel del valor relacionado con el estado aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_27">El nivel de valor más alto permite a los empleados realizar un trabajo de nivel superior.</text>
	<text id="Manual_Text_28">El nivel del empleado se basa en la suma de sus niveles de valor. El nivel de los empleados aumentará a medida que aumenta su nivel de valor.</text>
	<text id="Manual_Text_29">Trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_30">Hay cuatro tipos de trabajo que se pueden realizar sobre las Anormalídades. Entre los cuatro tipos de trabajo, tiene que encontrar el trabajo más adecuado para cada Anormalídad y proceder constantemente a producir energía..</text>
	<text id="Manual_Text_31">Instinto</text>
	<text id="Manual_Text_32">El trabajo que satisface las necesidades fisiológicas de una anormalidad. Se requiere que los empleados contacten directamente con las anormalídades. Debido a eso, solo los empleados con Fortaleza alta pueden realizar trabajos de instinto de alto nivel. Los empleados que realizan trabajo por instinto se beneficiarán de un aumento de PS, que está relacionado con Fortaleza.</text>
	<text id="Manual_Text_33">Percepción</text>
	<text id="Manual_Text_34">El trabajo que mejora el entorno general en el que se encuentra actualmente la anormalídad. Como cada Anormalidad tiene requisitos diferentes con respecto a su entorno, solo los empleados con Prudencia pueden realizar trabajos de alto nivel. Los empleados que realizan trabajo de Percepción se beneficiarán de un aumento de SP, que está relacionado con Prudencia.</text>
	<text id="Manual_Text_35">Apego</text>
	<text id="Manual_Text_36">El trabajo que satisface los deseos sociales de la Anormalidad. Como solo se permite una interacción limitada, solo los empleados con un nivel de Templanza alto pueden realizar un trabajo de Apego de alto nivel. Los empleados que realizan trabajo de apego se beneficiarán de una mayor velocidad de trabajo y tasa de éxito, que están relacionados con la Templanza.</text>
	<text id="Manual_Text_37">Represion</text>
	<text id="Manual_Text_38">El trabajo que suprime la entidad existencial y el deseo espiritual de la anormalidad. Como este trabajo requiere un ajuste delicado de intensidad basado en una evaluación clara y justa, Sólo los empleados con un alto nivel de justicia pueden realizar trabajos de represión de alto nivel. Los empleados que realizan trabajos de represión se beneficiarán de una mayor velocidad de Ataque y Velocidad de Movimiento, que están relacionadas con la Justicia.</text>
	<text id="Manual_Text_39">Qué es una Anormalidad?</text>
	<text id="Manual_Text_40">Las Anormalídades son entidades que se originan a partir de la subconsciencia de la humanidad. Podemos extraer Encefalina de ellos a través de una gestión adecuada.</text>
	<text id="Manual_Text_41">Nivel de Riesgo</text>
	<text id="Manual_Text_42">Sin embargo, las anormalídades nunca son seguras.</text>
	<text id="Manual_Text_43">Por favor, consulte el nivel de riesgo a continuación cuando se manejan las anormalídades</text>
	<text id="Manual_Text_44">Unidad de Contención</text>
	<text id="Manual_Text_45">Enciclopedia</text>
	<text id="Manual_Text_46">Son de las Anormalidades con la menor agresividad. Por lo general, no hace mucho daño y, dependiendo de la situación, puede tener un impacto positivo en los empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_47">Esta clase de Anormalídad puede causar una variedad de daños a los empleados. Sin embargo, si los manejas bien, no causarán un problema serio.</text>
	<text id="Manual_Text_48">Las Anormalidades de la clase HE que requieren más del doble de atención que las Anormalídades de ZAYIN y TETH. Pueden matar fácilmente a un puñado de empleados, pero un buen gerente no permitirá que eso suceda. </text>
	<text id="Manual_Text_49">Las Anormalidades de esta clase son muy peligrosas y destructivas. Son hostiles a la gran mayoría de los empleados y pueden resultar en decenas de víctimas cuando escapan.</text>
	<text id="Manual_Text_50">Las Anormalídades más peligrosas están etiquetadas con esta clase. Siempre hay que prestar atención a estas anormalídades. Es un alivio si estas anormalídades se escapan y son reprimidos antes de que destruyan todo el departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_51">Tipo de Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_52">Las Anormalídades tienen cuatro tipos de ataques.</text>
	<text id="Manual_Text_53">ROJO</text>
	<text id="Manual_Text_54">El tipo de ataque que causa daño físico. Cuando es atacado por daño ROJO, el PS del empleado será reducido</text>
	<text id="Manual_Text_55">BLANCO</text>
	<text id="Manual_Text_56">El tipo de ataque que causa daño mental. Cuando es atacado por daño BLANCO, el SM del empleado será reducido.</text>
	<text id="Manual_Text_57">NEGRO</text>
	<text id="Manual_Text_58">Un compuesto de daño físico y daño mental. Cuando es atacado por daño NEGRO, se reducirá la PS y el SM del empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_59">PÁLIDO</text>
	<text id="Manual_Text_60">Es la muerte misma. Cuerpo fuerte y gran mente son todos iguales antes de la muerte. El ataque tipo PÁLIDO causará daños en proporción al PS total del empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_61">E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_62">E.G.O (Exterminacion Geometrico Organico) Es un equipo hecho para combatir las Anormalídades.</text>
	<text id="Manual_Text_63">Hay armas E.G.O (Equipamiento de ataque) y Traje E.G.O (Equipo de defensa).</text>
	<text id="Manual_Text_64">E.G.O puede extraerse de las Anormalídades que se hayan manejado y observado hasta cierto nivel.</text>
	<text id="Manual_Text_65">Como estos equipos son básicamente una esencia procesada de las Anormalídades, pueden defender o atacar con los tipos R, B, N, P, al igual que las Anormalídades.  </text>
	<text id="Manual_Text_66">Hay un total de cinco niveles de E.G.O. Un E.G.O con nivel superior tendrá mayor poder de ataque y poder de defensa contra ciertos tipos de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_67">Mecanismo de ATQ - DEF</text>
	<text id="Manual_Text_68">Un E.G.O con alto nivel se beneficiará de un mayor ataque y defensa contra anormalídades con menor nivel.</text>
	<text id="Manual_Text_69">A la inversa, un E.G.O con un nivel bajo sufrirá una disminución del ataque y la defensa contra anormalídades con un nivel más alto.</text>
	<text id="Manual_Text_70">Interfaz de Despliegue</text>
	<text id="Manual_Text_71">Panel derecho</text>
	<text id="Manual_Text_72">Se ve el nivel más alto de la Ordalía</text>
	<text id="Manual_Text_73">Puedes ver el nivel más alto de la Ordalía en este día</text>
	<text id="Manual_Text_74">Las Ordalías aparece a medida que avanza el trabajo.</text>
	<text id="Manual_Text_75">LOB</text>
	<text id="Manual_Text_76">LOB es un punto que puedes obtener mientras manejas a través del juego.</text>
	<text id="Manual_Text_77">Se utiliza al contratar y mejorar empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_78">Botón de lista E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_79">Este botón activa la lista E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_80">Botón de contratar</text>
	<text id="Manual_Text_81">Este botón se utiliza para la contratación de empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_82">Información del Departamento</text>
	<text id="Manual_Text_83">Mision</text>
	<text id="Manual_Text_84">Muestra las misiones que puedes avanzar en este día.</text>
	<text id="Manual_Text_85">Si completas una misión, puede realizar investigaciones que se asignan a cada departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_86">Anormalidades Contenidos</text>
	<text id="Manual_Text_87">Muestra la información de las anormalídades colocadas en este departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_88">La Anormalidad que no se ha observado se etiqueta como '?'.</text>
	<text id="Manual_Text_89">Descripción del Departamento</text>
	<text id="Manual_Text_90">Se muestra la descripción de este departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_91">Investigación</text>
	<text id="Manual_Text_92">Muestra la investigación que tiene este departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_93">Las investigaciones pueden ser muy útiles para controlar las anormalídades.</text>
	<text id="Manual_Text_94">Contratación de empleados</text>
	<text id="Manual_Text_95">Puedes contratar empleados presionando el botón de Contratar.</text>
	<text id="Manual_Text_96">Puede contratar empleados del nivel predeterminado presionando nuevamente el botón Contratar.</text>
	<text id="Manual_Text_97">Los empleados en el nivel predeterminado requieren 1 LOB para contratar.</text>
	<text id="Manual_Text_98">Nivel de valor cambiante</text>
	<text id="Manual_Text_99">Puede elevar el nivel del valor deseado haciendo clic en las flechas.</text>
	<text id="Manual_Text_100">Se requiere LOB adicional al elevar los niveles de valor.</text>
	<text id="Manual_Text_101">Un nivel de valor más alto requiere más puntos LOB</text>
	<text id="Manual_Text_102">Cambio de apariencia</text>
	<text id="Manual_Text_103">Puedes gastar LOB para cambiar la apariencia de los empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_104">Comprobación y mejora de los empleados</text>
	<text id="Manual_Text_105">Los empleados ya contratados se pueden actualizar utilizando LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_106">Puede hacer clic en un empleado contratado para verificar la información de ese empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_107">Puedes mejorarlos de la misma manera que lo hiciste al contratar.</text>
	<text id="Manual_Text_108">Activar la lista E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_109">Puede activar la lista E.G.O presionando el botón Lista E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_110">Arma E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_111">Es un equipamiento que cambia el daño de ataque de un empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_112">Tipo de Ataque</text>
	<text id="Manual_Text_113">Tipo de ataque E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_114">Daño</text>
	<text id="Manual_Text_115">Daño de ataque del E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_116">Velocidad</text>
	<text id="Manual_Text_117">Velocidad de ataque del E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_118">Rango de ataque</text>
	<text id="Manual_Text_119">Rango de ataque del E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_120">Traje E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_121">Es el equipo que cambia la defensiva .</text>
	<text id="Manual_Text_122">Factor de defensa E.G.O contra cada tipo de ataque</text>
	<text id="Manual_Text_123">Si el factor de defensa es inferior a 1.0, eso significa que E.G.O es fuerte contra ese tipo de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_124">Si el factor de defensa es mayor que 1.0, eso significa que E.G.O es más vulnerable contra ese tipo de ataque.</text>
	<text id="Manual_Text_125">Informacion E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_126">Clasificación E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_127">Puede ver selectivamente solo E.G.O de un cierto nivel haciendo clic en la pestaña.</text>
	<text id="Manual_Text_128">Detalle</text>
	<text id="Manual_Text_129">Muestra los detalles y habilidades especiales E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_130">Requerimientos</text>
	<text id="Manual_Text_131">Algunos E.G.O pueden requerir un cierto nivel de valor y nivel de empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_132">Regalo E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_133">E.G.O que se puede adquirir al finalizar el trabajo. Afecta el estado de los empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_134">Cómo equiparte un E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_135">Ve a la lista E.G.O para elegir un empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_136">Seleccione el empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_137">Seleccione la ranura vacía de E.G.O. El E.G.O no estará equipado si el empleado no cumple con los requisitos de la E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_138">Verificar el E.G.O del empleado lo haya equipado.</text>
	<text id="Manual_Text_139">Cómo desplegar empleados</text>
	<text id="Manual_Text_140">Haga clic en un empleado</text>
	<text id="Manual_Text_141">Arrastre y suelte un empleado en el departamento en el que desea colocarlo.</text>
	<text id="Manual_Text_142">Interfaz de Gerencia</text>
	<text id="Manual_Text_143">Cantidad objetivo de Caja-PE</text>
	<text id="Manual_Text_144">Debes reunir una cierta cantidad de Caja-PE para terminar el DÍA. El indicador se llena cada vez que se produce un Caja-PE después de que se completa el trabajo en una anormalidad.</text>
	<text id="Manual_Text_145">Medidor de Colapso del Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_146">Un indicador que predice el Colapso del Qlifot. Cada vez que un empleado ingresa a la unidad de contención, el indicador aumenta en 1. Si el indicador se llena hasta el final, se activará el Colapso del Qlifot o las Ordalías.</text>
	<text id="Manual_Text_147">Lista de Mision</text>
	<text id="Manual_Text_148">Esta es una lista de las misiones que se pueden hacer en este DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_149">Ajuste de Velocidad</text>
	<text id="Manual_Text_150">Estos botones se pueden utilizar para controlar la velocidad del juego.</text>
	<text id="Manual_Text_151">Registro de trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_152">Muestra la historia del trabajo realizado hasta el momento, las víctimas y el estado de pánico.</text>
	<text id="Manual_Text_153">Medidor de recuperación</text>
	<text id="Manual_Text_154">Cada vez que el indicador de recuperación llega al final, se restauran la PS y el SM de los empleados en el centro de cada departamento. Sin embargo, el indicador de recuperación dejará de funcionar si una anormalídad entra en el centro del departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_155">Control Basico</text>
	<text id="Manual_Text_156">Control de la Camara</text>
	<text id="Manual_Text_157">Haga clic derecho y arrastre hacia la dirección que desee</text>
	<text id="Manual_Text_158">Puede moverse hacia arriba, abajo, izquierda y derecha presionando 'W, A, S, D'.</text>
	<text id="Manual_Text_159">Puede acercar y alejar la pantalla desplazando la rueda del mouse.</text>
	<text id="Manual_Text_160">Control del tiempo</text>
	<text id="Manual_Text_161">Desaceleración del tiempo: Q</text>
	<text id="Manual_Text_162">Aceleración del tiempo: E</text>
	<text id="Manual_Text_163">Pausa: Barra ESPACIADORA</text>
	<text id="Manual_Text_164">Puedes ordenar empleados incluso cuando el juego está pausado.</text>
	<text id="Manual_Text_165">Confirmar la información del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_166">Puede ver la información del empleado colocando el mouse sobre ellos. Si hace clic en un empleado, la información de la interfaz de ese empleado se fijará en la pantalla.</text>
	<text id="Manual_Text_167">Empleados en movimiento</text>
	<text id="Manual_Text_168">Haga clic en un empleado que desea mover. Cuando mueva más de dos empleados, haga clic izquierdo y arrastre para seleccionar empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_169">Con un empleado seleccionado, haga clic con el botón derecho en el lugar al que desea mover al empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_170">Convocar Empleados</text>
	<text id="Manual_Text_171">Retornar a los empleados que se hayan mudado a otros departamentos de regreso a su departamento. (Se requiere investigación del equipo de control)</text>
	<text id="Manual_Text_172">Interfaz de mandar un trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_173">Nivel de riesgo</text>
	<text id="Manual_Text_174">El número máximo de Cajas-PE que se pueden producir al trabajar en esta anormalídad. </text>
	<text id="Manual_Text_175">Diferentes resultados de trabajo por el número de Cajas-PE</text>
	<text id="Manual_Text_176">Tipo de ataque y daño durante el trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_177">Departamento de cambio (Los empleados podrán trabajar en otros departamentos una vez que se complete la investigación del Equipo de control correspondiente.)</text>
	<text id="Manual_Text_178">Información del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_179">La posibilidad de triunfar en el trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_180">El tiempo que tarda el trabajo de este empleado en terminar.</text>
	<text id="Manual_Text_181">Click de orden</text>
	<text id="Manual_Text_182">1. Clic izquierdo en una unidad de contención</text>
	<text id="Manual_Text_183">2. Selecciona un trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_184">3. Seleccione un empleado</text>
	<text id="Manual_Text_185">Ordenar por empleado seleccionado</text>
	<text id="Manual_Text_186">1. Hacer clic o arrastrar hacia un empleado</text>
	<text id="Manual_Text_187">2. Haga clic derecho en la unidad de contención</text>
	<text id="Manual_Text_188">3. Selecciona un trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_189">4. Select a Employee</text>
	<text id="Manual_Text_190">Interfaz de la Unidad de Contencion</text>
	<text id="Manual_Text_191">Nivel de riesgo</text>
	<text id="Manual_Text_192">Contador Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_193">Numeros Únicos de Cajas-PE</text>
	<text id="Manual_Text_194">Número de Cajas-PE producidas en trabajos anteriores</text>
	<text id="Manual_Text_195">Pasos de un trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_196">Cada vez que los empleados trabajan, las anormalidades producirán Cajas-PE (CAJAS de Encefalina Positiva) o Cajas-NE (CAJAS de Encefalina Negativa). Sólo las Cajas-PE pueden ser refinadas y procesadas en energía.</text>
	<text id="Manual_Text_197">El objetivo del gerente es descubrir cómo producir de manera segura tantas Cajas-PE a partir de las anormalídades.</text>
	<text id="Manual_Text_198">El mecanismo de trabajo es simple.</text>
	<text id="Manual_Text_199">Entrar en la Unidad de Contención</text>
	<text id="Manual_Text_200">Progresando el trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_201">Completando el trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_202">Ingresando en la Unidad de Contención</text>
	<text id="Manual_Text_203">Cuando se recibe una orden, los empleados se moverán a su unidad de contención designada.</text>
	<text id="Manual_Text_204">Cada vez que un empleado entra en una Unidad de Contención, el calibrador de los Colapsos de Qlifot se aumenta por 1. Si quieres aprender más, consulta el artículo de los Colapsos de Qlifot.</text>
	<text id="Manual_Text_205">Tenga en cuenta que algunas anormalídades pueden atacar inmediatamente cuando un empleado ingresa a la unidad de contención si no cumple con el método de gestión.</text>
	<text id="Manual_Text_206">Daño del miedo</text>
	<text id="Manual_Text_207">Si un empleado encuentra una anormalídad, puede sufrir daños mentales.</text>
	<text id="Manual_Text_208">Las anormalídades que tienen un nivel de riesgo más alto que el de un empleado causarán más daño mental a ese empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_209">El daño mental también se aplica cuando una anormalídad se escapa y encuentra a un empleado fuera de la unidad de contención.</text>
	<text id="Manual_Text_210">Progreso del trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_211">Tasa de éxito</text>
	<text id="Manual_Text_212">Cada anormalidad tiene una tasa de éxito diferente para cada trabajo. Entonces, dependiendo de lo que haga, el resultado del trabajo puede cambiar.</text>
	<text id="Manual_Text_213">La tasa de éxito se ve afectada por el nivel de trabajo y la tasa de éxito del empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_214">La tasa de éxito determina el éxito y el fracaso de un trabajo.</text>
	<text id="Manual_Text_215">Éxito y fracaso del trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_216">Trabajo exitoso</text>
	<text id="Manual_Text_217">La anormalidad producirá Cajas-PE.</text>
	<text id="Manual_Text_218">Fracaso del trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_219">La anormalidad producirá Cajas-NE.</text>
	<text id="Manual_Text_220">La anormalidad que produjo Cajas-NE atacará al empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_221">Un empleado cuyo PS o SM cae a 0 puede morir o entrar en pánico.</text>
	<text id="Manual_Text_222">Si un empleado muere o entra en pánico durante un trabajo, el trabajo se terminará prematuramente y las Cajas-E restantes se producirán como Cajas-NE.</text>
	<text id="Manual_Text_223">Trabajo Completo</text>
	<text id="Manual_Text_224">El medidor de Caja-PE se llena tanto como el Caja-PE producido.</text>
	<text id="Manual_Text_225">La cantidad de Caja-PE producida determinará el resultado del trabajo. Hay 3 tipos de resultados. Malo, normal y bueno.</text>
	<text id="Manual_Text_226">La Caja-PE se almacenará como una Caja-PE única de la anormalídad correspondiente. Con la Caja-PE única, puede proceder a la observación de esa anormalídad y producir equipo E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_227">Contador Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_228">Algunas Anormalídades pueden causar una disminución en el contador Qlifot cuando las maneja de manera incorrecta o cuando termina el trabajo.</text>
	<text id="Manual_Text_229">El contador Qlifot se puede encontrar en la interfaz de la unidad de contención.</text>
	<text id="Manual_Text_230">Cuando el contador Qlifot llega a 0, la anormalídad puede escapar de la unidad de contención o usar sus habilidades especiales.</text>
	<text id="Manual_Text_231">Tenga cuidado y trate de que el contador Qlifot no alcance a 0.</text>
	<text id="Manual_Text_232">Penalización del trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_233">Sobrecarga Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_234">Las anormalídades clase WAW y ALEPH disminuyen la tasa de éxito a medida que aumenta el número de trabajos realizados en ellas.</text>
	<text id="Manual_Text_235">La unidad de contención donde se produjo la sobrecarga de Qlifot muestra la tasa de éxito reducida, y también puede verificar la sobrecarga en la Interfaz del comando de trabajo.</text>
	<text id="Manual_Text_236">Las unidades de contención donde se produjo la sobrecarga de Qlifot volverán a la normalidad cuando estalle el colapso del Qlifot. Cuando esto suceda, todas las tasas de éxito reducidas se restaurarán a su tasa de éxito original.</text>
	<text id="Manual_Text_237">Colapso Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_238">Nivel de colapso</text>
	<text id="Manual_Text_239">Cada vez que se desencadena un colapso del Qlifot, el nivel aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_240">Medidor del colapso Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_241">Cada vez que un empleado ingresa a la unidad de contención, el indicador aumenta en 1.</text>
	<text id="Manual_Text_242">Cuando el indicador llega al final, se produce un colapso del Qlifot en toda la instalación.</text>
	<text id="Manual_Text_243">A medida que aumenta el nivel de fusión, aumenta el número de unidades de contención en las que se produce el colapso del Qlifot.</text>
	<text id="Manual_Text_244">Alarma de colapso y ocurrencia</text>
	<text id="Manual_Text_245">Se muestra un temporizador de alarma en la unidad de contención donde ocurrió el colapso del Qlifot. El temporizador bajará gradualmente.</text>
	<text id="Manual_Text_246">Cuando el temporizador de alarma llega a 0, el contador Qlifot de la anormalídad en la unidad de contención correspondiente se convierte en 0, y la Caja-PE cosechado disminuirá.</text>
	<text id="Manual_Text_247">Contramedidas contra el Colapso del Qlifot</text>
	<text id="Manual_Text_248">El Colapso del Qlifot se levanta tan pronto como un empleado ingresa a la unidad de contención donde se produjo el colapso.</text>
	<text id="Manual_Text_249">El indicador de colapso del Qlifot no se elevará al hacerlo.</text>
	<text id="Manual_Text_250">Sin embargo, la tasa reducida de éxito debido a la sobrecarga de Qlifot todavía se reflejará en el trabajo.</text>
	<text id="Manual_Text_251">Las Ordalías</text>
	<text id="Manual_Text_252">A un cierto nivel de Colapso del Qlifot, aparece una ordalía en lugar de un colapso.</text>
	<text id="Manual_Text_253">'Ordalía' es un tipo de anormalidad que no ha sido refinado. Hay cuatro niveles de riesgo para las ordalías: Amanecer, Mediodía, Anochecer y Medianoche. A medida que aumenta el nivel de colapso, mayor es el nivel de la Ordalía aparecera.</text>
	<text id="Manual_Text_254">La ordalía dificultará el manejo de la anormalídad en una variedad de formas. Sin embargo, debido a que las ordalías también son anormalidades, puede dar órdenes a los empleados para que las repriman. Para la supresión de la ordalía, consulte la sección 'Supresión de anormalídades'.</text>
	<text id="Manual_Text_255">Activación de la Enciclopedia</text>
	<text id="Manual_Text_256">Puede activar la ventana de la enciclopedia haciendo clic en el nombre de la anormalídad.</text>
	<text id="Manual_Text_257">Enciclopedia de la Anormalídad</text>
	<text id="Manual_Text_258">Historia de la Anormalidad</text>
	<text id="Manual_Text_259">Se muestra la historia de la anormalidad. La historia se actualiza cada nivel de observación.</text>
	<text id="Manual_Text_260">Información de la anormalídad</text>
	<text id="Manual_Text_261">Información básica sobre cómo trabajar en esta anormalidad.</text>
	<text id="Manual_Text_262">Guía de gestión de la anormalídad</text>
	<text id="Manual_Text_263">Tasa de éxito de cada trabajo</text>
	<text id="Manual_Text_264">El Contador Qlifot y la defensa contra los tipos de ataque</text>
	<text id="Manual_Text_265">El E.G.O que se puede producir y obtener en el nivel de observación actual</text>
	<text id="Manual_Text_266">Progreso de observación</text>
	<text id="Manual_Text_267">Usando una Caja-PE única</text>
	<text id="Manual_Text_268">Puedes desbloquear información gastando una Caja-PE única de cada anormalídad.</text>
	<text id="Manual_Text_269">Nivel de observación</text>
	<text id="Manual_Text_270">Cuando desbloqueas toda la información en una categoría, el nivel de observación aumenta.</text>
	<text id="Manual_Text_271">Producción y Adquisición E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_272">Regalo E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_273">Un empleado puede obtener un regalo de E.G.O con una baja probabilidad al completar el trabajo en una anormalidad después de alcanzar un cierto nivel de observación. El Regalo E.G.O afecta el estado del empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_274">Produccion E.G.O</text>
	<text id="Manual_Text_275">Alcanzar cierto nivel de observación te permitirá producir el E.G.O de esa Anormalidad. La producción E.G.O requiere su CAJA-PE único.</text>
	<text id="Manual_Text_276">Qué es una anormalídad tipo herramienta?</text>
	<text id="Manual_Text_277">A diferencia de otras anormalídades, la anormalídad de tipo herramienta es una anormalídad que enfatiza 'cómo usar' en lugar de 'como gestionar'.</text>
	<text id="Manual_Text_278">Tipos de anormalídades de tipo herramienta</text>
	<text id="Manual_Text_279">1. Tipo instantáneo: los empleados pueden usar este tipo de anormalídad tipo herramienta para obtener un efecto inmediato.</text>
	<text id="Manual_Text_280">2. Tipo de equipamiento: el efecto se obtiene cuando el empleado equipa este tipo de anormalídad de tipo herramienta.</text>
	<text id="Manual_Text_281">3. Tipo continuo: los empleados deben usar constantemente este tipo de anormalídad tipo herramienta para obtener su efecto.</text>
	<text id="Manual_Text_282">Cada cuatro días (ya sea día 4, día 9...), se agregará una nueva anormalídad de tipo herramienta.</text>
	<text id="Manual_Text_283">Cómo utilizar las anormalídades tipo herramienta</text>
	<text id="Manual_Text_284">1. Haga clic en la anormalidad en el tipo herramienta anomalo para ordenar a un empleado que la use.</text>
	<text id="Manual_Text_285">2. Un empleado usará o equipará la anormalidad tipo Herramienta.</text>
	<text id="Manual_Text_286">3. Puede ordenar a los empleados que dejen de usarlos o devolverlos haciendo clic una vez más en la unidad de contención de la Anormalidad de tipo herramienta.</text>
	<text id="Manual_Text_287">Como Observar</text>
	<text id="Manual_Text_288">La Enciclopedia de las anormalídades de tipo herramienta se actualiza automáticamente de acuerdo con el número y el tiempo de uso.</text>
	<text id="Manual_Text_289">Escape de la anormalidad</text>
	<text id="Manual_Text_290">Si el contador Qlifot llega a 0, la anormalídad en la unidad de contención se escapará.</text>
	<text id="Manual_Text_291">Además, si viola los métodos de gestión, la anormalidad puede escapar.</text>
	<text id="Manual_Text_292">Las anormalidades escapadas deben ser suprimidas rápidamente. Si desea saber más acerca de la supresión, consulte a 'Supresión de anormalídades'.</text>
	<text id="Manual_Text_293">Muerte y pánico del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_294">Muerte del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_295">Cualquier empleado cuyo PS cae a 0 debido al daño de un ataque R, N, P morirá.</text>
	<text id="Manual_Text_296">Si un empleado muere, se destruirá todo el E.G.O que el empleado haya sido equipado.</text>
	<text id="Manual_Text_297">Pánico del empleado</text>
	<text id="Manual_Text_298">Cualquier empleado cuyo SM caiga a 0 debido al daño de un ataque B, N entrará en pánico</text>
	<text id="Manual_Text_299">Un empleado en pánico puede volver a su estado original cuando se haya recuperado tanto como el SM completo con B, N ataque del E.G.O.</text>
	<text id="Manual_Text_300">Si finaliza el DÍA con empleados en pánico, serán eliminados.</text>
	<text id="Manual_Text_301">Nivel de alerta de emergencia</text>
	<text id="Manual_Text_302">Si una anormalidad se escapa durante la gestión o si los empleados mueren o entran en pánico, la alarma sonará dependiendo de la gravedad.</text>
	<text id="Manual_Text_303">Primera trompeta</text>
	<text id="Manual_Text_304">Es una situación en la que una anormalídad se escapa y aplica daños menores a las instalaciones y a los empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_305">Segunda trompeta</text>
	<text id="Manual_Text_306">No es demasiado tarde para mejorar la situación. Si usted es un gerente competente, podrá trabajar sin problemas hasta este nivel, excepto el sacrificio de algunos empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_307">Tercera trompeta</text>
	<text id="Manual_Text_308">Es un milagro voltear la mesa. La mayoría de los empleados están muertos, y las anormalídades escapadas no pueden ser atendidas.</text>
	<text id="Manual_Text_309">Interfaz de Represion</text>
	<text id="Manual_Text_310">Nivel de riesgo</text>
	<text id="Manual_Text_311">Tipo de ataque</text>
	<text id="Manual_Text_312">Tipo de defensa</text>
	<text id="Manual_Text_313">Factor de defensa contra tipos de ataque de la anormalidad.</text>
	<text id="Manual_Text_314">Puede usar un E.G.O, ya que la anormalidad es débil para (el factor defensivo 1.0 o más) para reprimirlo de manera más eficiente. </text>
	<text id="Manual_Text_315">Estado del Empleado</text>
	<text id="Manual_Text_316">Puede verificar el estado actual de los equipos PS, SM y el E.G.O de los empleados.</text>
	<text id="Manual_Text_317">Orden del Click</text>
	<text id="Manual_Text_318">1. Haga clic en la anormalídad de escape o la unidad de contención.</text>
	<text id="Manual_Text_319">2. Seleccione los empleados. Cuando se completa una determinada investigación del Equipo de Control, puede ordenar a los empleados de otros departamentos que reprimen la anormalidad.</text>
	<text id="Manual_Text_320">3. Puede cancelar la orden de represion haciendo clic en el empleado que está suprimiendo.</text>
	<text id="Manual_Text_321">Comandar a empleado seleccionado</text>
	<text id="Manual_Text_322">1. Haga clic o arrastre para seleccionar los empleados que procederán la represion.</text>
	<text id="Manual_Text_323">2. Con sus empleados seleccionados, haga clic con el botón derecho en la anormalídad en su escape.</text>
	<text id="Manual_Text_324">Que es una bala?</text>
	<text id="Manual_Text_325">Puede utilizar la bala realizando una investigación en el departamento central.</text>
	<text id="Manual_Text_326">La cantidad de balas es igual a la cantidad de medidores de colapso del Qlifot.</text>
	<text id="Manual_Text_327">Una vez que se utiliza, la bala no se volverá a recargar hasta que se produzca un colapso del Qlifot. Cuando se desencadena el colapso del Qlifot, las balas se volverán a recargar completamente según el número de número predeterminado.</text>
	<text id="Manual_Text_328">Cómo usar una bala</text>
	<text id="Manual_Text_329">1. Haga clic en la interfaz de la bala o pulse la tecla numérica correspondiente a cada bala para activar esa funcion.</text>
	<text id="Manual_Text_330">2. Cuando se activa la bala, el cursor del ratón cambia a la forma de la bala activado.</text>
	<text id="Manual_Text_331">3. Apunte el mouse hacia el objetivo y haga clic para disparar la bala.</text>
	<text id="Manual_Text_332">4. Vuelva a hacer clic en la Interfaz de la bala o presione la tecla numérica nuevamente para desactivar la bala.</text>
	<text id="Manual_Text_333">Terminando el DIA.</text>
	<text id="Manual_Text_334">Muestra qué misiones están despejadas en este día.</text>
	<text id="Manual_Text_335">Muestra un aumento de las experiencias de estado y nivel de cada empleado.</text>
	<text id="Manual_Text_336">Cada vez que finalice su DÍA, recibirá LOB como recompensa, dependiendo de lo bien que lo haya hecho.</text>
	<text id="Manual_Text_337">Cuanto más alta sea la tasa de supervivencia del empleado, mayor será el rango y más LOB podrá adquirir.</text>
	<text id="Manual_Text_338">Si finaliza el DÍA con una anormalídad que se ha escapado, hay una penalización que reduce la recompensa LOB.</text>
	<text id="Manual_Text_339">La decisión de proceder</text>
	<text id="Manual_Text_340">Una vez que finaliza el DÍA, puede elegir si desea pasar al siguiente DÍA o volver a intentarlo este DÍA.</text>
	<text id="Manual_Text_341">Si elige reintentar, se recuperarán tanto el empleado fallecido como el E.G.O destruido del intento anterior. Sin embargo, tenga en cuenta que las observaciones y el E.G.O adquirido del intento anterior desaparecerán.</text>
	<text id="Manual_Text_342">Repositorio de memoria</text>
	<text id="Manual_Text_343">El repositorio de memoria se actualiza cada 5 días (Ya sea DIA 1, DIA 6, DIA 11...).</text>
	<text id="Manual_Text_344">A diferencia de reintentar, si regresa al repositorio de memoria, sus observaciones hasta la fecha y E.G.O se mantendrán. Sin embargo, tenga en cuenta que las anormalídades y el progreso de desbloqueo de la unidad de contención volverán al estado del día del repositorio correspondiente.</text>
	<text id="Manual_Text_345">Puede elegir volver al repositorio de memoria en el menú ESC.</text>
	<text id="Manual_Text_346">Seleccionando Anormalidades</text>
	<text id="Manual_Text_347">Cada vez que pase al próximo DÍA, deberá elegir una anormalídad para gestionar.</text>
	<text id="Manual_Text_348">Lea atentamente la frase de la anormalidad y elija.</text>
	<text id="Manual_Text_349">Desbloqueo de parte</text>
	<text id="Manual_Text_350">Cuando pase al próximo DÍA, debe elegir la ubicación de la unidad de contención para la nueva anormalídad.</text>
	<text id="Manual_Text_351">Cada vez que desbloquea una unidad de contención, aumenta el nivel de desbloqueo del departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_352">Cuando el nivel de desbloqueo de los departamentos alcanza el máximo, se puede desbloquear un nuevo departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_353">En caso de que se abra un departamento al mismo tiempo, puede abrir la unidad de contención de otro departamento sin tener que alcanzar el nivel máximo de desbloqueo de un departamento.</text>
	<text id="Manual_Text_354">Cuanto mayor sea el nivel, la anormalidad mayor sera mas peligrosa y difícil de manejar.</text>

  
  <!--Added at 2018.01.26-->
  <text id="Manual_Text_355">Departamento de funcion</text>
  <text id="Manual_Text_356">Muestra las funciones del departamento.</text>

  <text id="Manual_Text_357">Recordatorios al mover empleados</text>
  <text id="Manual_Text_358">Si todos los empleados están en un departamento al que no pertenecen, comienza una cuenta regresiva.</text>
  <text id="Manual_Text_359">Si ni un solo empleado regresa a su departamento original, cada empleado en su departamento entra en pánico.</text>

  <text id="Manual_Text_360">Efectos de trabajador del departamento</text>
  <text id="Manual_Text_361">Los efectos de los trabajadores del departamento se aplican de acuerdo con la tasa de supervivencia de los trabajadores en los departamentos. Los efectos varían según el departamento.</text>
  <text id="Manual_Text_362">El nivel de efecto aumenta a medida que aumenta el nivel de desbloqueo del departamento. Los niveles más altos tienen mejores de efectos.</text>
  <text id="Manual_Text_363">Nivel de efecto de trabajador del departamento</text>
  <text id="Manual_Text_364">Nivel 3: Tasa de supervivencia de trabajadores del departamento 100%~80%, Desbloqueo del nivel 5</text>
  <text id="Manual_Text_365">Nivel 2: Tasa de supervivencia de trabajadores del departamento 80%~50%, Desbloqueo del nivel 3~4</text>
  <text id="Manual_Text_366">Nivel 1: Tasa de supervivencia de trabajadores del departamento 50%~30%, Desbloqueo del nivel 1~2</text>
  <text id="Manual_Text_367">Si los empleados del departamento mueren o entran en pánico durante el mismo y la tasa de supervivencia de los empleados del departamento disminuye, como resultado, el nivel de efecto disminuye.</text>
  <text id="Manual_Text_368">Si la tasa de supervivencia del trabajador del departamento llega a cero, los efectos se eliminan del departamento correspondiente.</text>

  <text id="Manual_Text_369">Efecto de servicio largo en un departamento</text>
  <text id="Manual_Text_370">Un empleado puede obtener un efecto de servicio prolongado en función de su tiempo de servicio.</text>
  <text id="Manual_Text_371">Los efectos a largo plazo varían según el departamento. Un empleado que obtuvo efectos de larga duración tiene el título y un brazalete especial.</text>
  <text id="Manual_Text_372">Sin embargo, si un empleado que obtuvo un efecto de servicio prolongado se traslada a otro departamento, se eliminarán los efectos.</text>
  <text id="Manual_Text_373">Nivel de efecto de servicio largo</text>
  <text id="Manual_Text_374">Nivel 1: 1~2 dias</text>
  <text id="Manual_Text_375">Nivel 2: 3~6 dias</text>
  <text id="Manual_Text_376">Nivel 3: 7 dias o mas</text>
  <text id="Manual_Text_377">Los efectos adicionales y un brazalete especial se otorgan al empleado que trabajó más tiempo entre los empleados que trabajaron 7 días o más.</text>
  
  <text id="Manual_Text_378">Si todos los empleados de un departamento mueren, la tasa de éxito de todo el departamento disminuye.</text>
  <text id="Manual_Text_379">Si todos los empleados mueren, los empleados del departamento se suicidarán y se eliminarán los efectos de supervivencia de los trabajadores en el departamento.</text>

  <text id="Manual_Text_380">Pánico del empleado</text>
  <text id="Manual_Text_381">3. El tipo de comportamiento de un empleado en pánico está determinado por el valor más alto del empleado.</text>
  <text id="Manual_Text_382">Fortaleza ▶ Asesinato</text>
  <text id="Manual_Text_383">Prudencia ▶ Suicidio </text>
  <text id="Manual_Text_384">Templanza ▶ Errante</text>
  <text id="Manual_Text_385">Justicia ▶ Brecha de las unidades de contención</text>
  <text id="Manual_Text_386">4. Cuanto más alto es el nivel de un empleado, más difícil es restablecerlo a su estado normal cuando entra en pánico. Además, pueden causar un daño grave a la instalación.</text>
  <text id="Manual_Text_387">5. Si finaliza un DÍA con empleados en pánico presentes, tenga cuidado ya que se eliminarán.</text>

  <text id="Manual_Text_388">Defensor</text>
  <text id="Manual_Text_389">Agresor</text>
  <text id="Manual_Text_390">(Nivel de riesgo)</text>

</localize>