<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

  <text id="misson_1">Completa el trabajo de una anormalídad 3 veces</text>
  <text id="misson_2">Completa el trabajo 4 veces con un resultado de Bueno o superior</text>
  <text id="misson_103">Completa un trabajo en una Unidad de Contención durante Colapso de Qlifot 8 veces.</text>
  <text id="misson_104">Completa la Ordalía del Anochecer</text>
  <text id="misson_105"></text>

  <text id="misson_3">Completa 4 veces el Trabajo de Instinto</text>
  <text id="misson_4">Completa 5 veces el Trabajo de Percepción</text>
  <text id="misson_5">Completa el Trabajo de Apego 6 veces</text>
  <text id="misson_404">Completa un trabajo sin un pobre resultado</text>
  <text id="misson_405"></text>

  <text id="misson_6">Termina un día sin muertes</text>
  <text id="misson_7">Termina un día sin pánico a los empleados</text>
  <text id="misson_203">Termina un día sin muertes ni pánico a los empleados</text>
  <text id="misson_204">Termine un día después de desplegar a 3 empleados o menos en todos los departamentos</text>
  <text id="misson_205"></text>

  <text id="misson_8">Promueve 2 empleados</text>
  <text id="misson_9">Promueve a un empleado al nivel 4 o superior</text>
  <text id="misson_10">Suprime diferentes Anormalídades 4 veces</text>
  <text id="misson_304">Termine un día después de desplegar 5 o más empleados de nivel 5</text>
  <text id="misson_305"></text>

  <text id="misson_11">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 8</text>
  <text id="misson_12">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 7</text>
  <text id="misson_13">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 6</text>
  <text id="misson_504">Completa el día sin un incidente de un Colapso de Qlifot</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">Reprime a Anormalidades de la clase de HE o menos de 5 veces</text>
  <text id="misson_15">Reprime Anormalidades clase WAW 5 veces</text>
  <text id="misson_703">Reprime a diferentes Anormalidades de la clase ALEPH</text>
  <text id="misson_704">Completa la Ordalía de la Medianoche</text>
  <text id="misson_705"></text>

  <text id="misson_16">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_17">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_18">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_804">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_805"></text>

  <text id="misson_901">Manufactura 5 E.G.O o más de la clase HE</text>
  <text id="misson_902">Complete un día con 1 o más empleados que tengan 4 o más regalos E.G.O.</text>
  <text id="misson_903">Completa un día mientras se poseen 8 o más E.G.O de la clase ALEPH</text>
  <text id="misson_904">Completar un día con el nivel máximo de observación en cada Anormalídad en la instalación</text>
  <text id="misson_905"></text>

  <text id="misson_1001">Completa un día con 3 o más empleados de Fortaleza de 100 o más</text>
  <text id="misson_1002">Completa un día con 3 o más empleados de Prudencia de 100 o más </text>
  <text id="misson_1003">Completa un día con 3 o más empleados de Templanza de 100 o más </text>
  <text id="misson_1004">Completa un día con 3 o más empleados de Justicia de 100 o más</text>
  <text id="misson_1005"></text>

  <text id="misson_title_1">Puedes Hacer Esto!</text>
  <text id="misson_title_2">Semper Fidelis</text>
  <text id="misson_title_103">Represión Frenética</text>
  <text id="misson_title_104">Al Anochecer</text>
  <text id="misson_title_105">Reprime el núcleo de Malkuth</text>

  <text id="misson_title_3">Yesod la Víbora</text>
  <text id="misson_title_4">Nuestros Caminos</text>
  <text id="misson_title_5">Por qué no se pudrirá?</text>
  <text id="misson_title_404">Límite de la perfección</text>
  <text id="misson_title_405">Reprime el núcleo de Yesod</text>

  <text id="misson_title_6">Espacio Letárgico</text>
  <text id="misson_title_7">Máquina Expendedora de Cerveza</text>
  <text id="misson_title_203">Un Evento Imposible</text>
  <text id="misson_title_204">Eficiencia</text>
  <text id="misson_title_205">Reprime el núcleo de Netzach</text>

  <text id="misson_title_8">Quiero Ayudar</text>
  <text id="misson_title_9">Amabilidad no Deseada</text>
  <text id="misson_title_10">Quiero Ser Una Buena Persona</text>
  <text id="misson_title_304">Entrenamiento de Prueba</text>
  <text id="misson_title_305">Reprime el núcleo de Hod</text>

  <text id="misson_title_11">Demostrando Competencia 1</text>
  <text id="misson_title_12">Demostrando Competencia 2</text>
  <text id="misson_title_13">Demostrando Competencia 3</text>
  <text id="misson_title_504">Demostrando Competencia 4</text>
  <text id="misson_title_505">Reprime el núcleo de Tiphereth</text>

  <text id="misson_title_14">Propósito del Dolor 1</text>
  <text id="misson_title_15">Propósito del Dolor 2</text>
  <text id="misson_title_703">Demostrando Poder</text>
  <text id="misson_title_704">Nuestro trabajo</text>
  <text id="misson_title_705">Reprime el núcleo de Geburah</text>

  <text id="misson_title_16">Para las Consecuencias 1</text>
  <text id="misson_title_17">Para las Consecuencias 2</text>
  <text id="misson_title_18">Para las Consecuencias 3</text>
  <text id="misson_title_804">Para las Consecuencias 4</text>
  <text id="misson_title_805">Reprime el núcleo de Chesed</text>

  <text id="misson_title_901">Recolección de Muestras Extraídas</text>
  <text id="misson_title_902">Componente de la autoconciencia </text>
  <text id="misson_title_903">caparazón de autoconciencia </text>
  <text id="misson_title_904">Disolución de la Anormalidad</text>
  <text id="misson_title_905">Reprime el núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_title_1001">Virtud de la protección</text>
  <text id="misson_title_1002">Virtud de la Gobernanza </text>
  <text id="misson_title_1003">Virtud de la Creacion </text>
  <text id="misson_title_1004">Virtud del Alma </text>
  <text id="misson_title_1005">Reprime el núcleo de Hokma</text>

  <!-- 추가된 미션 내용-->
  <text id="misson_short_1">Trabajo Completo</text>
  <text id="misson_short_2">Buen Resultado de Trabajo </text>
  <text id="misson_short_103">Trabaja en Unidades de Contención que están bajo un Colapso de Qlifot</text>
  <text id="misson_short_104">Completa el Ordalía del Anochecer</text>
  <text id="misson_short_105">Reprime el núcleo de Malkuth</text>

  <text id="misson_short_3">Completa un Trabajo de Instinto</text>
  <text id="misson_short_4">Completa un Trabajo de Percepción</text>
  <text id="misson_short_5">Completa un Trabajo de Apego</text>
  <text id="misson_short_404">Terminar un día sin resultar un mal trabajo</text>
  <text id="misson_short_405">Reprime el núcleo de Yesod</text>

  <text id="misson_short_6">Termina un día sin muertes</text>
  <text id="misson_short_7">Termina un día sin pánico a los empleados</text>
  <text id="misson_short_203">Termina un día sin muertes ni pánico a los empleados</text>
  <text id="misson_short_204">Termine un día después de desplegar a 3 empleados o menos en todos los departamentos</text>
  <text id="misson_short_205">Reprime el núcleo de Netzach</text>


  <text id="misson_short_8">Promueve un employee</text>
  <text id="misson_short_9">Promueve empleados de nivel 3 o superior</text>
  <text id="misson_short_10">Reprime diferentes Anormalídades</text>
  <text id="misson_short_304">Termine un día después de desplegar 5 o más empleados de nivel 5 o más</text>
  <text id="misson_short_305">Reprime el núcleo de Hod</text>


  <text id="misson_short_11">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 8</text>
  <text id="misson_short_12">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 7</text>
  <text id="misson_short_13">Completa un día sin enfrentar un Colapso de Qlifot más de Nivel 6</text>
  <text id="misson_short_504">Completa el día sin un incidente de un Colapso de Qlifot</text>
  <text id="misson_short_505">Reprime el núcleo de Tiphereth</text>

  <text id="misson_short_14">Reprime a Anormalidades de la clase de HE o menos de 5 veces</text>
  <text id="misson_short_15">Reprime una Anormalidad clase WAW</text>

  <text id="misson_short_703">Reprime a diferentes Anormalidades de la clase ALEPH</text>
  <text id="misson_short_704">Completa la Ordalía de la Medianoche</text>
  <text id="misson_short_705">Reprime el núcleo de Geburah</text>

  <text id="misson_short_16">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_short_17">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_short_18">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_short_804">Completa un día dentro del plazo mostrado</text>
  <text id="misson_short_805">Reprime el núcleo de Chesed</text>

  <text id="misson_short_901">Manufactura 5 E.G.O o más de la clase HE</text>
  <text id="misson_short_902">Complete un día con 1 o más empleados que tengan 4 o más regalos E.G.O.</text>
  <text id="misson_short_903">Completa un día mientras se poseen 8 o más E.G.O de la clase ALEPH</text>
  <text id="misson_short_904">Completar un día con el nivel máximo de observación en cada Anormalídad en la instalación</text>
  <text id="misson_short_905">Reprime el núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_short_1001">Termine un día mientras todavía haya al menos 3 empleados de Fortaleza de 100 o más</text>
  <text id="misson_short_1002">Completa un día con 5 o más empleados de Prudencia de 100 o más </text>
  <text id="misson_short_1003">Completa un día con 8 o más empleados de Templanza de 100 o más </text>
  <text id="misson_short_1004">Completa un día con 10 o más empleados de Justicia de 100 o más</text>
  <text id="misson_short_1005">Reprime el núcleo de Hokma</text>

  <text id="misson_diag_1">Gerente, no olvide que su objetivo principal es recolectar energía de las Anormalidades. Es la función más importante de la compañia. No me decepciones! </text>
  <text id="misson_diag_2">Tu trabajo no es solo mantener las Anormalidades en control. Necesitas hacerlos felices para que produzcan tantos como Cajas-PE. Todo lo demás es secundario.</text>
  <text id="misson_diag_103">Como ustedes saben, esta instalación no es tan estable. Solo pudimos contener Anormalidades en las unidades de contención porque liberamos momentáneamente su poder suprimido antes de que comenzara el trabajo. Sin embargo, la supresión se vuelve inestable a medida que pasa el tiempo y, eventualmente, algunas Anormalídades colapsan.</text>
  <text id="misson_diag_104">A medida que la disuasión de la instalación se vuelve más débil y más anormalidades se agitan, las Anormalidades llamadas Ordalías que no se pudieron mantener presionadas se convertirán en un alboroto. Como ahora. Se puede calmar a los empleados suprimiendo uno de los Ordalías que Aparecen al Anochecer? Iré a ayudarte pronto.</text>
  <text id="misson_diag_105">Este espacio es para el resumen de la misión de Malkuth. Batalla del jefe</text>

   <text id="misson_diag_3">El Equipo de Información siempre necesita datos sobre las Anormalídades. En este punto de la investigación, necesitamos datos recopilados del trabajo de Instinto. El trabajo instintivo resuelve directamente los instintos e impulsos primarios de las Anormalídades.</text>
  <text id="misson_diag_4">A través del trabajo de Percepción, podemos controlar indirectamente las Anormalidades. Necesitamos saber qué hacen y qué no les gusta de su unidad de contención. </text>
  <text id="misson_diag_5">A través de trabajo de Apego, podemos construir vínculos con las Anormalídades. Las Anormalídades en los deseos sociales tienden a mostrar su descontento incluso con el estómago lleno o cuando la Unidad de Contención está limpia.  </text>
  <text id="misson_diag_404">Lo mejor que podemos hacer es cuidar las cosas antes de que se vuelvan amargas. Todos serán atendidos si las Anormalídades se manejan con los mejores resultados. Así que asegúrate de cuidar todo cuidadosamente. Por lo que yo sé, esta es la mejor manera.</text>
  <text id="misson_diag_405">Este espacio es para el resumen de la misión Yesod. Batalla del jefe</text>

  <text id="misson_diag_6">El Equipo de Seguridad se encarga de... la seguridad de los empleados. Comprenderá lo difícil que es mantener la seguridad de este lugar una vez que lo experimente de primera mano.</text>
  <text id="misson_diag_7">Lo que es más importante que simplemente mantener a los empleados con vida, es mantenerlos sanos. Los empleados que pierden la cordura sufren daños permanentes y viven una vida media. Encontrará que es más difícil mantener la cordura de los empleados que mantenerlos con vida.</text>
  <text id="misson_diag_203">No puedo creer que puedas llevar a cabo tu trabajo sin matar a nadie física y mentalmente. Si fuera tan capaz, ¿por qué no intervino hasta ahora? Porque estabas sin asignar? Entonces déjame darte otro trabajo.</text>
  <text id="misson_diag_204">Para evitar la muerte de muchos, creo que deberíamos enviar menos empleados. Ya sabes, para mantener los daños al mínimo.</text>
  <text id="misson_diag_205">Este espacio es para el resumen de la misión Netzach. Batalla del jefe</text>

  <text id="misson_diag_8">Soy del Equipo de Entrenamiento. Hacemos los manuales y entrenamos a los empleados acorde a necesidad. Sin embargo, para situaciones en que el manual no es suficiente, las experiencias reales son claves. Estoy seguro que si el gerente les manda bien a los empleados, serán personas excelentes.</text>
  <text id="misson_diag_9">Como saben, los empleados aquí son promovidos únicamente en función de sus méritos. Debes centrarte en desarrollar tu equipo para trabajos cada vez más difíciles. </text>
  <text id="misson_diag_10">Las experiencias indirectas tienen un límite. En algún momento, los empleados necesitan aprender de sus propias experiencias y errores. Desafortunadamente, no todos los empleados sobreviven a sus primeros encuentros con las Anormalídades.</text>
  <text id="misson_diag_304">Gracias a su excelente liderazgo, ahora tenemos empleados más capaces. Si pueden demostrar sus habilidades de administración y supresión perfectas a otros empleados, será más efectivo que cualquier documento o video... Lo siento, sigo oyendo cosas...</text>
  <text id="misson_diag_305">Este espacio es para el resumen de la misión Hod. Batalla del jefe</text>

  <text id="misson_diag_11">El Equipo Central tiene las Anormalídades en un lugar específico. Las Anormalídades se vuelven inestables con el tiempo y el indicador del Colapso Qlifot que has visto muestra esto. Tenemos nuestros propios límites, así que finalice el trabajo sin problemas.</text>
  <text id="misson_diag_12">Para evitar el colapso, debe reducir la cantidad de trabajo dando órdenes de la manera más eficiente posible. Si no, las Anormalidades y otras crisis se desbordarán.</text>
  <text id="misson_diag_13">Si miras el Manual de Sephirah, los gerentes capaces tienen registros de tremenda eficiencia. Crees que puedes superarlos?</text>
  <text id="misson_diag_504">Tiphereth no está en buena forma por el momento, entonces voy a estar cansado por los deberes. Vale, eso es todo. Encárgate de manejar todas las Unidades de Contención que estarán bajos un Colapso. Si hagas así, admitiré que tienes la aptitud.</text>
  <text id="misson_diag_505">Batalla del jefe</text>

  <text id="misson_diag_14">Si quiere durar más de un día aquí, debe acostumbrarse a reprimiendo esas Anormalídades. Matarlos necesita ser como respirar por ti. Además, disfruto verlos sufrir.</text>
  <text id="misson_diag_15">Nunca muestres tu miedo frente a los peligrosos. Solo tienes que rasgar y romper. Usa todos los medios necesarios para matar a los de nivel WAW frente a mí.</text>
  <text id="misson_diag_703">Si lo has hecho hasta ahora, sabes qué hacer a continuación? Las Anormalidades de la clase ALEPH son las cosas más peligrosas y odiosas de aquí. Pero el monstruo es un monstruo. Los seres de los que tenemos que deshacernos ...</text>
  <text id="misson_diag_704">Nos ocupamos de nuestro trabajo. Porque sólo sé cómo manejar estas cosas. No puedo tolerar que otros tomen mi escenario. Vamos a decirles a estos monstruos. Que seamos suficientes.</text>
  <text id="misson_diag_705">Batalla del jefe</text>
  
  <text id="misson_diag_16">El Equipo de Bienestar está siempre ocupado. Trabajan muy duro en un entorno sin preocupaciones, pero el mejor método es terminar el trabajo lo antes posible. Esto garantiza que todos trabajen de forma más precisa y tranquila.</text>
  <text id="misson_diag_17">Mejor que esperaba. ¿Qué piensas de subir el nivel? Anticipo gran resultados como antes.</text>
  <text id="misson_diag_18">Prevenir accidentes y limpiar es nuestro trabajo. Terminar el trabajo rápidamente significa que tenemos más tiempo para limpiar todo. </text>
  <text id="misson_diag_804">Lo siento. Pensé en el pasado. Mi solicitud es siempre la misma. Déjame preguntarte un poco más difícil de hacer con tu habilidad. Si. Supongo que solo puedo quedarme en el lugar como siempre.</text>
  <text id="misson_diag_805">Batalla del jefe</text>

  <text id="misson_diag_901">Comencemos con la extracción del E.G.O antes de hacer cualquier otra cosa. La naturaleza del E.G.O y las Anormalídades no son tan diferentes. Ambos son ilusiones extraídas en el nivel físico. Hueso por hueso, sangre por sangre...</text>
  <text id="misson_diag_902">Puedes tomar la palabra REGALO literalmente. Es más débil que el E.G.O, pero es parte de su autoconciencia. Tenga cuidado, sin embargo, tomar autoconciencia de los demás puede saturarse. </text>
  <text id="misson_diag_903">E.G.O está tomando prestado el poder de la autoconciencia de otra persona. Los empleados ganan un poder enorme y un cuerpo fuerte al ponerse una caparazón llamada E.G.O. Algunos, como Niebla Roja, tomaron su poder y lo reclamaron completamente, pero nuestros empleados no pueden hacer eso. Cuanto más débil es la mente, más quieres esconderte detrás del caparazón de otra persona.</text>
  <text id="misson_diag_904">Como saben, las Anormalídades y las Ordalías son las cosas que surgieron de la mente humana y tomaron formas físicas. Eso les hace poseer posibilidades de pasado, presente, incluso del futuro. Son misteriosos e inestables. Sin embargo, los humanos nunca hemos dejado de desenterrar la verdad. No solo las Anormalidades, queremos saber y entender todo. </text>
  <text id="misson_diag_905">Reprime el núcleo de Binah</text>

  <text id="misson_diag_1001">El crecimiento de todos los empleados aquí se basa en 4 virtudes y estos crecimientos se aplican directamente en la realidad. Me pregunto dónde está el límite? Primero, la fortaleza viene de un cuerpo fuerte y un deseo instintivo. Nadie sabe si ese deseo se convertirá en un poder para proteger a todos o en un arma para satisfacer los deseos de uno.</text>
  <text id="misson_diag_1002">Qué es la racionalidad? Vemos y analizamos a través de los ojos de la racionalidad. Sin embargo, su eficiencia difiere de persona a persona. Una cruda racionalidad te ciega, la excesiva racionalidad se convierte en el cuchillo que te apuñala. Debemos ser razonablemente racionales para ver este mundo y la gente.</text>
  <text id="misson_diag_1003">Todos los humanos nacen con deseos. Lo importante es cómo los controlas. No es sólo tu problema. Tus deseos afectan grandemente la forma en que tratas al mundo y a las personas en él. Escuchar solo lo que quiere escuchar y ver solo lo que quiere ver. Lo que realmente se necesita para los humanos es controlar estos deseos entre uno mismo, los demás y el mundo. Si es posible, podremos crear grandes cosas.</text>
  <text id="misson_diag_1004">¿Crees en la existencia del alma? yo lo creo. También creo que el alma en sí mismo es la razón de existir. Entonces, hay un alma perfecta? No creo que lo haya. Sin embargo, uno puede interminablemente acercarse a la perfección. El proceso de ello es una ola infinita de agonía. Al final de tal esfuerzo, espero que podamos hacer valoraciones de todo correctamente. </text>
  <text id="misson_diag_1005">Reprime el núcleo de Hokma</text>

 <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">Gerente de Educación</text>
  <text id="misson_0">Completa un Trabajo de una Abnormalidad 3 veces</text>
  <text id="misson_diag_0">Gerente de Educación</text>
  <text id="misson_short_0">Trabajo Completo</text>
</localize>