<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300102">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-86</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/HellTrian</portrait>
      <name openLevel="1">
        Trem Expresso para o Inferno
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>
        Quando a hora chegar, o trem percorrerá pelos trilhos e tocará sua poderosa buzina.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {O atendente que se mantém assustadoramente quieto vende bilhetes para um trem que não possui destino final. Não há relógio algum para avisar a hora da chegada. Porém, no lugar disso, há algumas luzes piscantes.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Quando a primeira e segunda luz se acendem; sua mente é purificada.&#13;&#10;Quando a terceira luz acende; sua mente é purificada e seus ferimentos cicatrizam.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Quando a quarta luz acende; O estado de cada funcionário em cada departamento melhora enquanto você escuta a buzina distante do trem.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {Quando a hora chegar, o trem percorrerá os trilhos e tocará sua poderosa buzina. Não há dúvidas que irá mergulhar através do túnel sem fim enquanto embarca todos os funcionários que não saíram do meio dos trilhos.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">A cada 30 segundos, as luzes da bilheteria acenderão uma por uma até acenderem quatro, quando um funcionário recebe um bilhete do atendente, as luzes apagarão.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Quando um bilhete é recebido com 1 luz acesa, o Agente recuperará um pouco de seu PV e PS.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Quando um bilhete é recebido com 2 luzes acesas, o Agente recuperará uma quantidade significante de PV e PS.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Quando um bilhete é recebido com 3 luzes acesas, todos os funcionários daquele departamento recuperarão PV e PS.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">Quando um bilhete é recebido com 4 luzes acesas, todos os funcionários de todos os departamentos recuperarão PV e PS.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">Se 4 luzes estiverem acesas e outra acender, o trem atravessará as instalações causando dano PRETO em todos os funcionários que estiverem no caminho. Depois de ter atravessado, as luzes da bilheteria apagam novamente.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>