<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300004">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção do $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-79</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/MeatIdol</portrait>
      <name openLevel="1">
        Ídolo de Carne
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>
        E a oração inevitavelmente terminará com o eterno desespero de seu adorador.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Um engrenamento de carne e metal de sucata.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {É especulado ser um artefato religioso encontrado em um distrito inundado. No passado, algumas pessoas procuravam respostas através da religião. Quando um funcionário oferece uma oração, a carne começa a se mexer, como se conseguisse ouví-la.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {O suplicante sofrerá várias provações como se estivesse sendo colocado em um julgamento. Enquanto isso, todos aqueles ao seu redor perderão todas as dores e aflições como se estivessem sendo abençoados com redenção.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      <!-- 여기 번역 고치기 -->
      [
      {E a oração inevitavelmente terminará com o eterno desespero de seu adorador.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">O efeito do $0 se manifesta através de orações. É causado dano aleatório naquele que reza em certos intervalos padrões.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">&lt;Experimento 1&gt; O sujeito rezou por uma duração de 20 segundos ou menos. Foi encontrado morto.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">&lt;Experimento 2&gt; O sujeito rezou por uma duração entre 21 e 45 segundos. Durante esse prazo, todos os funcionários, menos o sujeito, recuperaram PV.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">&lt;Experimento 3&gt; O sujeito rezou por uma duração entre 46 e 90 segundos. Os resultados foram similares ao do Experimento 2, mas PS também foi recuperado.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">&lt;Experimento 4&gt; O sujeito rezou por uma duração maior que 90 segundos. Ele morreu e os Contadores Qlifót de todas as Anormalidades caíram para zero.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>