<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300002">
    <narration action="move">
      #0 está a caminho da Unidade de Contenção das $0 para iniciar o processo de trabalho.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-78</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ResearcherNote</portrait>
      <name openLevel="1">
        Anotações de um Pesquisador Enlouquecido
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>O capítulo final se encerra com a frase: “Nascido novamente.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Essas velhas anotações estão cheias de letras e escritas cursivas incompreensíveis. }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Elas já pertenceram a um pesquisador que enlouqueceu durante seu trabalho. Só foram parcialmente decifradas, mas a maior parte delas relata os vários experimentos que foram conduzidos nesse lugar. }
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Elas começam com culpa e confissões de experimentos imorais, mas gradualmente se transforma em insanidade, coberto de palavras malucas e quebradas sobre pesquisas até seu final.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">

      [
      {O capítulo final se encerra com a frase: “Nascido novamente.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {A habilidade observacional de alguém aumentará só por estar segurando. Entretanto, se forem devolvidas antes de cumprir o desejo por conhecimento, o incompetente explodirá. }
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Aquele que equipar as $0 ganhará um grande benefício nos atributos relacionados a Temperança.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Se mandado devolver as $0 dentro de 30 segundos após equipar, a pele do usuário começará a inchar e seu corpo explodirá após alguns segundos.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Se mandado devolver as $0 sem ter realizado algum tipo de Trabalho Gerencial, o usuário explodirá.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Se o usuário tomar uma certa quantidade de dano, ele explodirá e a explosão irá cobrir a seção inteira. Causando dano VERMELHO massivo a todos que estão por perto.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>