<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id="100054">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 regarde #0 avec son mystérieux organe lumineux qui dépasse du sol.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Pas un seul employé n’a vu la forme complète de $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Si $0 sort complètement de son Unité de Confinement, notre corporation risque de s’effondrer.}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-04-84</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Bunny</portrait>
      <name openLevel="1">
        Lanterne à Viande
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>…Ce n’est pas une fleur. Ordonne à tous les employés des environs d’évacuer immédiatement.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Elle est toujours en-dessous de l’Unité de Confinement, ne montrant que ses yeux et un mystérieux organe lumineux au-dessus du sol.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Il est impossible de savoir ce à quoi elle ressemble dans son entièreté. Parce qu’elle se déplace sous le sol, et non pas à travers les couloirs, il est impossible de prédire son chemin lorsqu’elle brèche. Pour les mêmes raisons, son évasion ne peut pas être détectée.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Extrait d’Enregistrements Vocaux&gt;&#13;&#10;
      Lloyd : Tu es près de l’Équipe d’Information, non ? J’ai entendu dire que certains employés ont disparu dans cette zone. Tu pourrais vérifier s’il y a une Anomalie qui y cause des interférences spatiales ?&#13;&#10;
      Paul : Quoi ? Mais n’y a aucune Anomalie de ce genre par ici. Je ne détecte aucune Anomalie en brèche non plus.&#13;&#10;
      Lloyd : Regarde partout.&#13;&#10;
      Paul : Eh bien, Lloyd, il n’y a aucun signe d’Anomalie, mais je vois une petite fleur sur le sol.&#13;&#10;
      Lloyd : De quoi est-ce que tu parles ? Quelle fleur ?&#13;&#10;
      Paul : Le bourgeon brille, c’est incroyable. C’est étrange de trouver quelque chose d’aussi vert ici, alors que nous n’avons même pas de rayons de soleil… C’est si brillant, d’autres employés sont aussi venus regarder la fleur. Tu dois venir la voir… La lumière est si brillante et chaleureuse… J’ai le sentiment que quelque chose de bien va arriver…&#13;&#10;
      Lloyd : …Ce n’est pas une fleur. Ordonne à tous les employés des environs d’évacuer immédiatement. Ne courrez pas en groupe, vous devez doucement vous échapper les uns après les autres, silencieusement…&#13;&#10;
      Paul : De quoi tu parles, je croyais t’avoir dit qu’il n’y a rien dans les environs… Attends, je pense que je viens de sentir un léger tremblement sous mes pieds. Est-ce que quelqu’un répare les canalisations aujourd’hui ?&#13;&#10;
      Lloyd : Oh et puis merde. Profite juste de ta fleur autant que tu veux…}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Lorsque le résultat du travail est Mauvais, le Compteur Qliphoth diminue.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Lorsque le travail est terminé en moins de 40 secondes, le Compteur Qliphoth diminue.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">Le système du complexe et les employés ne sont pas capables de déterminer lorsque l’Anomalie s’échappe. En conséquence, l’Administrateur devra localiser manuellement sa position et directement ordonner sa répression.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>