<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300006">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-82</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Shelter</portrait>
      <name openLevel="1">
        Le Refuge du 27 Mars
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        Il devient littéralement “l'endroit le plus sûr du monde.”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Un abri nucléaire qui protège complètement son contenu de toute menace extérieure, y compris la lumière.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Le refuge garde encore le souvenir de ce jour.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {L'entreprise P souhaitait construire l'endroit le plus sûr du monde. En tant que tel, l'intérieur de ce refuge abrite un grand nombre de produits non périssables, ce qui permettrait à quiconque y restant de survivre très longtemps.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      <!-- Translation has been fixed here ;) -->
      [
      {Grâce à cet abri, les réfugiés sélectionnés ont été totalement protégés de l’océan des cris sans fin et des carnages.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Cependant, ce refuge, bien que parfaitement sûr de l’intérieur, altère la réalité du monde extérieur pour la rendre encore plus désespérante.Il devient littéralement “l'endroit le plus sûr du monde.”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Tout sujet qui entre dans $0 sera immunisé à toute forme de dégâts (Cependant, cela ne s’applique pas aux dégâts causés par O-09-91). De plus, les PV et PSM se régénèrent lentement à partir du moment où il entre dans $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Si un sujet entre dans $0 alors qu’il est poursuivi par une entité hostile, le sujet deviendra indétectable par le poursuivant.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Si le moindre sujet reste dans $0 pendant plus de 30 secondes, le Compteur Qliphoth d’une Anomalie choisie au hasard dans le complexe tombera à 0. Un tel phénomène se produira de manière régulière jusqu’à ce que le sujet quitte $0.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>