<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300109">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-07-103</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Yang</portrait>
      <name openLevel="1">
        Yang
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>Cependant, le monde est bien plus que chaleur et lumière.</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {La moitié d’une paire qui manque l’une à l’autre.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Il réduit les afflictions mentales accablant le porteur. De par cette propriété, il a été appelé “Le Pendentif Angélique.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Ceux qui s’en approchent désirent ardemment son énergie ; ils prétendent qu’elle a éclairé leur esprit et réchauffé leur cœur. Cependant, ils craignaient le pendentif noir. “Je souhaite que toutes les Anomalies soient aussi utiles que celle-ci.” soupiraient-ils. Pourtant, il ne comprenait pas. Il n’avait jamais eu l’intention d’aider les autres, c’était tout simplement ce qu’il faisait.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Cependant, le monde est bien plus que chaleur et lumière.&#13;&#10;Le ciel n’existerait pas, si ce n’était grâce à la terre ; les ténèbres n’existeraient pas, si ce n’était pas grâce à la lumière ; la vie n’existe que grâce à la mort ; l’espoir n’existe que grâce au désespoir.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {La carpe noire nage vers l’harmonie. La carpe blanche nage vers le chaos.&#13;&#10;Que se passe-t-il lorsque les deux poissons se croisent ?}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Le porteur de $0 obtient une résistance aux dégâts BLANC. Cependant, quand O-05-102 n’est pas dans le complexe, aucun bénéfice n’est visible.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 a soigné périodiquement les PSM du porteur.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">&lt;Attention&gt; Assurez-vous que le porteur de $0 n’entre jamais dans l’unité de Confinement de O-05-102.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;Attention&gt; Veuillez noter que quand O-05-102 s’échappe, $0 s’échappe aussi. (Nous avons eu la confirmation que ce problème a également lieu lorsque $0 est porté.)</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>