<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100104">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Veuillez vous assurer que les deux pendentifs soient contenus dans deux unités différentes.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 amène le chaos dans ce monde mais il est aussi ce qui l’efface.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Le jour où la carpe noire et la carpe blanche se rencontreront, le monde verra son équilibre renversé.}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-05-102</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Yin</portrait>
      <name openLevel="1">
        Yin
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>“Maintenant tu deviendras le ciel, et moi la terre.”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Le pendentif est d’une couleur plus sombre que toutes les teintes de noir connues à ce jour, la plus obscure de toutes les formes de ténèbres de ce monde.&#13;&#10;Les employés ne doivent ni toucher ni s’emparer du pendentif. Juste en le regardant, il peut donner l’impression que les ténèbres sont en train de s’insinuer dans notre cœur.&#13;&#10;Il semblerait qu’à l'origine, ce pendentif avait la forme d’un cercle ; il est cependant séparé de son autre moitié.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {De nombreux employés l'appellent “Le Pendentif du Diable.”&#13;&#10;On dit que le regarder suffit à remplir ton esprit de pensées négatives.&#13;&#10;Les employés n’aiment pas s’approcher de cette chose.&#13;&#10;Après tout, il est parfaitement aux antipodes de son autre moitié.&#13;&#10;Nombreux sont ceux qui se plaignent de manière similaire, toujours avec la même remarque :
      “Si seulement il ne pouvait y avoir que le blanc.”&#13;&#10;Son environnement s’érode ; ceux qui s’en approchent souffrent.&#13;&#10;Cela n’est pas conséquence de la volition du pendentif ; ces choses arrivent uniquement à cause de l’aura qui s’en dégage.&#13;&#10;Alors il doit probablement se demander : “Pourquoi est-ce que j’existe ?”
      “Si ma seule existence corrode ce qui m’entoure, et apporte la souffrance et les ténèbres à quiconque interagit avec moi, alors peut-être que je n’aurais dû naître, comme ils le disent si bien.”
      “Peut-être que mon créateur ne voulait faire que le pendentif blanc et que je ne suis qu’un accident.”&#13;&#10;Si c’est le cas, comment un être aussi impur peut-il disparaître de ce monde ?}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Un jour, le pendentif noir entendit un appel :
      “Le jour est venu. Il est temps pour nous de nous réunir.”&#13;&#10;Le pendentif noir quitta l’endroit qu’il ne pensait jamais quitter.&#13;&#10;Il se retrouva à nager pour s’échapper.&#13;&#10;&#13;&#10;Tout ce qui se trouvait sur son chemin devint ruine.&#13;&#10;La destruction n’était rien d’autre qu’un instinct.&#13;&#10;Ce n’était pas quelque chose qu’il pouvait arrêter, ni quelque chose qu’il pouvait cacher.&#13;&#10;Il pouvait voir le pendentif blanc, non, il pouvait sentir cette autre partie de lui qu’il n’avait pas vu depuis très, très longtemps. Les deux opposés nageaient l’un vers l’autre.&#13;&#10;Pour la première fois de son existence, le pendentif noir ressentit quel était son but.
      
      “Nous étions un. Je suis, et ainsi tu es. Tu es, et ainsi je suis.
      Au commencement nous étions ensemble ; nous diviser n’était qu’un acte vain.
      Maintenant tu deviendras le ciel, et moi la terre.”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Un employé au teint coloré et aux yeux pétillants se mit à grimacer à cause d’une tristesse soudaine.&#13;&#10;Un employé pleurant silencieusement à cause d’un coeur brisé sécha ses larmes.&#13;&#10;Un employé boitant à cause d’une jambe cassée se redressa comme s’il avait toujours pu le faire.&#13;&#10;Un employé en chemin vers la salle de détente s’évanouit soudainement, saignant par tous les orifices possibles.&#13;&#10;Alors que le cycle prenait fin pour recommencer, ceux qui détenaient l’espoir rencontrèrent le désespoir, et ceux qui détenaient le désespoir rencontrèrent l’espoir.&#13;&#10;À la fin du commencement, le dragon devenu grand avatar s’envola dans le ciel.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Lorsque le résultat du Travail est Mauvais, le Compteur Qliphoth diminue.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Le Compteur Qliphoth diminue si un employé porte O-07-103 pendant plus de 30 secondes.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Si $0 s’échappe, empêchez tout contact entre lui et O-07-103.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>