<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="300105">
    <narration action="move">
      #0 se rend dans l’Unité de Confinement de $0 afin de commencer à travailler.
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-94</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/YouMusHappy</portrait>
      <name openLevel="1">
        Vous Devez Être Heureux
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>
        Ceux qui ont été opérés par la machine sont nombreux à s’être sentis plus reposés et en meilleure santé.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Une mystérieuse machine délabrée utilisée pour des opérations.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Cette machine a été conçue pour rabattre la surface du crâne et détruire le tissu nerveux de manière sûre et efficace.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Beaucoup de ceux qui ont subi une opération dans la machine se sont retrouvés reposés et en bonne santé.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Ceux qui ont répondu “Oui” à la question “Aimez-vous votre ville ?” ont été considérés guéris. Ceux qui ont répondu “Non” n’ont pas été autorisés à en sortir.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Plus longtemps la machine est utilisée, meilleure la personne devient. Par ailleurs, plus longtemps elle est utilisée et plus vite la question changera.}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Lorsqu’un employé utilise la machine, toutes ses statistiques augmentent.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Les statistiques augmenteront en fonction du temps d’utilisation de la machine.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Veillez à n’arrêter la machine que lorsqu’elle affiche “YES”. Si elle est arrêtée lorsqu’elle est sur “NO”, toutes les statistiques chuteront d’autant qu’elles auraient dû augmenter.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">Les statistiques augmentées retourneront à la normale le lendemain. Cependant, les employés ayant gagné plus de 200 points dans leurs statistiques disparaîtront le lendemain.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;Attention&gt; Il y a eu une fois un incident où un employé ayant utilisé la machine 5 fois ou plus le même jour a explosé sur place.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>